"use strict";(self.webpackChunkplanet=self.webpackChunkplanet||[]).push([[626],{8626:(s,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{default:()=>y});var d=n(5043),i=n(5929),x=n(5397),w=n(895);const z=JSON.parse('[{"answer":"15\u70b9-17\u70b9","indexes":"grysedzbsytdsegscmgsclgxssszdssmsj","question":"\u53e4\u4eba\u7528\u5341\u4e8c\u5730\u652f\u8868\u793a\u4e00\u5929\u7684\u5341\u4e8c\u4e2a\u65f6\u8fb0\uff0c\u6bcf\u4e2a\u65f6\u8fb0\u4e24\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u7533\u65f6\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\uff1f","id":17156},{"answer":"F1","indexes":"xxlzjygangkjjdkjm","question":"\u60f3\u4fee\u70bc\u81ea\u5df1,\u5e94\u8be5\u6309\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u6253\u5f00\u754c\u9762?","id":17157},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"klOKxqyng","question":"\u5361\u62c9OK\u5174\u8d77\u4e8e\u54ea\u56fd\uff1f","id":17158},{"answer":"\u9c88\u9cd7","indexes":"wwyyqxxwwjsylsxetkgedmwwynzdwwydxmssmm","question":"\u5a03\u5a03\u9c7c\u56e0\u5176\u5f62\u50cf\u5a03\u5a03\uff0c\u53eb\u58f0\u53c8\u7c7b\u4f3c\u5c0f\u513f\u557c\u54ed\uff0c\u6545\u800c\u5f97\u540d\'\u5a03\u5a03\u9c7c\'\u3002\u60a8\u77e5\u9053\'\u5a03\u5a03\u9c7c\'\u7684\u5b66\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","id":17159},{"answer":"\u5df4\u9ece","indexes":"lhgjkwzzzbsznl","question":"\u8054\u5408\u56fd\u6559\u79d1\u6587\u7ec4\u7ec7\u603b\u90e8\u8bbe\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":17160},{"answer":"\u4eba\u540d","indexes":"mlsszdsssyg","question":"\u540d\u843d\u5b59\u5c71\u4e2d\u7684\'\u5b59\u5c71\'\u662f\u4e00\u4e2a","id":17161},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"wggdwxmzsgyyzszlyggwgzljqlzdqdyxxxzgyxss","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u5178\u6587\u5b66\u540d\u8457<\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49>\u4e2d\u5851\u9020\u4e86\u4e00\u4e2a\u8fc7\u4e94\u5173\u65a9\u516d\u5c06,\u5343\u91cc\u8d70\u5355\u9a91\u7684\u82f1\u96c4\u5f62\u8c61,\u8fd9\u4e2a\u82f1\u96c4\u662f\u8c01","id":17163},{"answer":"\u4eba\u7ea6\u9ec4\u660f\u540e","indexes":"yslstdxyjssm","question":"\u201c\u6708\u4e0a\u67f3\u68a2\u5934\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17164},{"answer":"\u6c49\u6b66\u5e1d","indexes":"jyswgnyghdsydnh","question":"\u201c\u5efa\u5143\u201d\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u4f7f\u7528\u7684\u5e74\u53f7\uff1f","id":17165},{"answer":"\u767d\u6866","indexes":"mrsdxms","question":"\u7f8e\u4eba\u6811\u7684\u5b66\u540d\u662f\uff1f","id":17166},{"answer":"\u67cf\u6797","indexes":"xmngcszdg","question":"\u4e0b\u9762\u90a3\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u5fb7\u56fd?","id":17167},{"answer":"\u7f57\u8d2f\u4e2d","indexes":"sgyyssdzz","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u662f\u8c01\u7684\u8457\u4f5c","id":17168},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"kmsz","question":"\u5b54\u660e\u662f\u6307","id":17169},{"answer":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49","indexes":"ggzjdsslhtjyxsfcbztkqsyjzjdxyhzswgnbwxgdmzdkpc","question":"\u6eda\u6eda\u957f\u6c5f\u4e1c\u901d\u6c34,\u6d6a\u82b1\u6dd8\u5c3d\u82f1\u96c4.\u662f\u975e\u6210\u8d25\u8f6c\u5934\u7a7a.\u9752\u5c71\u4f9d\u65e7\u5728,\u51e0\u5ea6\u5915\u9633\u7ea2...\u8fd9\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u90e8\u6587\u5b66\u53e4\u5178\u540d\u8457\u7684\u5f00\u7bc7\u8bcd","id":17170},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"syqjjdssdyxgs","question":"\u6c34\u6df9\u4e03\u519b\u8bb2\u7684\u662f\u8c01\u7684\u82f1\u96c4\u6545\u4e8b\uff1f","id":17171},{"answer":"\u6768\u4fee","indexes":"yryhsjdssyccdzdgs","question":"\u4e00\u4eba\u4e00\u76d2\u9165\u8bb2\u7684\u662f\u8c01\u4e0e\u66f9\u64cd\u6597\u667a\u7684\u6545\u4e8b","id":17172},{"answer":"\u9b4f\u3001\u8700\u3001\u5434","indexes":"txsfsztxflwnjg","question":"\'\u5929\u4e0b\u4e09\u5206\'\u662f\u6307\u5929\u4e0b\u5206\u88c2\u4e3a\u54ea\u51e0\u56fd","id":17173},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"szqrsgmlhqqmhjdsdgs","question":"\u820c\u6218\u7fa4\u5112\u3001\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u548c\u4e03\u64d2\u5b5f\u83b7\u8bb2\u7684\u8c01\u7684\u6545\u4e8b","id":17174},{"answer":"\u5218\u7985","indexes":"csbzdxdzlbbxz","question":"<\u51fa\u5e08\u8868>\u4e2d\u7684\'\u5148\u5e1d\'\u6307\u5218\u5907,\'\u965b\u4e0b\'\u6307","id":17175},{"answer":"\u8c82\u5a75","indexes":"lbwlssdz","question":"\u5415\u5e03\u4e3a\u4e86\u8c01\u6740\u8463\u5353","id":17176},{"answer":"\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4","indexes":"mchxzqsspyxjsrqjwllyssjybxrszsssdssgyyzlbhccdydgszggss","question":"\u52c9\u4ece\u864e\u7a74\u6682\u6816\u8eab,\u8bf4\u7834\u82f1\u96c4\u60ca\u715e\u4eba.\u5de7\u5c06\u95fb\u96f7\u6765\u63a9\u9970,\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u4fe1\u5982\u795e>\u8fd9\u9996\u8bd7\u8bf4\u7684\u662f<\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49>\u4e2d\u5218\u5907\u548c\u66f9\u64cd\u7684\u4e00\u6bb5\u6545\u4e8b.\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f","id":17177},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"cywsjbzqdfsgjsgyydsmzyzzydjhgccyqdzbhlzqnbdhcxcyddfdgsyheld","question":"\u6210\u8bed\'\u4e07\u4e8b\u4ff1\u5907,\u53ea\u6b20\u4e1c\u98ce\'\u662f\u6839\u636e<\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49>\u7684\u4ec0\u4e48\u6218\u5f79\u4e2d\'\u5468\u745c\u5b9a\u8ba1\u706b\u653b\u66f9\u64cd,\u4e00\u5207\u90fd\u51c6\u5907\u597d\u4e86,\u53ea\u7f3a\u80fd\u628a\u5927\u706b\u5439\u5411\u66f9\u8425\u7684\u4e1c\u98ce.\'\u7684\u6545\u4e8b\u6f14\u5316\u800c\u6765\u7684.","id":17178},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"zglyzylszhdycyssddzl","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u4e0e\u5468\u745c\u8054\u624b\u6307\u6325\u7684\u4e00\u573a\u4ee5\u5c11\u80dc\u591a\u7684\u6218\u4f8b","id":17179},{"answer":"\u8a00\u8fc7\u5176\u5b9e\uff0c\u671f\u671f\u827e\u827e","indexes":"yxnlgsysggsygdcyhsy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e24\u4e2a\u662f\u4e0e\u4e09\u56fd\u6545\u4e8b\u6709\u5173\u7684\u6210\u8bed\u6216\u4fd7\u8bed","id":17180},{"answer":"\u8857\u4ead\u5931\u5b88","indexes":"zglhlzmssywhs","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u6325\u6cea\u65a9\u9a6c\u8c21\u662f\u56e0\u4e3a\u4f55\u4e8b.","id":17181},{"answer":"\u738b\u5141","indexes":"dcdyfss","question":"\u8c82\u5a75\u7684\u4e49\u7236\u662f\u8c01\uff1f","id":17182},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"dmcbszdfbyzlbtqcsseqdjzxdssmzy","question":"\u675c\u7267<\u8d64\u58c1>\u8bd7\u4e2d\'\u4e1c\u98ce\u4e0d\u4e0e\u5468\u90ce\u4fbf,\u94dc\u96c0\u6625\u6df1\u9501\u4e8c\u4e54\'\u7684\u53e5\u5b50\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6218\u5f79;.","id":17183},{"answer":"\u4e09\u6253\u795d\u5bb6\u5e84","indexes":"xlgszbssgyyzdyxs","question":"\u4e0b\u5217\u6545\u4e8b\u4e2d\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u7684\u4e00\u9879\u662f:","id":17184},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"tysjyzsdjljxd","question":"\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49\u5728\u8c01\u7684\u5bb6\u91cc\u8fdb\u884c\u7684","id":17185},{"answer":"\u5341\u5929","indexes":"zywmhzglyqqzjtnzcswzj","question":"\u5468\u745c\u4e3a\u8c0b\u5bb3\u8bf8\u845b\u4eae\uff0c\u8981\u6c42\u5176\u5728\u51e0\u5929\u5185\u9020\u51fa\u5341\u4e07\u652f\u7bad\uff1f","id":17186},{"answer":"\u4e09\u5341\u4eba","indexes":"ccjjsmzccyjsdsr","question":"\u8349\u8239\u501f\u7bad\u65f6\uff0c\u6bcf\u652f\u8349\u8239\u6709\u519b\u58eb\u591a\u5c11\u4eba\uff1f","id":17187},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"cszdrzzldsyxnw","question":"\u5e38\u5c71\u771f\u5b9a\u4eba\uff0c\u5b57\u5b50\u9f99\u7684\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\uff1f","id":17188},{"answer":"\u4e00\u5343\u4eba","indexes":"zglhsxysmgglbdsrqbhsltmf","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u706b\u70e7\u65b0\u91ce\u65f6\uff0c\u547d\u5173\u516c\u9886\u5175\u591a\u5c11\u4eba\u53bb\u767d\u6cb3\u4e0a\u6d41\u5934\u57cb\u4f0f","id":17189},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"tqtzmwhrsq","question":"\u94dc\u96c0\u53f0\u4e4b\u540d\u4e3a\u4f55\u4eba\u6240\u53d6\uff1f","id":17190},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"ydxxkhraqxrkzdss","question":"\uff02\u4e00\u4ee3\u67ad\u96c4\uff0c\u5bbd\u539a\u4ec1\u7231\uff0c\u6c42\u8d24\u82e5\u6e34\uff02\u6307\u7684\u662f\u8c01","id":17191},{"answer":"\u5218\u5907\u3001\u5f20\u98de\u3001\u5173\u7fbd","indexes":"sgyyztysjydsdxfbssgjdmmszbsmqdmmhsqlyyddmrzsrycs","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49\u7684\u4e09\u5f1f\u5144\u5206\u522b\u662f\u53cc\u80a1\u5251\u7684\u67d0\u67d0\uff0c\u4f7f\u4e08\u516b\u86c7\u77db\u67aa\u7684\u67d0\u67d0\u548c\u4f7f\u9752\u9f99\u5043\u6708\u5200\u7684\u67d0\u4eba\uff0c\u8fd9\u4e09\u4eba\u4f9d\u6b21\u662f","id":17192},{"answer":"\u8bb8\u52ad","indexes":"rnygsyplrwdmsplccwzsznclszjxcmss","question":"\u6c5d\u5357\u6709\u4e2a\u5584\u4e8e\u8bc4\u8bba\u4eba\u7269\u7684\u540d\u58eb\uff0c\u8bc4\u8bba\u66f9\u64cd\u4e3a\uff1a\u201c\u6cbb\u4e16\u4e4b\u80fd\u81e3\uff0c\u4e71\u4e16\u4e4b\u5978\u96c4\u201d\uff0c\u6b64\u540d\u58eb\u662f","id":17193},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"zzhzhdxzqzgzyrwxqxjsrzyjzjgjczds","question":"\uff02\u667a\u8005\u548c\u667a\u6167\u7684\u8c61\u5f81\uff0c\u6e05\u5fe0\u803f\u76f4\uff0c\u7528\u4eba\u552f\u8d24\uff0c\u8c26\u865a\u3001\u8c28\u614e\u3001\u8ba4\u771f\u53c8\u5c3d\u804c\u3001\u97a0\u8eac\u5c3d\u7601\uff02\uff0c\u6307\u7684\u662f","id":17194},{"answer":"\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u548c\u620f\u66f2\u5bb6","indexes":"sgyydzzlgzsymmcd","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u7684\u4f5c\u8005\u7f57\u8d2f\u4e2d\uff0c\u662f\u5143\u672b\u660e\u521d\u7684","id":17195},{"answer":"\u5143\u672b\u660e\u521d","indexes":"zzlgzssmcddr","question":"\u4f5c\u8005\u7f57\u8d2f\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u671d\u4ee3\u7684\u4eba","id":17196},{"answer":"\u4e1c\u6c49\u672b\u5e74","indexes":"sgyyjdssmsqdsq","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u8bb2\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u671f\u7684\u4e8b\u60c5","id":17197},{"answer":"\u5218\u5907\u548c\u66f9\u64cd","indexes":"sgyyznlwrwqmzjlyx","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u54ea\u4e24\u4f4d\u4eba\u7269\u9752\u6885\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4\uff1f","id":17198},{"answer":"\u66f9\u64cd\u3001\u8bf8\u845b\u4eae\u3001\u5173\u7fbd","indexes":"sgyyzzyrwzbcsjjjzjyjycs","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u4e3b\u8981\u4eba\u7269\u4e2d\u88ab\u79f0\u201c\u4e09\u7edd\u201d\uff1a\u201c\u5978\u7edd\u201d\u3001\u201c\u667a\u7edd\u201d\u3001\u201c\u4e49\u7edd\u201d\u4f9d\u6b21\u662f","id":17199},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"sqqlrjz","question":"\u8c01\u5a36\u4eb2\u8def\u4eba\u7686\u77e5","id":17200},{"answer":"\u5c0f\u4e54","indexes":"zydqzs","question":"\u5468\u745c\u7684\u59bb\u5b50\u662f","id":17201},{"answer":"\u8463\u5353","indexes":"lbwlmstxlwydhsls","question":"\u5415\u5e03\u4e3a\u4e86\u7f8e\u8272\uff0c\u542c\u4fe1\u4e86\u738b\u5141\u7684\u8bdd\u6740\u4e86\u8c01","id":17202},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"dzrjhsmlmjsyfsdlxddqdlssbz","question":"\u8463\u5353\u5165\u4eac\u540e\u6536\u4e70\u4e86\u731b\u5c06\u8c01,\u53c8\u5e9f\u5c11\u5e1d,\u7acb\u732e\u5e1d,\u5927\u6743\u72ec\u63fd,\u5b9e\u65bd\u66b4\u653f\u3002","id":17203},{"answer":"\u300a\u6c42\u8d24\u4ee4\u300b","indexes":"ccwlxbgddrcdplyjfjdxhmdgdrygldbztclwcsjdyrfzygy210nctxlydsm","question":"\u66f9\u64cd\u4e3a\u4e86\u9009\u62d4\u66f4\u591a\u7684\u4eba\u624d,\u6253\u7834\u4e86\u4f9d\u636e\u5c01\u5efa\u5fb7\u884c\u548c\u95e8\u5f1f\u9ad8\u4f4e\u4efb\u7528\u5b98\u540f\u7684\u6807\u51c6,\u63d0\u51fa\u4e86\'\u552f\u624d\u662f\u4e3e\'\u7684\u7528\u4eba\u65b9\u9488,\u4e8e\u516c\u5143210\u5e74\u6625\u5929\u4e0b\u4e86\u4e00\u9053\u4ec0\u4e48.","id":17204},{"answer":"\u9648\u7433","indexes":"cjtysqcxwmlccdzzsdyssbhgjccds","question":"\u66fe\u7ecf\u66ff\u8881\u7ecd\u8d77\u8349\u6a84\u6587,\u9a82\u4e86\u66f9\u64cd\u7684\u7956\u5b97\u4e09\u4ee3.\u8881\u7ecd\u5931\u8d25\u540e\u5f52\u964d\u66f9\u64cd\u7684\u662f","id":17205},{"answer":"\u5929\u4e0b\u5f52\u664b","indexes":"sgyyxlsggjdxssctysjyzsggjgjllwdsqbshjzldzzlqxgjgdzzcbzzsftxhsm","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u5199\u4e86\u4e09\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5174\u8870\u53f2,\u4ece\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49\u81f3\u4e09\u56fd\u5f52\u664b\u5171\u7ecf\u5386\u4e86\u4e94\u5927\u65f6\u671f,\u4fbf\u662f\u9ec4\u5dfe\u4e4b\u4e71,\u8463\u5353\u4e4b\u4e71,\u7fa4\u96c4\u5272\u636e(\u5b98\u6e21\u4e4b\u6218,\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218),\u4e09\u5206\u5929\u4e0b\u548c\u4ec0\u4e48","id":17206},{"answer":"\u9b4f\u5ef6","indexes":"zglrwmrsqlesqzsbzjqtexqdsbyrwqnhyfgcrs","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u8ba4\u4e3a\u67d0\u4eba\uff1a\u98df\u5176\u7984\u800c\u6740\u5176\u4e3b\uff0c\u662f\u4e0d\u5fe0\uff1b\u5c45\u5176\u571f\u800c\u732e\u5176\u5730\uff0c\u662f\u4e0d\u4e49\uff0c\u8ba4\u4e3a\u5176\u8111\u540e\u6709\u53cd\u9aa8\uff0c\u6b64\u4eba\u662f","id":17207},{"answer":"\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06","indexes":"zglqlxclgxssjygzcfw","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u53d6\u4e86\u897f\u5ddd\uff0c\u8bba\u529f\u884c\u8d4f\u65f6\uff0c\u5c06\u6709\u529f\u4e4b\u81e3\u5c01\u4e3a","id":17208},{"answer":"\u9b4f\u5ef6","indexes":"yxsbszglfdwhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u4e0d\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u5c01\u7684\u201c\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u201d","id":17209},{"answer":"\u6768\u4eea","indexes":"zglzwzyjdhsstfszcqjgz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u4e94\u4e08\u539f\u4ea4\u4ee3\u540e\u4e8b\u65f6\uff0c\u6258\u4ed8\u8c01\u4e3b\u6301\u5168\u5c40\u5de5\u4f5c","id":17210},{"answer":"\u59dc\u7ef4","indexes":"zglzwzyjdhssbbqjjls","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u4e94\u4e08\u539f\u4ea4\u4ee3\u540e\u4e8b\u65f6\uff0c\u628a\u5175\u6743\u4ea4\u7ed9\u4e86\u8c01","id":17211},{"answer":"\u9a6c\u5cb1","indexes":"wyfhslsjhcdzdyyyqsyyzhhsyyhshlzlwy","question":"\u9b4f\u5ef6\u653e\u706b\u70e7\u4e86\u8700\u519b\u56de\u64a4\u7684\u6808\u9053\uff0c\u626c\u8a00\u8981\u64d2\u6740\u6768\u4eea\uff0c\u6700\u540e\u8fd8\u662f\u6768\u4eea\u548c\u8c01\u5408\u529b\u65a9\u4e86\u9b4f\u5ef6","id":17212},{"answer":"\u5173\u7fbd\u3001\u8d75\u4e91\u3001\u5f20\u98de\u3001\u9a6c\u8d85\u3001\u9ec4\u5fe0","indexes":"yxnxrswhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4eba\u662f\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06","id":17213},{"answer":"\u5c60\u6237","indexes":"sgmjzfzydssmcs","question":"\u4e09\u56fd\u731b\u5c06\u5f20\u98de\uff0c\u5b57\u7ffc\u5fb7\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u51fa\u8eab","id":17214},{"answer":"\u9ec4\u5fe0","indexes":"szhsxslbhshxslbssrnldzjygszxcbljrjwxfflpzbkby","question":"\u8c01\u5b57\u6c49\u5347\uff0c\u5148\u4e8b\u5218\u8868\uff0c\u540e\u4e8b\u97e9\u7384\u3002\u867d\u4e24\u9b13\u971c\u8272\uff0c\u4ecd\u80fd\u62a1\u5200\u65a9\u5c06\uff0c\u5f15\u5f13\u5c04\u8d3c\uff0c\u76f8\u4f20\u81c2\u529b\u60ca\u4eba\uff0c\u7bad\u65e0\u865a\u53d1\uff0c\u975e\u5ec9\u9887\u4e4b\u8f88\u53ef\u6bd4\u4e5f\u3002","id":17215},{"answer":"\u9c81\u8083","indexes":"ccjjszypsqdtzgldxs","question":"\u8349\u8239\u501f\u7bad\u65f6\uff0c\u5468\u745c\u6d3e\u8c01\u53bb\u6253\u63a2\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u865a\u5b9e","id":17216},{"answer":"\u5341\u4e2a","indexes":"zglgglmyhbxyyxesldglzdgljghscq","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u201c\u8eac\u8015\u9647\u4ea9\u201d\u4e8e\u6e56\u5317\u8944\u9633\u4ee5\u897f\u4e8c\u5341\u91cc\u7684\u53e4\u9686\u4e2d\uff0c\u5ea6\u8fc7\u4e86\u51e0\u4e2a\u5bd2\u6691\u6625\u79cb\u3002","id":17217},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"ssxlbdtjlzgl","question":"\u662f\u8c01\u5411\u5218\u5907\u7684\u63a8\u8350\u4e86\u8bf8\u845b\u4eae","id":17218},{"answer":"\u56db\u5341\u4e03\u5c81","indexes":"lbmzlddyhhdxswlzxnfesqsdzglqjtytxddjslbdd","question":"\u5218\u5907\u5192\u7740\u9686\u51ac\u7684\u4e25\u5bd2\u548c\u5927\u96ea\uff0c\u4e09\u5f80\u9686\u4e2d\uff0c\u5411\u5e74\u65b9\u4e8c\u5341\u4e03\u5c81\u7684\u8bf8\u845b\u4eae\u8bf7\u6559\u7edf\u4e00\u5929\u4e0b\u7684\u5927\u8ba1\u65f6\uff0c\u5218\u5907\u591a\u5927","id":17219},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"kcjszglysbcdxz","question":"\u7a7a\u57ce\u8ba1\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u4e0e\u8c01\u6446\u51fa\u7684\u865a\u62db","id":17220},{"answer":"\u56db\u5ddd\u897f\u57ce","indexes":"kcjszglzsmdfssdyzhbzj","question":"\u7a7a\u57ce\u8ba1\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u5b9e\u65bd\u7684\u4e00\u62db\u7f13\u5175\u4e4b\u8ba1","id":17221},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"lbdctmzhclsdzq","question":"\u5415\u5e03\u7684\u8d64\u5154\u9a6c\u6700\u540e\u6210\u4e86\u8c01\u7684\u5ea7\u9a91","id":17222},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"dmszsdzbsmzx","question":"\u9093\u8302\u6b7b\u5728\u8c01\u7684\u4e08\u516b\u86c7\u77db\u4e4b\u4e0b","id":17223},{"answer":"\u8700\u56fd","indexes":"djszyhzsngdzj","question":"\u5b9a\u519b\u5c71\u6218\u5f79\u9ec4\u5fe0\u662f\u54ea\u56fd\u7684\u4e3b\u5c06","id":17224},{"answer":"\u9648\u5bff","indexes":"ymmclgzzhmjcshxqhbyjjhsdsgzhpszzdslwclsgyy","question":"\u5143\u672b\u660e\u521d\u7f57\u8d2f\u4e2d\u7efc\u5408\u6c11\u95f4\u4f20\u8bf4\u548c\u620f\u66f2\u3001\u8bdd\u672c\uff0c\u4ee5\u53ca\u7ed3\u5408\u8c01\u7684\u300a\u4e09\u56fd\u5fd7\u300b\u548c\u88f4\u677e\u4e4b\u6ce8\u7684\u53f2\u6599\u5b8c\u6210\u4e86\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49","id":17225},{"answer":"\u732e\u5e1d","indexes":"cchsxcslsytcydgsslyzlzrs","question":"\u66f9\u64cd\u548c\u8c01\u8bb8\u660c\u72e9\u730e\u65f6\uff0c\u7528\u4ed6\u66fe\u7528\u7684\u5f13\u5c04\u6740\u4e86\u4e00\u53ea\u9e7f\uff0c\u8fd9\u4eba\u662f","id":17226},{"answer":"\u300a\u968b\u5510\u5fd7\u4f20\u300b","indexes":"lgzczysgyywhzy","question":"\u7f57\u8d2f\u4e2d\u9664\u8457\u6709\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u5916\u8fd8\u8457\u6709","id":17227},{"answer":"\u4e94\u864e\u5c06","indexes":"yxngbslbdcw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5218\u5907\u7684\u79f0\u8c13","id":17228},{"answer":"\u957f\u6c99\u6538\u53bf","indexes":"hzyzjzjflbhxrzzljylbczlpgshd","question":"\u9ec4\u5fe0\u539f\u5728\u8346\u5dde\u519b\u9600\u5218\u8868\u9ebe\u4e0b\u4efb\u804c\u4e2d\u90ce\u5c06\uff0c\u4e0e\u5218\u8868\u4ece\u5b50\u5218\u78d0\u5171\u5b88\u4f55\u5730","id":17229},{"answer":"\u6b66\u9675","indexes":"cbzzhlbzjnsjzstshxgytszfjlltsyjhctsjxyktj","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u540e\uff0c\u5218\u5907\u5f81\u8346\u5357\u56db\u90e1\u3002\u957f\u6c99\u592a\u5b88\u97e9\u7384\u3001\u6842\u9633\u592a\u5b88\u8d75\u8303\u53ca\u96f6\u9675\u592a\u5b88\uff0c\u4ee5\u53ca\u4f55\u5904\u592a\u5b88\u91d1\u65cb\u4e00\u5757\u6295\u964d","id":17230},{"answer":"\u7384\u5fb7","indexes":"lbzsm","question":"\u5218\u5907\u5b57\u4ec0\u4e48","id":17231},{"answer":"\u5218\u78d0","indexes":"hzywlbsxshsytzszs","question":"\u9ec4\u5fe0\u539f\u4e3a\u5218\u8868\u624b\u4e0b\u65f6\u548c\u8c01\u4e00\u540c\u9547\u5b88\u957f\u6c99","id":17232},{"answer":"\u8881\u7ecd","indexes":"gy201nccygddzzdbsjengrn","question":"\u516c\u5143201\u5e74\uff0c\u66f9\u64cd\u4e8e\u5b98\u6e21\u5927\u6218\u4e2d\u5927\u8d25\u8c01\uff0c\u8fdb\u800c\u5357\u653b\u6c5d\u5357","id":17233},{"answer":"\u5218\u80dc","indexes":"hjbshdkghdxcshjdzzzsjwsdhd","question":"\u4f55\u8fdb\u5907\uff0c\u8700\u6c49\u7684\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d\uff0c\u76f8\u4f20\u662f\u6c49\u666f\u5e1d\u4e4b\u5b50\u4e2d\u5c71\u9756\u738b\u8c01\u7684\u540e\u4ee3\u3002","id":17234},{"answer":"\u97e9\u7384","indexes":"whjzydhzyssdsx","question":"\u4e94\u864e\u5c06\u4e4b\u4e00\u7684\u9ec4\u5fe0\u539f\u662f\u8c01\u7684\u624b\u4e0b","id":17235},{"answer":"207\u5e74","indexes":"lbsgmlqdzgljrdclzddzlfzdgszgydsn","question":"\u5218\u5907\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u8bf7\u5f97\u8bf8\u845b\u4eae\u52a0\u5165\uff0c\u5f97\u51fa\u9686\u4e2d\u5bf9\u7684\u6218\u7565\u65b9\u9488\uff0c\u5927\u6982\u662f\u5728\u516c\u5143\u591a\u5c11\u5e74","id":17236},{"answer":"\u9879\u7fbd\u5c04\u7bad\uff0d\u767e\u53d1\u767e\u4e2d","indexes":"xmnjxhybzq","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u53e5\u6b47\u540e\u8bed\u4e0d\u6b63\u786e","id":17237},{"answer":"\u516c\u5b59\u5eb7","indexes":"jdsrjsccrysyshptzsywzl","question":"\u501f\u5200\u6740\u4eba\u8ba1\u662f\u66f9\u64cd\u8ba9\u8881\u6c0f\u4e0e\u8c01\u706b\u62fc\uff0c\u4ed6\u5750\u6536\u6e14\u7fc1\u4e4b\u5229","id":17238},{"answer":"\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f\u8ba1","indexes":"ccxbtfzxjgnycbxysccmsbzhjxgczbzjqjzcxbjrczyqjxkdqcysjjjjwzxxsyjzjs","question":"\u66f9\u64cd\u5174\u5175\u8ba8\u4f10\u5f20\u7ee3\uff0c\u4e45\u653b\u5357\u9633\u57ce\u4e0d\u4e0b\u3002\u4e8e\u662f\u66f9\u64cd\u547d\u58eb\u5175\u505a\u597d\u7ee7\u7eed\u653b\u57ce\u51c6\u5907\uff0c\u81ea\u5df1\u5374\u5047\u88c5\u4ece\u897f\u5317\u89d2\u5165\u57ce\u3002\u8fd9\u4e00\u5207\u8d3e\u8be9\u770b\u5f97\u6e05\u695a\uff0c\u4e8e\u662f\u5c06\u8ba1\u5c31\u8ba1\u4e3a\u5f20\u7ee3\u732e\u4e0a\u4e00\u8ba1\uff0c\u8fd9\u8ba1\u662f","id":17239},{"answer":"\u97e9\u9042","indexes":"ljjsccylljmcysd","question":"\u79bb\u95f4\u8ba1\u662f\u66f9\u64cd\u7528\u6765\u79bb\u95f4\u9a6c\u8d85\u4e0e\u8c01\u7684","id":17240},{"answer":"\u7fc1\u4e2d\u6349\u9cd6\u8ba1","indexes":"cbzzhccyzzxzjhxmslzspmttxxdysxyxssmj","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u540e\uff0c\u66f9\u64cd\u4e00\u76f4\u5728\u5bfb\u627e\u673a\u4f1a\u6d88\u706d\u5b59\u5218\uff0c\u53ea\u662f\u6015\u9a6c\u817e\u5077\u88ad\u8bb8\u90fd\u3002\u4e8e\u662f\u8340\u6538\u732e\u4e0a\u4ec0\u4e48\u8ba1","id":17241},{"answer":"\u4f55\u8fdb","indexes":"dhmnwqyhgzdyqgtnlxlddzsdsmqjjjjdmlyybj","question":"\u4e1c\u6c49\u672b\u5e74\uff0c\u5916\u621a\u4e0e\u5ba6\u5b98\u4e89\u6597\uff0c\u5f15\u8d77\u5bab\u5ef7\u5185\u4e71\u3002\u897f\u51c9\u7684\u8463\u5353\u6536\u5230\u8c01\u547d\u5176\u8fdb\u4eac\u6551\u9a7e\u7684\u5bc6\u4ee4\uff0c\u72b9\u8c6b\u4e0d\u51b3","id":17242},{"answer":"\u674e\u5112","indexes":"dhmngtnlsdzdmsslqdzyfzjjwmcjjjdqzq","question":"\u4e1c\u6c49\u672b\u5e74\u5bab\u5ef7\u5185\u4e71\u65f6\uff0c\u8463\u5353\u7684\u8c0b\u58eb\u8c01\uff0c\u529b\u529d\u8463\u5353\u4ee5\u201c\u5949\u8bcf\u6551\u9a7e\u201d\u4e3a\u540d\uff0c\u8d81\u673a\u8fdb\u4eac\u593a\u53d6\u653f\u6743\u3002","id":17243},{"answer":"\u8c03\u864e\u79bb\u5c71","indexes":"ccdbzxhmtzxxzlbrgzmylbjsjsqsyhssczzszytjccdcdcgyyhjddbbxrdmd","question":"\u66f9\u64cd\u6253\u8d25\u5f20\u7ee3\u540e\uff0c\u77db\u5934\u6307\u5411\u5f90\u5dde\u5415\u5e03\uff0c\u5982\u679c\u6b63\u9762\u4e0e\u5415\u5e03\u4ea4\u624b\u5373\u4f7f\u53d6\u80dc\u4e5f\u4f1a\u635f\u5931\u60e8\u91cd\u3002\u8fd9\u65f6\u65e9\u5df2\u6295\u964d\u66f9\u64cd\u7684\u9648\u767b\u6210\u529f\u8fd0\u7528\u4f55\u8ba1\uff0c\u8fbe\u5230\u5175\u4e0d\u8840\u5203\u7684\u76ee\u7684\u3002","id":17244},{"answer":"\u7f8e\u4eba\u8ba1","indexes":"stwykddzlbjshsztysqssmjrdcljdzlbcerqfzlrhb","question":"\u53f8\u5f92\u738b\u5141\u770b\u5230\u8463\u5353\u3001\u5415\u5e03\u7686\u662f\u597d\u8272\u4e4b\u5f92\uff0c\u4e8e\u662f\u5de7\u4f7f\u4ec0\u4e48\u8ba1\uff0c\u8ba9\u8c82\u8749\u79bb\u95f4\u8463\u5353\u5415\u5e03\uff0c\u4ece\u800c\u8ba9\u5176\u7236\u5b50\u4e24\u4eba\u706b\u5e76","id":17245},{"answer":"\u848b\u5e72","indexes":"sddwyszybzyjjjjsccsscmzysjldd","question":"\u8c01\u5230\u4e1c\u5434\u6e38\u8bf4\u5468\u745c\uff0c\u88ab\u5468\u745c\u5c06\u8ba1\u5c31\u8ba1\uff0c\u4f7f\u66f9\u64cd\u6740\u6b7b\u8521\u7441\u5f20\u5141\u6c34\u519b\u4e24\u90fd\u7763\uff0c","id":17246},{"answer":"\u9ec4\u76d6","indexes":"zyyshylyckrjlrcczjwhldhscclxhmgl","question":"\u5468\u745c\u4e0e\u8c01\u5408\u6f14\u4e86\u4e00\u573a\u82e6\u8089\u8ba1\u6765\uff0c\u8ba9\u66f9\u64cd\u4e2d\u8ba1\uff0c\u4e3a\u540e\u6765\u7684\u706b\u70e7\u66f9\u8239\u7acb\u4e0b\u6c57\u9a6c\u529f\u52b3\u3002","id":17247},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"dsjgzdwysptbjltjptqjs","question":"\u5f53\u65f6\u848b\u5e72\u5728\u4e1c\u5434\u9047\u4e0a\u5e9e\u7edf\uff0c\u5e76\u6781\u529b\u63a8\u8350\u5e9e\u7edf\u53bb\u89c1\u8c01","id":17248},{"answer":"\u8fde\u73af\u8ba1","indexes":"ptyxrdwylbqsxjccrcjjmzcyhlszycbrlpdcjs","question":"\u5e9e\u7edf\u6709\u5fc3\u8ba9\u4e1c\u5434\u4e0e\u5218\u5907\u53d6\u80dc\uff0c\u732e\u8ba1\u66f9\u64cd\uff0c\u8ba9\u66f9\u519b\u5c06\u6bcf\u53ea\u8239\u7528\u73af\u8fde\u4e0a\uff0c\u8fd9\u6837\u66f9\u5175\u5982\u5c65\u5e73\u5730\uff0c\u6b64\u8ba1\u662f","id":17249},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"yxngzysylccjjlhjkrjjdfljjddgjc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6218\u5f79\u4f7f\u7528\u4e86\u8349\u8239\u501f\u7bad\u3001\u8fde\u73af\u8ba1\u3001\u82e6\u8089\u8ba1\u3001\u501f\u4e1c\u98ce\u3001\u79bb\u95f4\u8ba1\u7b49\u591a\u4e2a\u8ba1\u7b56","id":17250},{"answer":"\u6cd5\u6b63","indexes":"yydljssjgddjssstcdjm","question":"\u4ee5\u9038\u5f85\u52b3\u8ba1\u662f\u8700\u519b\u653b\u6253\u5b9a\u519b\u5c71\u65f6\uff0c\u8c01\u63d0\u51fa\u7684\u8ba1\u8c0b","id":17251},{"answer":"\u6843\u56ed\u7ed3\u4e49","indexes":"sgyydyhjdjssmgs","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u7b2c\u4e00\u56de\u8bb2\u7684\u5c31\u662f\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b","id":17252},{"answer":"\u5f20","indexes":"zfdbbxsm","question":"\u5f20\u98de\u7684\u7238\u7238\u59d3\u4ec0\u4e48","id":17253},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"mzctrzqzhssm","question":"\u201c\u9a6c\u4e2d\u8d64\u5154\uff0c\u4eba\u4e2d\uff1f\u201d\u5176\u4e2d?\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48","id":17254},{"answer":"\u8c21","indexes":"hlzmSUSUzzmx","question":"\u6325\u6cea\u65a9\u9a6cSU\uff0cSU\u5b57\u600e\u4e48\u5199","id":17255},{"answer":"\u5317\u4f10\u65f6\u75c5\u6b7b\u5728\u4e94\u4e08\u539f","indexes":"kmszmsd","question":"\u5b54\u660e\u662f\u600e\u4e48\u6b7b\u7684","id":17256},{"answer":"\u56e0\u4e3a\u4ed6\u8ba4\u4e3a\u66f9\u64cd\u793a\u610f\u201c\u4e00\u4eba\u4e00\u53e3\u9165\u201d","indexes":"yxwhbccdyhsyzjsfcl","question":"\u6768\u4fee\u4e3a\u4f55\u628a\u66f9\u64cd\u7684\u4e00\u76d2\u9165\u4e0e\u4f17\u5c06\u58eb\u5206\u5403\u4e86","id":17257},{"answer":"\u5173\u4e91","indexes":"yxzdbsgyds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6307\u7684\u4e0d\u662f\u5173\u7fbd\u7684\u662f","id":17258},{"answer":"\u5173\u4e91\u957f","indexes":"shmcwdyzdcqswnfwrygzwtrxrjcqybyzrqgbzgsfxdss","question":"\u8bd7\u201c\u6c49\u672b\u624d\u65e0\u654c\uff0c\u4e91\u957f\u72ec\u51fa\u7fa4\uff0c\u795e\u5a01\u80fd\u594b\u6b66\uff0c\u5112\u96c5\u66f4\u77e5\u6587\uff0c\u5929\u65e5\u5fc3\u5982\u955c\uff0c\u300a\u6625\u79cb\u300b\u4e49\u8584\u4e91\uff0c\u662d\u7136\u5343\u53e4\uff0c\u4e0d\u6b62\u51a0\u4e09\u5206\u201d\u5199\u7684\u662f\u8c01","id":17259},{"answer":"\u5b5f\u5fb7","indexes":"yxzdbszglds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6307\u7684\u4e0d\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u662f","id":17260},{"answer":"\u8bf8\u845b\u572d","indexes":"zgldfqj","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u7236\u4eb2\u53eb","id":17261},{"answer":"27\u5c81","indexes":"lbsgmlszgldss","question":"\u5218\u5907\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u65f6\uff0c\u8bf8\u845b\u4eae\u591a\u5c11\u5c81","id":17262},{"answer":"\u6210\u90fd","indexes":"lbznjllshzq","question":"\u5218\u5907\u5728\u54ea\u5efa\u7acb\u4e86\u8700\u6c49\u653f\u6743","id":17263},{"answer":"\u9ec4\u5dfe\u519b","indexes":"184nhjmbbfsdsrzspsszzlbzzqybgszjtfsmj","question":"184\u5e74\uff0c\u9ec4\u5dfe\u6c11\u53d8\u7206\u53d1\uff0c\u53d7\u5230\u5546\u4eba\u5f20\u4e16\u5e73\u3001\u82cf\u53cc\u8d44\u52a9\uff0c\u5218\u5907\u7ec4\u7ec7\u8d77\u4e49\u5175\uff0c\u8ddf\u968f\u90b9\u9756\u8ba8\u4f10\u4ec0\u4e48\u519b","id":17264},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"cjhgyzfxdlrddbfsxddywjw","question":"\u66fe\u7ecf\u548c\u5173\u7fbd\uff0c\u5f20\u98de\u5144\u5f1f\u4e24\u4eba\u6253\u7684\u4e0d\u5206\u4e0a\u4e0b\u7684\u7b2c\u4e00\u6b66\u5c06\u4e3a?","id":17265},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"hjzczywhrss","question":"\u9ec4\u5dfe\u8d3c\u7a0b\u5fd7\u8fdc\u4e3a\u4f55\u4eba\u6240\u6740?","id":17266},{"answer":"\u9ec4\u76d6","indexes":"cbzzzsxczjcc","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u4e2d\uff0c\u8c01\u732e\u7b56\u8bc8\u964d\u66f9\u64cd?","id":17267},{"answer":"\u94dc\u96c0\u53f0","indexes":"ccyrjxyjxwlsdzddjlyzjtqmw","question":"\u66f9\u64cd\u56e0\u4eba\u8fdb\u732e\u4e00\u5409\u7965\u7269\uff0c\u52b3\u5e08\u52a8\u4f17\u7684\u642d\u5efa\u4e86\u4e00\u5ea7\u5de8\u53f0\uff0c\u5176\u540d\u4e3a?","id":17268},{"answer":"\u66f9\u4e15","indexes":"lsfqzlssyzsdqz","question":"\u300c\u6d1b\u795e\u8d4b\u300d\u5176\u4e2d\u6d1b\u795e\u662f\u610f\u6307\u8c01\u7684\u59bb\u5b50?","id":17269},{"answer":"\u4e94\u4e08\u539f","indexes":"kmzhycbfsbsznl","question":"\u5b54\u660e\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u5317\u4f10\u65f6\u75c5\u6b7b\u5728\u54ea\u91cc?","id":17270},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"zzzzyjbljszsfjmxbkqebyjcdds","question":"\u5728\u4f5c\u6218\u4e2d\u773c\u775b\u88ab\u6d41\u7bad\u5c04\u4e2d\uff0c\u8bf4\uff1a\u300c\u7236\u7cbe\u6bcd\u8840\u4e0d\u53ef\u5f03\u300d\u800c\u628a\u773c\u775b\u5403\u6389\u7684\u662f?","id":17271},{"answer":"\u987e\u96cd","indexes":"sqcdhxlhzbrmcx","question":"\u5b59\u6743\u79f0\u5e1d\u540e\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u88ab\u4efb\u547d\u4e1e\u76f8?","id":17272},{"answer":"\u4e8e\u7981","indexes":"ccwyjjzcmzznzbjlrbrlszfbwssgzmjhyjzzwhr","question":"\u66f9\u64cd\u8c13\u66f0\u300c\u5c06\u519b\u5728\u5306\u5fd9\u4e4b\u4e2d\uff0c\u80fd\u6574\u5175\u575a\u5792\uff0c\u4efb\u8c24\u4efb\u52b3\uff0c\u4f7f\u4e4b\u53cd\u8d25\u4e3a\u80dc\u867d\u53e4\u4e4b\u540d\u5c06\uff0c\u4f55\u4ee5\u52a0\u5179\u8005!\u300d\u4e3a\u4f55\u4eba?","id":17273},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"sgsqcwddghyxdss","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff0c\u4ece\u672a\u5f97\u5230\u8fc7\u6c49\u7389\u73ba\u7684\u662f\u8c01?","id":17274},{"answer":"\u795d\u878d","indexes":"kmznmscqqqzmhmhdfrj","question":"\u5b54\u660e\u5f81\u5357\u86ee\u65f6\u66fe\u4e03\u64d2\u4e03\u7eb5\u5b5f\u83b7\uff0c\u5b5f\u83b7\u7684\u592b\u4eba\u53eb\uff1f","id":17275},{"answer":"\u5173\u5e73","indexes":"gydyzss","question":"\u5173\u7fbd\u7684\u517b\u5b50\u662f\u8c01?","id":17276},{"answer":"\u5b59\u575a","indexes":"nywjzlbmyqtk","question":"\u90a3\u4e00\u4f4d\u541b\u4e3b\uff0c\u5218\u5907\u6ca1\u6709\u53bb\u6295\u9760?","id":17277},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"qbcsds","question":"\u4e03\u6b65\u6210\u8bd7\u7684\u662f?","id":17278},{"answer":"\u54ed\u51fa\u6765\u7684","indexes":"xhylbdjss","question":"\u6b47\u540e\u8bed--\u5218\u5907\u7684\u6c5f\u5c71\u662f?","id":17279},{"answer":"\u4ed6\u4e13\u6740\u4e49\u7236","indexes":"dccqdlbxswyzslbjlsmyslbbs","question":"\u5f53\u66f9\u64cd\u64d2\u5f97\u5415\u5e03\u60f3\u6536\u4e3a\u4e49\u5b50\u65f6\uff0c\u5218\u5907\u5efa\u4e86\u4ec0\u4e48\u8a00\u4f7f\u5415\u5e03\u88ab\u6740?","id":17280},{"answer":"\u8bb8\u8d21","indexes":"ssxccbgscxqxdzxhbscss","question":"\u662f\u8c01\u5411\u66f9\u64cd\u62a5\u544a\u5b59\u7b56\u88ad\u53d6\u8bb8\u90fd\u4e4b\u5fc3\uff0c\u540e\u88ab\u5b59\u7b56\u6240\u6740?","id":17281},{"answer":"\u900d\u9065\u6d25\u4e4b\u6218","indexes":"szlcmdzygssm","question":"\u4f7f\u5f20\u8fbd\u6210\u540d\u7684\u6218\u5f79\u5404\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17282},{"answer":"\u957f\u677f\u6865\u4e4b\u6218","indexes":"szycmdzygssm","question":"\u4f7f\u8d75\u4e91\u6210\u540d\u7684\u6218\u5f79\u5404\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17283},{"answer":"\u7ba1\u4ef2","indexes":"zglyjscbzjbz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u9690\u5c45\u65f6\u5e38\u628a\u81ea\u5df1\u6bd4\u4f5c?","id":17284},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"qwcjdglbjsddfqsshr","question":"\u8bf7\u95ee\u66fe\u7ecf\u5f53\u8fc7\u5218\u5907\u519b\u5e08\u7684\u300c\u5355\u798f\u300d\u5176\u5b9e\u662f\u4f55\u4eba?","id":17285},{"answer":"\u66f9\u6027","indexes":"xhdbhrsqyy","question":"\u590f\u4faf\u60c7\u88ab\u4f55\u4eba\u5c04\u53bb\u4e00\u773c?","id":17286},{"answer":"\u4e54\u56fd\u516c","indexes":"zyqdxqssdne","question":"\u5468\u745c\u5a36\u7684\u5c0f\u4e54\u662f\u8c01\u7684\u5973\u513f?","id":17287},{"answer":"\u4e25\u989c","indexes":"cszydtjjwjjjdsdzhhstjzfdjls","question":"\u79f0\u8700\u4e2d\u6709\u65ad\u5934\u5c06\u519b\uff0c\u65e0\u964d\u5c06\u519b\uff0c\u4f46\u662f\u5230\u6700\u540e\u8fd8\u662f\u6295\u964d\u5f20\u98de\u7684\u5c06\u9886\u662f?","id":17288},{"answer":"\u674e\u6062","indexes":"sstlbsjlmc","question":"\u662f\u8c01\u66ff\u5218\u5907\u8bf4\u964d\u4e86\u9a6c\u8d85?","id":17289},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"qwkmjwdfhyhrjyebgzyprzs","question":"\u8bf7\u95ee\u5b54\u660e\u501f\u5b8c\u4e1c\u98ce\u540e\u7531\u4f55\u4eba\u63a5\u5e94\uff0c\u800c\u907f\u8fc7\u5468\u745c\u6d3e\u4eba\u8ffd\u6740?","id":17290},{"answer":"\u5468\u745c","indexes":"cbzzddgcymzlzcds","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u7684\u5927\u529f\u81e3\uff0c\u6709\u300c\u7f8e\u5468\u90ce\u300d\u4e4b\u79f0\u7684\u662f?","id":17291},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"qwzsxrdzjaddss","question":"\u8bf7\u95ee\u53ea\u8eab\u9677\u5165\u654c\u9635\u6551\u963f\u6597\u7684\u662f\u8c01?","id":17292},{"answer":"\u4e03\u64d2\u4e03\u7eb5","indexes":"kmjqjzmh","question":"\u5b54\u660e\u51e0\u64d2\u51e0\u7eb5\u5b5f\u83b7?","id":17293},{"answer":"\u8d64\u5154\u9a6c","indexes":"gylccsdzhw","question":"\u5173\u7fbd\u79bb\u66f9\u64cd\u65f6\u5e26\u8d70\u4f55\u7269?","id":17294},{"answer":"\u5e9e\u7edf","indexes":"sdlbrtxdjxdqyzds","question":"\u8bf4\u52a8\u5218\u5907\uff0c\u8ba9\u4ed6\u4e0b\u5b9a\u51b3\u5fc3\u593a\u53d6\u76ca\u5dde\u7684\u662f?","id":17295},{"answer":"\u592a\u4e11","indexes":"wsmptbbsqzy","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e9e\u7edf\u4e0d\u88ab\u5b59\u6743\u91cd\u7528?","id":17296},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"dwssjsjccd","question":"\u5178\u97e6\u662f\u8c01\u4ecb\u7ecd\u7ed9\u66f9\u64cd\u7684?","id":17297},{"answer":"\u9a6c\u5cb1","indexes":"wyzfjgsyhrss","question":"\u9b4f\u5ef6\u9020\u53cd\u7ed3\u679c\u6b7b\u4e8e\u4f55\u4eba\u624b\u4e0a?","id":17298},{"answer":"\u5f92\u624b\u640f\u864e","indexes":"whxcjhc","question":"\u4e3a\u4f55\u8bb8\u891a\u53eb\u864e\u75f4?","id":17299},{"answer":"\u848b\u742c","indexes":"zglshsgnzyhrdz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u6b7b\u540e\uff0c\u8700\u56fd\u5185\u653f\u7531\u4f55\u4eba\u4ee3\u4e4b?","id":17300},{"answer":"\u4e09\u4e2a\u9526\u56ca","indexes":"lbdwgqxnszgljtsmdx","question":"\u5218\u5907\u5230\u5434\u56fd\u300c\u5a36\u65b0\u5a18\u300d\u65f6\u8bf8\u845b\u4eae\u7ed9\u4ed6\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f?","id":17301},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"bmhjwwtjjds","question":"\u88ab\u7962\u8861\u8ba5\u4e3a\u300c\u5b8c\u4f53\u5c06\u519b\u300d\u7684\u662f?","id":17302},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"qwcyhssdjdsxmnwjl","question":"\u8bf7\u95ee\u6210\u8bed\u201c\u6d51\u8eab\u662f\u80c6\u201d\u5c06\u7684\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u5c06\u9886?","id":17303},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"sgyyzcrdbmjszbnwjssp","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\uff0c\u66f9\u4ec1\u7684\u516b\u95e8\u91d1\u9501\u9635\u88ab\u54ea\u4f4d\u519b\u5e08\u6240\u7834?","id":17304},{"answer":"\u9a6c\u826f","indexes":"rcmswcbmzlszds","question":"\u4eba\u79f0\u300c\u9a6c\u6c0f\u4e94\u5e38\uff0c\u767d\u7709\u6700\u826f\u300d\u6240\u6307\u7684\u662f?","id":17305},{"answer":"\u4e4c\u5de2","indexes":"xyxjccjysjdjlczcyjsjqwysdlcsz","question":"\u8bb8\u6538\u732e\u8ba1\u66f9\u64cd\uff0c\u5c06\u8881\u7ecd\u519b\u56e4\u79ef\u7cae\u8349\u4e4b\u5904\u4e00\u4e3e\u70e7\u5c3d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8881\u7ecd\u7684\u7cae\u4ed3\u662f\u5728?","id":17306},{"answer":"\u8d75\u8303","indexes":"yjsgdndszfsjyzydqrdzydnds","question":"\u6b32\u5c06\u5b88\u5be1\u591a\u5e74\u7684\u5ac2\u5b50\u6a0a\u6c0f\u5ac1\u4e0e\u8d75\u4e91\uff0c\u4f46\u5374\u60f9\u5f97\u8d75\u4e91\u5927\u6012\u7684\u662f?","id":17307},{"answer":"\u848b\u5e72","indexes":"qwzylyhrsccslcmzyer","question":"\u8bf7\u95ee\u5468\u745c\u5229\u7528\u4f55\u4eba\u4f7f\u66f9\u64cd\u6740\u4e86\u8521\u7441\uff0c\u5f20\u5141\u4e8c\u4eba?","id":17308},{"answer":"\u5415\u8499","indexes":"rgydysjzddwjlw","question":"\u8ba9\u5173\u7fbd\u5927\u610f\u5931\u8346\u5dde\u7684\u4e1c\u5434\u5c06\u9886\u4e3a?","id":17309},{"answer":"\u59dc\u7ef4","indexes":"zglshszdzzs","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u6b7b\u540e\u8700\u4e2d\u7684\u652f\u67f1\u662f?","id":17310},{"answer":"\u5367\u9f99\u5148\u751f","indexes":"zglrc","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u4eba\u79f0?","id":17311},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"xlwhjzngzzs","question":"\u4e0b\u5217\u4e94\u864e\u5c06\u4e2d\u90a3\u4e2a\u6700\u65e9\u6b7b?","id":17312},{"answer":"\u5468\u4ed3","indexes":"xzmzsxjzzwggybblpydjsgpzbhlcddzsggbjs","question":"\u73b0\u5728\u5e99\u4e2d\u795e\u50cf\uff0c\u5c45\u4e2d\u8005\u4e3a\u5173\u516c\uff0c\u53f3\u8fb9\u767d\u8138\u6367\u5370\u7684\u5c31\u662f\u5173\u5e73\uff1b\u5de6\u8fb9\u9ed1\u8138\u6301\u5200\u7684\uff0c\u5219\u662f\u5173\u516c\u90e8\u5c06\u8c01?","id":17313},{"answer":"\u6c49\u732e\u5e1d","indexes":"dhmnccxctzylzhjzdtzsz","question":"\u4e1c\u6c49\u672b\u5e74\uff0c\u300c\u66f9\u64cd\u631f\u6301\u5929\u5b50\u4ee5\u4ee4\u8bf8\u4faf\u300d\uff0c\u53e5\u4e2d\u7684\u300c\u5929\u5b50\u300d\u662f\u6307?","id":17314},{"answer":"\u6bcd\u4eb2","indexes":"cczlxsdngqryxgy","question":"\u66f9\u64cd\u6293\u4e86\u5f90\u5eb6\u7684\u54ea\u4e2a\u4eb2\u4eba\u8981\u631f\u5f52\u4f9d\uff1f","id":17315},{"answer":"\u5b98\u6e21\u4e4b\u6218","indexes":"jdcchyszbsfdgjzys","question":"\u51b3\u5b9a\u66f9\u64cd\u548c\u8881\u7ecd\u4e89\u9738\u80dc\u8d1f\u7684\u5173\u952e\u6218\u5f79\u662f?","id":17316},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"dgxssdszn","question":"\u300a\u77ed\u6b4c\u884c\u300b\u662f\u8c01\u7684\u8bd7\u4f5c\u5462?","id":17317},{"answer":"\u53bf\u4ee4","indexes":"lbzxpjptdzws","question":"\u5218\u5907\u6700\u5148\u6d3e\u7ed9\u5e9e\u7edf\u7684\u804c\u4f4d\u662f?","id":17318},{"answer":"208","indexes":"cbzzsyxyjn","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u59cb\u4e8e\u897f\u5143\u51e0\u5e74?","id":17319},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"ggdzqctmybssysd","question":"\u5173\u516c\u7684\u5750\u9a91\u8d64\u5154\u9a6c\u539f\u672c\u662f\u5c5e\u4e8e\u8c01\u7684?","id":17320},{"answer":"\u9a6c\u8d85","indexes":"cyzfxcdzebfsfdxlmjs","question":"\u66fe\u4e0e\u5f20\u98de\uff0c\u8bb8\u891a\u5927\u6218\u800c\u4e0d\u5206\u80dc\u8d1f\u7684\u897f\u51c9\u731b\u5c06\u662f?","id":17321},{"answer":"\u5468\u745c","indexes":"kmqswgdjsss","question":"\u5b54\u660e\u6c14\u6b7b\u5434\u56fd\u7684\u519b\u5e08\u662f\u8c01?","id":17322},{"answer":"\u6cb3\u4e1c\u89e3\u4eba","indexes":"bhszwwsdgyscsnlr","question":"\u88ab\u540e\u4e16\u5c0a\u4e3a\u6b66\u795e\u7684\u5173\u7fbd\u662f\u51fa\u751f\u54ea\u91cc\u4eba?","id":17323},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"sldzdxsss","question":"\u6740\u4e86\u8463\u5353\u7684\u51f6\u624b\u662f\u8c01?","id":17324},{"answer":"\u534e\u96c4","indexes":"qxtfdzzssgyzljddjss","question":"\u7fa4\u96c4\u8ba8\u4f10\u8463\u5353\uff0c\u5728\u6cd7\u6c34\u5173\u8fce\u6218\u8054\u519b\u7684\u5927\u5c06\u662f\u8c01?","id":17325},{"answer":"\u5f20\u89d2","indexes":"qwhjzdldss","question":"\u8bf7\u95ee\u9ec4\u5dfe\u8d3c\u7684\u8001\u5927\u662f\u8c01?","id":17326},{"answer":"\u5b59\u7b56","indexes":"dqjjl","question":"\u5927\u4e54\u5ac1\u7ed9\u4e86?","id":17327},{"answer":"\u5b5f\u83b7","indexes":"wpdnzdqdplbkmqqqzds","question":"\u4e3a\u5e73\u5b9a\u5357\u4e2d\u5730\u533a\u7684\u53db\u4e71\uff0c\u88ab\u5b54\u660e\u300c\u4e03\u64d2\u4e03\u7eb5\u300d\u7684\u662f?","id":17328},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"nwhjcylbjsgn","question":"\u54ea\u4f4d\u8c6a\u6770\u66fe\u4e0e\u5415\u5e03\u4ea4\u624b\u8fc7\u5462?","id":17329},{"answer":"\u989c\u826f","indexes":"gyzcjsxzslnywyjdj","question":"\u5173\u7fbd\u5728\u66f9\u519b\u65f6\u5148\u65a9\u6740\u4e86\u54ea\u4e00\u4f4d\u8881\u519b\u5927\u5c06?","id":17330},{"answer":"\u8463\u5353","indexes":"ctmzzzrss","question":"\u8d64\u5154\u9a6c\u6700\u65e9\u4e3b\u4eba\u662f\u8c01?","id":17331},{"answer":"\u4e0d\u81ea\u91cf\u529b","indexes":"sgxhyggqmsddhms","question":"\u4e09\u56fd\u6b47\u540e\u8bed\uff0c\u300c\u5173\u516c\u524d\u9762\u800d\u5927\u5200\u300d\u540e\u9762\u662f?","id":17332},{"answer":"\u8881\u8853","indexes":"ysdsdss","question":"\u8881\u7ecd\u7684\u4e09\u5f1f\u662f\u8c01?","id":17333},{"answer":"\u9648\u7fa4","indexes":"jpgrzsstcld","question":"\u300c\u4e5d\u54c1\u5b98\u4eba\u5236\u300d\u662f\u8c01\u63d0\u51fa\u6765\u7684?","id":17334},{"answer":"\u5175\u6cd5\u4e8c\u5341\u56db\u7bc7","indexes":"zgllzscsjwdbfs","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u4e34\u7ec8\u65f6\u4f20\u6388\u59dc\u7ef4\u7684\u5175\u6cd5\u662f\uff1f","id":17335},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"sgzbzglczzjjyds","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u88ab\u8bf8\u845b\u4eae\u79f0\u8d5e\u300c\u771f\u5c06\u519b\u4e5f\u300d\u7684\u662f?","id":17336},{"answer":"\u523d\u5b50\u624b","indexes":"gyzxhnyzzy","question":"\u5173\u7fbd\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a?","id":17337},{"answer":"\u9093\u8302","indexes":"sgyyzdygszzfzbsmzxds","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\uff0c\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6b7b\u5728\u5f20\u98de\u4e08\u516b\u86c7\u77db\u4e4b\u4e0b\u7684\u662f?","id":17338},{"answer":"\u8bb8\u6538","indexes":"yssxnwmsdtccbxjhswclc","question":"\u8881\u7ecd\u624b\u4e0b\u54ea\u4f4d\u8c0b\u58eb\u5012\u6295\u66f9\u64cd\u5e76\u732e\u8ba1\u706b\u70e7\u4e4c\u5de2\u7cae\u4ed3?","id":17339},{"answer":"\u6728\u725b\u6d41\u9a6c","indexes":"zglfmdysgjjz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u53d1\u660e\u7684\u8fd0\u8f93\u5de5\u5177\u53eb\u4f5c?","id":17340},{"answer":"\u9b4f","indexes":"sgsqjgzzds","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u5efa\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u662f?","id":17341},{"answer":"\u66f9\u5d69","indexes":"ccdfqmzs","question":"\u66f9\u64cd\u7684\u7236\u4eb2\u540d\u5b57\u662f?","id":17342},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"gydccshrdymgsyt","question":"\u5173\u7fbd\u5bf9\u66f9\u64cd\u8bf4\u4f55\u4eba\u7684\u52c7\u731b\u66f4\u80dc\u4e8e\u4ed6?","id":17343},{"answer":"\u6cae\u6388","indexes":"hrjyysxtzylzhdbjj","question":"\u4f55\u4eba\u5efa\u8bae\u8881\u7ecd\u300c\u631f\u5929\u5b50\u4ee5\u4ee4\u8bf8\u4faf\u300d\u4f46\u88ab\u62d2\u7edd?","id":17344},{"answer":"\u9752\u5dde\u5175","indexes":"ccjyzzsmb","question":"\u66f9\u64cd\u636e\u5156\u5dde\u7ec4\u4ec0\u4e48\u5175?","id":17345},{"answer":"\u88f4\u5143\u7ecd","indexes":"bydqgydctmdzzdsgyhjgsds","question":"\u672c\u6b32\u593a\u53bb\u5173\u7fbd\u7684\u8d64\u5154\u9a6c\uff0c\u4f46\u5728\u77e5\u9053\u662f\u5173\u7fbd\u540e\u5373\u5f52\u987a\u7684\u662f?","id":17346},{"answer":"\u4e50\u6bc5","indexes":"zglczbgzhs","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u5e38\u81ea\u6bd4\u7ba1\u4ef2\u548c\u8c01?","id":17347},{"answer":"\u9e7f","indexes":"xdzxcslscccyxddgsslyzdwnzdwssm","question":"\u732e\u5e1d\u5728\u8bb8\u660c\u72e9\u730e\u65f6\uff0c\u66f9\u64cd\u66fe\u7528\u732e\u5e1d\u7684\u5f13\u5c04\u6740\u4e86\u4e00\u53ea\u52a8\u7269\uff0c\u90a3\u53ea\u52a8\u7269\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17348},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"mtshrfmd","question":"\u9992\u5934\u662f\u4f55\u4eba\u53d1\u660e\u7684?","id":17349},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"cccjmscbjjys","question":"\u66f9\u64cd\u66fe\u7ecf\u547d\u8c01\u51fa\u5175\u622a\u51fb\u8881\u672f?","id":17350},{"answer":"\u5218\u7985","indexes":"lbssszyxnygr","question":"\u300c\u4e50\u4e0d\u601d\u8700\u300d\u662f\u6307\u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e00\u4e2a\u4eba?","id":17351},{"answer":"\u5356\u8349\u978b","indexes":"lbcjzgsmzy","question":"\u5218\u5907\u66fe\u7ecf\u4f5c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a?","id":17352},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"cczjlyxszdyxss","question":"\u66f9\u64cd\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4\u65f6\u6307\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u8c01?","id":17353},{"answer":"\u66f9\u4e15","indexes":"ccshyhrjc","question":"\u66f9\u64cd\u6b7b\u540e\u7531\u4f55\u4eba\u7ee7\u627f?","id":17354},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"qwdjdgrsjhssdsj","question":"\u8bf7\u95ee\u201c\u5bf9\u9152\u5f53\u6b4c\uff0c\u4eba\u751f\u51e0\u4f55\uff1f\u201d\u662f\u8c01\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f","id":17355},{"answer":"\u706b\u70e7\u8fde\u8425","indexes":"qwxmsjzycbzzwgdsjy","question":"\u8bf7\u95ee\u4e0b\u9762\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u4e0e\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u65e0\u5173\u7684\u4e8b\u4ef6\u6709\uff1f","id":17356},{"answer":"\u767d\u5e1d\u57ce","indexes":"qwlbtgddds","question":"\u8bf7\u95ee\u5218\u5907\u6258\u5b64\u7684\u5730\u70b9\u662f\uff1f","id":17357},{"answer":"\u5b9c\u9675\u4e4b\u6218","indexes":"qwswlfzzzjsdzys","question":"\u8bf7\u95ee\u8700\u5434\u4e24\u65b9\u4f5c\u6218\u4e2d\uff0c\u51b3\u80dc\u7684\u6218\u5f79\u662f\uff1f","id":17358},{"answer":"\u9ea6\u57ce","indexes":"qwgybzddfj","question":"\u8bf7\u95ee\u5173\u7fbd\u8d25\u8d70\u7684\u5730\u65b9\u53eb\uff1f","id":17359},{"answer":"\u6c34\u955c\u5148\u751f","indexes":"zgldlss","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u8001\u5e08\u662f\uff1f","id":17360},{"answer":"\u9ec4\u5fe0","indexes":"djszydsjzjss","question":"\u5b9a\u519b\u5c71\u6218\u5f79\u7684\u8700\u519b\u4e3b\u5c06\u662f\u8c01\uff1f","id":17361},{"answer":"\u8bb8\u891a","indexes":"cycbszsznwjldsj","question":"\u6210\u8bed\u201c\u8d64\u818a\u4e0a\u9635\u201d\u662f\u6307\u90a3\u4f4d\u5c06\u9886\u7684\u4e8b\u8ff9\uff1f","id":17362},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u708e","indexes":"zhtysgdrss","question":"\u6700\u540e\u7edf\u4e00\u4e09\u56fd\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":17363},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"gdzzzbysjwkdjls","question":"\u5b98\u6e21\u4e4b\u6218\u4e2d\uff0c\u88ab\u8881\u7ecd\u519b\u56f4\u56f0\u7684\u5c06\u9886\u662f\uff1f","id":17364},{"answer":"\u662f","indexes":"zQQsgzygQQhxmsyjsdcksgydm","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u4e00\u4e2aQQ\u53f7\u4e0b\u9762\u6240\u6709\u89d2\u8272\u7684\u4ed3\u5e93\u662f\u5171\u7528\u7684\u5417?","id":17365},{"answer":"12","indexes":"zQQsgzjjkyjfzydjzrw","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u51e0\u7ea7\u53ef\u4ee5\u63a5\u526f\u804c\u4e1a\u7684\u5c31\u804c\u4efb\u52a1?","id":17366},{"answer":"5","indexes":"zQQsgzydsgfzy","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a?","id":17367},{"answer":"\u5343\u8d27\u5546","indexes":"zxscdngNPCkyjfzydjzrw","question":"\u5728\u65b0\u624b\u57ce\u7684\u54ea\u4e2aNPC\u53ef\u4ee5\u63a5\u526f\u804c\u4e1a\u7684\u5c31\u804c\u4efb\u52a1\uff1f","id":17368},{"answer":"\u5373\u80fd\u505a\u84dd\u836f\u4e5f\u80fd\u505a\u7ea2\u836f","indexes":"zQQsgzfzypddzyssm","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u526f\u804c\u4e1a\u5e96\u4e01\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17369},{"answer":"\u56de\u4f53\u529b\u7684\u84dd\u836f","indexes":"nehss","question":"\u7537\u513f\u9ed1\u662f\u5565?","id":17370},{"answer":"\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u56de\u590d\u751f\u547d\u7684","indexes":"clhhrysy","question":"\u5403\u4e86\u7ea2\u7ea2\u8089\u6709\u5565\u7528?","id":17371},{"answer":"\u5373\u65f6\u56de\u590d500\u751f\u547d","indexes":"cljzhhfssmsq","question":"\u5403\u4e86\u997a\u5b50\u540e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5?","id":17372},{"answer":"\u5373\u65f6\u56de\u590d200\u4f53\u529b","indexes":"hlmrwjhfssmsq","question":"\u559d\u4e86\u7f8e\u9aef\u6e29\u9152\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5?","id":17373},{"answer":"\u5e78\u8fd0\u5408\u6210\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u521d\u7ea7\u9505","indexes":"y5gjdkyscc10gzjdm","question":"\u75285\u4e2a\u9e21\u86cb\u53ef\u4ee5\u751f\u4ea7\u51fa10\u4e2a\u716e\u9e21\u86cb\u5417\uff1f","id":17374},{"answer":"\u5373\u65f6\u56de\u590d300\u751f\u547d","indexes":"clzjddhgs","question":"\u5403\u4e86\u716e\u9e21\u86cb\u7684\u540e\u679c\u662f\uff1f","id":17375},{"answer":"\u7259\u7b7e\u6ed1\u9c7c\u548c\u95ea\u907f\u4e4b\u77f3","indexes":"yxnxwpsyhhzjhb","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u4f1a\u589e\u52a0\u56de\u907f?","id":17376},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpsyhkyzydsjntgtldhfsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u53ef\u4ee5\u5728\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u63d0\u9ad8\u4f53\u529b\u7684\u6062\u590d\u901f\u5ea6?","id":17377},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpsyhkyzydsjntgsmdhfsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u53ef\u4ee5\u5728\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u63d0\u9ad8\u751f\u547d\u7684\u6062\u590d\u901f\u5ea6?","id":17378},{"answer":"\u53ef\u4e50\u9e21\u7fc5\u548c\u4e00\u98de\u51b2\u5929","indexes":"yxnxwpsyhkyzydsjnzjyddsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u53ef\u4ee5\u5728\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u589e\u52a0\u79fb\u52a8\u7684\u901f\u5ea6?","id":17379},{"answer":"\u91d1\u521b\u836f\u548c\u53cc\u9ec4\u86cb\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"yxffnzkykshfsm","question":"\u4ee5\u4e0b\u65b9\u6cd5\u54ea\u79cd\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u56de\u590d\u751f\u547d\uff1f","id":17380},{"answer":"\u6e05\u5fc3\u9732\u548c\u7537\u513f\u9ed1\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"yxffnzkykshftl","question":"\u4ee5\u4e0b\u65b9\u6cd5\u54ea\u79cd\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u56de\u590d\u4f53\u529b\uff1f","id":17381},{"answer":"\u7ed920\u7ea7\u4ee5\u524d\u7684\u88c5\u5907\u6253\u5b54\u7684","indexes":"ejqqzs","question":"\u4e8c\u7ea7\u5d4c\u5668\u4e4b\u77f3","id":17382},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u6700\u5927\u751f\u547d\u7684","indexes":"zjxqzyysy","question":"\u4e2d\u7ea7\u8840\u6c14\u4e4b\u7389\u6709\u5565\u7528?","id":17383},{"answer":"\u5f31\u6548\u5316\u4f24\u4e3a\u4f53\u7389","indexes":"yxnxwpkyjsddshzhwtl","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u5c06\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u8f6c\u5316\u4e3a\u4f53\u529b\uff1f","id":17384},{"answer":"\u8346\u68d8\u77f3","indexes":"yxnxwpkyjsddshfdjgjz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u5c06\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u53cd\u5f39\u7ed9\u653b\u51fb\u8005\uff1f","id":17385},{"answer":"\u8f85\u52a9\u6279\u91cf\u751f\u4ea7\u7537\u513f\u9ed1\u7684","indexes":"cjjhysy","question":"\u521d\u7ea7\u9152\u58f6\u6709\u5565\u7528?","id":17386},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpkytghbl","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u56de\u907f\u7387\uff1f","id":17387},{"answer":"\u9576\u5de5","indexes":"cjjhsngfzyscd","question":"\u521d\u7ea7\u9152\u58f6\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684?","id":17388},{"answer":"\u6b21\u7ea7\u8840\u6c14\u4e4b\u7389","indexes":"yxsmwpkyyjtgndsmzdz","question":"\u4ee5\u4e0b\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u6c38\u4e45\u63d0\u9ad8\u4f60\u7684\u751f\u547d\u6700\u5927\u503c\uff1f","id":17389},{"answer":"\u7384\u529b\u6c34\u6676","indexes":"yxsmwpkyyjtgndtlzdz","question":"\u4ee5\u4e0b\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u6c38\u4e45\u63d0\u9ad8\u4f60\u7684\u4f53\u529b\u6700\u5927\u503c\uff1f","id":17390},{"answer":"\u4fee\u590d\u6c34\u6676\u548c\u4fee\u590d\u77f3\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"rhxlshddj","question":"\u5982\u4f55\u4fee\u7406\u635f\u574f\u7684\u9053\u5177\uff1f","id":17391},{"answer":"\u5c060~3\u7ea7\u522b\u88c5\u5907\u5f3a\u5316","indexes":"xpqhsysy","question":"\u4e0b\u54c1\u5f3a\u5316\u77f3\u6709\u5565\u7528?","id":17392},{"answer":"\u8f85\u52a9\u6279\u91cf\u751f\u4ea7\u716e\u9e21\u86cb\u7684","indexes":"cjgysy","question":"\u521d\u7ea7\u9505\u6709\u5565\u7528?","id":17393},{"answer":"\u98ce\u884c\u77f3","indexes":"myyzQQsgzrgxzxqsyxngstydsdhkyx","question":"\u6ca1\u6709\u7528\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u5982\u679c\u978b\u5b50\u9576\u5d4c\u4e0a\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u77f3\u5934,\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u4f1a\u5feb\u4e00\u4e9b?","id":17394},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpkytgydsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\uff1f","id":17395},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"cjxlbssngfzyscd","question":"\u521d\u7ea7\u4fee\u7406\u5b9d\u77f3\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684?","id":17396},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zbqhysmxg","question":"\u88c5\u5907\u5f3a\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u6548\u679c\uff1f","id":17397},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"cjgsngfzyscd","question":"\u521d\u7ea7\u9505\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684?","id":17398},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"hjfbtgngNPCkyj","question":"\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u901a\u8fc7\u54ea\u4e2aNPC\u53ef\u4ee5\u8fdb?","id":17399},{"answer":"\u4f55\u66fc","indexes":"hjfbdygdBOSSjsmz","question":"\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u7b2c\u4e00\u5173\u7684BOSS\u53eb\u5565\u540d\u5b57?","id":17400},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"nqhjfbswls","question":"\u4f60\u53bb\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u662f\u4e3a\u4e86\u5565?","id":17401},{"answer":"15","indexes":"hjfbdsjyskyj","question":"\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u591a\u5c11\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u53ef\u4ee5\u8fdb\uff1f","id":17402},{"answer":"20","indexes":"dsjbyskystd","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u4ee5\u4e0a\u53ef\u4ee5\u6536\u5f92\u5f1f?","id":17403},{"answer":"15","indexes":"dsjbyxcnbs","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u4ee5\u4e0b\u624d\u80fd\u62dc\u5e08?","id":17404},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"styqzdljyshc","question":"\u5e08\u5f92\u4e00\u8d77\u7ec4\u961f\u7ec3\u7ea7,\u6709\u5565\u597d\u5904?","id":17405},{"answer":"15","indexes":"tddsjbcs","question":"\u5f92\u5f1f\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u51fa\u5e08?","id":17406},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"tdcshhsfyqzdljyhcm","question":"\u5f92\u5f1f\u51fa\u5e08\u540e\uff0c\u548c\u5e08\u5085\u4e00\u8d77\u7ec4\u961f\u7ec3\u7ea7\u6709\u597d\u5904\u5417?","id":17407},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"tdmcshsfyqzdljyxnxsdd","question":"\u5f92\u5f1f\u6ca1\u51fa\u5e08\uff0c\u548c\u5e08\u5085\u4e00\u8d77\u7ec4\u961f\u7ec3\u7ea7\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u662f\u5bf9\u7684?","id":17408},{"answer":"\u6740\u795e\u548c\u5982\u610f\u90fd\u80fd\u6362\u5230","indexes":"xszdzysmy","question":"\u65b0\u624b\u6307\u5bfc\u8bc1\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f","id":17409},{"answer":"\u5e08\u7f18\u9690\u58eb","indexes":"xszdzszxscnldhwp","question":"\u65b0\u624b\u6307\u5bfc\u8bc1\u4e66\u5728\u65b0\u624b\u57ce\u54ea\u91cc\u5151\u6362\u7269\u54c1\uff1f","id":17410},{"answer":"5","indexes":"ygdwlzdkyydsr","question":"\u4e00\u4e2a\u961f\u4f0d\u91cc\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5c11\u4eba?","id":17411},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"zdhdzkygbm","question":"\u7ec4\u961f\u540e\u961f\u957f\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u5417\uff1f","id":17412},{"answer":"\u76f8\u540c\u65f6\u95f4\u5185\u83b7\u5f97\u66f4\u591a\u7684\u7ecf\u9a8c\u503c","indexes":"rgdjdbtljbcbddrzdyqljysmhc","question":"\u5982\u679c\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u5077\u61d2\uff0c\u7ea7\u522b\u5dee\u4e0d\u591a\u7684\u4eba\u7ec4\u961f\u4e00\u8d77\u7ec3\u7ea7\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f","id":17413},{"answer":"\u662f","indexes":"zddrsfztyzdtcnfxjy","question":"\u7ec4\u961f\u7684\u4eba\u662f\u5426\u5728\u540c\u4e00\u5f20\u5730\u56fe\u624d\u80fd\u5206\u4eab\u7ecf\u9a8c\uff1f","id":17414},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"kytsjdgrwm","question":"\u53ef\u4ee5\u540c\u65f6\u63a5\u591a\u4e2a\u4efb\u52a1\u5417?","id":17415},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"gjrwkydczfzm","question":"\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1\u53ef\u4ee5\u591a\u6b21\u91cd\u590d\u505a\u5417?","id":17416},{"answer":"BOSS\u6765\u7684\uff0c\u5237\u65b0\u65f6\u95f4\u6709\u70b9\u957f","indexes":"sgxscpbdgwxmzwsmjczbd","question":"\u8700\u56fd\u65b0\u624b\u57ce\u65c1\u8fb9\u7684\u602a\u7269\u5c0f\u86ee\u732a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u627e\u4e0d\u5230?","id":17417},{"answer":"\u91d1\u94b1\u548c\u526f\u804c\u4e1a\u6750\u6599","indexes":"zgjrwknhddsmjl","question":"\u505a\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1\u53ef\u80fd\u4f1a\u5f97\u5230\u4ec0\u4e48\u5956\u52b1?","id":17418},{"answer":"\u4e2d\u4e66\u4e1e","indexes":"dnljgjrw","question":"\u5230\u54ea\u91cc\u63a5\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1\uff1f","id":17419},{"answer":"5","indexes":"gjrwybydsb","question":"\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u6b65\uff1f","id":17420},{"answer":"20\u5206\u949f","indexes":"xscpbdxBOSSdzsjsxyc","question":"\u65b0\u624b\u57ce\u65c1\u8fb9\u7684\u5c0fBOSS\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5237\u65b0\u4e00\u6b21\uff1f","id":17421},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zdgjdgwhbdgjdgwysbt","question":"\u4e3b\u52a8\u653b\u51fb\u7684\u602a\u7269\u548c\u88ab\u52a8\u653b\u51fb\u7684\u602a\u7269\u6709\u5565\u4e0d\u540c\uff1f","id":17422},{"answer":"\u9a97\u4eba\u7684","indexes":"bmxdjmjxjsrddbchbnmjqtNPCdhddm","question":"\u628a\u67d0\u4e9b\u9053\u5177\u5356\u7ed9\u884c\u811a\u5546\u4eba\uff0c\u5f97\u5230\u62a5\u916c\u4f1a\u6bd4\u4f60\u5356\u7ed9\u5176\u5b83NPC\u591a\u5f88\u591a\uff0c\u5bf9\u5417\uff1f","id":17423},{"answer":"\u4f60\u6bd4\u5b83\u9ad8","indexes":"rggwdmzslsdsmnhtddj","question":"\u5982\u679c\u602a\u7269\u7684\u540d\u5b57\u662f\u7eff\u8272\u7684\uff0c\u8bf4\u660e\u4f60\u548c\u4ed6\u7684\u7b49\u7ea7","id":17424},{"answer":"\u5934\u4e0a\u6709\u9ec4\u8272\u7684\u611f\u53f9\u53f7\u5728\u95ea\u70c1\u7684","indexes":"znxNPCkyjxrw","question":"\u627e\u54ea\u4e9bNPC\u53ef\u4ee5\u63a5\u65b0\u4efb\u52a1?","id":17425},{"answer":"\u4f60\u6709\u4efb\u52a1\u6ca1\u505a\u5b8c\uff0c\u9700\u8981\u548c\u4ed6\u5bf9\u8bdd","indexes":"NPCdtsdzygwhssysy","question":"NPC\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\u95ee\u53f7\u662f\u5565\u610f\u601d\u5440?","id":17426},{"answer":"\u6211\u518d\u5347\u7ea7\u5c31\u53ef\u4ee5\u63a5\u65b0\u4efb\u52a1\u4e86","indexes":"NPCdtsdzyghsdgthssysy","question":"NPC\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\u7070\u8272\u7684\u611f\u53f9\u53f7\u662f\u5565\u610f\u601d\u5440?","id":17427},{"answer":"30","indexes":"dsjbkycjjt","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u53ef\u4ee5\u521b\u5efa\u519b\u56e2?","id":17428},{"answer":"15","indexes":"dsjbkyjrjt","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u53ef\u4ee5\u52a0\u5165\u519b\u56e2?","id":17429},{"answer":"\u519b\u56e2\u7ba1\u7406\u4e13\u5458","indexes":"zngNPCkycjjt","question":"\u627e\u54ea\u4e2aNPC\u53ef\u4ee5\u521b\u5efa\u519b\u56e2?","id":17430},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"rgnjrlygjtjyy","question":"\u5982\u679c\u4f60\u52a0\u5165\u4e86\u4e00\u4e2a\u519b\u56e2\uff0c\u5c06\u62e5\u6709\uff1a","id":17432},{"answer":"\u7ecf\u5e38\u5728\u56fd\u5bb6\u9891\u9053\u8bf4\u8bdd","indexes":"yxrdtsdzyggsxfdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u704c\u6c34\u5148\u950b\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":17433},{"answer":"\u4ed6\u7ecf\u5e38\u751f\u4ea7\u8865\u84dd/\u7ea2\u7684\u836f","indexes":"yxrdtsdzygzhssdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u4e2d\u534e\u98df\u795e\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":17434},{"answer":"\u5de5\u5320\u505a\u591a\u4e86","indexes":"yxrdtsdzygzzdsdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u94f8\u9020\u5927\u5e08\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":17435},{"answer":"\u9576\u5d4c\u505a\u591a\u4e86","indexes":"yxrdtsdzygzqdsdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u5236\u5668\u5927\u5e08\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":17436},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zyhNPCdh","question":"\u600e\u6837\u548cNPC\u5bf9\u8bdd\uff1f","id":17437},{"answer":"\u526f\u804c\u4e1a\u6750\u6599\u548c\u9ad8\u7ea7\u5408\u6210\u4e66","indexes":"xtbdshhdsmwp","question":"\u5c0f\u5077\u88ab\u6253\u6b7b\u540e,\u4f1a\u6389\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1?","id":17438},{"answer":"\u6c5f\u9675\u9644\u8fd1\u7684\u5c0f\u5077","indexes":"zykndzjgjsdgws","question":"\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u6389\u4e2d\u7ea7\u5de5\u5320\u4e66\u7684\u602a\u7269\u662f\uff1f","id":17439},{"answer":"\u6c5f\u9675\u9644\u8fd1\u7684\u5c0f\u5077","indexes":"zykndzjxgsdgws","question":"\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u6389\u4e2d\u7ea7\u9576\u5de5\u4e66\u7684\u602a\u7269\u662f\uff1f","id":17440},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"wsmyxfzydszgssrnlmbd","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u526f\u804c\u4e1a\u7684\u4e66\u5728\u53e4\u4e66\u5546\u4eba\u90a3\u91cc\u4e70\u4e0d\u5230?","id":17441},{"answer":"\u79c1\u804a","indexes":"yxnzfskysxnhlygwjydydlt","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u4f60\u548c\u53e6\u4e00\u4e2a\u73a9\u5bb6\u4e00\u5bf9\u4e00\u5730\u804a\u5929\uff1f","id":17442},{"answer":"20","indexes":"dsjkysyzypdsh","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u804c\u4e1a\u9891\u9053\u8bf4\u8bdd\uff1f","id":17443},{"answer":"\u4e0d\u53ef\u4ee5","indexes":"zwgsygjpdshwgkykjm","question":"\u5728\u9b4f\u56fd\u4f7f\u7528\u56fd\u5bb6\u9891\u9053\u8bf4\u8bdd\uff0c\u5434\u56fd\u53ef\u4ee5\u770b\u89c1\u5417\uff1f","id":17444},{"answer":"\u5c0f\u5587\u53ed","indexes":"nsdhrgxyqfwqdsggjdntdygsy","question":"\u4f60\u8bf4\u7684\u8bdd\u5982\u679c\u60f3\u8981\u5168\u670d\u52a1\u5668\u7684\u4e09\u4e2a\u56fd\u5bb6\u90fd\u80fd\u542c\u5230\uff0c\u5e94\u8be5\u4f7f\u7528\uff1f","id":17445},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zmhlygwjsl","question":"\u600e\u4e48\u548c\u53e6\u4e00\u4e2a\u73a9\u5bb6\u79c1\u804a\uff1f","id":17446},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"cwhyhysmhc","question":"\u6210\u4e3a\u597d\u53cb\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f","id":17447},{"answer":"\u5750\u9a6c\u8f66","indexes":"rgycygcsdlygcszkdffs","question":"\u5982\u679c\u8981\u4ece\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u5230\u53e6\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\uff0c\u6700\u5feb\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\uff1f","id":17448},{"answer":"\u627e\u57ce\u5e02\u91cc\u7684\u9a7f\u7ad9\u9a6c\u592b\u548c\u4ed6\u5bf9\u8bdd","indexes":"zmzmcy","question":"\u600e\u4e48\u5750\u9a6c\u8f66\u5440\uff1f","id":17449},{"answer":"\u4e0d\u53ef\u4ee5","indexes":"hmdrkyzmcm","question":"\u7ea2\u540d\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u5750\u9a6c\u8f66\u5417\uff1f","id":17450},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zxhdzjdygcsyxffkx","question":"\u5728\u60f3\u56de\u5230\u6700\u8fd1\u7684\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\uff0c\u4ee5\u4e0b\u65b9\u6cd5\u53ef\u884c\uff1f","id":17451},{"answer":"\u51cf\u5c11QQ\u53f7\u88ab\u76d7\u540e\u4f60\u7684\u89d2\u8272\u7684\u635f\u5931","indexes":"cjjsdshszmmsgmyd","question":"\u521b\u5efa\u89d2\u8272\u7684\u65f6\u5019\u8bbe\u7f6e\u5bc6\u7801\u662f\u5e72\u561b\u7528\u7684\uff1f","id":17452},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"zyjzjdydwpdjmcqzq","question":"\u600e\u6837\u5c06\u81ea\u5df1\u591a\u4f59\u7684\u7269\u54c1\u9053\u5177\u5356\u51fa\u53bb\u8d5a\u94b1\uff1f","id":17453},{"answer":"\u51fa\u53bb\u6253\u602a","indexes":"btdrky","question":"\u6446\u644a\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\uff1a","id":17454},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"btdtwydsg","question":"\u6446\u644a\u7684\u644a\u4f4d\u6709\u591a\u5c11\u683c\uff1f","id":17455},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"rgnzydzkssjsbdzjhcxsmxx","question":"\u5982\u679c\u4f60\u5728\u79fb\u52a8\u4e2d\u5feb\u901f\u53cc\u51fb\u9f20\u6807\u7684\u5de6\u952e\uff0c\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f","id":17456},{"answer":"\u51fa\u73b0\u547d\u4ee4\u9009\u5355","indexes":"rgzwjtxsdjsbyjhcxsmxx","question":"\u5982\u679c\u5728\u73a9\u5bb6\u5934\u50cf\u4e0a\u70b9\u51fb\u9f20\u6807\u53f3\u952e\uff0c\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f","id":17457},{"answer":"\u5bf9","indexes":"zycwndhyncnfxjjtdm","question":"\u53ea\u6709\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u597d\u53cb\uff0c\u4f60\u624d\u80fd\u53d1\u4fe1\u4ef6\u7ed9\u4ed6\uff0c\u5bf9\u5417\uff1f","id":17458},{"answer":"50","indexes":"ygjsdyxzdnrndsfyj","question":"\u4e00\u4e2a\u89d2\u8272\u7684\u90ae\u7bb1\u6700\u591a\u80fd\u5bb9\u7eb3\u591a\u5c11\u5c01\u90ae\u4ef6\uff1f","id":17459},{"answer":"\u4ed6\u4f7f\u7528\u4e86\u79c1\u4eba\u4ed3\u5e93\u9053\u5177","indexes":"wsmyxrdckbwdrld","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4ed3\u5e93\u6bd4\u6211\u7684\u5bb9\u91cf\u5927\uff1f","id":17460},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"btcyxkyhdtyqdlytxm","question":"\u4e0d\u9000\u51fa\u6e38\u620f\uff0c\u53ef\u4ee5\u6362\u5230\u540c\u4e00\u533a\u7684\u53e6\u4e00\u6761\u7ebf\u5417\uff1f","id":17461},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"rgwyjAjszwqtdjngjkym","question":"\u5982\u679c\u6211\u8981\u5c06A\u952e\u8bbe\u7f6e\u4e3a\u5176\u5b83\u7684\u6280\u80fd\u653b\u51fb\uff0c\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f","id":17462},{"answer":"\u4f60\u5728\u7cfb\u7edf\u8bbe\u7f6e\u4e86\u81ea\u52a8\u653b\u51fb","indexes":"wsmyshwdgdyxhwbajpwdkyjxdzgg","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u65f6\u5019\u6211\u6253\u602a\u7b2c\u4e00\u4e0b\u540e\u6211\u4e0d\u6309\u952e\u76d8\u6211\u90fd\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u6253\u8fd9\u4e2a\u602a\uff1f","id":17463},{"answer":"\u6309F11","indexes":"pbrtdlwxpbtmzmb","question":"\u65c1\u8fb9\u4eba\u592a\u591a\u4e86\uff0c\u6211\u60f3\u5c4f\u853d\u4ed6\u4eec\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f","id":17464},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"bbldwpwky","question":"\u80cc\u5305\u91cc\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u6211\u53ef\u4ee5\uff1a","id":17465},{"answer":"\u6309M\u952e\u5c31\u53ef\u4ee5","indexes":"zyxlkykdsjdtm","question":"\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u4e16\u754c\u5730\u56fe\u5417\uff1f","id":17466},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxlddjyjz","question":"\u6e38\u620f\u91cc\u7684\u9053\u5177\u6709\u51e0\u79cd\uff1f","id":17467},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxzddjlyy","question":"\u6e38\u620f\u4e2d\u7684\u9053\u5177\u6765\u6e90\u6709\uff1a","id":17468},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"gymcdmsnxszqd","question":"\u5173\u4e8e\u9a6c\u8349\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1a","id":17469},{"answer":"\u4e09\u56fd","indexes":"QQsgsyksmtcdyx","question":"QQ\u4e09\u56fd\u662f\u4e00\u6b3e\u4ec0\u4e48\u9898\u6750\u7684\u6e38\u620f?","id":17470},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"zglsnggjd","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684?","id":17471},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"yxnggjbsyQQsg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd?","id":17472},{"answer":"QQ\u53f7\u7801","indexes":"ysmzhjkyzjdlQQsg","question":"\u7528\u4ec0\u4e48\u5e10\u53f7\u5c31\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u767b\u9646QQ\u4e09\u56fd?","id":17473},{"answer":"\u72b6\u6001\u754c\u9762","indexes":"F1ssmjmdkjj","question":"\'F1\'\u662f\u4ec0\u4e48\u754c\u9762\u7684\u5feb\u6377\u952e?","id":17474},{"answer":"\u5546\u57ce","indexes":"F9ssmjmdkjj","question":"\'F9\'\u662f\u4ec0\u4e48\u754c\u9762\u7684\u5feb\u6377\u952e?","id":17475},{"answer":"F9","indexes":"scdkjjssm","question":"\'\u5546\u57ce\'\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17476},{"answer":"G","indexes":"yzjdNPCdhdkjjssm","question":"\u4e0e\u6700\u8fd1\u7684NPC\u5bf9\u8bdd\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17477},{"answer":"C","indexes":"sqlzdsddjdkjjssm","question":"\u62fe\u53d6\u843d\u5728\u5730\u4e0a\u7684\u9053\u5177\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17478},{"answer":"~","indexes":"ksdxsbwjjsdkjjssm","question":"\u5feb\u901f\u70b9\u9009\u8eab\u8fb9\u73a9\u5bb6\u89d2\u8272\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17479},{"answer":"Tab","indexes":"ksdxsbgwdkjjssm","question":"\u5feb\u901f\u70b9\u9009\u8eab\u8fb9\u602a\u7269\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17480},{"answer":"M","indexes":"dkdtdkjjssm","question":"\u6253\u5f00\u5730\u56fe\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17481},{"answer":"\u5bc4\u7ba1\u5c0f\u5996","indexes":"ssdwpyjzmlygzngNPC","question":"\u8eab\u4e0a\u7684\u7269\u54c1\u5df2\u7ecf\u88c5\u6ee1\u4e86,\u5e94\u8be5\u627e\u54ea\u4e2aNPC?","id":17482},{"answer":"\u9a6c\u8f66\u592b","indexes":"xksddlwdccygzngNPC","question":"\u60f3\u5feb\u901f\u5230\u8fbe\u53e6\u5916\u7684\u57ce\u6c60,\u5e94\u8be5\u627e\u54ea\u4e2aNPC?","id":17483},{"answer":"\u594b\u5a01\u4e2d\u90ce\u5c06","indexes":"xxlzjygzngNPC","question":"\u60f3\u4fee\u70bc\u81ea\u5df1,\u5e94\u8be5\u627e\u54ea\u4e2aNPC?","id":17484},{"answer":"\u7269\u54c1\u754c\u9762","indexes":"xzyxzbgtwygtgngjmcz","question":"\u60f3\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u6446\u4e2a\u644a\u4f4d,\u5e94\u8be5\u901a\u8fc7\u54ea\u4e2a\u754c\u9762\u64cd\u4f5c?","id":17485},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":17486},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":17487},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":17488},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":17489},{"answer":"\u9a91\u58eb","indexes":"yxngzysbsyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u4e0d\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":17490},{"answer":"\u4e94","indexes":"QQsgdrwzgyjljbsx","question":"QQ\u4e09\u56fd\u7684\u4eba\u7269\u603b\u5171\u6709\u51e0\u7c7b\u57fa\u672c\u5c5e\u6027?","id":17491},{"answer":"\u5e73\u5747\u578b","indexes":"jsssmlxdzy","question":"\u5251\u4f8d\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":17492},{"answer":"\u9ad8\u9632\u578b","indexes":"hjssmlxdzy","question":"\u8c6a\u6770\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":17493},{"answer":"\u9ad8\u653b\u578b","indexes":"yysssmlxdzy","question":"\u9634\u9633\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":17494},{"answer":"\u6062\u590d\u578b","indexes":"xssssmlxdzy","question":"\u4ed9\u672f\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":17495},{"answer":"\u5251","indexes":"jszbsmlxdwq","question":"\u5251\u4f8d\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":17496},{"answer":"\u65a7\u5934","indexes":"hjzbsmlxdwq","question":"\u8c6a\u6770\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":17497},{"answer":"\u6756","indexes":"yyszbsmlxdwq","question":"\u9634\u9633\u58eb\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":17498},{"answer":"\u6247\u5b50","indexes":"xsszbsmlxdwq","question":"\u4ed9\u672f\u58eb\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":17499},{"answer":"\u4e09","indexes":"mgzytsjyyjlxf","question":"\u6bcf\u4e2a\u804c\u4e1a\u5929\u751f\u5c31\u62e5\u6709\u51e0\u7c7b\u5fc3\u6cd5?","id":17500},{"answer":"10\u4e2a","indexes":"1QbngdhdsQd","question":"1Q\u5e01\u80fd\u591f\u5151\u6362\u591a\u5c11Q\u70b9?","id":17501},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"hjjsngzydjn","question":"\u6a2a\u5251\u51fb\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17502},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"yxjwsngzydjn","question":"\u996e\u8840\u5251\u821e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17503},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"hfflsngzydjn","question":"\u56de\u98ce\u62c2\u67f3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17504},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jrsxsngzydjn","question":"\u5251\u5203\u566c\u5fc3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17505},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"fgzysngzydjn","question":"\u5206\u5149\u65a9\u5f71\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17506},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"klqxjsngzydjn","question":"\u72c2\u96f7\u4e03\u661f\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17507},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"shyssngzydjn","question":"\u6151\u9b42\u4e00\u5f0f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17508},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jdbhsngzydjn","question":"\u5251\u8361\u516b\u8352\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17509},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"cysxjsngzydjn","question":"\u6b8b\u5f71\u8680\u5fc3\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17510},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"adcqsngzydjn","question":"\u50b2\u65ad\u82cd\u7a79\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17511},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jhhjsngzydjn","question":"\u60ca\u9e3f\u5e7b\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17512},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"cyhxjsngzydjn","question":"\u51fa\u4e91\u5e7b\u661f\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17513},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jqcjxsngzydjn","question":"\u5251\u6c14\u51b2\u4e5d\u9704\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17514},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"bwfsngzydjn","question":"\u9738\u738b\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17515},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"qxfsngzydjn","question":"\u6ce3\u8840\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17516},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"jxlhfsngzydjn","question":"\u796d\u8840\u8fde\u73af\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17517},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"nhktsngzydjn","question":"\u6012\u6d77\u72c2\u6d9b\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17518},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"sggfsngzydjn","question":"\u795e\u5de5\u9b3c\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17519},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"lzqjsngzydjn","question":"\u529b\u65a9\u5343\u94a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17520},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"jlldsngzydjn","question":"\u60ca\u96f7\u88c2\u5730\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17521},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"slthsngzydjn","question":"\u795e\u9f99\u63a2\u6d77\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17522},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"jzfldsngzydjn","question":"\u4e5d\u5dde\u98ce\u96f7\u52a8\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17523},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"kfcxsngzydjn","question":"\u72c2\u65a7\u51b2\u9704\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17524},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"ksbzsngzydjn","question":"\u72c2\u6c99\u767e\u6218\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17525},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"sxptsngzydjn","question":"\u55dc\u8840\u7834\u5929\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17526},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"tnrysngzydjn","question":"\u5929\u6012\u4eba\u6028\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17527},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"hysngzydjn","question":"\u706b\u708e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17528},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"cyxsngzydjn","question":"\u70bd\u708e\u88ad\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17529},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"kyysngzydjn","question":"\u72c2\u708e\u6d8c\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17530},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"cyzsngzydjn","question":"\u6b8b\u9633\u7099\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17531},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"xhzsngzydjn","question":"\u661f\u706b\u5760\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17532},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"yhfxsngzydjn","question":"\u4e1a\u706b\u711a\u5fc3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17533},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"hjlhsngzydjn","question":"\u5e7b\u5251\u79bb\u706b\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17534},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"jskwsngzydjn","question":"\u91d1\u86c7\u72c2\u821e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17535},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"xjmysngzydjn","question":"\u5378\u7532\u51a5\u7130\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17536},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"yhlysngzydjn","question":"\u91ce\u706b\u71ce\u539f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17537},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"aydcxsngzydjn","question":"\u6697\u708e\u51cb\u6b8b\u661f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17538},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"lyymzsngzydjn","question":"\u70bc\u72f1\u9634\u9b54\u5492\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17539},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"xllhzsngzydjn","question":"\u70ab\u7075\u6d41\u706b\u5492\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17540},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"jsfhxsngzydjn","question":"\u6c5f\u5c71\u70fd\u706b\u5578\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17541},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"spsngzydjn","question":"\u6c34\u7011\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17542},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"hcssngzydjn","question":"\u56de\u6625\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17543},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"xbhdsngzydjn","question":"\u7384\u51b0\u62a4\u76fe\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17544},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"zyrtsngzydjn","question":"\u771f\u5143\u5165\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17545},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"yxssngzydjn","question":"\u71d5\u884c\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17546},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"hbcsngzydjn","question":"\u5bd2\u51b0\u523a\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17547},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"nsjxsngzydjn","question":"\u51dd\u795e\u9759\u5fc3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17548},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"xmjsngzydjn","question":"\u7eed\u547d\u8bc0\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17549},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"tjqlssngzydjn","question":"\u592a\u6781\u6e05\u7075\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17550},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"ylgxssngzydjn","question":"\u5143\u7075\u5f52\u5fc3\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17551},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"chncsngzydjn","question":"\u6ca7\u6d77\u6012\u6f6e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17552},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"cfftsngzydjn","question":"\u6625\u98ce\u62c2\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17553},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"jfssngzydjn","question":"\u75be\u98ce\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17554},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"bhcssngzydjn","question":"\u78a7\u6d77\u6f6e\u751f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17555},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"lhcsssngzydjn","question":"\u83b2\u534e\u51fa\u6c34\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17556},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"jtcyssngzydjn","question":"\u60ca\u6d9b\u7a7f\u4e91\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17557},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"qlssngzydjn","question":"\u8f7b\u7075\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17558},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jjjsngzydjn","question":"\u6fc0\u5c06\u8ba1\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17559},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"ysjfsngzydjn","question":"\u7389\u77f3\u4ff1\u711a\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17560},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"bmjssngzydjn","question":"\u4e0d\u706d\u91d1\u8eab\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17561},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"bbzysngzydjn","question":"\u78c5\u7934\u6218\u610f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17562},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"txsfsngzydjn","question":"\u6311\u8845\u56db\u65b9\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17563},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"ksfsngzydjn","question":"\u5f00\u5c71\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17564},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"zqhtsngzydjn","question":"\u771f\u6c14\u62a4\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17565},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"hfftsngzydjn","question":"\u706b\u51e4\u9644\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17566},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"wstxsngzydjn","question":"\u5a01\u6151\u5929\u4e0b\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17567},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"zmssngzydjn","question":"\u667a\u8c0b\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17568},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"njzysngzydjn","question":"\u5b81\u9759\u81f4\u8fdc\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17569},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"hbzjsngzydjn","question":"\u7f13\u5175\u4e4b\u8ba1\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":17570},{"answer":"\u594b\u8fc5","indexes":"xtgzjdwlgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u7269\u7406\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":17571},{"answer":"\u5996\u6cd5","indexes":"xtgzjdmfgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u9b54\u6cd5\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":17572},{"answer":"\u7981\u536b","indexes":"xjszjsddwlgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u51cf\u5c11\u81ea\u5df1\u53d7\u5230\u7684\u7269\u7406\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":17573},{"answer":"\u4ed9\u6cd5","indexes":"xjszjsddmfgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u51cf\u5c11\u81ea\u5df1\u53d7\u5230\u7684\u9b54\u6cd5\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":17574},{"answer":"\u7ecf\u9a8c","indexes":"yxnyxnzxlzswfgbd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879,\u4f60\u5728\'\u4fee\u70bc\'\u4e2d\u662f\u65e0\u6cd5\u6539\u53d8\u7684?","id":17575},{"answer":"\u672c\u56fd\u4e66\u4e1e","indexes":"xyyzhdjqrwkyzngNPCjsrw","question":"\u60f3\u8981\u4e00\u76f4\u83b7\u5f97\u91d1\u94b1\u4efb\u52a1,\u53ef\u4ee5\u627e\u54ea\u4e2aNPC\u63a5\u53d7\u4efb\u52a1?","id":17576},{"answer":"\u4e94","indexes":"QQsgyjzfzy","question":"QQ\u4e09\u56fd\u6709\u51e0\u79cd\u526f\u804c\u4e1a?","id":17577},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"yxnlfzsyQQsg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u7c7b\u526f\u804c\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd?","id":17578},{"answer":"\u5e96\u4e01","indexes":"kyschftlhsmdfzs","question":"\u53ef\u4ee5\u751f\u4ea7\u56de\u590d\u4f53\u529b\u548c\u751f\u547d\u7684\u526f\u804c\u662f?","id":17579},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"zzzssngfzsydhcsj","question":"\'\u91cd\u94f8\u4e4b\u4e66\'\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4f7f\u7528\u7684\u5408\u6210\u4e66\u7c4d?","id":17580},{"answer":"\u5e96\u4e01","indexes":"jrwjsngfzsydhcsj","question":"\'\u9152\u8089\u65e0\u5fcc\'\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4f7f\u7528\u7684\u5408\u6210\u4e66\u7c4d?","id":17581},{"answer":"\u9576\u5de5","indexes":"wszzfsngfzsydhcsj","question":"\'\u6b66\u795e\u4e4b\u795d\u798f\'\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4f7f\u7528\u7684\u5408\u6210\u4e66\u7c4d?","id":17582},{"answer":"\u5343\u8d27\u5546","indexes":"hcdzngNPCckygmd","question":"\'\u56de\u6625\u4e39\'\u5728\u54ea\u4e2aNPC\u5904\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5230?","id":17583},{"answer":"\u6d3b\u529b\u4e38","indexes":"yxngdjzqhscsgmbdd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177,\u5728\u5343\u8d27\u5546\u5904\u662f\u8d2d\u4e70\u4e0d\u5230\u7684?","id":17584},{"answer":"\u6d3b\u529b\u4e38","indexes":"yxngdjskyzscngmdd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177,\u662f\u53ef\u4ee5\u5728\u5546\u57ce\u5185\u8d2d\u4e70\u5230\u7684?","id":17585},{"answer":"\u5343\u8d27\u5546","indexes":"fzsxydclybdkyznlgmd","question":"\u526f\u804c\u6240\u9700\u8981\u7684\u6750\u6599,\u4e00\u822c\u90fd\u53ef\u4ee5\u5728\u54ea\u91cc\u8d2d\u4e70\u5230?","id":17586},{"answer":"\u795e\u884c\u4e4b\u5377","indexes":"kysjtgzjdydhtyddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u77ac\u95f4\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u79fb\u52a8\u548c\u8df3\u8dc3\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":17587},{"answer":"\u5c0f\u5f3a\u4e38","indexes":"kymcswcfddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u514d\u9664\u6b7b\u4ea1\u60e9\u7f5a\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":17588},{"answer":"\u6d3b\u529b\u4e38","indexes":"kysjtgzjydhlddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u77ac\u95f4\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u4e00\u5b9a\u6d3b\u529b\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":17589},{"answer":"\u53cc\u500d\u7ecf\u9a8c\u4e38","indexes":"kyszjhdsbjyddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u4f7f\u81ea\u5df1\u83b7\u5f97\u53cc\u500d\u7ecf\u9a8c\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":17590},{"answer":"\u9e92\u9e9f\u533a","indexes":"xlngqybsdjzzxyzddqy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u533a\u57df\u4e0d\u662f\u593a\u8346\u5dde\u4e2d\u9700\u8981\u4e89\u593a\u7684\u533a\u57df","id":17591},{"answer":"\u81ea\u52a8\u8865\u7ed9","indexes":"zbyxngdjjkyzdjzjjx","question":"\u88c5\u5907\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177\u5c31\u53ef\u4ee5\u81ea\u52a8\u7ed9\u81ea\u5df1\u52a0\u8840?","id":17592},{"answer":"\u88c5\u5907\'\u81ea\u52a8\u8865\u7ed9\'\u540e\u8bbe\u7f6e\u9ed8\u8ba4\u4f7f\u7528\u7684\u836f\u7269","indexes":"gmlzdbjrhcnzdjzjdjsbj","question":"\u8d2d\u4e70\u4e86\'\u81ea\u52a8\u8865\u7ed9\'\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u81ea\u52a8\u7ed9\u81ea\u5df1\u7684\u89d2\u8272\u8865\u7ed9?","id":17593},{"answer":"\u5c0f\u5587\u53ed","indexes":"syyxngdjkyrsydrdkjnsdh","question":"\u4f7f\u7528\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177,\u53ef\u4ee5\u8ba9\u6240\u6709\u7684\u4eba\u90fd\u770b\u89c1\u4f60\u8bf4\u7684\u8bdd?","id":17594},{"answer":"\u968f\u7740\u7b49\u7ea7\u53d8\u5316","indexes":"sygjpdfyxydssgb","question":"\u4f7f\u7528\u56fd\u5bb6\u9891\u9053\u53d1\u8a00,\u9700\u8981\u591a\u5c11\u4e09\u56fd\u5e01?","id":17595},{"answer":"\u4e09\u9505\u5934","indexes":"yxngdjsQQsgnd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177\u662fQQ\u4e09\u56fd\u5185\u7684?","id":17596},{"answer":"\u8d29\u5356\u5546\u57ce\u9053\u5177","indexes":"yxnzfsbnhdsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u4e0d\u80fd\u83b7\u5f97\u4e09\u56fd\u70b9\uff1f","id":17597},{"answer":"\u7269\u653b","indexes":"zgrztznyxdbwqdwlgjl","question":"\u5728\u4e2a\u4eba\u72b6\u6001\u4e2d,\u54ea\u4e00\u9879\u4ee3\u8868\u6b66\u5668\u7684\u7269\u7406\u653b\u51fb\u529b?","id":17598},{"answer":"\u7075\u6d3b","indexes":"zgrztznyxyxjsdhbnl","question":"\u5728\u4e2a\u4eba\u72b6\u6001\u4e2d,\u54ea\u4e00\u9879\u5f71\u54cd\u89d2\u8272\u7684\u56de\u907f\u80fd\u529b?","id":17599},{"answer":"F1","indexes":"xszzjdgxqmygsyngkjjhjztjm","question":"\u60f3\u8bbe\u7f6e\u81ea\u5df1\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d,\u5e94\u8be5\u4f7f\u7528\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u547c\u53eb\u72b6\u6001\u754c\u9762?","id":17600},{"answer":"\u4e94\u4e2a","indexes":"yzjbznsydsgsbjyw","question":"\u4e00\u5468\u57fa\u672c\u53ea\u80fd\u4f7f\u7528\u591a\u5c11\u4e2a& #39;\u53cc\u500d\u7ecf\u9a8c\u4e38& #39;?","id":17601},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u7070\u8272","indexes":"bwjrhddgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u5f31\u5f88\u591a\u7684\u602a\u7269:","id":17602},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u7eff\u8272","indexes":"bwjsrdgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u7a0d\u5f31\u7684\u602a\u7269:","id":17603},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u9ec4\u8272","indexes":"hwjcbddgw","question":"\u548c\u73a9\u5bb6\u5dee\u4e0d\u591a\u7684\u602a\u7269:","id":17604},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u6a59\u8272","indexes":"bwjsqdgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u7a0d\u5f3a\u7684\u602a\u7269:","id":17605},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u7ea2\u8272","indexes":"bwjqhddgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u5f3a\u5f88\u591a\u7684\u602a\u7269:","id":17606},{"answer":"sg.qq.com","indexes":"QQsggfwzdwzs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u5b98\u65b9\u7f51\u7ad9\u7684\u7f51\u5740\u662f:","id":17607},{"answer":",","indexes":"yxngkjjkyqfzdykjjz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u53ef\u4ee5\u524d\u7ffb\'\u81ea\u5b9a\u4e49\u5feb\u6377\u952e\u7ec4\'?","id":17608},{"answer":".","indexes":"yxngkjjkyhfzdykjjz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u53ef\u4ee5\u540e\u7ffb\'\u81ea\u5b9a\u4e49\u5feb\u6377\u952e\u7ec4\'?","id":17609},{"answer":"\u6570\u5b57\u952e1\u81f35","indexes":"yxngkjjkyksxzzjddy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u9009\u62e9\u81ea\u5df1\u7684\u961f\u53cb?","id":17610},{"answer":"\u90ae\u4ef6","indexes":"rgndhybzxnkytgsmfsjtly","question":"\u5982\u679c\u4f60\u7684\u597d\u53cb\u4e0d\u5728\u7ebf,\u4f60\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u7ed9\u4ed6\u7559\u8a00?","id":17611},{"answer":"\u79c1\u804a","indexes":"yyxnzfskyydddckhbrjl","question":"\u7528\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u7528\u5355\u72ec\u7684\u7a97\u53e3\u548c\u522b\u4eba\u4ea4\u6d41?","id":17612},{"answer":"\u56fd\u5bb6\u9891\u9053","indexes":"yxcwdhwnxyznldlfy","question":"\u8981\u60f3\u6210\u4e3a\u5927\u8bdd\u738b,\u4f60\u9700\u8981\u5728\u54ea\u91cc\u5927\u91cf\u53d1\u8a00?","id":17613},{"answer":"\u56db\u65b9\u5de1\u67e5\u4f7f","indexes":"cxgzyzdjpxbnxyznwNPC","question":"\u67e5\u8be2\u5404\u804c\u4e1a\u4e3b\u7b49\u7ea7\u6392\u884c\u699c,\u4f60\u9700\u8981\u627e\u54ea\u4f4dNPC?","id":17614},{"answer":"\u7ca4\u83dc","indexes":"krzsngcxddbc","question":"\u70e4\u4e73\u732a\u662f\u54ea\u4e2a\u83dc\u7cfb\u7684\u4ee3\u8868\u83dc","id":17615},{"answer":"\u8c0b\u751f","indexes":"xmnbdybszblzbzdzyd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u4e0d\u662f\u5353\u522b\u6797\u81ea\u7f16\u81ea\u5bfc\u81ea\u6f14\u7684","id":17616},{"answer":"\u4e03\u4e03\u4e8b\u4ef6","indexes":"qgxkrzzbfdbzs","question":"\u5168\u56fd\u6027\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u7206\u53d1\u7684\u6807\u5fd7\u662f\uff1f","id":17617},{"answer":"\u968b","indexes":"wgzmdzzqjyngcd","question":"\u6211\u56fd\u8457\u540d\u7684\u8d75\u5dde\u6865\u5efa\u4e8e\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":17618},{"answer":"\u725b","indexes":"lzsqzsmchgghzwzyd","question":"\u8001\u5b50\u662f\u9a91\u7740\u4ec0\u4e48\u51fa\u51fd\u8c37\u5173\u540e\u518d\u65e0\u8e2a\u5f71\u7684","id":17619},{"answer":"\u6768\u67f3\u6811\u76ae","indexes":"asplzctqy","question":"\u963f\u53f8\u5339\u6797\u6700\u521d\u63d0\u53d6\u4e8e\uff1a","id":17620},{"answer":"\u8303\u8821","indexes":"bhrcwtzgdss","question":"\u88ab\u540e\u4eba\u79f0\u4e3a\u9676\u6731\u516c\u7684\u662f\u8c01","id":17621},{"answer":"\u829d\u9ebb\u5f00\u95e8","indexes":"albbhssdddgszdksmdzys","question":"\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u548c\u56db\u5341\u5927\u76d7\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u6253\u5f00\u77f3\u95e8\u7684\u5492\u8bed\u662f","id":17622},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"sjszzdzbcsznl","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u7eb8\u5e01\u4ea7\u751f\u5728\u54ea\u91cc","id":17623},{"answer":"\u7af9\u5b50","indexes":"xlsmzwszsdzk","question":"\u4e0b\u5217\u4ec0\u4e48\u690d\u7269\u751f\u957f\u901f\u5ea6\u6700\u5feb?","id":17624},{"answer":"\u767d\u8272","indexes":"mygssmzdyzjxadysszzdcydmgzxa","question":"\u6bcf\u4e00\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u90fd\u6709\u81ea\u5df1\u559c\u7231\u7684\u989c\u8272\uff0c\u751f\u957f\u5728\u5927\u8349\u539f\u7684\u8499\u53e4\u65cf\u559c\u7231:","id":17625},{"answer":"\u8718\u86db","indexes":"qzcxlznyzbskc","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u4e00\u79cd\u4e0d\u662f\u6606\u866b?","id":17626},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"zynsxsnggjsjmgdlw","question":"\uff02\u81ea\u7531\u5973\u795e\u50cf\uff02\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u9001\u7ed9\u7f8e\u56fd\u7684\u793c\u7269\uff1f","id":17627},{"answer":"\u9b3c\u8c37\u5b50","indexes":"sbdlsjsm","question":"\u5b59\u8191\u7684\u8001\u5e08\u53eb\u4ec0\u4e48","id":17628},{"answer":"\u91d1\u661f","indexes":"tyxznkxxdbmwdzg","question":"\u592a\u9633\u7cfb\u4e2d\u54ea\u9897\u884c\u661f\u7684\u8868\u9762\u6e29\u5ea6\u6700\u9ad8?","id":17629},{"answer":"\u989d\u5c14\u9f50\u65af\u6cb3","indexes":"fyywgwyzrbbydhls","question":"\u53d1\u6e90\u4e8e\u6211\u56fd\u552f\u4e00\u6ce8\u5165\u5317\u51b0\u6d0b\u7684\u6cb3\u6d41\u662f\uff1a","id":17630},{"answer":"\u767d\u9cb8","indexes":"nzhydwhxneyycg","question":"\u54ea\u79cd\u6d77\u6d0b\u52a8\u7269\u4f1a\u50cf\u9e1f\u513f\u4e00\u6837\u5531\u6b4c?","id":17631},{"answer":"\u7f8e\u56fd\u5baa\u6cd5","indexes":"sjsdybcwxfs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u90e8\u6210\u6587\u5baa\u6cd5\u662f\uff1a","id":17632},{"answer":"\u950c","indexes":"slbcxlnzyskfzfc","question":"\u9002\u91cf\u8865\u5145\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5143\u7d20\u53ef\u9632\u6b62\u7c89\u523a\uff1f","id":17633},{"answer":"\u82cf\u683c\u62c9\u5e95","indexes":"xlnwsxjbpsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u601d\u60f3\u5bb6\u88ab\u5224\u6b7b\u5211","id":17634},{"answer":"\u7334\u7968","indexes":"xfxdsxypznzjzzg","question":"\u73b0\u53d1\u884c\u7684\u5c5e\u76f8\u90ae\u7968\u4e2d\u54ea\u79cd\u4ef7\u503c\u6700\u9ad8","id":17635},{"answer":"\u7f57\u9a6c","indexes":"mlyydlszddsczynl","question":"\u6bcd\u72fc\u4e0e\u4e00\u5bf9\u5b6a\u751f\u5b50\u7684\u96d5\u5851\u5b58\u5728\u4e8e\u54ea\u91cc","id":17636},{"answer":"\u738b\u52c3","indexes":"ctsjzy","question":"\u201c\u521d\u5510\u56db\u6770\u201d\u4e2d\u6709\uff1a","id":17637},{"answer":"26\u5757","indexes":"mfsyjgxfkzcd","question":"\u9b54\u65b9\u662f\u7531\u51e0\u4e2a\u5c0f\u65b9\u5757\u7ec4\u6210\u7684\uff1f","id":17638},{"answer":"\u6559\u5802\u91cc","indexes":"zgldyyssz","question":"\u6700\u53e4\u8001\u7684\u533b\u9662\u662f\u8bbe\u5728\uff1a","id":17639},{"answer":"\u897f\u5cb8","indexes":"jztjznlhd","question":"\u91d1\u5b57\u5854\u5efa\u5728\u5c3c\u7f57\u6cb3\u7684\uff1a","id":17640},{"answer":"\u7c98\u571f","indexes":"ktfmdxztydqbsysmhsmhhzcd","question":"\u5b54\u6cf0\u53d1\u660e\u7684\u73b0\u5728\u901a\u7528\u7684\u94c5\u7b14\u662f\u7531\u77f3\u58a8\u548c\u4ec0\u4e48\u6df7\u5408\u5236\u6210\u7684\uff1f","id":17641},{"answer":"\u987e\u607a\u4e4b","indexes":"lsftssdzp","question":"\u300a\u6d1b\u795e\u8d4b\u56fe\u300b\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":17642},{"answer":"\u7956\u51b2\u4e4b","indexes":"lysllcmngzdsdmssfmd","question":"\u5229\u7528\u6c34\u529b\u6765\u8202\u7c73\u78be\u8c37\u5b50\u7684\u6c34\u7893\u78e8\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684","id":17643},{"answer":"1967","indexes":"rlslxzyzsssnnsxd","question":"\u4eba\u7c7b\u9996\u4f8b\u5fc3\u810f\u79fb\u690d\u624b\u672f\u662f\u54ea\u5e74\u65bd\u884c\u7684","id":17644},{"answer":"\u6c34\u4e95","indexes":"ncwcdchzzsjgrhgsylcfzznl","question":"\u5357\u9648\u738b\u671d\u7684\u9648\u540e\u4e3b\u5728\u968b\u519b\u653b\u5165\u7687\u5bab\u65f6\u4e0e\u4e24\u5ba0\u5983\u85cf\u5728\u54ea\u91cc","id":17645},{"answer":"3-6\u4e2a\u6708","indexes":"qzjdbfgdqzjdqxwdzsj","question":"\u300a\u5f3a\u5236\u6212\u6bd2\u529e\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u5f3a\u5236\u6212\u6bd2\u671f\u9650\u4e3a\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f","id":17646},{"answer":"\u6eda\u8f6e","indexes":"yxngbsgqdnbjg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5149\u9a71\u7684\u5185\u90e8\u7ed3\u6784?","id":17647},{"answer":"\u7c73\u5bff","indexes":"88sygscqwssm","question":"88\u5c81\u6709\u4e2a\u4fd7\u79f0\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u4ec0\u4e48","id":17648},{"answer":"\u63a5\u5929\u83b2\u53f6\u65e0\u7a77\u78a7\uff0c\u6620\u65e5\u8377\u82b1\u522b\u6837\u7ea2","indexes":"xlnjsyxhcljjjzyqtlstcztyzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0e\u201c\u5c0f\u8377\u624d\u9732\u5c16\u5c16\u89d2\uff0c\u65e9\u6709\u873b\u8713\u7acb\u4e0a\u5934\u201d\u51fa\u81ea\u540c\u4e00\u4f5c\u8005\uff1f","id":17649},{"answer":"\u300a\u706b\u661f\u516c\u4e3b\u300b","indexes":"qwxlxszngbsfendzp","question":"\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u51e1\u5c14\u7eb3\u7684\u4f5c\u54c1","id":17650},{"answer":"\u674e\u5546\u9690","indexes":"ltrnysyzjsdyzzss","question":"\u201c\u84dd\u7530\u65e5\u6696\u7389\u751f\u70df\u201d\u8fd9\u53e5\u8bd7\u7684\u539f\u4f5c\u8005\u662f\u8c01","id":17651},{"answer":"\u8a00\u60c5","indexes":"ycyqtmsdyykzycbpszdqtmssysmlxdzj","question":"\u7531\u6210\u8bed\u201c\u5899\u5934\u9a6c\u4e0a\u201d\u7684\u539f\u610f\u53ef\u77e5\uff0c\u5143\u671d\u767d\u6734\u6240\u8457\u7684\u300a\u5899\u5934\u9a6c\u4e0a\u300b\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6742\u5267\uff1f","id":17652},{"answer":"\u5e7f\u897f","indexes":"glwywgdngs","question":"\u6842\u6797\u4f4d\u4e8e\u6211\u56fd\u7684\u54ea\u4e2a\u7701\uff1f","id":17653},{"answer":"\u949f\u6446","indexes":"czjslyyxlngwpdqs","question":"\u4f20\u771f\u6280\u672f\u6765\u6e90\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u7269\u54c1\u7684\u542f\u793a\uff1f","id":17654},{"answer":"36\u90e1","indexes":"qckstxjxzdzqgs","question":"\u79e6\u671d\u5f00\u59cb\u63a8\u884c\u90e1\u53bf\u5236\u5ea6\u5728\u5168\u56fd\u8bbe","id":17655},{"answer":"\u9648\u5b50\u6602","indexes":"qbjgrhbjlzntdzyydcretxczhrzs","question":"\u524d\u4e0d\u89c1\u53e4\u4eba\uff0c\u540e\u4e0d\u89c1\u6765\u8005\u3002\u5ff5\u5929\u5730\u4e4b\u60a0\u60a0\uff0c\u72ec\u6006\u7136\u800c\u6d95\u4e0b\u3002\u51fa\u81ea\u4f55\u4eba\u4e4b\u624b\uff1f","id":17656},{"answer":"CPU","indexes":"jddnyxszpldsyxngbj","question":"\u51b3\u5b9a\u7535\u8111\u8fd0\u884c\u65f6\u949f\u9891\u7387\u7684\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u90e8\u4ef6\uff1f","id":17657},{"answer":"\u72e9\u730e","indexes":"wkymdwzzgdglmybszsm","question":"\u201c\u7f51\u5f00\u4e00\u9762\u201d\u7684\u201c\u7f51\u201d\u5728\u8fd9\u4e2a\u5178\u6545\u91cc\u9762\u539f\u672c\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17658},{"answer":"\u5e0c\u814a","indexes":"zzdggzyssnggjdgg","question":"\u6700\u957f\u7684\u56fd\u6b4c\u201c\u81ea\u7531\u9882\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u6b4c\uff1f","id":17659},{"answer":"\u78b3\u68d2","indexes":"tcqkxxmnygsdt","question":"\u901a\u5e38\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u6839\u662f\u5bfc\u4f53\uff1f","id":17660},{"answer":"\u514b\u6717","indexes":"nwhbs","question":"\u632a\u5a01\u8d27\u5e01\u662f\uff1a","id":17661},{"answer":"\u6cd5\u62c9\u7b2c","indexes":"fxdcgyxxdwlxjs","question":"\u53d1\u73b0\u7535\u78c1\u611f\u5e94\u73b0\u8c61\u7684\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u662f\uff1a","id":17662},{"answer":"\u5144\u5f1f","indexes":"xlshzbsdszsd","question":"\u5e0c\u814a\u795e\u8bdd\u4e2d\u6ce2\u8d5b\u987f\u662f\u5b99\u65af\u7684\uff1a","id":17663},{"answer":"\u7eb8","indexes":"pydyxsysmcl","question":"\u76ae\u5f71\u7684\u539f\u578b\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\uff1a","id":17664},{"answer":"\u94f8\u94dc\u9540\u91d1","indexes":"zgdyjjjjpsgd35gfdyzzxymdjxdxzzdxs","question":"\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u91d1\u9e21\u5956\u5956\u54c1\u662f\u9ad8\u8fbe35\u516c\u5206\u7684\u4e00\u5ea7\u9020\u578b\u4f18\u7f8e\u7684\u9e21\u5f62\u96d5\u50cf\uff0c\u8fd9\u5ea7\u96d5\u50cf\u662f","id":17665},{"answer":"\u671d\u9633","indexes":"yxngcssyhqmd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u662f\u7528\u82b1\u53d6\u540d\u7684\uff1f","id":17666},{"answer":"\u54c8\u8428\u514b\u65cf","indexes":"gnzsngmzdyx","question":"\u201c\u59d1\u5a18\u8ffd\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u6e38\u620f\uff1f","id":17667},{"answer":"\u5ddd\u83dc","indexes":"ymlxxdlewmdcxs","question":"\u4ee5\u9ebb\u8fa3\u8f9b\u9999\u8c03\u6599\u800c\u95fb\u540d\u7684\u83dc\u7cfb\u662f","id":17668},{"answer":"\u516b\u5b9d\u7ca5","indexes":"yxngslycbdctsw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u814a\u6708\u521d\u516b\u7684\u4f20\u7edf\u98df\u7269?","id":17669},{"answer":"\u6ce2\u5170","indexes":"dojbcnggjzxbf","question":"\u4e1c\u6b27\u5267\u53d8\u4ece\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u5148\u7206\u53d1\uff1f","id":17670},{"answer":"\u798f\u5efa\u83dc\u7cfb","indexes":"ftqsngcxddbc","question":"\u4f5b\u8df3\u5899\u662f\u54ea\u4e2a\u83dc\u7cfb\u7684\u4ee3\u8868\u83dc","id":17671},{"answer":"\u5b54\u5e9c\u83dc","indexes":"bxghnlhsngcxdzmcy","question":"\u516b\u4ed9\u8fc7\u6d77\u95f9\u7f57\u6c49\u662f\u54ea\u4e2a\u83dc\u7cfb\u7684\u8457\u540d\u83dc\u80b4?","id":17672},{"answer":"\u56db\u5ddd","indexes":"ddmsnldtssp","question":"\u62c5\u62c5\u9762\u662f\u54ea\u91cc\u7684\u7279\u8272\u98df\u54c1\uff1f","id":17673},{"answer":"\u5f15","indexes":"nbccmtssm","question":"\u5357\u5317\u671d\u79f0\u9762\u6761\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17674},{"answer":"\u5f00\u5143\u65f6\u671f","indexes":"tdssdzwjcqssysmsq","question":"\u5510\u4ee3\u8bbe\u5341\u9053\u4f5c\u4e3a\u76d1\u5bdf\u533a\u662f\u59cb\u4e8e\u4ec0\u4e48\u65f6\u671f\uff1f","id":17675},{"answer":"\u751c\u9178\u54b8\u82e6","indexes":"rdwlnbbdwdy","question":"\u4eba\u7684\u5473\u857e\u80fd\u8fa8\u522b\u7684\u5473\u9053\u6709\uff1a","id":17676},{"answer":"2003\u5e74","indexes":"gjbdmmwyhzsmmlgzbdksznyn","question":"\u56fd\u5bb6\u75c5\u6bd2\u547d\u540d\u59d4\u5458\u4f1a\u6b63\u5f0f\u547d\u540d\u4e86\u51a0\u72b6\u75c5\u6bd2\u79d1\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":17677},{"answer":"\u81ea\u536b\u7684\u8868\u73b0","indexes":"wybygnmyszdldwyzcydzgnmsbqztdyjzsyw","question":"\u4e4c\u9e26\u88ab\u4e00\u4e2a\u519c\u6c11\u7528\u77f3\u5b50\u6253\u4e86\uff0c\u5f53\u4e4c\u9e26\u518d\u6b21\u9047\u5230\u8fd9\u4e2a\u519c\u6c11\u65f6\uff0c\u4fbf\u53bb\u5544\u4ed6\u7684\u773c\u775b\uff0c\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a\uff1a","id":17678},{"answer":"\u5154\u5b50\u7684\u8679\u819c\u662f\u65e0\u8272\u7684","indexes":"tzdyjwsmshsd","question":"\u5154\u5b50\u7684\u773c\u775b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u7ea2\u8272\u7684\uff1f","id":17679},{"answer":"\u51ac\u7720\u52a8\u7269\u51fa\u571f\u6d3b\u52a8","indexes":"zwgdnljqzjzxzzsm","question":"\u5728\u6211\u56fd\u7684\u519c\u5386\u8282\u6c14\u4e2d\uff0c\u201c\u60ca\u86f0\u201d\u8c61\u5f81\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17680},{"answer":"\u8db3\u7403\u7bee\u7403\u6392\u7403","indexes":"sjsbcwsdqyddsnszyd","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u4e09\u5927\u7403\u201d\u8fd0\u52a8\u7684\u662f\u54ea\u4e09\u79cd\u8fd0\u52a8\uff1f","id":17681},{"answer":"\u6c11\u65cf\u4f20\u8bf4","indexes":"dzgpsjsyw","question":"\u50a3\u65cf\u8fc7\u6cfc\u6c34\u8282\u662f\u56e0\u4e3a\uff1a","id":17682},{"answer":"\u4e0a\u6d77","indexes":"jdwxzjlxzzgngcsss","question":"\u8fd1\u4ee3\u6587\u5b66\u4f5c\u5bb6\u9c81\u8fc5\u5728\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u901d\u4e16?","id":17683},{"answer":"\u9ed1\u9c7c\u5b50","indexes":"yyadzyljsm","question":"\u7528\u76d0\u814c\u7684\u9cdf\u9c7c\u5375\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17684},{"answer":"\u5e90\u5c71","indexes":"yxnycmsblrsjwhjgyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u5904\u540d\u80dc\u88ab\u5217\u5165\u201c\u4e16\u754c\u6587\u5316\u666f\u89c2\u9057\u4ea7\u201d\uff1f","id":17685},{"answer":"\u9646\u6e38","indexes":"xjcszddsrs","question":"\u73b0\u4eca\u5b58\u8bd7\u6700\u591a\u7684\u8bd7\u4eba\u662f","id":17686},{"answer":"3000","indexes":"sjjzdlsdyydsn","question":"\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\u8bb0\u8f7d\u7684\u5386\u53f2\u5927\u7ea6\u6709\u591a\u5c11\u5e74\uff1f","id":17687},{"answer":"30","indexes":"mdxxkwcxxkyjdyyldsn","question":"\u660e\u4ee3\u5f90\u971e\u5ba2\u5b8c\u6210\u300a\u5f90\u971e\u5ba2\u6e38\u8bb0\u300b\u5927\u7ea6\u7528\u4e86\u591a\u5c11\u5e74\uff1f","id":17688},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"mhqlzdzzsngd","question":"\u6f2b\u753b\u4e03\u9f99\u73e0\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u54ea\u56fd\u7684?","id":17689},{"answer":"\u6c34\u661f","indexes":"ltyzjdxxssmx","question":"\u79bb\u592a\u9633\u6700\u8fd1\u7684\u884c\u661f\u662f\u4ec0\u4e48\u661f?","id":17690},{"answer":"20\u7c73","indexes":"hzacddjfstdzyylky","question":"\u6c49\u957f\u5b89\u57ce\u7684\u5927\u8857\u5206\u4e09\u6761\u9053\uff0c\u4e2d\u592e\u5fa1\u8def\u5bbd\u7ea6","id":17691},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"qbsdzzs","question":"\u300a\u4e03\u6b65\u8bd7\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\uff1a","id":17692},{"answer":"\u300a\u5b5f\u5b50\u300b","indexes":"tsbrdldlbrrhcz","question":"\u201c\u5929\u65f6\u4e0d\u5982\u5730\u5229\uff0c\u5730\u5229\u4e0d\u5982\u4eba\u548c\u201d\u51fa\u81ea\uff1a","id":17693},{"answer":"\u5362\u68ad","indexes":"fgqmydzzfmzqxdzjs","question":"\u6cd5\u56fd\u542f\u8499\u8fd0\u52a8\u4e2d\u6700\u5bcc\u6c11\u4e3b\u503e\u5411\u7684\u4f5c\u5bb6\u662f","id":17694},{"answer":"\u8461\u8404\u9152","indexes":"slyjdstyhcqwxlnzjdxxgjbyyfzy","question":"\u5c11\u91cf\u996e\u9152\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u597d\u5904\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9152\u5bf9\u5fc3\u8840\u7ba1\u75be\u75c5\u6709\u9884\u9632\u4f5c\u7528","id":17695},{"answer":"\u7ef4\u751f\u7d20C","indexes":"yyccxdrybtnqf","question":"\u7259\u9f88\u5e38\u51fa\u8840\u7684\u4eba\uff0c\u4e00\u822c\u4f53\u5185\u7f3a\u4e4f","id":17696},{"answer":"\u6e24\u6d77","indexes":"xlsywgnhds","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u5185\u6d77\u7684\u662f","id":17697},{"answer":"1999\u5e7410\u670812\u65e5","indexes":"sj60yrkrs","question":"\u4e16\u754c60\u4ebf\u4eba\u53e3\u65e5\u662f","id":17698},{"answer":"\u8102\u80aa","indexes":"xlwzztgrlzdds","question":"\u4e0b\u5217\u7269\u8d28\u4e2d\uff0c\u63d0\u4f9b\u70ed\u91cf\u6700\u591a\u7684\u662f\uff1a","id":17699},{"answer":"\u68d5\u6988\u53f6","indexes":"rmgydbjssysmzwdyzzd","question":"\u4eba\u4eec\u60ef\u7528\u7684\u82ad\u8549\u6247\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u690d\u7269\u7684\u53f6\u5b50\u505a\u7684\uff1f","id":17700},{"answer":"\u7435\u7436\u66f2","indexes":"smmfs","question":"\u300a\u5341\u9762\u57cb\u4f0f\u300b\u662f","id":17701},{"answer":"2\u6b21","indexes":"nzdhbszsdl","question":"\u7537\u5b50\u540a\u73af\u6bd4\u8d5b\u81f3\u5c11\u5012\u7acb\uff1a","id":17702},{"answer":"\u5f00\u5c01","indexes":"ngsscdgd","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5b8b\u671d\u7684\u53e4\u90fd\uff1a","id":17703},{"answer":"\u9526\u5dde","indexes":"lszyzzxjfdcss","question":"\u8fbd\u6c88\u6218\u5f79\u4e2d\u6700\u5148\u89e3\u653e\u7684\u57ce\u5e02\u662f?","id":17704},{"answer":"\u987a\u6cbb","indexes":"dygcfdllmdhds","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u518c\u5c01\'\u8fbe\u8d56\u5587\u561b\'\u7684\u7687\u5e1d\u662f","id":17705},{"answer":"\u83cf\u6cfd","indexes":"mdzxssdsd","question":"\u7261\u4e39\u4e4b\u4e61\u662f\u5c71\u4e1c\u7701\u7684","id":17706},{"answer":"18","indexes":"qcbqghfwdsgs","question":"\u6e05\u671d\u628a\u5168\u56fd\u5212\u5206\u4e3a\u591a\u5c11\u4e2a\u7701\uff1f","id":17707},{"answer":"\u628a\u5934\u53d1\u6813\u5728\u623f\u7cb1\u4e0a","indexes":"sqysmbffzdssdks","question":"\u82cf\u79e6\u7528\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u9632\u6b62\u8bfb\u4e66\u65f6\u6253\u778c\u7761?","id":17708},{"answer":"\u5357\u7f8e\u6d32","indexes":"ngzdysslmjzd","question":"\u54ea\u4e2a\u6d32\u7684\u539f\u59cb\u68ee\u6797\u9762\u79ef\u6700\u5927\uff1a","id":17709},{"answer":"1919","indexes":"wsydfsznyn","question":"\u201c\u4e94\u56db\u8fd0\u52a8\u201d\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":17710},{"answer":"2","indexes":"dsrwtssdlrjxssszdkywtdsr","question":"\u5f53\u4e8b\u4eba\u59d4\u6258\u8bc9\u8bbc\u4ee3\u7406\u4eba\u8fdb\u884c\u8bc9\u8bbc\u65f6\uff0c\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u59d4\u6258\u591a\u5c11\u4eba\uff1f","id":17711},{"answer":"\u76f2\u4eba","indexes":"nxrfzkycqjqhzmccf","question":"\u54ea\u4e9b\u4eba\u72af\u7f6a\u53ef\u4ee5\u4ece\u8f7b\u3001\u51cf\u8f7b\u6216\u8005\u514d\u9664\u5904\u7f5a\uff1f","id":17712},{"answer":"\u82cf\u8f7c","indexes":"myjsybjwqtssdc","question":"\u660e\u6708\u51e0\u65f6\u6709\uff0c\u628a\u9152\u95ee\u9752\u5929\u3002\u662f\u8c01\u7684\u8bcd\uff1f","id":17713},{"answer":"\u5149\u7f06","indexes":"zdmtjsjxtzbnyyccdmtxxdssm","question":"\u5728\u591a\u5a92\u4f53\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u7edf\u4e2d\uff0c\u4e0d\u80fd\u7528\u4ee5\u5b58\u50a8\u591a\u5a92\u4f53\u4fe1\u606f\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17714},{"answer":"\u592a\u5e73\u6d0b","indexes":"sjszddyw","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u6d0b\u4e3a","id":17715},{"answer":"\u4e9a\u6d32","indexes":"sjszddzw","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u6d32\u4e3a","id":17716},{"answer":"\u8a79\u5929\u4f51","indexes":"jztldzsjsss","question":"\u4eac\u5f20\u94c1\u8def\u7684\u603b\u8bbe\u8ba1\u5e08\u662f\u8c01\uff1f","id":17717},{"answer":"\u660e\u671d","indexes":"nycfccxzd","question":"\u54ea\u4e00\u671d\u5e9f\u9664\u4e1e\u76f8\u5236\u5ea6","id":17718},{"answer":"\u6c34","indexes":"zzdwdjlmydsnzry","question":"\u6700\u65e9\u7684\u6e29\u5ea6\u8ba1\u91cc\u9762\u7528\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u6eb6\u6db2\uff1f","id":17719},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"mlspglfsngrfmd","question":"\u6469\u7f57\u6c0f\u82f9\u679c\u7597\u6cd5\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\u53d1\u660e\u7684\uff1a","id":17720},{"answer":"\u5173\u6c49\u537f","indexes":"sbywzgdssby","question":"\u8c01\u88ab\u8a89\u4e3a\u4e2d\u56fd\u7684\u201c\u838e\u58eb\u6bd4\u4e9a\u201d\uff1f","id":17721},{"answer":"\u918b","indexes":"xzccyzlmfxsm","question":"\u978b\u5b50\u9664\u81ed\u5e94\u5728\u91cc\u9762\u653e\u4e9b\u4ec0\u4e48","id":17722},{"answer":"\u6dee\u9634","indexes":"hxdljznl","question":"\u97e9\u4fe1\u7684\u8001\u5bb6\u5728\u54ea\u91cc","id":17723},{"answer":"1978\u5e74","indexes":"zhrmghghkdjtlsnynbbssd","question":"\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6237\u53e3\u767b\u8bb0\u6761\u4f8b\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u9881\u5e03\u5b9e\u65bd\u7684\uff1f","id":17724},{"answer":"\u5143\u671d","indexes":"zgdngcdcjlhkoylzdddg","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u66fe\u5efa\u7acb\u6a2a\u8de8\u6b27\u4e9a\u4e24\u6d32\u7684\u5927\u5e1d\u56fd\uff1a","id":17725},{"answer":"\u4e1c\u6c49","indexes":"zglsshggygzsy","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u5ba6\u5b98\u5e72\u9884\u56fd\u653f\uff0c\u59cb\u4e8e","id":17726},{"answer":"\u5357\u975e","indexes":"sjscchjzddgjs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u51fa\u4ea7\u9ec4\u91d1\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\uff1a","id":17727},{"answer":"3\u4e2a","indexes":"zgldgdbjxanjlykfhzyjgwyhhly","question":"\u4e2d\u56fd\u516d\u5927\u53e4\u90fd\uff1a\u5317\u4eac,\u897f\u5b89,\u5357\u4eac,\u6d1b\u9633,\u5f00\u5c01,\u676d\u5dde\u3002\u6709\u51e0\u4e2a\u4f4d\u4e8e\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df","id":17728},{"answer":"1956\u5e74","indexes":"zgynynwcshzygz","question":"\u4e2d\u56fd\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u5b8c\u6210\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6539\u9020\uff1a","id":17729},{"answer":"\u706b\u795e","indexes":"zswlcfamdwnsqptjjtszd","question":"\u5b99\u65af\u4e3a\u4e86\u60e9\u7f5a\u50b2\u6162\u7684\u7ef4\u7eb3\u65af\uff0c\u5f3a\u8feb\u5979\u5ac1\u7ed9\u5929\u795e\u4e2d\u7684\uff1a","id":17730},{"answer":"\u79e6\u89c2","indexes":"zmcjlqrsjzsyqzccmmdzzs","question":"\u8457\u540d\u8bcd\u53e5\u4e24\u60c5\u82e5\u662f\u4e45\u957f\u65f6,\u53c8\u5c82\u5728\u3001\u671d\u671d\u66ae\u66ae\u3002\u7684\u4f5c\u8005\u662f\uff1a","id":17731},{"answer":"\u5b5f\u5c1d\u541b","indexes":"cyjmgdgxmdngrwyg","question":"\u6210\u8bed\u201c\u9e21\u9e23\u72d7\u76d7\u201d\u8ddf\u4e0b\u9762\u7684\u54ea\u4e2a\u4eba\u7269\u6709\u5173\uff1a","id":17732},{"answer":"\u300a\u66b4\u98ce\u96e8\u300b","indexes":"xmdxjzbsssbydsdbjzyds","question":"\u4e0b\u9762\u7684\u620f\u5267\u4e2d\uff0c\u4e0d\u662f\u838e\u58eb\u6bd4\u4e9a\u7684\u201c\u56db\u5927\u60b2\u5267\u201d\u4e4b\u4e00\u7684\u662f\uff1a","id":17733},{"answer":"\u5b59\u6743\u7684\u59b9\u59b9","indexes":"plfryzbzdfrzds","question":"\u201c\u8d54\u4e86\u592b\u4eba\u53c8\u6298\u5175\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u592b\u4eba\u201d\u6307\u7684\u662f\uff1a","id":17734},{"answer":"\u96e8\u679c","indexes":"bcsjsxmngrwddbz","question":"\u300a\u60b2\u60e8\u4e16\u754c\u300b\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4eba\u7269\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1a","id":17735},{"answer":"1911\u5e74","indexes":"xhgmfsznyn","question":"\u8f9b\u4ea5\u9769\u547d\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1a","id":17736},{"answer":"4","indexes":"xzgclhwggbbljbxf","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb\u540e\uff0c\u6211\u56fd\u5171\u9881\u5e03\u4e86\u51e0\u90e8\u5baa\u6cd5\uff1a","id":17737},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"xtqsnggq","question":"\u661f\u6761\u65d7\u662f\u54ea\u56fd\u56fd\u65d7\uff1a","id":17738},{"answer":"5","indexes":"yzzwmczdsbkmqhddqjs","question":"\u626c\u5dde\u4f5c\u4e3a\u540d\u57ce\uff0c\u6700\u591a\u65f6\u5305\u62ec\u76ee\u524d\u534e\u4e1c\u5730\u533a\u51e0\u7701\uff1a","id":17739},{"answer":"\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d","indexes":"yzxfgdysfbfl","question":"\u4f9d\u7167\u5baa\u6cd5\u89c4\u5b9a\u7531\u8c01\u53d1\u5e03\u6cd5\u5f8b\uff1a","id":17740},{"answer":"\u66f9\u723d","indexes":"yxnygbswxsdsczy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u6587\u5b66\u4e0a\u7684\u4e09\u66f9\u4e4b\u4e00\uff1f","id":17741},{"answer":"\u9774\u5b50","indexes":"ydlzdtsx","question":"\u610f\u5927\u5229\u5728\u5730\u56fe\u4e0a\u50cf","id":17742},{"answer":"\u65e5\u8033\u66fc\u8bed\u65cf","indexes":"yysynyyz","question":"\u82f1\u8bed\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u8bed\u65cf\uff1a","id":17743},{"answer":"\u9e1f","indexes":"yazbhsxtdzsnyg","question":"\u4e0e\u51f9\u5b57\u7b14\u753b\u6570\u76f8\u540c\u7684\u5b57\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":17744},{"answer":"\u8170\u90e8","indexes":"ymqfqsqbncg","question":"\u7fbd\u6bdb\u7403\u53d1\u7403\u65f6\uff0c\u7403\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\uff1a","id":17745},{"answer":"\u9f50\u767d\u77f3","indexes":"czjmtshbmjgjdhjs","question":"\u66fe\u5728\u5bb6\u95e8\u5e16\u4e0a\u753b\u4e0d\u4e70\u7ed9\u5b98\u5bb6\u7684\u753b\u5bb6\u662f\uff1a","id":17746},{"answer":"\u5c71\u6c34","indexes":"zcydsysmsws","question":"\u716e\u8336\u7528\u7684\u6c34\uff0c\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6c34\u4e3a\u4e0a\uff1f","id":17747},{"answer":"\u300a\u732b\u57ce\u8bb0\u300b","indexes":"zgwxdslscxgybkhxstdmzs","question":"\u4e2d\u56fd\u6587\u5b66\u5927\u5e08\u8001\u820d\u66fe\u5199\u8fc7\u4e00\u90e8\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\uff0c\u5b83\u7684\u540d\u5b57\u662f\uff1a","id":17748},{"answer":"\u745e\u58eb","indexes":"ngrzxzzclnnqkl","question":"\u54ea\u56fd\u4eba\u6700\u5148\u5236\u4f5c\u51fa\u4e86\u725b\u5976\u5de7\u514b\u529b\uff1f","id":17749},{"answer":"\u94b1\u5e01\u540d","indexes":"jcdsgddyz","question":"\u91d1\u9519\u5200\u662f\u53e4\u4ee3\u7684\u4e00\u79cd\uff1a","id":17750},{"answer":"\u8d1d\u591a\u82ac","indexes":"djjxqjhcjxqdzzs","question":"\u7b2c\u4e5d\u4ea4\u54cd\u66f2\uff08\u5373\u5408\u5531\u4ea4\u54cd\u66f2\uff09\u7684\u4f5c\u8005\u662f\uff1a","id":17751},{"answer":"\u9ad8\u5c71\u65cf","indexes":"alsdgnsnzmg","question":"\u963f\u91cc\u5c71\u7684\u59d1\u5a18\u662f\u54ea\u65cf\u6c11\u6b4c\uff1a","id":17752},{"answer":"\u5510\u624b","indexes":"ksdyc","question":"\u7a7a\u624b\u9053\u539f\u79f0","id":17753},{"answer":"\u5e94\u5929\u5e9c","indexes":"zywddcsc","question":"\u6731\u5141\u6587\u7684\u90fd\u57ce\u65f6\u79f0","id":17754},{"answer":"\u4e5d\u5929","indexes":"zywdswdstbzdlljtzhmd","question":"\u6731\u5141\u6587\u7684\u6240\u8c13\u7684\u5c38\u4f53\u88ab\u6731\u68e3\u667e\u4e86\u51e0\u5929\u4e4b\u540e\u57cb\u7684\uff1f","id":17755},{"answer":"\u5c91\u53c2","indexes":"hryycflqswslhkqwcsdzzss","question":"\u201c\u5ffd\u5982\u4e00\u591c\u6625\u98ce\u6765\uff0c\u5343\u6811\u4e07\u6811\u68a8\u82b1\u5f00\u3002\u201d\u8bf7\u95ee\u6b64\u8bd7\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01\uff1f","id":17756},{"answer":"75","indexes":"yyjjsdsd","question":"\u533b\u7528\u9152\u7cbe\u662f\u591a\u5c11\u5ea6","id":17757},{"answer":"\u897f\u9ad8\u4e1c\u4f4e","indexes":"wgddsssmyd","question":"\u6211\u56fd\u7684\u5730\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f","id":17758},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"gefqqyy","question":"\u9ad8\u5c14\u592b\u7403\u8d77\u6e90\u4e8e","id":17759},{"answer":"7\u65e5","indexes":"rmfysdqszhydzdzsjnlahzzcbysldcd","question":"\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u6536\u5230\u8d77\u8bc9\u72b6\u540e\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u7acb\u6848\u6216\u8005\u4f5c\u51fa\u4e0d\u4e88\u53d7\u7406\u7684\u88c1\u5b9a\uff1f","id":17760},{"answer":"\u51ac\u4e4b\u72ee","indexes":"adlhbmyzyg","question":"\u5965\u9edb\u4e3d\xb7\u8d6b\u672c\u6ca1\u6709\u4e3b\u6f14\u8fc7\uff1a","id":17761},{"answer":"8-12\xb0C","indexes":"rxxcjjsxhxymttsxyljsxhszdsywdkxsyzmdsxdszzsydsww","question":"\u82e5\u60f3\u65b0\u6625\u4f73\u8282\u6c34\u4ed9\u82b1\u9999\u6ea2\u6ee1\u5385\u5802\uff0c\u9996\u5148\uff0c\u8981\u4e86\u89e3\u6c34\u4ed9\u82b1\u751f\u957f\u7684\u9002\u5b9c\u6e29\u5ea6\u3002\u79d1\u5b66\u8bd5\u9a8c\u8bc1\u660e\u5bf9\u6c34\u4ed9\u7684\u751f\u957f\u6700\u9002\u5b9c\u7684\u5ba4\u6e29\u4e3a?","id":17762},{"answer":"\u300a\u8d75\u6c0f\u5b64\u513f\u300b","indexes":"dybbjsdozqdzggdxqsnb","question":"\u7b2c\u4e00\u90e8\u88ab\u4ecb\u7ecd\u5230\u6b27\u6d32\u53bb\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u620f\u66f2\u662f\u54ea\u90e8\uff1f","id":17763},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"sjmcxtlsngscd","question":"\u4e16\u754c\u540d\u8f66\u96ea\u94c1\u9f99\u662f\u54ea\u56fd\u751f\u4ea7\u7684\uff1f","id":17764},{"answer":"28\u5757","indexes":"z2000nd27jxnalpkydhszgdbdhdldskjp","question":"\u57282000\u5e74\u7b2c27\u5c4a\u6089\u5c3c\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e2d\u56fd\u4ee3\u8868\u961f\u83b7\u5f97\u4e86\u591a\u5c11\u5757\u91d1\u724c\uff1f","id":17765},{"answer":"21","indexes":"shsddhqhsds","question":"\u4e0a\u6d77\u5e02\u7684\u7535\u8bdd\u533a\u53f7\u662f\u591a\u5c11\uff1f","id":17766},{"answer":"\u5904\u6691","indexes":"zessjqzlqdxygjqssm","question":"\u5728\u4e8c\u5341\u56db\u8282\u6c14\u4e2d\uff0c\u7acb\u79cb\u7684\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8282\u6c14\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17767},{"answer":"3800","indexes":"hydpjsdwdsm","question":"\u6d77\u6d0b\u7684\u5e73\u5747\u6df1\u5ea6\u4e3a\u591a\u5c11\u7c73","id":17768},{"answer":"\u5468\u7ee7\u7ea2","indexes":"zgtszayhshddymjpdydys","question":"\u4e2d\u56fd\u8df3\u6c34\u5728\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e0a\u83b7\u5f97\u7b2c\u4e00\u679a\u91d1\u724c\u7684\u8fd0\u52a8\u5458\u662f","id":17769},{"answer":"\u963f\u6ce2\u7f5711\u53f7","indexes":"amstlscngfccgdyd","question":"\u963f\u59c6\u65af\u7279\u6717\u662f\u4e58\u54ea\u4e2a\u98de\u8239\u6210\u529f\u767b\u6708\u7684\uff1a","id":17770},{"answer":"\u767d\u7389\u5170","indexes":"shdshssm","question":"\u4e0a\u6d77\u7684\u5e02\u82b1\u662f\u4ec0\u4e48?","id":17771},{"answer":"84","indexes":"adqgjtybzzzbdbygydsd","question":"\u6309\u5f53\u524d\u56fd\u9645\u901a\u7528\u6807\u51c6\uff0c\u7eb8\u5f20\u767d\u5ea6\u4e0d\u5e94\u9ad8\u4e8e\u591a\u5c11\u5ea6\uff1f","id":17772},{"answer":"\u5256\u5f00\u7f8a\u809a","indexes":"azmgdfssybxs","question":"\u6309\u7167\u8499\u53e4\u7684\u98ce\u4fd7\uff0c\u6740\u7f8a\u5fc5\u987b\u662f\uff1a","id":17773},{"answer":"\u897f\u5357\u5730\u533a","indexes":"azjrlbfbjsxldqzkkfsnzybzzdds","question":"\u6309\u88c5\u673a\u5bb9\u91cf\u767e\u5206\u6bd4\u8ba1\u7b97\uff0c\u4e0b\u5217\u5730\u533a\u4e2d\u53ef\u5f00\u53d1\u6c34\u80fd\u8d44\u6e90\u6bd4\u91cd\u6700\u5927\u7684\u662f\uff1a","id":17774},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"d18jsjbznggjjx","question":"\u7b2c18\u5c4a\u4e16\u754c\u676f\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e3e\u884c\uff1f","id":17775},{"answer":"\u674e\u5927\u948a","indexes":"zwgzzjsegsygmxcmkszyds","question":"\u5728\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u4ecb\u7ecd\u4fc4\u56fd\u5341\u6708\u9769\u547d\uff0c\u5ba3\u4f20\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u662f\uff1a","id":17776},{"answer":"\u5357","indexes":"sjtzxsgdrgtsmdzzzx","question":"\u4e16\u7eaa\u575b\u9020\u578b\u662f\u4e2a\u5927\u65e5\u6677\u5b83\u4e0a\u9762\u7684\u6307\u9488\u6307\u5411\uff1a","id":17777},{"answer":"10\u7c73\u5de6\u53f3","indexes":"lyjssyxwxdjsqcsfwz","question":"\u84dd\u7259\u6280\u672f\u662f\u4e00\u9879\u65e0\u7ebf\u7535\u6280\u672f\u5176\u4f20\u8f93\u8303\u56f4\u5728\uff1a","id":17778},{"answer":"\u58a8\u897f\u54e5","indexes":"cjlxlcjbsjbdgjs","question":"\u66fe\u7ecf\u8fde\u7eed\u4e24\u6b21\u4e3e\u529e\u4e16\u754c\u676f\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\uff1f","id":17779},{"answer":"\u767d\u5c45\u6613","indexes":"xlnwsrhxsjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u53f7\u9999\u5c71\u5c45\u58eb\uff1f","id":17780},{"answer":"\u4e91","indexes":"xmbsybgds","question":"\u4e0b\u9762\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u5366\u7684\u662f","id":17781},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"rwsqyzzdddcznl","question":"\u65e5\u4f2a\u65f6\u671f\u4e9a\u6d32\u6700\u5927\u7684\u7535\u5382\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":17782},{"answer":"\u9020\u7eb8\u672f","indexes":"wggddsdfmzzzcxds","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u56db\u5927\u53d1\u660e\u4e2d\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u7684\u662f\uff1a","id":17783},{"answer":"\u91c7\u7528\u6a2a\u5237\u6cd5","indexes":"wlycdjkcyzqdsyffsxdzydxlnyzsfscwd","question":"\u4e3a\u4e86\u7259\u9f7f\u7684\u5065\u5eb7\uff0c\u91c7\u7528\u6b63\u786e\u7684\u5237\u7259\u65b9\u6cd5\u662f\u76f8\u5f53\u91cd\u8981\u7684\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u8bf4\u6cd5\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":17784},{"answer":"\u300a\u963f\u7518\u6b63\u4f20\u300b","indexes":"wtmhksdecydaskzjnzjjdyps","question":"\u4e3a\u6c64\u59c6\xb7\u6c49\u514b\u65af\u7b2c\u4e8c\u6b21\u8d62\u5f97\u5965\u65af\u5361\u6700\u4f73\u7537\u4e3b\u89d2\u5956\u7684\u5f71\u7247\u662f\u2026\u2026","id":17785},{"answer":"GIF","indexes":"jsjtpzksydhxsdtpgssng","question":"\u8ba1\u7b97\u673a\u56fe\u7247\u4e2d\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u52a8\u753b\u5f62\u5f0f\u7684\u56fe\u7247\u683c\u5f0f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":17786},{"answer":"\u897f\u5b89","indexes":"zgwydjlghdhzdlmz","question":"\u4e2d\u56fd\u552f\u4e00\u7684\u5c06\u4e24\u4e2a\u7687\u5e1d\u5408\u846c\u7684\u9675\u5893\u5728","id":17787},{"answer":"\u75c5\u6b7b\u5728\u65e5\u672c","indexes":"wjwsymddhjzhdxcs","question":"\u6c6a\u7cbe\u536b\u662f\u6709\u540d\u7684\u5927\u6c49\u5978\uff0c\u6700\u540e\u7684\u4e0b\u573a\u662f","id":17788},{"answer":"\u6606\u660e\u6e56","indexes":"wgwzcy","question":"\u738b\u56fd\u7ef4\u81ea\u6c89\u4e8e","id":17789},{"answer":"\u674e\u5b9d\u5609","indexes":"gcxxjdzzs","question":"\u300a\u5b98\u573a\u73b0\u5f62\u8bb0\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f","id":17790},{"answer":"\u96ea","indexes":"wlssjkjbnygfr","question":"\u4e3a\u4e86\u4f7f\u6c34\u5c3d\u5feb\u7ed3\u51b0\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\u653e\u5165","id":17791},{"answer":"2\u7c73","indexes":"wlyjdjkkdssyzdldsjmys","question":"\u4e3a\u4e86\u773c\u775b\u7684\u5065\u5eb7\uff0c\u770b\u7535\u89c6\u65f6\u5e94\u505a\u5230\u79bb\u7535\u89c6\u51e0\u7c73\u4ee5\u4e0a\uff1f","id":17792},{"answer":"\u7f8e\u6d32","indexes":"ymdycdz","question":"\u7389\u7c73\u7684\u539f\u4ea7\u5730\u5728","id":17793},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"sjsdygxqxhclyhg","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u661f\u7403\u534f\u4f1a\u6210\u7acb\u4e8e\u4f55\u56fd\uff1f","id":17794},{"answer":"\u300a\u4e03\u7565\u300b","indexes":"sjszzdtsflfjzynbs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u56fe\u4e66\u5206\u7c7b\u6cd5\uff0c\u89c1\u4e4b\u4e8e\u54ea\u672c\u4e66\uff1f","id":17795},{"answer":"\u76d0\u78b1\u571f","indexes":"zzgbbyhdqdtrglsyglsmtrwz","question":"\u5728\u4e2d\u56fd\u5317\u90e8\u6cbf\u6d77\u5730\u533a\u7684\u571f\u58e4\u6539\u826f\u662f\u4ee5\u6539\u826f\u4ec0\u4e48\u571f\u58e4\u4e3a\u4e3b","id":17796},{"answer":"\u594e\u5b81\u4e01","indexes":"wbmfhexymbbcdyps","question":"\u4e3a\u907f\u514d\u98ce\u5316\u800c\u9700\u8981\u5bc6\u95ed\u4fdd\u5b58\u7684\u836f\u54c1\u662f","id":17797},{"answer":"\u5408","indexes":"zggdjlrlddwssdsqz1s10d1d10sn1s10","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u8ba1\u91cf\u5bb9\u91cf\u7684\u5355\u4f4d\u662f\u5347\u3001\u6597\u3001\u77f3\uff0c\u5176\u4e2d1\u77f3\uff1d10\u6597\uff1b1\u6597\uff1d10\u5347\uff1b\u90a31\u5347\uff1d10\uff1f","id":17798},{"answer":"\u6e29\u5e26\u5927\u9646\u6027\u6c14\u5019","indexes":"sczlyxmjzddqhlxs","question":"\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u6cbf\u7ebf\u9762\u79ef\u6700\u5927\u7684\u6c14\u5019\u7c7b\u578b\u662f","id":17799},{"answer":"\u5b89\u5fbd\u7701","indexes":"thxwywgngs","question":"\u592a\u6e56\u53bf\u4f4d\u4e8e\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\uff1f","id":17800},{"answer":"\u8d75\u5321\u80e4","indexes":"cqbbssfdd","question":"\u9648\u6865\u5175\u53d8\u662f\u8c01\u53d1\u52a8\u7684","id":17801},{"answer":"1919","indexes":"wsydbfynyndwysr","question":"\u4e94\u56db\u8fd0\u52a8\u7206\u53d1\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u7684\u4e94\u6708\u56db\u65e5","id":17802},{"answer":"\u5218\u90a6","indexes":"hgzs","question":"\u6c49\u9ad8\u7956\u662f\uff1a","id":17803},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"mczzdgdytsjtd","question":"\u660e\u671d\u6700\u65e9\u7684\u56fd\u90fd\u5e94\u5929\u662f\u4eca\u5929\u7684\uff1a","id":17804},{"answer":"\u8036\u8def\u6492\u51b7","indexes":"jdjysljytjdkzscds","question":"\u57fa\u7763\u6559\u3001\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u3001\u72b9\u592a\u6559\u90fd\u770b\u4f5c\u5723\u57ce\u7684\u662f","id":17805},{"answer":"\u4e24\u6cb3\u6307\u5e7c\u53d1\u62c9\u5e95\u6cb3\u548c\u5e95\u683c\u91cc\u65af\u6cb3","indexes":"gylhlydxszqds","question":"\u5173\u4e8e\u4e24\u6cb3\u6d41\u57df\u7684\u53d9\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f","id":17806},{"answer":"\u59da\u660e","indexes":"dygcwNBAzyxdzgqyss","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6210\u4e3aNBA\u72b6\u5143\u79c0\u7684\u4e2d\u56fd\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":17807},{"answer":"199","indexes":"zgzqjAlsksynyn","question":"\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u7532A\u8054\u8d5b\u5f00\u59cb\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":17808},{"answer":"\u96e8\u679c","indexes":"bcsjssdzp","question":"\u300a\u60b2\u60e8\u4e16\u754c\u300b\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":17809},{"answer":"\u5c06\u8fdb\u9152","indexes":"tswcbyycztdsrlbdnyss","question":"\u201c\u5929\u751f\u6211\u6750\u5fc5\u6709\u7528\u201d\u51fa\u81ea\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u674e\u767d\u7684\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\uff1f","id":17810},{"answer":"\u5b97\u6559\u8282\u65e5","indexes":"gebjsyzsmjr","question":"\u201c\u53e4\u5c14\u90a6\u8282\u201d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u8282\u65e5\uff1f","id":17811},{"answer":"\u4e4c\u9e26","indexes":"zbmydardshzsnzdwczlsjczlrl","question":"\u5728\u5317\u7f8e\u5370\u7b2c\u5b89\u4eba\u7684\u795e\u8bdd\u4e2d\u662f\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u521b\u9020\u4e86\u4e16\u754c\uff0c\u521b\u9020\u4e86\u4eba\u7c7b\uff1f","id":17812},{"answer":"\u5317\u5b8b","indexes":"ftjssggtdzszddyxzycstzzcxy","question":"\u65b9\u7530\u5747\u7a0e\u662f\u6539\u9769\u571f\u5730\u5f81\u7a0e\u5236\u5ea6\u7684\u4e00\u9879\u91cd\u8981\u63aa\u65bd\uff0c\u5b83\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u4e8e","id":17813},{"answer":"\u738b\u66e6\u4e4b","indexes":"dckxybsz","question":"\u201c\u4e1c\u5e8a\u5feb\u5a7f\u201d\u539f\u672c\u662f\u6307\uff1a","id":17814},{"answer":"\u7ea6\u745f\u592b\xb7\u6d77\u52d2","indexes":"desetjgdzzs","question":"\u300a\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e8c\u6761\u519b\u89c4\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\uff1a","id":17815},{"answer":"\u6cb3\u8c37\u5e73\u539f\u548c\u7eff\u6d32","indexes":"xyhbftwggnyqzynyqfbz","question":"\u897f\u4e9a\u548c\u5317\u975e\u540c\u4e3a\u704c\u6e89\u519c\u4e1a\uff0c\u5176\u4e3b\u8981\u519c\u4e1a\u533a\u5206\u5e03\u5728","id":17816},{"answer":"\u7ebd\u7ea6","indexes":"lhgmsczbsz","question":"\u8054\u5408\u56fd\u79d8\u4e66\u5904\u603b\u90e8\u8bbe\u5728","id":17817},{"answer":"\u8499\u53e4\u65cf","indexes":"zwwsngmzdwd","question":"\u201c\u76c5\u7897\u821e\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u821e\u8e48\uff1f","id":17818},{"answer":"\u8f9b\u5f03\u75be","indexes":"nshfcpdzydbrws","question":"\u5357\u5b8b\u8c6a\u653e\u8bcd\u6d3e\u7684\u4e3b\u8981\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\u662f","id":17819},{"answer":"\u626c\u5dde","indexes":"lbszsmhrzglzdglzds","question":"\u674e\u767d\u8bd7\u4f5c\u300a\u9001\u5b5f\u6d69\u7136\u4e4b\u5e7f\u9675\u300b\u4e2d\u7684\u5e7f\u9675\u6307\u7684\u662f\uff1a","id":17820},{"answer":"\u300a\u8d39\u57ce\u6545\u4e8b\u300b","indexes":"tmhkszyg","question":"\u6c64\u59c6-\u6c49\u514b\u65af\u4e3b\u6f14\u8fc7\uff1a","id":17821},{"answer":"\u300a\u4e0a\u519c\u300b","indexes":"yxslscqzdyxpznypsjnyzcd","question":"\u4ee5\u4e0b\u662f\u300a\u5415\u6c0f\u6625\u79cb\u300b\u4e2d\u7684\u4e00\u4e9b\u7bc7\u7ae0\uff0c\u54ea\u4e00\u7bc7\u662f\u8bb2\u519c\u4e1a\u653f\u7b56\u7684\uff1f","id":17822},{"answer":"\u6c49\u672b","indexes":"sccxz","question":"\u201c\u4e09\u66f9\u201d\u51fa\u73b0\u5728\uff1a","id":17823},{"answer":"\u79e6\u59cb\u7687","indexes":"hdzwgjysdzschsy","question":"\u201c\u7687\u5e1d\u201d\u4f5c\u4e3a\u56fd\u5bb6\u5143\u9996\u7684\u6b63\u5f0f\u79f0\u53f7\uff0c\u59cb\u4e8e","id":17824},{"answer":"23\u5bf9","indexes":"rtnhydrstsw","question":"\u4eba\u4f53\u5185\u542b\u6709\u7684\u67d3\u8272\u4f53\u6570\u4e3a","id":17825},{"answer":"\u8033\u987a","indexes":"sselssbhlsssm","question":"\u4e09\u5341\u800c\u7acb\uff0c\u56db\u5341\u4e0d\u60d1\u3002\u516d\u5341\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17826},{"answer":"\u9f50","indexes":"bcdsgcdzngcdtzsjzd","question":"\u5317\u671d\u7684\u56db\u4e2a\u671d\u4ee3\u4e2d\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7edf\u6cbb\u65f6\u95f4\u6700\u77ed\uff1f","id":17827},{"answer":"\u897f\u6c49","indexes":"zzssngcdfmd","question":"\u9020\u7eb8\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u53d1\u660e\u7684\uff1f","id":17828},{"answer":"\u54c8\u5c14\u6ee8","indexes":"wgngcsybdzm","question":"\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4ee5\u51b0\u96d5\u8457\u540d\uff1f","id":17829},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"slyyngyy","question":"\u201c\u6c99\u9f99\u201d\u6e90\u4e8e\u54ea\u56fd\u8bed\u8a00\uff1f","id":17830},{"answer":"\u5e95\u90e8","indexes":"tkcdsdckwlygckzn","question":"\u5766\u514b\u9664\u9876\u4e0a\u7684\u51fa\u53e3\u5916\uff0c\u53e6\u4e00\u4e2a\u51fa\u53e3\u5728\u54ea\uff1f","id":17831},{"answer":"\u6cd5\u56fd\u4eba","indexes":"xdalpkydcsrpaedgbds","question":"\u73b0\u4ee3\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u521b\u59cb\u4eba\u76ae\u57c3\u5c14\xb7\u5fb7\xb7\u987e\u62dc\u65e6\u662f","id":17832},{"answer":"\u81ea\u71c3","indexes":"mjtcssdghshxzdsmxx","question":"\u6c11\u95f4\u901a\u5e38\u6240\u8bf4\u7684\u9b3c\u706b\u662f\u5316\u5b66\u4e2d\u7684\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61","id":17833},{"answer":"\u5df4\u897f\u9ad8\u539f","indexes":"sjzddgysyxnyg","question":"\u4e16\u754c\u6700\u5927\u7684\u9ad8\u539f\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":17834},{"answer":"\u8001\u864e","indexes":"gdrcddcssm","question":"\u53e4\u4ee3\u4eba\u79f0\u7684\u201c\u5927\u866b\u201d\u662f\u4ec0\u4e48","id":17835},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"wmsxdmqjsyzynggj","question":"\u6211\u4eec\u719f\u6089\u7684\u6bcd\u4eb2\u8282\u662f\u6e90\u81ea\u4e0e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":17836},{"answer":"\u82cf\u8f7c","indexes":"bzbsswyddzgcjdzjs","question":"\u6807\u5fd7\u5317\u5b8b\u8bd7\u6587\u8fd0\u52a8\u7684\u6700\u9ad8\u6210\u5c31\u7684\u4f5c\u5bb6\u662f","id":17837},{"answer":"\u51fa\u7248\u81ea\u7531","indexes":"xlxxznyxbsyxfsgddgmdwhql","question":"\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5baa\u6cd5\u6240\u89c4\u5b9a\u7684\u516c\u6c11\u7684\u6587\u5316\u6743\u5229?","id":17838},{"answer":"\u4e5d","indexes":"kgjjzzwcjkycgsjgdkjg","question":"\u300a\u8003\u5de5\u8bb0\u300b\u8bb0\u8f7d\u5468\u738b\u57ce\u8857\u5bbd\u4ee5\u8f66\u8f68\u6570\u8ba1,\u5e72\u9053\u5bbd\u51e0\u8f68\uff1f","id":17839},{"answer":"\u300a\u4e14\u4ecb\u4ead\u6742\u6587\u300b","indexes":"lxdzqzwjs","question":"\u9c81\u8fc5\u7684\u65e9\u671f\u6742\u6587\u96c6\u662f","id":17840},{"answer":"20\u4e16\u7eaa20\u5e74\u4ee3","indexes":"djxycsynynd","question":"\u72ec\u89d2\u620f\u7ea6\u4ea7\u751f\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u4ee3\uff1f","id":17841},{"answer":"\u6ce2\u5170","indexes":"sjyyngrfm","question":"\u4e16\u754c\u8bed\u7531\u54ea\u56fd\u4eba\u53d1\u660e","id":17842},{"answer":"\u300a\u7ffc\u300b","indexes":"dyjaskzjypdmcw","question":"\u7b2c\u4e00\u5c4a\u5965\u65af\u5361\u6700\u4f73\u5f71\u7247\u7684\u540d\u79f0\u4e3a","id":17843},{"answer":"1\u65a42\u4e24","indexes":"zytptcrcdmkdgxymx","question":"\u7ec7\u4e00\u6761\u666e\u901a\u6210\u4eba\u7a7f\u7684\u6bdb\u88e4\u5927\u6982\u9700\u7528\u6bdb\u7ebf","id":17844},{"answer":"\u4e39\u9ea6\u7684\u5b89\u5f92\u751f","indexes":"hddxzdzzs","question":"\u300a\u7687\u5e1d\u7684\u65b0\u88c5\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\uff1a","id":17845},{"answer":"112","indexes":"yxcyjzdhnygsgzdh","question":"\u4ee5\u4e0b\u5e38\u7528\u6551\u52a9\u7535\u8bdd\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6545\u969c\u7535\u8bdd\uff1a","id":17846},{"answer":"\u9ea6\u91d1\u5229\u5c71","indexes":"bmdzgfs","question":"\u5317\u7f8e\u7684\u6700\u9ad8\u5cf0\u662f","id":17847},{"answer":"\u72fc","indexes":"qdfyzdmhssmdw","question":"\u9752\u5c9b\u65b9\u8a00\u4e2d\u7684\u201c\u9a6c\u864e\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\uff1f","id":17848},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"wxjjbezksngr","question":"\u6587\u5b66\u5de8\u5320\u5df4\u5c14\u624e\u514b\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\uff1f","id":17849},{"answer":"\u300a\u72c2\u4eba\u65e5\u8bb0\u300b","indexes":"lxfbddypbhxss","question":"\u9c81\u8fc5\u53d1\u8868\u7684\u7b2c\u4e00\u7bc7\u767d\u8bdd\u5c0f\u8bf4\u662f","id":17850},{"answer":"\u5929\u5730\u7384\u9ec4","indexes":"qzwddyjs","question":"\u5343\u5b57\u6587\u7684\u7b2c\u4e00\u53e5\u662f\uff1a","id":17851},{"answer":"\u4e92\u52a9\u539f\u5219\u7684\u8981\u6c42","indexes":"yrynzrxbyfynbfzyzsrjjwz","question":"\u201c\u4e00\u4eba\u6709\u96be\uff0c\u4f17\u4eba\u76f8\u5e2e\uff1b\u4e00\u65b9\u6709\u96be\uff0c\u516b\u65b9\u652f\u63f4\u3002\u201d\u8fd9\u662f\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d","id":17852},{"answer":"\u91cc\u6d77","indexes":"sjszddnlhssmh","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u5185\u9646\u6e56\u662f\u4ec0\u4e48\u6e56\uff1f","id":17853},{"answer":"\u5730\u7403\u5230\u592a\u9633\u7684\u8ddd\u79bb","indexes":"ygtwdwsz","question":"\u4e00\u4e2a\u5929\u6587\u5355\u4f4d\u662f\u6307\uff1a","id":17854},{"answer":"\u9676\u6e0a\u660e","indexes":"wgwxssdygdlxtysdsrs","question":"\u6211\u56fd\u6587\u5b66\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5927\u91cf\u5199\u7530\u56ed\u8bd7\u7684\u8bd7\u4eba\u662f\uff1a","id":17855},{"answer":"1/3\u5904","indexes":"jbqsbqzxjdjlgd","question":"\u964d\u534a\u65d7\u662f\u628a\u65d7\u5b50\u4e0b\u964d\u5230\u8ddd\u79bb\u6746\u9876","id":17856},{"answer":"206","indexes":"rssgydskgt","question":"\u4eba\u8eab\u4e0a\u5171\u6709\u591a\u5c11\u5757\u9aa8\u5934?","id":17857},{"answer":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u4ea4\u54cd\u4e50\u4e4b\u7236\u201d\u7684\u662f\u5df4\u8d6b","indexes":"dxlyljdpsbzqds","question":"\u5bf9\u4e0b\u5217\u97f3\u4e50\u5bb6\u7684\u8bc4\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f","id":17858},{"answer":"17\u300118\u4e16\u7eaa","indexes":"ozcxblklkkyssz","question":"\u6b27\u6d32\u51fa\u73b0\u5df4\u7f57\u514b\u3001\u6d1b\u53ef\u53ef\u827a\u672f\u662f\u5728","id":17859},{"answer":"\u5927\u9646\u5728\u6d77\u5e95\u7684\u5ef6\u4f38","indexes":"dljssm","question":"\u201c\u5927\u9646\u67b6\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17860},{"answer":"\u6c34\u5f15","indexes":"nbccmtwsm","question":"\u5357\u5317\u671d\u79f0\u9762\u6761\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17861},{"answer":"\u963f\u6839\u5ef7","indexes":"1916nmzbgjs","question":"1916\u5e74\u7f8e\u6d32\u676f\u51a0\u519b\u662f","id":17862},{"answer":"\u5218\u957f\u6625","indexes":"dsjayhzgdbtg6rcjdydyjyrzgrs","question":"\u7b2c\u5341\u5c4a\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e2d\u56fd\u4ee3\u8868\u56e2\u51716\u4eba\u53c2\u52a0\uff0c\u4f46\u8fd0\u52a8\u5458\u4ec5\u4e00\u4eba\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4eba\u662f\uff1a","id":17863},{"answer":"70\u591a\u5ea7","indexes":"gajgwcxjdddxxdjztgy","question":"\u53e4\u57c3\u53ca\u5404\u738b\u671d\u4fee\u5efa\u7684\u5927\u5927\u5c0f\u5c0f\u7684\u91d1\u5b57\u5854\u5171\u6709","id":17864},{"answer":"\u5b83\u7684\u8f6e\u5ed3\u6709\u70b9\u8c61\u6c49\u5b57\u201c\u91d1\u201d\u5b57","indexes":"wmbgajflfmjzjztdyys","question":"\u6211\u4eec\u628a\u53e4\u57c3\u53ca\u6cd5\u8001\u575f\u5893\u53eb\u505a\u201c\u91d1\u5b57\u5854\u201d\u7684\u539f\u56e0\u662f","id":17865},{"answer":"\u4f24\u5bb3\u7f6a","indexes":"zggddzmzxdyxdd","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u7f6a\u540d\u201c\u8d3c\u201d\u76f8\u5f53\u4e8e\u73b0\u4ee3\u7684","id":17866},{"answer":"\u5317\u4eac\u3001\u897f\u5b89\u3001\u5357\u4eac\u3001\u676d\u5dde\u3001\u6d1b\u9633\u3001\u5f00\u5c01","indexes":"zgdldgdsng","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u516d\u5927\u53e4\u90fd\u662f\u54ea\u4e2a","id":17867},{"answer":"\u9e7f\u7279\u4e39","indexes":"sjzddhgw","question":"\u4e16\u754c\u6700\u5927\u7684\u6d77\u6e2f\u4e3a\uff1a","id":17868},{"answer":"\u9655\u897f\u5b9d\u9e21","indexes":"mxzdadcczdccszxzd","question":"\u201c\u660e\u4fee\u6808\u9053\uff0c\u6697\u6e21\u9648\u4ed3\u201d\u4e2d\u7684\u9648\u4ed3\u662f\u6307\u73b0\u5728\u7684","id":17869},{"answer":"\u4e09\u79cd","indexes":"tqdbzccydsz","question":"\u56e2\u65d7\u7684\u6807\u51c6\u5c3a\u5bf8\u6709\u591a\u5c11\u79cd","id":17870},{"answer":"\u5357\u7cae\u5317\u8c03\u4f9b\u5e94\u5927\u90fd","indexes":"yckzstdyhdzjmds","question":"\u5143\u671d\u5f00\u51ff\u758f\u901a\u5927\u8fd0\u6cb3\u7684\u76f4\u63a5\u76ee\u7684\u662f","id":17871},{"answer":"\u7532\u9aa8\u6587\u8bb0\u8f7d\u7684\u5185\u5bb9\u6709\u4e9b\u4e0e\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\u76f8\u5370\u8bc1","indexes":"wgywzkkdxsscscksdsyw","question":"\u6211\u56fd\u6709\u6587\u5b57\u53ef\u8003\u7684\u4fe1\u53f2\u662f\u4ece\u5546\u671d\u5f00\u59cb\u7684\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a","id":17872},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u4e86\u51b6\u94c1\u7684\u8d28\u91cf","indexes":"dhsqzscssyspdjbyyzy","question":"\u4e1c\u6c49\u65f6\u671f\u5728\u751f\u4ea7\u4e0a\u4f7f\u7528\u201c\u6c34\u6392\u201d\u7684\u8fdb\u6b65\u610f\u4e49\u5728\u4e8e","id":17873},{"answer":"\u793c\u90e8\u2192\u603b\u7406\u8859\u95e8\u2192\u5916\u4ea4\u90e8","indexes":"qczwwjswdjgycxzqdyzw","question":"\u6e05\u671d\u638c\u63e1\u5916\u4ea4\u4e8b\u52a1\u7684\u673a\u6784\uff0c\u4f9d\u6b21\u5e8f\u6b63\u786e\u7684\u4e00\u7ec4\u4e3a","id":17874},{"answer":"\u5510\u671d\u5185\u5730\u5175\u529b\u7a7a\u865a","indexes":"755nalsplnghkgzlyzadzyyys","question":"755\u5e74,\u5b89\u7984\u5c71\u53db\u4e71\u80fd\u591f\u5f88\u5feb\u653b\u5360\u6d1b\u9633\u3001\u957f\u5b89\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f","id":17875},{"answer":"\u6cb3\u5357\u6fee\u9633","indexes":"cyzmdydddczsjtd","question":"\u201c\u6fb6\u6e0a\u4e4b\u76df\u201d\u7684\u8bae\u5b9a\u5730\u70b9\u6fb6\u5dde\u662f\u4eca\u5929\u7684","id":17876},{"answer":"\u5bab\u57ce\u3001\u7687\u57ce\u3001\u4eac\u57ce","indexes":"mcbjcyldwdsxs","question":"\u660e\u671d\u5317\u4eac\u57ce\u7531\u91cc\u5230\u5916\u7684\u987a\u5e8f\u662f","id":17877},{"answer":"\u6dee\u6cb3\u4ee5\u5317","indexes":"lzcjlddszqkzdnbdqzydd","question":"\u674e\u81ea\u6210\u5efa\u7acb\u7684\u5927\u987a\u653f\u6743\u63a7\u5236\u7684\u5357\u90e8\u5730\u533a\u6700\u8fdc\u5230\u8fbe","id":17878},{"answer":"\u5974\u96b6\u4e3b\u8d35\u65cf","indexes":"cqsqzzdfjdzsnxrzheld","question":"\u6625\u79cb\u65f6\u671f\uff0c\u6700\u65e9\u7684\u5c01\u5efa\u5730\u4e3b\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\u8f6c\u5316\u800c\u6765\u7684?","id":17879},{"answer":"\u5236\u74f7\u4e1a","indexes":"zgsqhmycxdsgxys","question":"\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u8fd8\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u7684\u624b\u5de5\u884c\u4e1a\u662f","id":17880},{"answer":"\u968b\u6587\u5e1d\u4e0e\u6b66\u5219\u5929","indexes":"stsqtcfjgjmydtzzs","question":"\u968b\u5510\u65f6\u671f,\u63a8\u5d07\u4f5b\u6559\u5e7f\u5efa\u5e99\u5b87\u7684\u7edf\u6cbb\u8005\u662f","id":17881},{"answer":"\u632a\u5a01\u519b\u961f","indexes":"xlgjjdzzdecsjdzcqkjdgrqsjzzds","question":"\u4e0b\u5217\u56fd\u5bb6\u519b\u961f\u4e2d\uff0c\u5728\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u521d\u671f\u6297\u51fb\u5fb7\u56fd\u5165\u4fb5\u65f6\u95f4\u6700\u957f\u7684\u662f","id":17882},{"answer":"\u5357\u5b8b","indexes":"wgmhdzzcgdfjkzdhhlysz","question":"\u6211\u56fd\u68c9\u82b1\u7684\u79cd\u690d\u4ece\u5e7f\u4e1c\u3001\u798f\u5efa\u6269\u5c55\u5230\u6dee\u6cb3\u6d41\u57df\u662f\u5728","id":17883},{"answer":"\u589e\u52a0\u8d22\u653f\u6536\u5165","indexes":"wasbfdzjmds","question":"\u738b\u5b89\u77f3\u53d8\u6cd5\u7684\u76f4\u63a5\u76ee\u7684\u662f","id":17884},{"answer":"\u4e1c\u65b9\u7ea21\u53f7","indexes":"wgdykrzdqwxj","question":"\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u9897\u4eba\u9020\u5730\u7403\u536b\u661f\u53eb","id":17885},{"answer":"96\uff0d99\uff05","indexes":"syzthqdhlz","question":"\u77f3\u6cb9\u4e2d\u78b3\u548c\u6c22\u7684\u542b\u91cf\u5360\uff1a","id":17886},{"answer":"\u7164\u6cb9","indexes":"mhpqfjsyrlw","question":"\u6c11\u822a\u55b7\u6c14\u98de\u673a\u4f7f\u7528\u71c3\u6599\u4e3a\uff1a","id":17887},{"answer":"\u9a74","indexes":"zmhjhzzszhsmdw","question":"\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u9ec4\u80c4\u6700\u64c5\u957f\u753b\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\uff1f","id":17888},{"answer":"\u8521\u5143\u57f9","indexes":"zhmgdyrjyzzs","question":"\u4e2d\u534e\u6c11\u56fd\u7b2c\u4e00\u4efb\u6559\u80b2\u603b\u957f\u662f","id":17889},{"answer":"\u83ab\u624e\u7279","indexes":"fjldhlsszq","question":"\u300a\u8d39\u52a0\u7f57\u7684\u5a5a\u793c\u300b\u662f\u8c01\u4f5c\u66f2\uff1f","id":17890},{"answer":"\u5357\u671d","indexes":"jdzcyssy","question":"\u666f\u5fb7\u9547\u74f7\u7a91\u59cb\u70e7\u4e8e\uff1a","id":17891},{"answer":"\u7a1a\u9f84\u671f","indexes":"yxsjet13sdjdcw","question":"\u533b\u5b66\u4e0a\u5c06\u513f\u7ae51\uff5e3\u5c81\u7684\u9636\u6bb5\u79f0\u4e3a","id":17892},{"answer":"\u6b66\u677e","indexes":"sdmzlylwxztmfbsxyjzdswkhshczd","question":"\u56db\u5927\u540d\u8457\u91cc\u6709\u4e24\u4f4d\u884c\u8005\uff0c\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u662f\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u609f\u7a7a\u548c\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u4e2d\u7684","id":17893},{"answer":"\u9e2d\u5b50","indexes":"yxdwzcjzjdswcsys","question":"\u4ee5\u4e0b\u52a8\u7269\u4e2d\u6625\u5b63\u6700\u4f73\u7684\u6c34\u6e29\u6d4b\u8bd5\u5458\u662f","id":17894},{"answer":"\u79e6\u671d","indexes":"zgnxhmksysmsh","question":"\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u753b\u7709\u5f00\u59cb\u4e8e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019","id":17895},{"answer":"\u51e4\u57ce","indexes":"czdjcssm","question":"\u6f6e\u5dde\u7684\u7b80\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48","id":17896},{"answer":"\u5361\u6587\u8fea\u8bb8","indexes":"szxccylclG","question":"\u8c01\u6700\u5148\u6d4b\u51fa\u5f15\u529b\u5e38\u91cfG","id":17897},{"answer":"\u5b57\u8282","indexes":"zjsjzxxccdzxdwssm","question":"\u5728\u8ba1\u7b97\u673a\u4e2d\u4fe1\u606f\u5b58\u50a8\u7684\u6700\u5c0f\u5355\u4f4d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17898},{"answer":"\u51ac\u81f3","indexes":"zgmjddjjscnytksd","question":"\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u7684\u201c\u51ac\u4e5d\u4e5d\u201d\u662f\u4ece\u54ea\u4e00\u5929\u5f00\u59cb\u7684","id":17899},{"answer":"5\u30016\u70b9","indexes":"wgdysjdz","question":"\u201c\u4e94\u66f4\u201d\u5927\u7ea6\u662f\u51e0\u70b9\u949f\uff1f","id":17900},{"answer":"\u57c3\u53ca","indexes":"sjssxwmcxzzddqs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6570\u5b66\u6587\u660e\u51fa\u73b0\u6700\u65e9\u7684\u5730\u533a\u662f\uff1a","id":17901},{"answer":"1958","indexes":"wgszdjnyzcdytjsjd","question":"\u6211\u56fd\u662f\u5728\u7b2c\u51e0\u5e74\u7814\u5236\u51fa\u7b2c\u4e00\u53f0\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\uff1f","id":17902},{"answer":"RAM\u5b58\u50a8\u5668","indexes":"qddyhjsjsyxxdsdccqssm","question":"\u5207\u65ad\u7535\u6e90\u540e\uff0c\u8ba1\u7b97\u673a\u6240\u6709\u4fe1\u606f\u4e22\u5931\u7684\u5b58\u50a8\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17903},{"answer":"\u97e9\u6c5f","indexes":"gdsdedjssm","question":"\u5e7f\u4e1c\u7701\u7b2c\u4e8c\u5927\u6c5f\u662f\u4ec0\u4e48","id":17904},{"answer":"\u7267\u91ce\u4e4b\u6218","indexes":"zxllssjzdzwcgtds","question":"\u5728\u4e0b\u5217\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u5bfc\u81f4\u738b\u671d\u66f4\u66ff\u7684\u662f","id":17905},{"answer":"\u65af\u5927\u6797\u683c\u52d2\u6218\u5f79","indexes":"decsjdzdzdzzds","question":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u7684\u91cd\u5927\u8f6c\u6298\u70b9\u662f","id":17906},{"answer":"\u4e2d\u6cd5\u6218\u4e89","indexes":"jdsscxzgbbebjjdzzs","question":"\u8fd1\u4ee3\u53f2\u4e0a\uff0c\u51fa\u73b0\u201c\u4e2d\u56fd\u4e0d\u8d25\u800c\u8d25\u201d\u7ed3\u5c40\u7684\u6218\u4e89\u662f","id":17907},{"answer":"\u519c\u6c11\u9769\u547d\u9886\u8896","indexes":"jdsszztczzgfzzbzyfads","question":"\u8fd1\u4ee3\u53f2\u4e0a\uff0c\u6700\u65e9\u63d0\u51fa\u5728\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u65b9\u6848\u7684\u662f","id":17908},{"answer":"\u8521\u5ef7\u9534\u3001\u848b\u5149\u9f10","indexes":"yebsbzlsjljzshkjrjqlds","question":"\u201c\u4e00\uff0e\u4e8c\u516b\u201d\u4e8b\u53d8\u4e2d\u7387\u5341\u4e5d\u8def\u519b\u5728\u4e0a\u6d77\u6297\u51fb\u65e5\u519b\u4fb5\u7565\u7684\u662f","id":17909},{"answer":"\u5e73\u578b\u5173\u6218\u5f79","indexes":"qmkzbfhzgjdscqdsldzys","question":"\u5168\u9762\u6297\u6218\u7206\u53d1\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u9996\u6b21\u53d6\u5f97\u80dc\u5229\u7684\u6218\u5f79\u662f","id":17910},{"answer":"\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u6218\u4e89","indexes":"dycsjdzsyc","question":"\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u662f\u4e00\u573a","id":17911},{"answer":"\u5e74\u8f7b\u5973\u5b50","indexes":"jjzhdsz","question":"\u4eac\u5267\u4e2d\u82b1\u65e6\u662f\u6307","id":17912},{"answer":"\u901a\u8fc7\u5723\u5e93\u5236\u5ea6\u5e73\u5747\u5206\u914d\u6240\u6709\u519c\u526f\u4ea7\u54c1","indexes":"tctmzdjyjdpjzyxzywtgd","question":"\u300a\u5929\u671d\u7530\u4ea9\u5236\u5ea6\u300b\u5177\u6709\u7edd\u5bf9\u5e73\u5747\u4e3b\u4e49\u6027\u8d28\uff0c\u56e0\u4e3a\u5b83\u89c4\u5b9a","id":17913},{"answer":"\u201c\u5149\u8363\u9769\u547d\u201d","indexes":"ygzcjjgmjsdbzs","question":"\u82f1\u56fd\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u7ed3\u675f\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":17914},{"answer":"\u8bfa\u66fc\u5e95\u767b\u9646","indexes":"decsjdzhqsdjxrsjhymmjjjzdjsxds","question":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540e\u671f\uff0c\u4f7f\u5fb7\u519b\u9677\u5165\u82cf\u519b\u548c\u82f1\u7f8e\u76df\u519b\u5939\u51fb\u4e2d\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u52a8\u662f","id":17915},{"answer":"\u4e3a\u8fd1\u4ee3\u5316\u626b\u9664\u969c\u788d","indexes":"19sjzydgrzsexdwclfgrcjzxesqdszgsdszs","question":"19\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\uff0c\u5fb7\u56fd\u4eba\u81ea\u4e0a\u800c\u4e0b\u5730\u5b8c\u6210\u4e86\u6cd5\u56fd\u4eba\u66fe\u7ecf\u201c\u81ea\u4e0b\u800c\u4e0a\u5343\u7684\u4e8b\u201d\u3002\u8fd9\u4e2a\u201c\u4e8b\u201d\u7684\u5b9e\u8d28\u662f","id":17916},{"answer":"\u957f\u9633\u4eba","indexes":"zbjrzhsddrzqshzzjlydysrqs","question":"\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u4e4b\u540e\u3001\u5c71\u9876\u6d1e\u4eba\u4e4b\u524d\uff0c\u751f\u6d3b\u5728\u957f\u6c5f\u6d41\u57df\u7684\u539f\u59cb\u4eba\u7fa4\u662f","id":17917},{"answer":"\u95e8\u7b2c","indexes":"wjnbcsqszxszztqdyjs","question":"\u9b4f\u664b\u5357\u5317\u671d\u65f6\u671f\uff0c\u58eb\u65cf\u4eab\u53d7\u653f\u6cbb\u7279\u6743\u7684\u4f9d\u636e\u662f","id":17918},{"answer":"\u7956\u9016\u5317\u4f10","indexes":"cyzljjyxlnysjyg","question":"\u6210\u8bed\u201c\u4e2d\u6d41\u51fb\u696b\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e8b\u4ef6\u6709\u5173\uff1f","id":17919},{"answer":"\u7532\u5348\u4e2d\u65e5\u6218\u4e89","indexes":"dgzygjkszzgdgmtzscsznczzzh","question":"\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u5f00\u59cb\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u89c4\u6a21\u6295\u8d44\u8bbe\u5382\u662f\u5728\u54ea\u6b21\u6218\u4e89\u4e4b\u540e\uff1f","id":17920},{"answer":"\u6536\u517b\u5408\u540c","indexes":"xlhtzbsyhtfds","question":"\u4e0b\u5217\u5408\u540c\u4e2d\u4e0d\u9002\u7528\u5408\u540c\u6cd5\u7684\u662f","id":17921},{"answer":"\u8bbe\u7acb\u5382\u536b\u7279\u52a1\u673a\u6784","indexes":"mcjqzztzdcszyhlhgzqyzjgxds","question":"\u660e\u521d\u52a0\u5f3a\u4e13\u5236\u7edf\u6cbb\u7684\u63aa\u65bd\u4e2d\uff0c\u4e0e\u540e\u6765\u5ba6\u5b98\u4e13\u6743\u6709\u76f4\u63a5\u5173\u7cfb\u7684\u662f","id":17922},{"answer":"\u9547\u538b\u5fb7\u56fd\u5171\u4ea7\u515a","indexes":"1933n2ydgfxszzghzhadqts","question":"1933\u5e742\u6708\uff0c\u5fb7\u56fd\u6cd5\u897f\u65af\u5236\u9020\u201c\u56fd\u4f1a\u7eb5\u706b\u6848\u201d\u7684\u4f01\u56fe\u662f","id":17923},{"answer":"\u6bd4\u5229\u65f6","indexes":"19sjmqdlgqzhktldljyqds","question":"19\u4e16\u7eaa\u672b\uff0c\u53d6\u5f97\u5362\u6c9f\u6865\u81f3\u6c49\u53e3\u94c1\u8def\u4ee3\u7406\u7ecf\u8425\u6743\u7684\u662f","id":17924},{"answer":"\u5236\u9020\u9676\u5668","indexes":"bprhhmdrshdgtds","question":"\u534a\u5761\u4eba\u548c\u6cb3\u59c6\u6e21\u4eba\u751f\u6d3b\u7684\u5171\u540c\u70b9\u662f","id":17925},{"answer":"\u8981\u6c42\u9769\u65b0\u56fe\u5f3a","indexes":"qybcwlfdzyyys","question":"\u5c48\u539f\u88ab\u695a\u738b\u6d41\u653e\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f","id":17926},{"answer":"\u7532\u5348\u4e2d\u65e5\u6218\u4e89\u4ee5\u540e","indexes":"zgmzzydcbfzsz","question":"\u4e2d\u56fd\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\u7684\u521d\u6b65\u53d1\u5c55\u662f\u5728","id":17927},{"answer":"\u897f\u57df\u90fd\u62a4\u5e9c","indexes":"zyzfgxymghygyxtsnbdqzzdxzjsjgs","question":"\u4e2d\u592e\u653f\u5e9c\u7ba1\u8f96\u7389\u95e8\u5173\u548c\u9633\u5173\u4ee5\u897f\u3001\u5929\u5c71\u5357\u5317\u5730\u533a\u6700\u65e9\u7684\u884c\u653f\u3001\u519b\u4e8b\u673a\u6784\u662f","id":17928},{"answer":"\u901a\u60e0\u6cb3","indexes":"yccylxzbdydhds","question":"\u5143\u671d\u6f15\u8fd0\u8def\u7ebf\u6700\u5317\u7684\u4e00\u6bb5\u6cb3\u9053\u662f","id":17929},{"answer":"\u664b\u5180\u8c6b\u3001\u664b\u7ee5\u3001\u664b\u5bdf\u5180","indexes":"btdzzzqysjdzykrgjds","question":"\u767e\u56e2\u5927\u6218\u4f5c\u6218\u533a\u57df\u6d89\u53ca\u7684\u4e3b\u8981\u6297\u65e5\u6839\u636e\u5730\u662f","id":17930},{"answer":"\u5df2\u610f\u8bc6\u5230\u4f7f\u56fd\u5bb6\u6446\u8131\u843d\u540e\u8ffd\u8d76\u5148\u8fdb\u7684\u5fc5\u8981\u6027","indexes":"18sjch1861neglcddggdsyshtxdzbmtm","question":"18\u4e16\u7eaa\u521d\u548c1861\u5e74\u4fc4\u56fd\u4e24\u6b21\u5927\u7684\u6539\u9769\u90fd\u662f\u7531\u6c99\u7687\u63a8\u884c\u7684\uff0c\u8fd9\u8868\u660e\u4ed6\u4eec","id":17931},{"answer":"\u7518\u5730","indexes":"ydfblbhzyddldrs","question":"\u5370\u5ea6\u975e\u66b4\u529b\u4e0d\u5408\u4f5c\u8fd0\u52a8\u7684\u9886\u5bfc\u4eba\u662f","id":17932},{"answer":"\u4e09\u6743\u5206\u7acb\u5b66\u8bf4","indexes":"zmdzcjjqmsxjmdsjtc","question":"\u8457\u540d\u7684\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u542f\u8499\u601d\u60f3\u5bb6\u5b5f\u5fb7\u65af\u9e20\u63d0\u5021","id":17933},{"answer":"\u5141\u8bb8\u65e5\u672c\u5728\u4e2d\u56fd\u6295\u8d44\u5efa\u7b51\u94c1\u8def","indexes":"xlbsymgtynrds","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u300a\u9a6c\u5173\u6761\u7ea6\u300b\u5185\u5bb9\u7684\u662f","id":17934},{"answer":"\u548c\u5e73\u5171\u5904\u4e94\u9879\u539f\u5219\u7684\u63d0\u51fa","indexes":"xzgwjzccsdbzs","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u653f\u7b56\u6210\u719f\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":17935},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"ozzbzymyzxcsy","question":"\u6b27\u6d32\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u840c\u82bd\u6700\u5148\u4ea7\u751f\u4e8e","id":17936},{"answer":"\u4eba\u6587\u4e3b\u4e49","indexes":"wyfxsqzydshscs","question":"\u6587\u827a\u590d\u5174\u65f6\u671f\u4e3b\u8981\u7684\u793e\u4f1a\u601d\u6f6e\u662f","id":17937},{"answer":"16\u4e16\u7eaa\u65e9\u671f","indexes":"nlmyflzzksy","question":"\u5974\u96b6\u8d38\u6613\u6cdb\u6ee5\u6700\u65e9\u5f00\u59cb\u4e8e","id":17938},{"answer":"\u666e\u5217\u6c49\u8bfa\u592b","indexes":"19sj80ndkszegcbmkszyds","question":"19\u4e16\u7eaa80\u5e74\u4ee3\u5f00\u59cb\u5728\u4fc4\u56fd\u4f20\u64ad\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u662f","id":17939},{"answer":"\u5de5\u573a\u624b\u5de5\u4e1a","indexes":"16sjd18sjxbqozgysczzdjbxss","question":"16\u4e16\u7eaa\u523018\u4e16\u7eaa\u4e0b\u534a\u671f\uff0c\u6b27\u6d32\u5de5\u4e1a\u751f\u4ea7\u7ec4\u7ec7\u7684\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\u662f","id":17940},{"answer":"\u51ac\u5929","indexes":"tyzsmshjwmzj","question":"\u592a\u9633\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ddd\u6211\u4eec\u6700\u8fd1\uff1f","id":17941},{"answer":"\u5de9\u56fa\u548c\u52a0\u5f3a\u521a\u521a\u7edf\u4e00\u7684\u5fb7\u610f\u5fd7\u5e1d\u56fd","indexes":"dgsxbsmtxfshzyfcfdzymds","question":"\u5fb7\u56fd\u9996\u76f8\u4ffe\u65af\u9ea6\u63a8\u884c\u53cd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u201c\u975e\u5e38\u6cd5\u201d\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\u662f","id":17942},{"answer":"\u674e\u4e16\u6c11","indexes":"qlsemlqqyzzemssjsd","question":"\u5343\u91cc\u9001\u9e45\u6bdb,\u793c\u8f7b\u60c5\u610f\u91cd.\u8fd9\u9e45\u6bdb\u662f\u9001\u7ed9\u8c01\u7684","id":17943},{"answer":"\u8d8a\u91cd\u8d8a\u80fd\u98de","indexes":"yqxxxdhnyb","question":"\u6709\u8fc1\u5f99\u4e60\u6027\u7684\u5019\u9e1f\u4e00\u822c\uff1a","id":17944},{"answer":"\u5eb7\u7199","indexes":"qdnbctysznghdsq","question":"\u7b7e\u5b9a\u300a\u5c3c\u5e03\u695a\u6761\u7ea6\u300b\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u65f6\u671f\uff1a","id":17945},{"answer":"\u9c9c\u5351\u65cf","indexes":"nbcsqdymmgclgcz","question":"\u5357\u5317\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4f18\u7f8e\u6c11\u6b4c\u300a\u6555\u52d2\u6b4c\u300b\u51fa\u81ea","id":17946},{"answer":"\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6539\u9020\u7684\u5b8c\u6210","indexes":"wgksjrshzycjjddbzs","question":"\u6211\u56fd\u5f00\u59cb\u8fdb\u5165\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":17947},{"answer":"1919\u5e74","indexes":"wsydbfynyndwysr","question":"\u4e94\u56db\u8fd0\u52a8\u7206\u53d1\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u7684\u4e94\u6708\u56db\u65e5\uff1a","id":17948},{"answer":"\u67ff\u5b50","indexes":"sywgtcds","question":"\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u7279\u4ea7\u7684\u662f","id":17949},{"answer":"\u534a\u5c0f\u65f6","indexes":"hmccqfzszmg35fzdsmhxyczznqf","question":"\u6cb3\u9a6c\u5e38\u5e38\u6f5c\u4f0f\u5728\u6c34\u4e2d\uff0c\u6bcf\u96943\u20145\u5206\u949f\u5230\u6c34\u9762\u547c\u5438\u4e00\u6b21\uff0c\u6700\u957f\u80fd\u6f5c\u4f0f","id":17950},{"answer":"\u652f\u6301\u6839","indexes":"ymjjbcsdgsy","question":"\u7389\u7c73\u830e\u57fa\u90e8\u4ea7\u751f\u7684\u6839\u5c5e\u4e8e","id":17951},{"answer":"\u5929\u6d25","indexes":"gblbzdycdsnl","question":"\u72d7\u4e0d\u7406\u5305\u5b50\u7684\u539f\u4ea7\u5730\u662f\u54ea\u91cc:","id":17952},{"answer":"\u7687\u540e","indexes":"pkpsdQdbsm","question":"\u6251\u514b\u724c\u4e0a\u7684Q\u4ee3\u8868\u4ec0\u4e48:","id":17953},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"wgngcsdyhszym","question":"\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u7684\u96e8\u82b1\u77f3\u6700\u6709\u540d","id":17954},{"answer":"\u5730\u9707","indexes":"hxybsysmyqd","question":"\u6d77\u5578\u4e00\u822c\u662f\u7531\u4ec0\u4e48\u5f15\u8d77\u7684\uff1f","id":17955},{"answer":"\u94dc","indexes":"wdssdjdsysmczzc","question":"\u6b66\u5f53\u5c71\u4e0a\u7684\u201c\u91d1\u9876\u201d\u662f\u7531\u4ec0\u4e48\u6750\u8d28\u5236\u6210\uff1f","id":17956},{"answer":"\u5927\u9f84\u672a\u5a5a\u8005","indexes":"rmxcsmrswlw","question":"\u4eba\u4eec\u620f\u79f0\u4ec0\u4e48\u4eba\u662f\u201c\u738b\u8001\u4e94\u201d\uff1f","id":17957},{"answer":"\u8ba1\u7b97\u65f6\u95f4","indexes":"gddthdlyy","question":"\u53e4\u4ee3\u7684\u94dc\u58f6\u6ef4\u6f0f\u7528\u4e8e\uff1a","id":17958},{"answer":"\u6c7d\u6c34","indexes":"xmnzylyyddcmzy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u996e\u6599\u6709\u4e00\u5b9a\u7684\u50ac\u7720\u4f5c\u7528\uff1f","id":17959},{"answer":"\u5410\u9c81\u756a","indexes":"wgfnzclyw16yqwqzklywsfzywgdfkz","question":"\u6211\u56fd\u98ce\u80fd\u603b\u50a8\u91cf\u7ea6\u4e3a16\u4ebf\u5343\u74e6\uff0c\u5176\u4e2d\u53ef\u5229\u7528\u4e3a\u5341\u5206\u4e4b\u4e00\u3002\u6211\u56fd\u7684\u98ce\u5e93\u5728","id":17960},{"answer":"\u8861\u9633","indexes":"sjzjhnddedcss","question":"\u4e16\u7eaa\u4e4b\u4ea4\uff0c\u6e56\u5357\u7684\u7b2c\u4e8c\u5927\u57ce\u5e02\u662f\uff1a","id":17961},{"answer":"\u79e6\u957f\u57ce","indexes":"kcdssjzzqjsmblswcqfdhdgccscddyhwzwdxds","question":"\u582a\u79f0\u5f53\u65f6\u4e16\u754c\u4e4b\u6700\uff0c\u5374\u52a0\u901f\u6c11\u4e0d\u804a\u751f\u3001\u738b\u671d\u503e\u8986\u7684\u5b8f\u5927\u5de5\u7a0b\uff0c\u9664\u968b\u671d\u7684\u5927\u8fd0\u6cb3\u5916\uff0c\u6700\u4e3a\u5178\u578b\u7684\u662f","id":17962},{"answer":"\u5b8b\u671d\u4eba","indexes":"mxbtdzzsks","question":"\u300a\u68a6\u6eaa\u7b14\u8c08\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u6c88\u62ec\u662f\uff1a","id":17963},{"answer":"\u996d\u540e","indexes":"zxhdywyzsmshfy","question":"\u52a9\u6d88\u5316\u7684\u836f\u7269\u5e94\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u670d\u7528\uff1f","id":17964},{"answer":"\u6d59\u6c5f","indexes":"fszysjfdzcmhwnjbyrzcwklfmqzlfkclzsjnclzqgnzdtzwgdngsm","question":"\u77fe\u5c71\u9547\uff0c\u6709\'\u4e16\u754c\u77fe\u90fd\'\u4e4b\u79f0\u3002\u660e\u6d2a\u6b66\u5e74\u95f4\uff0c\u4fbf\u6709\u4eba\u5728\u6b64\u6316\u77ff\u70bc\u77fe\u3002\u76ee\u524d\uff0c\u8fd9\u91cc\u77fe\u77ff\u50a8\u91cf\u5360\u4e16\u754c\uff16\uff10\uff05\uff0c\u5e74\u4ea7\u91cf\u5360\u5168\u56fd\uff17\uff10\uff05\u3002\u4f60\u77e5\u9053\u5b83\u5728\u6211\u56fd\u7684\u90a3\u4e2a\u7701\u5417\uff1f","id":17965},{"answer":"\u57f9\u6839","indexes":"zsjsllssdmy","question":"\u201c\u77e5\u8bc6\u5c31\u662f\u529b\u91cf\u201d\u662f\u8c01\u7684\u540d\u8a00\uff1f","id":17966},{"answer":"\u8910\u85fb","indexes":"wmpccdhdsy","question":"\u6211\u4eec\u5e73\u5e38\u5403\u7684\u6d77\u5e26\u5c5e\u4e8e","id":17967},{"answer":"\u4e00\u79cd\u8718\u86db","indexes":"xxlwsbscgjyrxxhgfdshhgfsz","question":"\u65b0\u897f\u5170\u536b\u751f\u90e8\u65f6\u5e38\u544a\u8beb\u6e38\u4eba\u5c0f\u5fc3\u201c\u9ed1\u5be1\u5987\u201d\u7684\u4f24\u5bb3\uff0c\u201c\u9ed1\u5be1\u5987\u201d\u662f\u6307\uff1a","id":17968},{"answer":"\u4e1c\u4e9a\u5927\u5b66","indexes":"amdxyqjsmdx","question":"\u6fb3\u95e8\u5927\u5b66\u4ee5\u524d\u53eb\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\uff1f","id":17969},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"jwzzszghnyggjjz","question":"\u7532\u5348\u6218\u4e89\u662f\u4e2d\u56fd\u548c\u54ea\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4ea4\u6218\uff1f","id":17970},{"answer":"1996\u5e7410\u67081\u65e5","indexes":"zhrmghglnrqybzfyhnhyhrkssx","question":"\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u8001\u5e74\u4eba\u6743\u76ca\u4fdd\u969c\u6cd5\u300b\u4e8e\u4f55\u5e74\u4f55\u6708\u4f55\u65e5\u5f00\u59cb\u65bd\u884c\uff1f","id":17971},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"klOKxqyng","question":"\'\u5361\u62c9OK\'\u5174\u8d77\u4e8e\u54ea\u56fd\uff1f","id":17972},{"answer":"\u4e0d\u9002\u5e94\u5916\u754c\u6e29\u5ea6\u53d8\u5316","indexes":"hmwsmzzsldzbsaxlnygyybzq","question":"\u6cb3\u9a6c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u5728\u6c34\u91cc\u8eb2\u7740\u4e0d\u4e0a\u5cb8\uff1f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u539f\u56e0\u4e0d\u6b63\u786e\uff1a","id":17973},{"answer":"\u8d3a\u9f99","indexes":"dykdhkrgjddkpzs","question":"\u7b2c\u4e00\u5757\u654c\u540e\u6297\u65e5\u6839\u636e\u5730\u7684\u5f00\u8f9f\u8005\u662f","id":17974},{"answer":"\u83ab\u65af\u79d1\u4f1a\u8bae","indexes":"xzgdycysjwdgddwcxdgjhys","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u6b21\u4ee5\u4e16\u754c\u4e94\u5927\u56fd\u7684\u5730\u4f4d\u51fa\u5e2d\u7684\u56fd\u9645\u4f1a\u8bae\u662f","id":17975},{"answer":"\u6570\u636e\u5b58\u50a8\u4e0e\u6570\u636e\u5907\u4efd","indexes":"xlbsyjsjwlgnds","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8ba1\u7b97\u673a\u7f51\u7edc\u529f\u80fd\u7684\u662f","id":17976},{"answer":"\u5c40\u57df\u7f51\u548c\u5e7f\u57df\u7f51","indexes":"wlafgddlfwflzyfw","question":"\u7f51\u7edc\u6309\u8986\u76d6\u7684\u5730\u7406\u8303\u56f4\u5206\u7c7b\uff0c\u4e3b\u8981\u5206\u4e3a","id":17977},{"answer":"\u84dd\u5b9d\u77f3","indexes":"yxnzbcjyddss","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u88ab\u79f0\u4e5d\u6708\u7684\u8bde\u751f\u77f3\uff1f","id":17978},{"answer":"2:8:3","indexes":"dzldmtlzzldyqzwqrssxhyqdzlbs","question":"\u7b49\u8d28\u91cf\u7684\u9541\u3001\u78b3\u3001\u786b\u5728\u8db3\u91cf\u7684\u6c27\u6c14\u4e2d\u5b8c\u5168\u71c3\u70e7\u65f6\uff0c\u6d88\u8017\u6c27\u6c14\u7684\u8d28\u91cf\u6bd4\u662f\uff1a","id":17979},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"ylddsznlbcd","question":"\u6c38\u4e50\u5927\u5178\u662f\u5728\u54ea\u91cc\u7f16\u6210\u7684\uff1f","id":17980},{"answer":"20","indexes":"rdysydsgry","question":"\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u4e73\u7259\uff1f","id":17981},{"answer":"\u4fe1","indexes":"gdzjzzlyjsm","question":"\u53e4\u4ee3\u9a7b\u519b\u53ea\u4f4f\u4e24\u591c\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":17982},{"answer":"\u7231\u4f26.\u5761","indexes":"xfztxsdbzss","question":"\u897f\u65b9\u4fa6\u63a2\u5c0f\u8bf4\u7684\u9f3b\u7956\u662f\u8c01\uff1f","id":17983},{"answer":"\u79e6\u8d8a\u4eba","indexes":"bqyms","question":"\u6241\u9e4a\u539f\u540d\u662f\uff1f","id":17984},{"answer":"\u84dd\u9cb8","indexes":"sjszddbrldws","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u54fa\u4e73\u7c7b\u52a8\u7269\u662f:","id":17985},{"answer":"2","indexes":"gwzpzdsjpmlc","question":"\u53e4\u6587\u4e2d\u9a88\u6307\u7684\u662f\u51e0\u5339\u9a6c\u62c9\u8f66\uff1f","id":17986},{"answer":"17","indexes":"2003sjsjyjfcsbsgyjz","question":"2003\u8d5b\u5b63\u4e16\u754c\u4e00\u7ea7\u65b9\u7a0b\u5f0f\u6bd4\u8d5b\u5171\u6709\u51e0\u7ad9?","id":17987},{"answer":"\u590f\u666e","indexes":"jjxzdzbzcdjmxsynywtcd","question":"\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4e2d\u7684\u201c\u8d44\u672c\u8d44\u4ea7\u5b9a\u4ef7\u6a21\u578b\u201d\u662f\u7531\u54ea\u4e00\u4f4d\u63d0\u51fa\u7684\uff1f","id":17988},{"answer":"15\u70b9-17\u70b9","indexes":"grysedzbsytdsegscmgsclgxjsszdssmsj","question":"\u53e4\u4eba\u7528\u5341\u4e8c\u5730\u652f\u8868\u793a\u4e00\u5929\u7684\u5341\u4e8c\u4e2a\u65f6\u8fb0\uff0c\u6bcf\u4e2a\u65f6\u8fb0\u4e24\u4e2a\u5c0f\u8fdb\uff0c\u7533\u65f6\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\uff1f","id":17989},{"answer":"\u8461\u8404\u7259","indexes":"xycsycydzhyddyzzwqwtsxmnggjdgh","question":"\u85b0\u8863\u8349\u662f\u539f\u4ea7\u4e8e\u5730\u4e2d\u6d77\u4e00\u5e26\u7684\u4e00\u79cd\u690d\u7269\uff0c\u8bf7\u95ee\u5b83\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u82b1\uff1f","id":17990},{"answer":"\u91d1\u5723\u53f9","indexes":"zgdygxsppjss","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5c0f\u8bf4\u6279\u8bc4\u5bb6\u662f\u8c01\uff1f","id":17991},{"answer":"\u674e\u65af","indexes":"zgqdwydzjss","question":"\u4e2d\u56fd\u79e6\u4ee3\u552f\u4e00\u7684\u4f5c\u5bb6\u662f\u8c01\uff1f","id":17992},{"answer":"\u79e6\u89c2","indexes":"zzfhqrmwbsyxrcsnwcrdmj","question":"\u201c\u81ea\u5728\u98de\u82b1\u8f7b\u82e5\u68a6\uff0c\u65e0\u8fb9\u4f3c\u96e8\u7ec6\u5982\u6101\u201d\u662f\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u7684\u540d\u53e5\uff1f","id":17993},{"answer":"\u666e\u9640\u5c71","indexes":"fjsdmszxcwgypssjzcds","question":"\u4f5b\u6559\u56db\u5927\u540d\u5c71\u4e2d\uff0c\u76f8\u4f20\u4e3a\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u6240\u5c45\u4e4b\u5904\u7684\u662f","id":17994},{"answer":"70","indexes":"zcqkxrdxtzyfznytdsc","question":"\u6b63\u5e38\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4eba\u7684\u5fc3\u8df3\u5728\u4e00\u5206\u949f\u5185\u7ea6\u8df3\u591a\u5c11\u6b21\uff1f","id":17995},{"answer":"\u7535\u91cf\u76f8\u7b49\u3001\u70ed\u91cf\u4e0d\u7b49","indexes":"bdzzbxtdlddrsclqltdsjxdlgtddlhcsdrldgxs","question":"\u628a\u7535\u963b\u503c\u4e0d\u76f8\u540c\u7684\u4e24\u6bb5\u7535\u70ed\u4e1d\u4e32\u8054\u8d77\u6765\u901a\u7535\u65f6\u95f4\u76f8\u7b49\u6d41\u8fc7\u5b83\u7684\u7535\u91cf\u548c\u4ea7\u751f\u7684\u70ed\u91cf\u7684\u5173\u7cfb\u662f","id":17996},{"answer":"\u624b\u6307\u5c16","indexes":"rtncdpfdwlcjzmg","question":"\u4eba\u4f53\u54ea\u5904\u7684\u76ae\u80a4\u5bf9\u5916\u6765\u523a\u6fc0\u6700\u654f\u611f\uff1f","id":17997},{"answer":"\u5706\u7403\u4f53","indexes":"yqssmxzd","question":"\u773c\u7403\u662f\u4ec0\u4e48\u5f62\u72b6\u7684\uff1f","id":17998},{"answer":"\u6c34\u6749","indexes":"bcwhhsdzws","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u6d3b\u5316\u77f3\u7684\u690d\u7269\u662f","id":17999},{"answer":"\u5211\u72f1","indexes":"xyjzwmnndyxsxwmnmxwmzwgdshcszzzszgsmdsd","question":"\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u738b\u6bcd\u5a18\u5a18\u7684\u539f\u578b\u662f\u897f\u738b\u6bcd\uff0c\u90a3\u4e48\u897f\u738b\u6bcd\u5728\u6211\u56fd\u7684\u795e\u8bdd\u4f20\u8bf4\u4e2d\u6700\u65e9\u662f\u638c\u7ba1\u4ec0\u4e48\u7684\u795e\u7684\uff1f","id":18000},{"answer":"0.7","indexes":"bkjdcjszzgddslgdzdsys","question":"\u62a5\u8003\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u804c\u7167\u89c4\u5b9a\u7684\u89c6\u529b\u89c4\u5b9a\u5728\u591a\u5c11\u4ee5\u4e0a","id":18001},{"answer":"\u5355\u5b81\u9178","indexes":"czzhysmwzkyjsxsswzdtz","question":"\u8336\u4e4b\u4e2d\u542b\u6709\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\u53ef\u4ee5\u51cf\u5c11\u5438\u6536\u98df\u7269\u4e2d\u7684\u94c1\u8d28","id":18002},{"answer":"1911","indexes":"qhdxjynyn","question":"\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5efa\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":18003},{"answer":"\u5370\u7b2c\u5b89\u90a3\u6ce2\u5229\u65af","indexes":"F1mgzzmgdngcsjx","question":"F1\u7f8e\u56fd\u7ad9\u5728\u7f8e\u56fd\u7684\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e3e\u884c","id":18004},{"answer":"\u53d8\u5c0f","indexes":"qgxtkhysmbh","question":"\u5f3a\u5149\u4e0b\uff0c\u77b3\u5b54\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f","id":18005},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"sjyszds","question":"\u4e16\u754c\u827a\u672f\u4e4b\u90fd\u662f\uff1a","id":18006},{"answer":"\u7d2b\u6a80","indexes":"hmjjdyls","question":"\u7ea2\u6728\u5bb6\u5177\u7684\u539f\u6599\u662f\uff1f","id":18007},{"answer":"\u7b2c\u4e8c","indexes":"mqwgnqgyzslwjsjdjmqzlhcglyddhjjsjxjsp","question":"\u76ee\u524d\uff0c\u6211\u56fd\u5e74\u5668\u5b98\u79fb\u690d\u6570\u91cf\u4f4d\u5c45\u4e16\u754c\u7b2c\u51e0\u540d\uff0c\u5176\u79cd\u7c7b\u548c\u6210\u529f\u7387\u4e5f\u8fbe\u5230\u6216\u63a5\u8fd1\u4e16\u754c\u5148\u8fdb\u6c34\u5e73\uff1f","id":18008},{"answer":"\u91d1\u5a5a","indexes":"hl50ns","question":"\u5a5a\u9f8450\u5e74\u662f\uff1a","id":18009},{"answer":"\u7070\u7eff\u8272","indexes":"fgrjhsmys","question":"\u6cd5\u56fd\u4eba\u5fcc\u8bb3\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\uff1f","id":18010},{"answer":"\u9ed1\u9f99\u6c5f","indexes":"wgzzyjxndsfs","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u8fce\u63a5\u65b0\u5e74\u7684\u7701\u4efd\u662f","id":18011},{"answer":"\u5341\u516b\u8857\u9ebb\u82b1\u3001\u72d7\u4e0d\u7406\u5305\u5b50\u3001\u8033\u6735\u773c\u70b8\u7cd5","indexes":"tjsjzdssm","question":"\u201c\u5929\u6d25\u4e09\u7edd\u201d\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18012},{"answer":"\u6b27.\u4eab\u5229","indexes":"bcwmhdggsrdss","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u66fc\u54c8\u987f\u6842\u51a0\u8bd7\u4eba\u7684\u662f\u8c01\uff1f","id":18013},{"answer":"12\u67081\u65e5","indexes":"bbqtyzsdqjlzydyts","question":"\u5317\u534a\u7403\u592a\u9633\u76f4\u5c04\u5730\u7403\u8ddd\u79bb\u6700\u8fdc\u7684\u4e00\u5929\u662f\uff1f","id":18014},{"answer":"\u5180\u5156\u9752\u5f90\u8346\u9633\u8c6b\u6881\u96cd","indexes":"zggcjzjzznjz","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u79f0\u201c\u4e5d\u5dde\u201d\uff0c\u4e5d\u5dde\u6307\u54ea\u4e5d\u5dde\uff1f","id":18015},{"answer":"\u4e2d\u4e1c\u5730\u533a","indexes":"ylkwysmdq","question":"\u4f0a\u62c9\u514b\u4f4d\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u533a","id":18016},{"answer":"\u8ddf\u8303\u8821\u8fdc\u8d70\u9ad8\u98de","indexes":"cszxszwgbbhdmyrh","question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\u201c\u897f\u65bd\u201d\u5728\u5434\u56fd\u5175\u8d25\u540e\u7684\u547d\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f","id":18017},{"answer":"\u5364\u4ee3\u70f7","indexes":"xlnyzmhsbdhjysh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u706d\u706b\u8bbe\u5907\u5bf9\u73af\u5883\u6709\u635f\u5bb3\uff1f","id":18018},{"answer":"3000","indexes":"qnscqldtkltsnkdxxdygs","question":"\u8bf7\u4f60\u8bf4\u51fa\u6674\u6717\u7684\u5929\u7a7a\u91cc\uff0c\u5929\u4e0a\u80fd\u770b\u5230\u661f\u661f\u5927\u7ea6\u4e2a\u6570","id":18019},{"answer":"\u6d77\u987f","indexes":"nwzmyljbcwjxlzf","question":"\u54ea\u4f4d\u8457\u540d\u97f3\u4e50\u5bb6\u88ab\u79f0\u4e3a\'\u4ea4\u54cd\u4e50\u4e4b\u7236\'\uff1f","id":18020},{"answer":"1681","indexes":"sjsdyzgygsnynfmd","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u53ea\u9ad8\u538b\u9505\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u53d1\u660e\u7684\uff1f","id":18021},{"answer":"3000","indexes":"wgcqdfmdyydsndlsl","question":"\u6211\u56fd\u74f7\u5668\u7684\u53d1\u660e\u5927\u7ea6\u6709\u591a\u5c11\u5e74\u7684\u5386\u53f2\u4e86\uff1f","id":18022},{"answer":"3000","indexes":"cxswgzmdctgyzyyydsndlsl","question":"\u523a\u7ee3\u662f\u6211\u56fd\u8457\u540d\u7684\u4f20\u7edf\u5de5\u827a\u4e4b\u4e00\uff0c\u7ea6\u6709\u591a\u5c11\u5e74\u7684\u5386\u53f2\u4e86\uff1f","id":18023},{"answer":"\u79e6\u4ee3","indexes":"wlzcznygsqksxjd","question":"\u4e07\u91cc\u957f\u57ce\u5728\u54ea\u4e00\u4e2a\u65f6\u671f\u5f00\u59cb\u5174\u5efa\u7684\uff1f","id":18024},{"answer":"1794","indexes":"wgdjhdyhqzds","question":"\u6211\u56fd\u7684\u4eac\u676d\u5927\u8fd0\u6cb3\u5168\u957f\u591a\u5c11\uff1f","id":18025},{"answer":"\u4e50\u6bb5","indexes":"ylzndlcznbdwzysdzxdwssm","question":"\u97f3\u4e50\u4e2d\u80fd\u72ec\u7acb\u5b58\u5728\uff0c\u80fd\u8868\u8fbe\u5b8c\u6574\u610f\u601d\u7684\u6700\u5c0f\u5355\u4f4d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18026},{"answer":"\u4ea4\u54cd\u4e50","indexes":"nzlqxssfyxjxddxgxltq","question":"\u54ea\u79cd\u4e50\u66f2\u5f62\u5f0f\u662f\u5bcc\u4e8e\u620f\u5267\u6027\u7684\u5927\u578b\u7ba1\u5f26\u4e50\u5957\u66f2\uff1f","id":18027},{"answer":"\u7c73\u5f00\u6717\u5947\u7f57","indexes":"xstjtwddbhsynwdhjshd","question":"\u897f\u65af\u5ef7\u6559\u5802\u5c4b\u9876\u7684\u58c1\u753b\u662f\u7531\u54ea\u4f4d\u5927\u753b\u5bb6\u6240\u753b\u7684\uff1f","id":18028},{"answer":"\u9b4f\u683c\u7eb3","indexes":"tcdlpysdrss","question":"\u63d0\u51fa\u5927\u9646\u6f02\u79fb\u8bf4\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":18029},{"answer":"\u7afa\u53ef\u6862","indexes":"bywzdbmdsnywkxj","question":"\u88ab\u8a89\u4e3a\'\u6d59\u5927\u4fdd\u59c6\'\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\u79d1\u5b66\u5bb6\uff1f","id":18030},{"answer":"\u5f00\u5c01","indexes":"mhqmshtmxngcsdssshyjrjx","question":"\u540d\u753b\u300a\u6e05\u660e\u4e0a\u6cb3\u56fe\u300b\u63cf\u5199\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u7684\u4e16\u4fd7\u751f\u6d3b\u4e0e\u8282\u65e5\u666f\u8c61\uff1f","id":18031},{"answer":"1900","indexes":"zqydznynblwayhbsxm","question":"\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u88ab\u5217\u4e3a\u5965\u8fd0\u4f1a\u6bd4\u8d5b\u9879\u76ee\uff1f","id":18032},{"answer":"\u5df4\u752b\u6d1b\u592b","indexes":"tjfsxsdclzss","question":"\u6761\u4ef6\u53cd\u5c04\u5b66\u8bf4\u7684\u521b\u7acb\u8005\u662f\u8c01\uff1f","id":18033},{"answer":"\u6d59\u6c5f","indexes":"dywpyycmywzfdlhmdkxjzxsngsdr","question":"\u7b2c\u4e00\u4f4d\u57f9\u517b\u80b2\u51fa\u6ca1\u6709\u5916\u7956\u7236\u7684\u765e\u86e4\u87c6\u7684\u79d1\u5b66\u5bb6\u6731\u6d17\u662f\u54ea\u4e2a\u7701\u7684\u4eba\uff1f","id":18034},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"wqydqyynggj","question":"\u7f51\u7403\u8fd0\u52a8\u8d77\u6e90\u4e8e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18035},{"answer":"\u5eb7\u7199","indexes":"yzbgsnysqzjsyzhddypzyhj","question":"\u201c\u626c\u5dde\u516b\u602a\u201d\u662f\u54ea\u4e00\u65f6\u671f\u5728\u6c5f\u82cf\u626c\u5dde\u6d3b\u52a8\u7684\u4e00\u6279\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\uff1f","id":18036},{"answer":"\u6977\u4e66","indexes":"xlnzstztdsfzdds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4e66\u4f53\u5728\u5510\u4ee3\u65f6\u53d1\u5c55\u5230\u9f0e\u76db\uff1f","id":18037},{"answer":"\u770b\u6797\u4eba","indexes":"zxcdfmzdlsybscssmgzd","question":"\u81ea\u884c\u8f66\u7684\u53d1\u660e\u8005\u5fb7\u83b1\u65af\u539f\u672c\u662f\u4ece\u4e8b\u4ec0\u4e48\u5de5\u4f5c\u7684\uff1f","id":18038},{"answer":"\u94f6","indexes":"nzjsnsj","question":"\u54ea\u79cd\u91d1\u5c5e\u80fd\u6740\u83cc\uff1f","id":18039},{"answer":"500","indexes":"phmydzyddphmydszlm","question":"\'\u5e73\u8861\u6728\'\u8fd0\u52a8\u4e2d\u7528\u5230\u7684\u5e73\u8861\u6728\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u957f\uff1f\uff08\u5398\u7c73\uff09","id":18040},{"answer":"\u5409\u666e\u8d5b\u5973\u90ce","indexes":"xlnfzpbrwshxzcsdyf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u5e45\u4f5c\u54c1\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u201c\u753b\u7b11\u6700\u51fa\u8272\u7684\u4e00\u5e45\u201d\uff1f","id":18041},{"answer":"\u8d1d\u5c14\u5fb7","indexes":"dsdfmzss","question":"\u7535\u89c6\u7684\u53d1\u660e\u8005\u662f\u8c01\uff1f","id":18042},{"answer":"\u4f26\u52c3\u6717","indexes":"mhyxssdzp","question":"\u540d\u753b\u300a\u591c\u5de1\u300b\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18043},{"answer":"\u4e5d\u5bab","indexes":"zgxqdqpzsfhxfhyjcxddfjsm","question":"\u4e2d\u56fd\u8c61\u68cb\u7684\u68cb\u76d8\u4e2d\uff0c\u4e0a\u65b9\u548c\u4e0b\u65b9\u5212\u6709\u4ea4\u53c9\u7ebf\u7684\u5730\u65b9\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18044},{"answer":"2000\u4f59","indexes":"mgkxcdcsxydsz","question":"\u83ab\u9ad8\u7a9f\u73b0\u5b58\u7684\u5f69\u5851\u50cf\u6709\u591a\u5c11\u5c0a\uff1f","id":18045},{"answer":"1958","indexes":"tamgczxdrmyxjnbjcyhs","question":"\u5929\u5b89\u95e8\u5e7f\u573a\u4e2d\u5fc3\u7684\u4eba\u6c11\u82f1\u96c4\u7eaa\u5ff5\u7891\u5efa\u6210\u4e8e\u4f55\u65f6\uff1f","id":18046},{"answer":"1978","indexes":"kczgzqbjdkhzksyhs","question":"\u582a\u79f0\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u60b2\u5267\u7684\u201c\u6050\u97e9\u75c7\u201d\uff0c\u5f00\u59cb\u4e8e\u4f55\u65f6\uff1f","id":18047},{"answer":"\u53e4\u7f57\u9a6c\u96d5\u50cf","indexes":"dxzpklklshzdx","question":"\u96d5\u50cf\u4f5c\u54c1\u300a\u5361\u62c9\u5361\u62c9\u300b\u662f\u4f55\u79cd\u96d5\u50cf\uff1f","id":18048},{"answer":"\u8377\u82b1\u6c34\u9e1f","indexes":"xlnfzpsydhjbdsrsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u5e45\u4f5c\u54c1\u662f\u7531\u5927\u753b\u5bb6--\'\u516b\u5927\u5c71\u4eba\'\u6240\u4f5c\uff1f","id":18049},{"answer":"\u8377\u5170","indexes":"sjsdyggpjysdsznggj","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u80a1\u7968\u4ea4\u6613\u6240\u8bde\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18050},{"answer":"1987\u5e74","indexes":"zgddybmnyddhktynyn","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u90e8\u6a21\u62df\u79fb\u52a8\u7535\u8bdd\u5f00\u901a\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":18051},{"answer":"\u9ed1\u8272\u661f\u671f\u5929","indexes":"bcwswyldlqmzjsm","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u6b7b\u4ea1\u97f3\u4e50\u201d\u7684\u4e50\u66f2\u540d\u5b57\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18052},{"answer":"1988","indexes":"nyntamcldwkf","question":"\u54ea\u4e00\u5e74\u5929\u5b89\u95e8\u57ce\u697c\u5bf9\u5916\u5f00\u653e","id":18053},{"answer":"\u4e94\u4ee3","indexes":"mhjdysngcddrw","question":"\u540d\u753b\u5bb6\u8463\u6e90\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":18054},{"answer":"\u8305\u4ee5\u5347","indexes":"qtjtlgllyqsssjd","question":"\u94b1\u5858\u6c5f\u94c1\u8def\u516c\u8def\u4e24\u7528\u6865\u662f\u8c01\u8bbe\u8ba1\u7684\uff1f","id":18055},{"answer":"\u96ea\u666f\u56fe","indexes":"xlnfzpsyhjmysz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u5e45\u4f5c\u54c1\u662f\u7531\u753b\u5bb6\u9a6c\u8fdc\u6240\u4f5c\uff1f","id":18056},{"answer":"\u7ef4\u751f\u7d20B2","indexes":"nzwsskcjgdxs","question":"\u54ea\u79cd\u7ef4\u751f\u7d20\u53ef\u4fc3\u8fdb\u9499\u7684\u5438\u6536\uff1f","id":18057},{"answer":"7","indexes":"zggdhhjzhcjxxy","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u822a\u6d77\u5bb6\u90d1\u548c\u66fe\u51e0\u4e0b\u897f\u6d0b\uff1f","id":18058},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"zmxsjjzjlmllsngr","question":"\u8457\u540d\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u3001\u5267\u4f5c\u5bb6\u7f57\u66fc.\u7f57\u5170\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\uff1f","id":18059},{"answer":"17","indexes":"zngsjozsxhgqldhhysfg","question":"\u5728\u54ea\u4e2a\u4e16\u7eaa\u6b27\u6d32\u76db\u884c\u534e\u8d35\u7eee\u4e3d\u7684\u7ed8\u753b\u827a\u672f\u98ce\u683c\uff1f","id":18060},{"answer":"\u5df4\u9ece","indexes":"lhgjkwzxzzbsznl","question":"\u8054\u5408\u56fd\u6559\u79d1\u6587\u7ec4\u5b66\u7ec7\u603b\u90e8\u8bbe\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":18061},{"answer":"\u5e93\u5c14\u8d1d","indexes":"yxnwhjfblxszyxy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u753b\u5bb6\u53d1\u8868\u4e86\u201c\u73b0\u5b9e\u4e3b\u4e49\u5ba3\u8a00\u201d\uff1f","id":18062},{"answer":"\u5217\u5bbe","indexes":"mhfejhsdxfdzzss","question":"\u540d\u753b\u300a\u4f0f\u5c14\u52a0\u6cb3\u4e0a\u7684\u7ea4\u592b\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01\uff1f","id":18063},{"answer":"\u9b4f\u664b","indexes":"zgchsqkskdzxskdx","question":"\u4e2d\u56fd\u4ece\u4f55\u65f6\u8d77\u5f00\u59cb\u5f00\u6d1e\u9020\u50cf\uff08\u77f3\u7a9f\u96d5\u50cf\uff09\uff1f","id":18064},{"answer":"1955","indexes":"zgzqxhclynyn","question":"\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u534f\u4f1a\u6210\u7acb\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":18065},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"mhzyydrmbxlngrmdffjdzqj","question":"\u540d\u753b\u300a\u81ea\u7531\u5f15\u5bfc\u4eba\u6c11\u300b\u8868\u73b0\u4e86\u54ea\u56fd\u4eba\u6c11\u7684\u53cd\u5c01\u5efa\u6597\u4e89\u60c5\u666f\uff1f","id":18066},{"answer":"\u809d","indexes":"zdgydqgssm","question":"\u6700\u591a\u529f\u7528\u7684\u5668\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18067},{"answer":"\u519c\u5386\u521d\u4e00","indexes":"rsydfsznyt","question":"\u65e5\u98df\u4e00\u5b9a\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u5929","id":18068},{"answer":"\u4e1c\u4eac","indexes":"1868nmzwxhmzthcjdqdjhjhxzsngcs","question":"1868\u5e74\u660e\u6cbb\u7ef4\u65b0\u540e\uff0c\u660e\u6cbb\u5929\u7687\u4ece\u4eac\u90fd\u8fc1\u90fd\u6c5f\u6237\uff0c\u6c5f\u6237\u73b0\u5728\u662f\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f","id":18069},{"answer":"\u6469\u6cfd\u5c14\u6cb3","indexes":"xlnthlbczdyzzm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u6761\u6cb3\u6d41\u88ab\u79f0\u4f5c\u201c\u5fb7\u610f\u5fd7\u4e4b\u6bcd\u201d\uff1f","id":18070},{"answer":"\u4f9d\u9760\u706b\u7bad\u5f39\u5c04\u51fa\u5ea7\u8231","indexes":"zdjfxyzjjqkxrhxstlfj","question":"\u6218\u6597\u673a\u98de\u884c\u5458\u5728\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u4e0b\u5982\u4f55\u8fc5\u901f\u8131\u79bb\u98de\u673a\uff1f","id":18071},{"answer":"11","indexes":"dltydsggjzc","question":"\u72ec\u8054\u4f53\u7531\u591a\u5c11\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7ec4\u6210\uff1f","id":18072},{"answer":"\u5927\u98df\u8681\u517d","indexes":"ngbsadlytyddw","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7279\u6709\u7684\u52a8\u7269\uff1f","id":18073},{"answer":"\u738b\u7ef4","indexes":"xlngbsctsjzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u521d\u5510\u56db\u6770\u4e4b\u4e00\uff1f","id":18074},{"answer":"\u6cf0\u56fd","indexes":"nzdslsnggjdghm","question":"\u4f60\u77e5\u9053\u201c\u7761\u83b2\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u82b1\u5417\uff1f","id":18075},{"answer":"\u6587\u8fdc","indexes":"wggdsxjzczdzssm","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u6570\u5b66\u5bb6\u7956\u51b2\u4e4b\u7684\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18076},{"answer":"\u4e07\u6709\u5f15\u529b","indexes":"xmntbsyndsdl","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u6761\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u725b\u987f\u4e09\u5b9a\u5f8b\u201d\uff1f","id":18077},{"answer":"\u5e03\u9c81\u8bfa","indexes":"xlnwzmkxjwzlxsbsszxhgcd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8457\u540d\u79d1\u5b66\u5bb6\u4e3a\u771f\u7406\u732e\u8eab\uff0c\u88ab\u70e7\u6b7b\u5728\u9c9c\u82b1\u5e7f\u573a\u7684\uff1f","id":18078},{"answer":"\u7ef4\u57c3\u91cc","indexes":"xlqyznwzhplzg","question":"\u4e0b\u5217\u7403\u5458\u4e2d\u54ea\u4f4d\u8f6c\u4f1a\u9891\u7387\u6700\u9ad8?","id":18079},{"answer":"\u9ad8\u5c71\u4e0b\u7684\u82b1\u73af","indexes":"lsxzyysxxsnybdyzdrw","question":"\u201c\u6881\u4e09\u559c\u201d\u8fd9\u4e00\u827a\u672f\u5f62\u8c61\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":18080},{"answer":"\u5bcc\u5170\u514b\u6797","indexes":"mgdywbxygjmydkxjss","question":"\u7f8e\u56fd\u7b2c\u4e00\u4f4d\u88ab\u4eab\u6709\u56fd\u9645\u540d\u8a89\u7684\u79d1\u5b66\u5bb6\u662f\u8c01\uff1f","id":18081},{"answer":"\u96c5\u5178","indexes":"dyjxdayhzhdjxd","question":"\u7b2c\u4e00\u5c4a\u73b0\u4ee3\u5965\u8fd0\u4f1a\u5728\u4f55\u5730\u4e3e\u884c\u7684\uff1f","id":18082},{"answer":"\u5434\u9053\u5b50","indexes":"sztwtswgnwzmhjdzp","question":"\u300a\u9001\u5b50\u5929\u738b\u56fe\u300b\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4f4d\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18083},{"answer":"\u5317\u4eac","indexes":"1990ndsyjyyhzhdjx","question":"1990\u5e74\u7b2c\u5341\u4e00\u5c4a\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u5728\u4f55\u5730\u4e3e\u884c\uff1f","id":18084},{"answer":"8%","indexes":"2002nwggnsczzsctp10wyyjjzzld","question":"2002\u5e74\uff0c\u6211\u56fd\u56fd\u5185\u751f\u4ea7\u603b\u503c\u9996\u6b21\u7a81\u783410\u4e07\u4ebf\u5143\uff0c\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u7387\u8fbe","id":18085},{"answer":"\u5b89\u57f9","indexes":"dlddwdsm","question":"\u7535\u6d41\u7684\u5355\u4f4d\u7684\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18086},{"answer":"\u8499\u53e4\u65cf","indexes":"zgngmzdwdbxjmbcdxxtbd","question":"\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u821e\u8e48\u8868\u73b0\u9a8f\u9a6c\u5954\u9a70\u7684\u5f62\u8c61\u7279\u522b\u591a\uff1f","id":18087},{"answer":"\u9b4f\u664b","indexes":"wgzmhjgkzsngcddrw","question":"\u6211\u56fd\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u987e\u607a\u4e4b\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":18088},{"answer":"\u8042\u8033","indexes":"yyjjxqsyspdq","question":"\u300a\u4e49\u52c7\u519b\u8fdb\u884c\u66f2\u300b\u662f\u7531\u8c01\u8c31\u7684\u66f2\uff1f","id":18089},{"answer":"\u7435\u7436\u66f2","indexes":"smmfsybsmqm","question":"\u300a\u5341\u9762\u57cb\u4f0f\u300b\u662f\u4e00\u90e8\u4ec0\u4e48\u66f2\u76ee\uff1f","id":18090},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"kqzylqdsynggj","question":"\u53e3\u7434\u8fd9\u4e00\u4e50\u5668\u8bde\u751f\u4e8e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6","id":18091},{"answer":"\u4f3d\u5229\u7565","indexes":"sz1608nzzlsjsdygwyj","question":"\u8c01\u57281608\u5e74\u5236\u9020\u4e86\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u671b\u8fdc\u955c\uff1f","id":18092},{"answer":"\u5f20\u827a\u8c0b","indexes":"yphglsyszdd","question":"\u5f71\u7247\u300a\u7ea2\u9ad8\u7cb1\u300b\u662f\u7531\u8c01\u6267\u5bfc\u7684\uff1f","id":18093},{"answer":"\u82ad\u857e","indexes":"nzwdbcwtyhxzdys","question":"\u54ea\u79cd\u821e\u8e48\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u8df3\u8dc3\u548c\u65cb\u8f6c\u7684\u827a\u672f\u201d\uff1f","id":18094},{"answer":"\u65f6\u95f4","indexes":"xlnxbsyxssyszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\'\u5c0f\u8bf4\u4e09\u8981\u7d20\'\u4e4b\u4e00\uff1f","id":18095},{"answer":"\u955c\u5934","indexes":"dyzjbddwssm","question":"\u7535\u5f71\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5355\u4f4d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18096},{"answer":"1905","indexes":"zgrdycpsypszsmsh","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u62cd\u6444\u5f71\u7247\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f","id":18097},{"answer":"30","indexes":"ywggxsbtsyggdhhxfybjxtsjshhxfzddgjsdgnzdqnxfldddsymym","question":"\u56e0\u4e3a\u5404\u56fd\u4e60\u4fd7\u4e0d\u540c\uff0c\u6240\u4ee5\u5404\u56fd\u7684\u82b1\u5349\u6d88\u8d39\u4e5f\u4e0d\u5c3d\u76f8\u540c\uff0c\u4e16\u754c\u4e0a\u82b1\u5349\u6d88\u8d39\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u5fb7\u56fd\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u5176\u5e74\u6d88\u8d39\u91cf\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u4ebf\u7f8e\u5143\u5417\uff1f","id":18098},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"txfsngdmd","question":"\u901a\u5fc3\u7c89\u662f\u54ea\u56fd\u7684\u540d\u70b9","id":18099},{"answer":"\u7533\u519c","indexes":"xxlddjrss","question":"\u4fe1\u606f\u8bba\u7684\u5960\u57fa\u4eba\u662f\u8c01","id":18100},{"answer":"\u5927\u68d5\u718a","indexes":"xsldjszjddsrdwssm","question":"\u73b0\u65f6\u9646\u5730\u754c\u4e0a\u6700\u5de8\u5927\u7684\u98df\u8089\u52a8\u7269\u662f\u4ec0\u4e48?","id":18101},{"answer":"\u957f\u9888\u9e7f","indexes":"ldszgdbrdwssm","question":"\u9646\u5730\u4e0a\u6700\u9ad8\u7684\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\u662f\u4ec0\u4e48?","id":18102},{"answer":"\u5927\u8c61","indexes":"ldszzdbrldwssm","question":"\u9646\u5730\u4e0a\u6700\u91cd\u7684\u54fa\u4e73\u7c7b\u52a8\u7269\u662f\u4ec0\u4e48?","id":18103},{"answer":"\u7a7f\u5c71\u7532","indexes":"yxnzsyldbrldw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u662f\u6709\u9cde\u7684\u54fa\u4e73\u7c7b\u52a8\u7269?","id":18104},{"answer":"\u4f5b\u6559","indexes":"cslsyngzjdls","question":"\u300a\u6210\u5b9e\u8bba\u300b\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u5b97\u6559\u7684\u8bba\u4e66\uff1f","id":18105},{"answer":"\u767e\u8db3","indexes":"wgymsm","question":"\u8708\u86a3\u53c8\u540d\u4ec0\u4e48?","id":18106},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u76f8\u5982","indexes":"lbzsazpzsszjzrxrdkymzsyyqzslgybscwzjdtx","question":"\u674e\u767d\u5728\u300a\u4e0a\u5b89\u5dde\u88f4\u957f\u53f2\u4e66\u300b\u4e2d\u201c\u89c1\u5f20\u4eba\u76f8\u5982\u5927\u5938\u4e91\u68a6\u4e4b\u4e8b\uff0c\u4e91\u6709\u4e03\u6cfd\uff0c\u9042\u6765\u89c2\u7109\u3002\u201d\u628a\u8c01\u79f0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u540c\u4e61\uff1f","id":18107},{"answer":"\u767e\u59d3","indexes":"qflxctqmdlyhdzzzllyjzsm","question":"\u201c\u6e05\u98ce\u4e24\u8896\u671d\u5929\u53bb\uff0c\u514d\u5f97\u95fe\u960e\u8bdd\u77ed\u957f\u3002\u201d\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u201c\u95fe\u960e\u201d\u501f\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18108},{"answer":"\u5de5\u8702","indexes":"zgyfsnyzmfdzr","question":"\u7167\u987e\u5e7c\u8702\u662f\u54ea\u4e00\u79cd\u871c\u8702\u7684\u8d23\u4efb\uff1f","id":18109},{"answer":"\u5317\u6781","indexes":"bxszzsmdf","question":"\u767d\u718a\u751f\u957f\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f","id":18110},{"answer":"\u6c5f\u82cf","indexes":"kqqyy","question":"\u6606\u66f2\u8d77\u6e90\u4e8e","id":18111},{"answer":"\u9cc3","indexes":"jdbfdysysmqghxd","question":"\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u7684\u9c7c\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u5668\u5b98\u547c\u5438\u7684\uff1f","id":18112},{"answer":"\u79cd\u5b50","indexes":"mszwzdnybf","question":"\u7c73\u662f\u690d\u7269\u4e2d\u7684\u54ea\u4e00\u90e8\u5206\uff1f","id":18113},{"answer":"\u6cb3\u5317","indexes":"zjkwy","question":"\u5f20\u5bb6\u53e3\u4f4d\u4e8e","id":18114},{"answer":"\u6447\u7bee\u66f2","indexes":"xlngsblmsdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u4f2f\u62c9\u59c6\u65af\u7684\u4f5c\u54c1","id":18115},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"wqydkyzsd13sjdnggj","question":"\u7f51\u7403\u8fd0\u52a8\u53ef\u4ee5\u8ffd\u6eaf\u523013\u4e16\u7eaa\u7684\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18116},{"answer":"\u5e2d\u5a1f","indexes":"djzmsnwyqxsjdzp","question":"\u300a\u5f53\u5bb6\u4e3b\u6bcd\u300b\u662f\u54ea\u4f4d\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18117},{"answer":"\u8001\u820d","indexes":"bsyrmysjryjzds","question":"\u88ab\u6388\u4e88\u4eba\u6c11\u827a\u672f\u5bb6\u8363\u8a89\u5956\u72b6\u7684\u662f\uff1a","id":18118},{"answer":"ARDS","indexes":"crhxjpzhzdywjcw","question":"\u6210\u4eba\u547c\u5438\u7a98\u8feb\u7efc\u5408\u5f81\u7684\u82f1\u6587\u7b80\u79f0\u4e3a\uff1a","id":18119},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"nzdsgsqwgdsdjysxznygcsm","question":"\u4f60\u77e5\u9053\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u5434\u56fd\u7684\u9996\u90fd\u5efa\u4e1a\u662f\u73b0\u5728\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u5417\uff1f","id":18120},{"answer":"\u91d1\u661f","indexes":"tyxzzzzmdxxs","question":"\u592a\u9633\u7cfb\u4e2d\u81ea\u8f6c\u6700\u6162\u7684\u884c\u661f\u662f","id":18121},{"answer":"\u75c5\u4eba\u7684\u8bdd","indexes":"gdmyssmczlytqxdzjftbzgxjzasxzgmzyy","question":"\u53e4\u4ee3\u540d\u533b\u5b59\u601d\u9088\u521b\u9020\u4e86\u201c\u4ee5\u75db\u53d6\u7a74\u201d\u7684\u9488\u7078\u6cd5\uff0c\u4ed6\u628a\u8fd9\u4e2a\u7a74\u53eb\u505a\u201c\u963f\u662f\u7a74\u201d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u540d\u5b57\u6e90\u4e8e\uff1a","id":18122},{"answer":"\u6ce2\u65af\u6e7e","indexes":"blzdbqdngdq","question":"\u5df4\u6797\u5728\u4e1c\u534a\u7403\u7684\u54ea\u4e2a\u5730\u533a\uff1f","id":18123},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"blqyynggj","question":"\u82ad\u857e\u8d77\u6e90\u4e8e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18124},{"answer":"79\u516c\u91cc\u6bcf\u79d2","indexes":"dyyzsdw","question":"\u7b2c\u4e00\u5b87\u5b99\u901f\u5ea6\u4e3a\uff1a","id":18125},{"answer":"\u5fae\u578b\u8ba1\u7b97\u673a","indexes":"grjsjPCsylx","question":"\u4e2a\u4eba\u8ba1\u7b97\u673a(PC)\u5c5e\u4e8e()\u7c7b\u578b","id":18126},{"answer":"1\u4e2a","indexes":"bdsryjgr","question":"\u516b\u5927\u5c71\u4eba\u6709\u51e0\u4e2a\u4eba\uff1f","id":18127},{"answer":"\u8272\u7403\u5c42","indexes":"tyybwytydqd","question":"\u592a\u9633\u8000\u6591\u4f4d\u4e8e\u592a\u9633\u5927\u6c14\u7684","id":18128},{"answer":"\u91d1\u661f","indexes":"tyxxxzzdqskqlzmlds","question":"\u592a\u9633\u7cfb\u884c\u661f\u4e2d\u5728\u5730\u7403\u4e0a\u770b\u8d77\u6765\u6700\u660e\u4eae\u7684\u662f","id":18129},{"answer":"\u542c\u89c9\uff08\u58f0\u7eb3\uff09","indexes":"bjtzszksmtchsbwt","question":"\u767d\u66a8\u8c5a\u5728\u6c34\u4e2d\u9760\u4ec0\u4e48\u63a2\u6d4b\u548c\u8bc6\u522b\u7269\u4f53\uff1f","id":18130},{"answer":"\u91d1\u661f","indexes":"zgszggddnykxxdch","question":"\u957f\u5e9a\u662f\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5bf9\u54ea\u4e00\u9897\u884c\u661f\u7684\u79f0\u547c?","id":18131},{"answer":"\u5434\u7528","indexes":"shzhczdxds","question":"\u6c34\u6d52\u4e2d\u53f7\u79f0\u667a\u591a\u661f\u7684\u662f","id":18132},{"answer":"\u516c\u5b59\u9f99","indexes":"bmfmczsk","question":"\u767d\u9a6c\u975e\u9a6c\u51fa\u81ea\u8c01\u53e3?","id":18133},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"bqtsngtydyzjwhjdzgdw","question":"\u767d\u9ccd\u8c5a\u662f\u54ea\u56fd\u7279\u6709\u7684\u4e00\u79cd\u6781\u4e3a\u7f55\u89c1\u7684\u73cd\u8d35\u52a8\u7269\uff1f","id":18134},{"answer":"1860\u5e74","indexes":"ymydsfyzsznynbyjfhd","question":"\u5706\u660e\u56ed\u5927\u6c34\u6cd5\u9057\u5740\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u88ab\u82f1\u519b\u711a\u6bc1\u7684\uff1f","id":18135},{"answer":"80\u5206","indexes":"awgxxdyzbzjyfwbpxdyzs","question":"\u6309\u6211\u56fd\u73b0\u884c\u7684\u90ae\u8d44\u6807\u51c6\uff0c\u5bc4\u4e00\u5c01\u5916\u57e0\u5e73\u4fe1\u7684\u90ae\u8d44\u662f\uff1a","id":18136},{"answer":"\u571f\u9c81\u756a\u76c6\u5730","indexes":"wghbzdddfs","question":"\u6211\u56fd\u6d77\u62d4\u6700\u4f4e\u7684\u5730\u65b9\u662f\uff1a","id":18137},{"answer":"\u56db\u661f","indexes":"bdsdecsjdzzmjzyzwdgjjlzytzezzqdljrdzjqwbdqddzgdjxsjx","question":"\u5df4\u987f\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7f8e\u519b\u6700\u6709\u4f5c\u4e3a\u7684\u9ad8\u7ea7\u5c06\u9886\u4e4b\u4e00\uff0c\u4ed6\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\u53d6\u5f97\u4e86\u60ca\u4eba\u7684\u6218\u7ee9\uff0c\u8bf7\u95ee\u5df4\u987f\u53d6\u5f97\u7684\u6700\u9ad8\u7684\u519b\u8854\u662f\u51e0\u661f\uff1f","id":18138},{"answer":"9\u670810\u65e5","indexes":"wgdjsjs","question":"\u6211\u56fd\u7684\u6559\u5e08\u8282\u662f\uff1a","id":18139},{"answer":"\u534e\u4f57","indexes":"sjszzsydnfdmyss","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u4f7f\u7528\u5bfc\u5c3f\u6cd5\u7684\u540d\u533b\u662f\u8c01\uff1f","id":18140},{"answer":"\u9752\u6d77","indexes":"hhdytznygs","question":"\u9ec4\u6cb3\u7684\u6e90\u5934\u5728\u54ea\u4e00\u4e2a\u7701\uff1f","id":18141},{"answer":"\u673a\u5668\u8bed\u8a00\u7a0b\u5e8f","indexes":"jsjnzjzxdcxs","question":"\u8ba1\u7b97\u673a\u80fd\u76f4\u63a5\u6267\u884c\u7684\u7a0b\u5e8f\u662f","id":18142},{"answer":"\u6b21\u5b50","indexes":"zywstdd","question":"\u6731\u5141\u6587\u662f\u4ed6\u7239\u7684","id":18143},{"answer":"\u51fa\u4e91\u53f7","indexes":"fgrbhjz813kzstbzshdjdqjs","question":"\u6cd5\u56fd\u65e5\u672c\u6d77\u519b\u57288\xb713\u6297\u6218\u65f6\u505c\u6cca\u5728\u4e0a\u6d77\u7684\u8230\u961f\u65d7\u8230\u662f\uff1a","id":18144},{"answer":"\u666e\u7f57\u7c73\u4fee\u65af","indexes":"ayhjdqyhsyg","question":"\u5965\u8fd0\u706b\u70ac\u7684\u8d77\u6e90\u548c\u8c01\u6709\u5173\uff1f","id":18145},{"answer":"\u5b9c\u5bbe","indexes":"nzdgxctgsxzd","question":"\u54ea\u5412\u7684\u6545\u4e61\u9648\u5858\u5173\u662f\u73b0\u5728\u7684\uff1a","id":18146},{"answer":"\u5fb7\u56fd\u4eba","indexes":"bdfsngr","question":"\u8d1d\u591a\u82ac\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\uff1f","id":18147},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"befxysnggjfbd","question":"\u8d1d\u5c14\u798f\u5ba3\u8a00\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53d1\u8868\u7684\uff1f","id":18148},{"answer":"\u7b2c\u4e94\u4ea4\u54cd\u66f2","indexes":"bcwmyjxqdsbdfd","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u547d\u8fd0\u4ea4\u54cd\u66f2\u7684\u662f\u8d1d\u591a\u82ac\u7684","id":18149},{"answer":"4\u540d","indexes":"zsdjlsmdyjmydy","question":"\u6b63\u5f0f\u7684\u63a5\u529b\u8d5b\uff0c\u6bcf\u961f\u6709\u51e0\u540d\u8fd0\u52a8\u5458\uff1f","id":18150},{"answer":"40\u5e74","indexes":"mqwgsylyylyddtdsyqcrdzgnxs","question":"\u76ee\u524d\u6211\u56fd\u5546\u4e1a\u3001\u65c5\u6e38\u3001\u5a31\u4e50\u7528\u5730\u7684\u571f\u5730\u4f7f\u7528\u6743\u51fa\u8ba9\u7684\u6700\u9ad8\u5e74\u9650\u662f\uff1a","id":18151},{"answer":"1950\u5e744\u6708","indexes":"gqtzyynynjd5y4rwgqtcljnr","question":"\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u51b3\u5b9a5\u67084\u65e5\u4e3a\u5171\u9752\u56e2\u6210\u7acb\u7eaa\u5ff5\u65e5","id":18152},{"answer":"\u8fd0\u8f7d\u706b\u7bad","indexes":"1970424wgddykrzwxdfhyhysmfssstd","question":"1970.4.24\u6211\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u9897\u4eba\u9020\u536b\u661f\u4e1c\u65b9\u7ea2\u4e00\u53f7\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u9001\u4e0a\u5929\u7684\uff1f","id":18153},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"1234567qgcmdfmzlz","question":"1\u30012\u30013\u30014\u30015\u30016\u30017\u4e03\u4e2a\u5531\u540d\u7684\u53d1\u660e\u8005\u6765\u81ea\uff1a","id":18154},{"answer":"14\u5c81","indexes":"zwgxfgdxwrfxszrdzxnls","question":"\u5728\u6211\u56fd\uff0c\u5211\u6cd5\u89c4\u5b9a\u884c\u4e3a\u4eba\u8d1f\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u7684\u6700\u5c0f\u5e74\u9f84\u662f","id":18155},{"answer":"7","indexes":"z1994nd2003nsndjAlslszdlsddghdjclsgj","question":"\u57281994\u5e74\u52302003\u5e74\u5341\u5e74\u7684\u7532A\u8054\u8d5b\u5386\u53f2\u4e2d\uff0c\u5927\u8fde\u5b9e\u5fb7\u961f\u5171\u83b7\u5f97\u51e0\u6b21\u8054\u8d5b\u51a0\u519b\uff1f","id":18156},{"answer":"1946","indexes":"dytjsjszsmshyzcxd","question":"\u7b2c\u4e00\u53f0\u8ba1\u7b97\u673a\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7814\u5236\u51fa\u73b0\u7684\uff1f","id":18157},{"answer":"\u56fd\u6c11\u515a\u53ec\u5f00\u201c\u56fd\u6c11\u5927\u4f1a\u201d\u662f\u975e\u6cd5\u7684","indexes":"1946nzddzhmgxfswxfyw","question":"1946\u5e74\u5236\u5b9a\u7684\u300a\u4e2d\u534e\u6c11\u56fd\u5baa\u6cd5\u300b\u662f\u4f2a\u5baa\u6cd5\uff0c\u56e0\u4e3a","id":18158},{"answer":"1640\u5e74\u65b0\u8bae\u4f1a\u7684\u53ec\u5f00","indexes":"ygzcjjgmksdbzs","question":"\u82f1\u56fd\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u5f00\u59cb\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18159},{"answer":"1914\u5e74\uff0c\u6700\u65e9\u88c5\u5907\u6cd5\u519b","indexes":"tkcsy","question":"\u5934\u76d4\u4ea7\u751f\u4e8e","id":18160},{"answer":"4\u5e74","indexes":"dfqyljnsjwclmnlszfh","question":"\u8fbe\xb7\u82ac\u5947\u7528\u4e86\u51e0\u5e74\u65f6\u95f4\u5b8c\u6210\u4e86\u300a\u8499\u5a1c\u4e3d\u838e\u300b\u8fd9\u5e45\u753b?","id":18161},{"answer":"2864\u4ebf\u7f8e\u5143","indexes":"2002nwggjwhcbyddsymy","question":"2002\u5e74\uff0c\u6211\u56fd\u56fd\u5bb6\u5916\u6c47\u50a8\u5907\u5df2\u8fbe\u591a\u5c11\u4ebf\u7f8e\u5143","id":18162},{"answer":"528.7*24.8","indexes":"mhqmshtdggsdsdwlm","question":"\u540d\u753b\u300a\u6e05\u660e\u4e0a\u6cb3\u56fe\u300b\u7684\u89c4\u683c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\uff08\u5355\u4f4d\u5398\u7c73\uff09","id":18163},{"answer":"1894\u5e74","indexes":"gjawhcly","question":"\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\u6210\u7acb\u4e8e","id":18164},{"answer":"\u957f\u7b1b","indexes":"xllqzbsymzlqds","question":"\u4e0b\u5217\u4e50\u5668\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6c11\u65cf\u4e50\u5668\u7684\u662f","id":18165},{"answer":"\u8def\u6613\u5341\u56db","indexes":"bcwtywdgwss","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u592a\u9633\u738b\u7684\u56fd\u738b\u662f\u8c01\uff1f","id":18166},{"answer":"\u5b59\u7acb\u4eba","indexes":"bdsdgjyljzywdfdlmedkrmjs","question":"\u88ab\u5f53\u65f6\u7684\u56fd\u9645\u8206\u8bba\u754c\u8d5e\u8a89\u4e3a\u4e1c\u65b9\u7684\u9686\u7f8e\u5c14\u7684\u6297\u65e5\u540d\u5c06\u662f\uff1a","id":18167},{"answer":"\u4e09\u4e2a","indexes":"qcdxsxbzhcyfdjwzjhcjzchqtzcfhdxtj","question":"\u6c7d\u8f66\u5927\u4fee\u9001\u4fee\u6807\u51c6\uff1a\u8d27\u8f66\u4ee5\u53d1\u52a8\u673a\u4e3a\u4e3b\uff0c\u7ed3\u5408\u8f66\u67b6\u603b\u6210\u6216\u5176\u5b83\uff08\uff09\u603b\u6210\u7b26\u5408\u5927\u4fee\u6761\u4ef6\u3002","id":18168},{"answer":"0.7","indexes":"bkjdcjsyyqmzyjdslbdy","question":"\u62a5\u8003\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u5458\u8981\u6c42\u6bcf\u53ea\u773c\u775b\u7684\u89c6\u529b\u4e0d\u4f4e\u4e8e\uff1a","id":18169},{"answer":"CIA","indexes":"mgzyqbjdywjxs","question":"\u7f8e\u56fd\u4e2d\u592e\u60c5\u62a5\u5c40\u7684\u82f1\u6587\u7b80\u5199\u662f","id":18170},{"answer":"\u6797\u548c\u9756","indexes":"bsnwsrcyjzgsymwqyhwz","question":"\u5317\u5b8b\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u66fe\u9690\u5c45\u5728\u5b64\u5c71\uff0c\u4ee5\u6885\u4e3a\u59bb\uff0c\u4ee5\u9e64\u4e3a\u5b50\uff1f","id":18171},{"answer":"\u4e4c\u5179\u522b\u514b\u65af\u5766","indexes":"bywbjzgds","question":"\u88ab\u8a89\u4e3a\u201c\u767d\u91d1\u4e4b\u56fd\u201d\u7684\u662f","id":18172},{"answer":"\u6155\u5c3c\u9ed1","indexes":"dgdyhfjzzwdzzxzn","question":"\u5fb7\u56fd\u7684\u5b87\u822a\uff0c\u98de\u673a\u5236\u9020\uff0c\u5fae\u7535\u5b50\u4e2d\u5fc3\u5728\u54ea\uff1f","id":18173},{"answer":"6300","indexes":"zjqzdsgl","question":"\u957f\u6c5f\u5168\u957f\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f","id":18174},{"answer":"\u9ed1\u6d77","indexes":"dnhzrngh","question":"\u591a\u7459\u6cb3\u6ce8\u5165\u54ea\u4e2a\u6d77\uff1f","id":18175},{"answer":"\u94dd\u9511\u5408\u91d1","indexes":"bxsccysmcl","question":"\u4fdd\u9669\u4e1d\u5e38\u91c7\u7528\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\uff1f","id":18176},{"answer":"\u5308\u7259\u5229","indexes":"hd2002nnbewxjdymlketzsngr","question":"\u83b7\u5f972002\u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u7684\u4f0a\u59c6\u96f7.\u51ef\u5c14\u6cf0\u5179\u662f\u54ea\u56fd\u4eba","id":18177},{"answer":"\u7fe6\u4f2f\u8d5e","indexes":"tzjssxd","question":"\u300a\u9898\u662d\u541b\u300b\u662f\u8c01\u5199\u7684\uff1f","id":18178},{"answer":"206\u5757","indexes":"ryjkgt","question":"\u4eba\u6709\u51e0\u5757\u9aa8\u5934\uff1f","id":18179},{"answer":"\u9b4f\u683c\u7eb3","indexes":"dlpyjsssfxd","question":"\u201c\u5927\u9646\u6f02\u79fb\u5047\u8bf4\u201d\u662f\u8c01\u53d1\u73b0\u7684\uff1f","id":18180},{"answer":"\u5374\u4e0b\u6c34\u7cbe\u5e18\uff0c\u73b2\u73d1\u671b\u79cb\u6708\u3002","indexes":"yjsblyjqlwzzlbyjydhljs","question":"\u7389\u9636\u751f\u767d\u9732\uff0c\u591c\u4e45\u4fb5\u7f57\u889c\uff08\u4f5c\u8005\u674e\u767d\u7389\u9636\u6028\uff09\u7684\u540e\u4e24\u53e5\u662f\uff1f","id":18181},{"answer":"\u4e2d\u592e\u5904\u7406\u5668","indexes":"qwdnpjzCPUssm","question":"\u8bf7\u95ee\u7535\u8111\u914d\u4ef6\u4e2dCPU\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18182},{"answer":"\u8499\u53e4","indexes":"zyzdygjlshzygjds","question":"\u5728\u4e9a\u6d32\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5efa\u7acb\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u7684\u662f","id":18183},{"answer":"1924","indexes":"dyjdahynnjxjxmndah","question":"\u7b2c\u4e00\u5c4a\u51ac\u5965\u4f1a\u4e8e\u54ea\u5e74\u4e3e\u884c\u5373\u590f\u8499\u5c3c\u51ac\u5965\u4f1a","id":18184},{"answer":"\u5409\u5e73","indexes":"yaswsbccdjzgsfztesdss","question":"\u56e0\u6697\u6740\u672a\u9042\uff0c\u88ab\u66f9\u64cd\u65ad\u4e5d\u6307\uff0c\u5272\u820c\uff0c\u5206\u80a2\u4f53\u800c\u6b7b\u7684\u662f\u8c01\uff1f","id":18185},{"answer":"\u5927\u6c14\u5bc6\u5ea6\u6539\u53d8","indexes":"xxysysdyygxlngyyyg","question":"\u661f\u661f\u4e00\u95ea\u4e00\u95ea\u7684\u539f\u56e0\u8ddf\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u539f\u56e0\u6709\u5173\uff1f","id":18186},{"answer":"635\u5343\u514b","indexes":"sjszzdmmxjydz","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u91cd\u7684\u201c\u731b\u72b8\u201d\u76f8\u673a\u6709\u591a\u91cd\uff1f","id":18187},{"answer":"\u4eba\u540d","indexes":"mlsszdsssyg","question":"\'\u540d\u843d\u5b59\u5c71\'\u4e2d\u7684\'\u5b59\u5c71\'\u662f\u4e00\u4e2a","id":18188},{"answer":"\u6625\u79cb","indexes":"wgzzdybybbcxysmsh","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u94f6\u5e01\uff08\u94f6\u5e03\u5e01\uff09\u51fa\u73b0\u4e8e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f","id":18189},{"answer":"\u90d1\u6587","indexes":"zgldlcfwsscdyzzj","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u7b2c\u516d\u6b21\u4f10\u9b4f\u65f6\u8c01\u66fe\u5230\u8425\u4e2d\u8bc8\u964d\uff1f","id":18190},{"answer":"\u957f\u6625","indexes":"xjgwdydjhlgzsngcsdtd","question":"\u201c\u590f\u5b63\u9ad8\u6e29\u591a\u96e8\uff0c\u51ac\u5b63\u5bd2\u51b7\u5e72\u71e5\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u7684\u7279\u70b9","id":18191},{"answer":"\u9a6c\u62c9\u591a\u7eb3","indexes":"rmcsddgsnywwddqx","question":"\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u7684\u8fed\u6208\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\u4f1f\u5927\u7684\u7403\u661f\uff1f","id":18192},{"answer":"\u9020\u7eb8","indexes":"xlwggdsdfmzysjdqmqggyscjyzcwrds","question":"\u4e0b\u5217\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u56db\u5927\u53d1\u660e\u4e2d\uff0c\u7528\u6c34\u8f83\u591a\u4e14\u76ee\u524d\u8be5\u5de5\u4e1a\u751f\u4ea7\u6781\u6613\u9020\u6210\u6c61\u67d3\u7684\u662f","id":18193},{"answer":"\u5370\u5ea6","indexes":"xlnggjybzrwz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4ee5\u767d\u79cd\u4eba\u4e3a\u4e3b\uff1f","id":18194},{"answer":"\u9ec4\u5dde\u3001\u60e0\u5dde\u3001\u510b\u5dde","indexes":"sssbzds","question":"\u82cf\u8f7c\u201c\u4e09\u8d2c\u201d\u4e4b\u5730\u662f\uff1f","id":18195},{"answer":"\u9f50\u3001\u695a\u3001\u79e6","indexes":"zgqxzzcqsqcgbds","question":"\u6218\u56fd\u4e03\u96c4\u4e2d\uff0c\u5728\u6625\u79cb\u65f6\u671f\u79f0\u8fc7\u9738\u7684\u662f\uff08\uff09","id":18196},{"answer":"7","indexes":"zhgjcxxy","question":"\u90d1\u548c\u5171\u51e0\u6b21\u4e0b\u897f\u6d0b\uff1f","id":18197},{"answer":"\u94c5","indexes":"qsxdcdzyycls","question":"\u94c5\u9178\u84c4\u7535\u6c60\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u6750\u6599\u662f\uff1a","id":18198},{"answer":"\u5b5f\u5c1d\u541b","indexes":"jmgdscznwzggzmx","question":"\u9e21\u9e23\u72d7\u76d7\u662f\u51fa\u81ea\u54ea\u4f4d\u6218\u56fd\u516c\u5b50\u95e8\u4e0b","id":18199},{"answer":"2.0V","indexes":"qsxdcdtdeddys","question":"\u94c5\u9178\u84c4\u7535\u6c60\u5355\u4f53\u7684\u989d\u5b9a\u7535\u538b\u662f\uff1a","id":18200},{"answer":"\u82f1\u683c\u5170","indexes":"mldnszdnzqdysdzsdjyqd","question":"\u9a6c\u62c9\u591a\u7eb3\u662f\u5728\u5bf9\u54ea\u652f\u7403\u961f\u7528\u4e0a\u5e1d\u4e4b\u624b\u6253\u8fdb\u4e00\u7403\u7684\uff1f","id":18201},{"answer":"\u65b0\u52a0\u5761","indexes":"scsnl","question":"\u201c\u72ee\u57ce\u201d\u662f\u54ea\u91cc\uff1f","id":18202},{"answer":"\u94dc","indexes":"rlzxsydzzqjdjss","question":"\u4eba\u7c7b\u6700\u5148\u4f7f\u7528\u7684\u5236\u9020\u5668\u5177\u7684\u91d1\u5c5e\u662f","id":18203},{"answer":"\u6ce2\u7f57\u7684\u6d77","indexes":"sjsydzddhsxlnyg","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u76d0\u5ea6\u6700\u4f4e\u7684\u6d77\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":18204},{"answer":"\u653b\u51fb\u673a","indexes":"Asmjnzfjddh","question":"\u201cA\u201d\u662f\u7f8e\u519b\u54ea\u79cd\u98de\u673a\u7684\u4ee3\u53f7\uff1f","id":18205},{"answer":"\u8015\u4f5c","indexes":"yyzwhycyysz","question":"\u82f1\u8bed\u4e2d\u201c\u6587\u5316\u201d\u4e00\u8bcd\u539f\u610f\u662f\u6307\uff1a","id":18206},{"answer":"\u521a\u679c\u6cb3","indexes":"sjsd2dhsxlnyt","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c2\u5927\u6cb3\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u6761\uff1f","id":18207},{"answer":"\u539f\u7269\u7684\u4e00\u4efd\u62f7\u8d1d","indexes":"swshfxhdwzdyzjdjxwzzzljxszsmys","question":"\u4e0a\u7f51\u65f6\u4f1a\u53d1\u73b0\u5f88\u591a\u7f51\u7ad9\u90fd\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u201c\u955c\u50cf\u7f51\u7ad9\u201d\uff0c\u5728\u8fd9\u91cc\u201c\u955c\u50cf\u201d\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u610f\u601d","id":18208},{"answer":"\u8bd7","indexes":"lybbk","question":"\u201c\u516d\u827a\u201d\u4e0d\u5305\u62ec","id":18209},{"answer":"10\u5e74","indexes":"wqtxdjskyqxw","question":"\u65e0\u671f\u5f92\u5211\u7684\u5047\u91ca\u8003\u9a8c\u671f\u9650\u4e3a\uff1f","id":18210},{"answer":"1965\u5e74","indexes":"wgdjtgjsjsnynyzcgd","question":"\u6211\u56fd\u7684\u6676\u4f53\u7ba1\u8ba1\u7b97\u673a\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u7814\u5236\u6210\u529f\u7684\uff1f","id":18211},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"bystgfmzfsblsngr","question":"\u80cc\u8dc3\u5f0f\u8df3\u9ad8\u53d1\u660e\u8005\u798f\u65af\u4f2f\u5229\u662f\u54ea\u56fd\u4eba","id":18212},{"answer":"\u674e\u660c\u8d6b","indexes":"sjwqssdywhddmgdqss","question":"\u4e16\u754c\u56f4\u68cb\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4f4d\u83b7\u5f97\u5927\u6ee1\u8d2f\u7684\u68cb\u624b\u662f\uff1f","id":18213},{"answer":"KFC","indexes":"kdjdywsxssm","question":"\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u82f1\u6587\u7f29\u5199\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18214},{"answer":"\u9ec4\u8272","indexes":"xlhzbsysys","question":"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e09\u539f\u8272","id":18215},{"answer":"\u67f3\u5b97\u5143","indexes":"qljqzyyygsdzzss","question":"\u201c\u9ed4\u9a74\u6280\u7a77\u201d\u8fd9\u4e00\u5bd3\u8a00\u6545\u4e8b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01\uff1f","id":18216},{"answer":"\u5c48\u539f","indexes":"jgssdzp","question":"\u4e5d\u6b4c\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1","id":18217},{"answer":"50\u4e2a","indexes":"mgxydsgz","question":"\u7f8e\u56fd\u73b0\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u5dde\uff1f","id":18218},{"answer":"\u767d\u6866","indexes":"mrsdxms","question":"\'\u7f8e\u4eba\u6811\'\u7684\u5b66\u540d\u662f\uff1f","id":18219},{"answer":"\u58a8\u7eff\u8272","indexes":"yxdyzclyhldyszwhysms","question":"\u94f6\u674f\u7684\u53f6\u5b50\u9664\u4e86\u6709\u9ec4\u7eff\u7684\u989c\u8272\u4e4b\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u8272\uff1f","id":18220},{"answer":"\u6625\u57ce","indexes":"wgmckmbrmcsm","question":"\u6211\u56fd\u540d\u57ce\u6606\u660e\u88ab\u4eba\u4eec\u79f0\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18221},{"answer":"\u674e\u715c","indexes":"dyyjcsxdldpmzzwggdsdcz","question":"\u7535\u5f71\u201c\u4e00\u6c5f\u6625\u6c34\u5411\u4e1c\u6d41\u201d\u7684\u7247\u540d\uff0c\u6458\u81ea\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u8c01\u7684\u8bcd\u4f5c\uff1f","id":18222},{"answer":"\u81e3","indexes":"yxbsyjcdssm","question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u656c\u79f0\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18223},{"answer":"\u5938\u7236","indexes":"zygshzzztyds","question":"\u5728\u8fdc\u53e4\u795e\u8bdd\u4e2d\u8ffd\u9010\u592a\u9633\u7684\u662f","id":18224},{"answer":"\u98df\u5ba2","indexes":"mcjzsdmxdrccw","question":"\u5b5f\u5c1d\u541b\u62db\u6536\u5230\u95e8\u4e0b\u7684\u4eba\u624d\u79f0\u4e3a","id":18225},{"answer":"2.26","indexes":"ymdsgs","question":"\u59da\u660e\u7684\u8eab\u9ad8\u662f\uff1f","id":18226},{"answer":"\u7ef4\u519c","indexes":"cpsmzqllsyxngjjxztcd","question":"\u4ea7\u54c1\u751f\u547d\u5468\u671f\u7406\u8bba\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u8005\u63d0\u51fa\u7684\uff1f","id":18227},{"answer":"\u96c5\u5178\u5a1c","indexes":"xlshzzhnss","question":"\u5e0c\u814a\u795e\u8bdd\u4e2d\u667a\u6167\u5973\u795e\u662f","id":18228},{"answer":"\u9ec4\u9f20\u72fc","indexes":"ngdwnqszfcw","question":"\u90a3\u4e2a\u52a8\u7269\u80fd\u8f7b\u677e\u5236\u670d\u523a\u732c\uff1f","id":18229},{"answer":"\u975e\u6d32","indexes":"yhgzddzs","question":"\u6cbf\u6d77\u56fd\u6700\u591a\u7684\u6d32\u662f\uff1a","id":18230},{"answer":"500\u4e07\u5e74\u524d","indexes":"rldsydsnq","question":"\u4eba\u7c7b\u8bde\u751f\u4e8e\u591a\u5c11\u5e74\u524d\uff1f","id":18231},{"answer":"\u54f2\u5b66\u5bb6","indexes":"xlnycwyyddslbxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79f0\u8c13\u4e0e\u96c5\u5178\u7684\u68ad\u4f26\u4e0d\u76f8\u7b26","id":18232},{"answer":"1850","indexes":"xndxsjy","question":"\u6089\u5c3c\u5927\u5b66\u59cb\u5efa\u4e8e\uff1a","id":18233},{"answer":"2","indexes":"8gtjxtdxqqzygbqtqgszytpzsccjkzcszdxq","question":"8\u4e2a\u4f53\u79ef\u76f8\u540c\u7684\u5c0f\u7403\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u6bd4\u5176\u5b83\u4e03\u4e2a\u7a0d\u91cd\uff0c\u7528\u5929\u5e73\u6700\u5c11\u79f0\uff08\uff09\u6b21\u5c31\u53ef\u627e\u51fa\u7a0d\u91cd\u7684\u5c0f\u7403","id":18234},{"answer":"\u963f\u9053\u5c14\u592b\xb7\u8428\u514b\u65af","indexes":"sksdfmzsfgr","question":"\u8428\u514b\u65af\u7684\u53d1\u660e\u8005\u662f\u6cd5\u56fd\u4eba\uff1a","id":18235},{"answer":"\u65af\u5854\u592b\u91cc\u963f\u8bfa\u65af","indexes":"qqtssddnwzmlsxjdzz","question":"\u300a\u5168\u7403\u901a\u53f2\u300b\u662f\u5f53\u4ee3\u54ea\u4f4d\u8457\u540d\u5386\u53f2\u5b66\u5bb6\u7684\u8457\u4f5c\uff1f","id":18236},{"answer":"\u67f3\u5dde","indexes":"gyswczgzwzhznszsmz","question":"\u53e4\u8a00\u6240\u8c13:\u5403\u5728\u5e7f\u5dde,\u73a9\u5728\u676d\u5dde....\u54ea\u6b7b\u5728\u4ec0\u4e48\u5dde?","id":18237},{"answer":"\u540e\u9762","indexes":"zydyjzzstdngbw","question":"\u7ae0\u9c7c\u7684\u773c\u775b\u957f\u5728\u8eab\u4f53\u7684\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\uff1f","id":18238},{"answer":"\u534e\u76db\u987f","indexes":"mgddyrztss","question":"\u7f8e\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u4efb\u603b\u7edf\u662f\u8c01\uff1f","id":18239},{"answer":"\u7d2b\u8272","indexes":"hsddbssbslsddbsshsnhsddbsssm","question":"\u9ed1\u8272\u7684\u5bf9\u6bd4\u8272\u662f\u767d\u8272,\u7eff\u8272\u7684\u5bf9\u6bd4\u8272\u662f\u7ea2\u8272,\u90a3\u9ec4\u8272\u7684\u5bf9\u6bd4\u8272\u662f\u4ec0\u4e48?","id":18240},{"answer":"3:7","indexes":"rtdrtgyfytysgcqbls","question":"\u4eba\u4f53\u7684\u8089\u4f53\u9aa8\u517b\u4efd\u7531\u70ad\u4e0e\u6c34\u6784\u6210,\u5176\u6bd4\u4f8b\u662f:","id":18241},{"answer":"\u585e\u6d66\u8def\u65af","indexes":"sjsnggjgqsybgdt","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u56fd\u65d7\u4e0a\u6709\u672c\u56fd\u5730\u56fe\uff1f","id":18242},{"answer":"2","indexes":"zelszgjxgjccczz","question":"\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u603b\u5171\u8fdb\u884c\u8fc7\u51e0\u6b21\u8f66\u81e3\u6218\u4e89\uff1a","id":18243},{"answer":"\u82cf\u8054","indexes":"dygjrtkdsngr","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u8fdb\u5165\u592a\u7a7a\u7684\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\uff1f","id":18244},{"answer":"\u9ea6\u65b0","indexes":"krgqddjxqsnwzqjdzp","question":"\u6297\u65e5\u6b4c\u66f2\u201c\u5927\u5200\u8fdb\u884c\u66f2\u201d\u662f\u54ea\u4f4d\u4f5c\u66f2\u5bb6\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18245},{"answer":"\u4e1c\u6b63\u6559","indexes":"smzjzelsszydzj","question":"\u4ec0\u4e48\u5b97\u6559\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4e3b\u8981\u7684\u5b97\u6559\uff1a","id":18246},{"answer":"\u9ed1\u5b50","indexes":"wqzygjbzghzxlz","question":"\u56f4\u68cb\u4e2d\u4f9d\u56fd\u9645\u6807\u51c6\u89c4\u4f55\u8005\u5148\u843d\u5b50\uff1f","id":18247},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u8fc1","indexes":"smgsmqsmzsmynwsmxscszz","question":"\u53f8\u9a6c\u5149\uff0c\u53f8\u9a6c\u8fc1\uff0c\u53f8\u9a6c\u662d\uff0c\u53f8\u9a6c\u61ff\uff0c\u54ea\u4f4d\u53f8\u9a6c\u5148\u751f\u51fa\u751f\u6700\u65e9","id":18248},{"answer":"\u5173\u7a0e","indexes":"zWTOznyzfsswyhfdbhfs","question":"\u5728WTO\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e00\u79cd\u65b9\u5f0f\u662f\u552f\u4e00\u5408\u6cd5\u7684\u4fdd\u62a4\u65b9\u5f0f\uff1f","id":18249},{"answer":"\u5c3c\u53e4\u62c9\u4e8c\u4e16","indexes":"elszhywshss","question":"\u4fc4\u7f57\u65af\u6700\u540e\u4e00\u4f4d\u6c99\u7687\u662f\u8c01\uff1a","id":18250},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"60ndnggjdyhyscdsyq","question":"60\u5e74\u4ee3\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5b87\u822a\u5458\u9996\u6b21\u767b\u4e0a\u6708\u7403\uff1f","id":18251},{"answer":"\u8461\u8404\u7259","indexes":"zzqzzgltdxfzmzs","question":"\u6700\u65e9\u4fb5\u5360\u4e2d\u56fd\u9886\u571f\u7684\u897f\u65b9\u6b96\u6c11\u8005\u662f\uff08\uff09","id":18252},{"answer":"\u9521\u4f2f\u65cf","indexes":"xqjswgngmzdjr","question":"\u897f\u8fc1\u8282\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u8282\u65e5\uff1f","id":18253},{"answer":"\u4e2d\u3001\u5c3c\u8fc7\u5883","indexes":"zmlmfwy","question":"\u73e0\u7a46\u6717\u9a6c\u5cf0\u4f4d\u4e8e\uff08\uff09","id":18254},{"answer":"\u65b0\u51e0\u5185\u4e9a\u5c9b","indexes":"sjszgddy","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u9ad8\u7684\u5c9b\u5c7f","id":18255},{"answer":"\u695a\u6c49\u4e89\u9738\u65f6\u671f","indexes":"zzdfzyyzzszngcd","question":"\u6700\u65e9\u7684\u98ce\u7b5d\u7528\u4e8e\u6218\u4e89\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":18256},{"answer":"7\u7c73","indexes":"lsdfedz","question":"\u4e50\u5c71\u5927\u4f5b\u8033\u6735\u957f","id":18257},{"answer":"\u674e\u6e05\u7167","indexes":"hyajsds","question":"\u53f7\u201c\u6613\u5b89\u5c45\u58eb\u201d\u7684\u662f\uff1f","id":18258},{"answer":"2002\u5e745\u67081\u65e5","indexes":"cnynqwgksssxdgjqzxcprzzd","question":"\u4ece\u54ea\u4e00\u5e74\u8d77\uff0c\u6211\u56fd\u5f00\u59cb\u5b9e\u65bd\u65b0\u7684\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5236\u6027\u4ea7\u54c1\u8ba4\u8bc1\u5236\u5ea6\uff1f","id":18259},{"answer":"\u300a\u7518\u6cfd\u8c23\u300b","indexes":"ddzjwxbdxswssnrqcyyxnbzp","question":"\u5f53\u4ee3\u4f5c\u5bb6\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u5c0f\u8bf4\u300a\u4e07\u5bff\u5bfa\u300b\u5185\u5bb9\u53d6\u6750\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18260},{"answer":"\u4f7f\u4f53\u6e29\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38","indexes":"rzydsylhdyys","question":"\u4eba\u5728\u8fd0\u52a8\u65f6\u8981\u6d41\u6c57\u7684\u539f\u56e0\u662f\uff08\uff09","id":18261},{"answer":"\u91cd\u9633\u8282","indexes":"sjmfjjbsqzdjjyy","question":"\u8bd7\u53e5\u201c\u6bcf\u9022\u4f73\u8282\u500d\u601d\u4eb2\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u4f73\u8282\u201d\u539f\u610f","id":18262},{"answer":"\u7b1b\u798f","indexes":"zpxslbxpljdzzs","question":"\u957f\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u3008\u9c81\u6ee8\u900a\u6f02\u6d41\u8bb0\u3009\u7684\u4f5c\u8005\u662f","id":18263},{"answer":"20\u9897","indexes":"rdryydsk","question":"\u4eba\u7684\u4e73\u7259\u6709\u591a\u5c11\u9897","id":18264},{"answer":"\u542c\u89c9","indexes":"gdgjzzcds","question":"\u9f9f\u7684\u611f\u89c9\u4e2d\u6700\u5dee\u7684\u662f","id":18265},{"answer":"\u98de\u673a\u5931\u4e8b\u8bb0\u5f55\u8d44\u6599\u8c03\u67e5\u539f\u56e0","indexes":"zmhfjdyazhxzdyys","question":"\u5728\u6c11\u822a\u98de\u673a\u90fd\u8981\u5b89\u88c5\u201c\u9ed1\u5323\u5b50\u201d\u7684\u539f\u56e0\u662f\uff08\uff09","id":18266},{"answer":"\u8001\u5b50","indexes":"zyjsyyxlnglsrw","question":"\u91cd\u9633\u8282\u662f\u7f18\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269","id":18267},{"answer":"\u6c49\u4ee3","indexes":"xcrfbzdfssy","question":"\u65b0\u6625\u71c3\u653e\u7206\u7af9\u7684\u98ce\u4fd7\u59cb\u4e8e","id":18268},{"answer":"\u53ea\u6709\u4e0b\u9650\u6ca1\u6709\u4e0a\u9650","indexes":"wdysxxm","question":"\u6e29\u5ea6\u6709\u4e0a\u4e0b\u9650\u5417\uff1f","id":18269},{"answer":"\u5927\u6c5f\u5065\u4e09\u90ce","indexes":"cddqnsyxnwzjdzp","question":"\u300a\u8fdf\u5230\u7684\u9752\u5e74\u300b\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4f5c\u5bb6\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18270},{"answer":"\u52a0\u5229\u5f17\u5c3c\u4e9a\u5dde","indexes":"sjzzydITgkjcyjdggwymgdngz","question":"\u4e16\u754c\u6700\u91cd\u8981\u7684IT\u9ad8\u79d1\u6280\u4ea7\u4e1a\u57fa\u5730\u7845\u8c37\u4f4d\u4e8e\u7f8e\u56fd\u7684\u90a3\u4e2a\u5dde","id":18271},{"answer":"\u58ee\u65cf","indexes":"dylsjsfysmmzdgs","question":"\u7535\u5f71\uff08\u5218\u4e09\u59d0\uff09\u662f\u53cd\u6620\u4ec0\u4e48\u6c11\u65cf\u7684\u6545\u4e8b","id":18272},{"answer":"\u62d2\u7edd\u6536\u793c","indexes":"tzszwzzzzzshdryzsdtszjhdmds","question":"\u5929\u77e5\u3001\u795e\u77e5\u3001\u6211\u77e5\u3001\u5b50\u77e5\uff0c\u6700\u65e9\u662f\u6c49\u4ee3\u4eba\u6768\u9707\u8bf4\u7684\uff0c\u4ed6\u8bf4\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u76ee\u7684\u662f\uff1a","id":18273},{"answer":"\u8bba\u8bed","indexes":"wjswzrjjxdjdhcxlnyzbzqz","question":"\u201c\u4e94\u7ecf\u201d\u662f\u4e94\u79cd\u5112\u5bb6\u7ecf\u5b66\u5178\u7c4d\u7684\u5408\u79f0\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e0d\u5728\u5176\u4e2d\uff1f","id":18274},{"answer":"\u5934\u671d\u4e0b","indexes":"qyztrzcss","question":"\u86af\u8693\u5728\u571f\u58e4\u4e2d\u5403\u98df\u65f6","id":18275},{"answer":"\u7535\u5b50\u90ae\u4ef6","indexes":"mqlxdEmaildzwhys","question":"\u76ee\u524d\u6d41\u884c\u7684E-mail\u7684\u4e2d\u6587\u542b\u4e49\u662f","id":18276},{"answer":"\u5317\u4eac","indexes":"zglssdyjzqjysclz","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u5bb6\u8bc1\u5238\u4ea4\u6613\u6240\u6210\u7acb\u5728","id":18277},{"answer":"1997\u5e74","indexes":"wgynynshxgzq","question":"\u6211\u56fd\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u6536\u56de\u9999\u6e2f\u4e3b\u6743\uff1f","id":18278},{"answer":"7\u670811\u65e5","indexes":"sjrkrsnyt","question":"\u4e16\u754c\u4eba\u53e3\u65e5\u662f\u54ea\u4e00\u5929\uff1f","id":18279},{"answer":"\u5c3c\u6cca\u5c14","indexes":"sjsnggjgqwsjx","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u56fd\u65d7\u4e3a\u4e09\u89d2\u5f62\uff1f","id":18280},{"answer":"\u73bb\u7483\u7ea4\u7ef4","indexes":"cgtgsygdzds","question":"\u6491\u7aff\u8df3\u9ad8\u6240\u7528\u201c\u7aff\u201d\u7684\u8d28\u5730\u662f\uff1a","id":18281},{"answer":"\u58ee\u65cf","indexes":"wgssmzzrkzdds","question":"\u6211\u56fd\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u4e2d\u4eba\u53e3\u6700\u591a\u7684\u662f\uff08\uff09","id":18282},{"answer":"\u80af\u5c3c\u8fea","indexes":"fwzddmgzts","question":"\u7eef\u95fb\u6700\u591a\u7684\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u662f","id":18283},{"answer":"\u6797\u5219\u5f90","indexes":"zgjdsszyksjddyrs","question":"\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u53f2\u4e0a\u7741\u773c\u770b\u4e16\u754c\u7684\u7b2c\u4e00\u4eba\u662f\uff1f","id":18284},{"answer":"\u548c\u4ef2","indexes":"ssclzzzzwhzsm","question":"\u82cf\u8f7c\u9664\u4e86\u5b57\u5b50\u77bb\u4e4b\u5916\uff0c\u8fd8\u5b57\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18285},{"answer":"\u5546\u4eba","indexes":"ozzsjsmydrbnpdzs","question":"\u6b27\u6d32\u4e2d\u4e16\u7eaa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u4f69\u5e26\u94bb\u77f3","id":18286},{"answer":"\u5b59\u6743","indexes":"sgyyzplfryzbdss","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u8d54\u4e86\u592b\u4eba\u53c8\u6298\u5175\u7684\u662f\u8c01?","id":18287},{"answer":"\u5904\u6691","indexes":"xlnyjqyqtsgbztyjd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u8282\u6c14\u4e0e\u5176\u5b83\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5728\u540c\u4e00\u5b63\u5ea6\uff1f","id":18288},{"answer":"10\u5e74","indexes":"wgsbqdbhqw","question":"\u6211\u56fd\u5546\u6807\u6743\u7684\u4fdd\u62a4\u671f\u4e3a","id":18289},{"answer":"\u7a3d\u5eb7","indexes":"glsssdzp","question":"\u300a\u5e7f\u9675\u6563\u300b\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\uff1a","id":18290},{"answer":"5","indexes":"hjlpmxgjmz","question":"\u6d77\u519b\u793c\u70ae\u6bcf\u54cd\u9694\u51e0\u79d2\u949f\uff1f","id":18291},{"answer":"\u5434\u656c\u6893","indexes":"rlwsdzzs","question":"\u300a\u5112\u6797\u5916\u53f2\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f","id":18292},{"answer":"\u4e16\u754c\u94f6\u884c\u96c6\u56e2","indexes":"gjkfxhhgjjrgssyyxnygjjrjg","question":"\u56fd\u9645\u5f00\u53d1\u534f\u4f1a\u548c\u56fd\u9645\u91d1\u878d\u516c\u53f8\u5c5e\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u56fd\u9645\u91d1\u878d\u673a\u6784\uff1f","id":18293},{"answer":"13","indexes":"mggqsytw","question":"\u7f8e\u56fd\u56fd\u65d7\u4e0a\u6709\uff08\uff09\u6761\u7eb9\uff1f","id":18294},{"answer":"\u897f\u5468\u5230\u6625\u79cb","indexes":"sjzpsjlnylssqdsg","question":"\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u4f5c\u54c1\u6536\u96c6\u4e86\u54ea\u4e00\u5386\u53f2\u65f6\u671f\u7684\u8bd7\u6b4c","id":18295},{"answer":"37","indexes":"rmyxjnbgdsm","question":"\u4eba\u6c11\u82f1\u96c4\u7eaa\u5ff5\u7891\u9ad8\u591a\u5c11\u7c73","id":18296},{"answer":"1997","indexes":"ygwfdansznynqs","question":"\u82f1\u56fd\u738b\u5983\u6234\u5b89\u5a1c\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u53bb\u4e16","id":18297},{"answer":"\u6c11\u4e3b\u4e3b\u4e49\u8303\u7574","indexes":"xmzzyshsyyxnyshfc","question":"\u65b0\u6c11\u4e3b\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u5c5e\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u793e\u4f1a\u8303\u7574\uff1f","id":18298},{"answer":"\u6b66\u6c49\u957f\u6c5f\u5927\u6865","indexes":"wgjcddyzzjdqs","question":"\u6211\u56fd\u5efa\u6210\u7684\u7b2c\u4e00\u5ea7\u957f\u6c5f\u5927\u6865\u662f\uff1a","id":18299},{"answer":"\u82d7","indexes":"lswsnyssmzdwd","question":"\u82a6\u7b19\u821e\u662f\u54ea\u4e00\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u7684\u821e\u8e48","id":18300},{"answer":"\u4e9a\u6d32","indexes":"ylkzggjzngz","question":"\u4f0a\u62c9\u514b\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5728\u54ea\u4e2a\u6d32\uff1f","id":18301},{"answer":"\u83ab\u6851\u6bd4\u514b\u6d77\u5ce1","indexes":"zzdhx","question":"\u6700\u957f\u7684\u6d77\u5ce1","id":18302},{"answer":"\u5de6\u8fb9","indexes":"pdjlsdrxnyb","question":"\u6487\u5200\u656c\u793c\u65f6\uff0c\u5200\u5203\u50cf\u54ea\u4e00\u8fb9","id":18303},{"answer":"\u300a\u8054\u5408\u56fd\u5bb6\u5171\u540c\u5ba3\u8a00\u300b","indexes":"decsjdzzgjffxstyzxxcdbzs","question":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\uff0c\u56fd\u9645\u53cd\u6cd5\u897f\u65af\u7edf\u4e00\u6218\u7ebf\u5f62\u6210\u7684\u6807\u5fd7\u662f\uff1f","id":18304},{"answer":"3","indexes":"grckzczqzdxdwjgy","question":"\u4e2a\u4eba\u5b58\u6b3e\u6574\u5b58\u6574\u53d6\u6700\u4f4e\u9650\u5ea6\u4e3a\u51e0\u4e2a\u6708\uff1f","id":18305},{"answer":"\u300a\u84dd\u8272\u591a\u7459\u6cb3\u300b","indexes":"xlnsgsadlddegg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u6b4c\u662f\u5965\u5730\u5229\u7684\u7b2c\u4e8c\u56fd\u6b4c\uff1f","id":18306},{"answer":"\u5927\u718a\u732b","indexes":"sjysswjjhdhhs","question":"\u4e16\u754c\u91ce\u751f\u751f\u7269\u57fa\u91d1\u4f1a\u7684\u4f1a\u5fbd\u662f","id":18307},{"answer":"\u7b49\u8fb9\u4e09\u89d2\u5f62","indexes":"zzyddsjxzzydsjxmjzd","question":"\u5468\u957f\u4e00\u5b9a\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u4e2d\uff0c\u600e\u6837\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u9762\u79ef\u6700\u5927\uff1f","id":18308},{"answer":"\u300a\u5b87\u5b99\u98ce\u300b","indexes":"lsdltxzlzyxlnykw","question":"\u8001\u820d\u7684\u300a\u9a86\u9a7c\u7965\u5b50\u300b\u8fde\u8f7d\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u520a\u7269\uff1f","id":18309},{"answer":"\u9a6c","indexes":"zzdxyjsyyclnzdwd","question":"\u6700\u65e9\u7684\u8840\u538b\u8ba1\u662f\u7528\u4e8e\u6d4b\u91cf\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7684","id":18310},{"answer":"\u660e\u4ee3","indexes":"jpmczngcd","question":"\u91d1\u74f6\u6885\u51fa\u81ea\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":18311},{"answer":"\u5e90\u5c71","indexes":"sjwhjgzzgd","question":"\u4e16\u754c\u6587\u5316\u666f\u89c2\u5728\u4e2d\u56fd\u7684","id":18312},{"answer":"\u8bf8\u4faf\u738b","indexes":"sjzdsjsjsmrzdc","question":"\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\u4e2d\u7684\u201c\u4e16\u5bb6\u201d\u662f\u7ed9\u4ec0\u4e48\u4eba\u4f5c\u7684\u4f20","id":18313},{"answer":"\u963fQ","indexes":"sjwxhlzwydgwxxxs","question":"\u4e16\u754c\u6587\u5b66\u753b\u5eca\u4e2d\u552f\u4e00\u7684\u56fd\u6587\u5b66\u5f62\u8c61\u662f?","id":18314},{"answer":"\u8299\u84c9\u82b1","indexes":"cddsh","question":"\u6210\u90fd\u7684\u5e02\u82b1?","id":18315},{"answer":"1961","indexes":"dycfxywwxsnn","question":"\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d1\u73b0\u6708\u5916\u536b\u661f\u662f\u54ea\u5e74","id":18316},{"answer":"\u674e\u5546\u9690","indexes":"hdgjxczqhbsyysyz","question":"\u201c\u4f55\u5f53\u5171\u526a\u897f\u7a97\u70db\uff0c\u5374\u8bdd\u5df4\u5c71\u591c\u96e8\u65f6\u3002\u201d\u8bed\u81ea\uff1a","id":18317},{"answer":"\u8239\u653f\u5b66\u5802","indexes":"zgqmzzdhjxts","question":"\u4e2d\u56fd\u6e05\u672b\u6700\u65e9\u7684\u6d77\u519b\u5b66\u5802\u662f","id":18318},{"answer":"20\u4ebf\u7acb\u65b9\u7c73","indexes":"qgmnpmdlddss","question":"\u5168\u56fd\u6bcf\u5e74\u8dd1\u3001\u5192\u3001\u6ef4\u3001\u6f0f\u7684\u6de1\u6c34\u662f","id":18319},{"answer":"\u9ea6\u54f2\u4f26","indexes":"mmhwjdrs","question":"\u547d\u540d\u201c\u597d\u671b\u89d2\u201d\u7684\u4eba\u662f\uff1a","id":18320},{"answer":"\u5143\u8c0b\u4eba","indexes":"xzzddwgjndjzgrly","question":"\u73b0\u5728\u77e5\u9053\u7684\u6211\u56fd\u5883\u5185\u7684\u8f83\u65e9\u53e4\u4eba\u7c7b\u6709","id":18321},{"answer":"\u963f\u660c\u65cf","indexes":"zmdhsdsngssmzdtssgzp","question":"\u8457\u540d\u7684\u201c\u6237\u6492\u5200\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u7684\u7279\u8272\u624b\u5de5\u5236\u54c1\uff1f","id":18322},{"answer":"\u5de6\u5b97\u5802","indexes":"wgzzcbhjxxdrs","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u521b\u529e\u6d77\u519b\u5b66\u6821\u7684\u4eba\u662f","id":18323},{"answer":"1913","indexes":"tgehnndnbewxj","question":"\u6cf0\u6208\u5c14\u83b7\u54ea\u5e74\u7684\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956","id":18324},{"answer":"1999\u5e741\u67081\u65e5","indexes":"oyyhszsds","question":"\u6b27\u5143\u4e8e\u4f55\u65f6\u6b63\u5f0f\u8bde\u751f","id":18325},{"answer":"\u5468\u6069\u6765","indexes":"tamqrmyxjnbbmdbwsstxd","question":"\u5929\u5b89\u95e8\u524d\u4eba\u6c11\u82f1\u96c4\u7eaa\u5ff5\u7891\u80cc\u9762\u7684\u7891\u6587\u662f\u8c01\u9898\u5199\u7684","id":18326},{"answer":"\u516b\u4f4d\u62a4\u6cd5","indexes":"tlbbszfjzdsm","question":"\u201c\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u201d\u662f\u6307\u4f5b\u6559\u4e2d\u7684\u4ec0\u4e48","id":18327},{"answer":"\u70ed\u6708\u653f\u53d8","indexes":"bz18sjmfgzcjjgmjsdsjs","question":"\u6807\u5fd718\u4e16\u7eaa\u672b\u6cd5\u56fd\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u7ed3\u675f\u7684\u4e8b\u4ef6\u662f","id":18328},{"answer":"360","indexes":"yssmmdsm","question":"\u97f3\u901f\u662f\u6bcf\u79d2\u591a\u5c11\u7c73\uff1f","id":18329},{"answer":"\u7eaa\u5ff5\u91ca\u8fe6\u725f\u5c3c","indexes":"zgmjwsmyclbz","question":"\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5403\u814a\u516b\u7ca5","id":18330},{"answer":"\u705e\u6865","indexes":"wccyyqcfszxzsxdsmdf","question":"\u201c\u6e2d\u57ce\u671d\u96e8\u9091\u6e05\u6668\u201d\u53d1\u751f\u5728\u73b0\u5728\u9655\u897f\u7684\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9?","id":18331},{"answer":"\u9ec4\u5c71","indexes":"yxnzsbsywy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u5ea7\u5c71\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u4e94\u5cb3\u201d\uff1f","id":18332},{"answer":"\u6c5f\u82cf","indexes":"ygdmjxdywgdngs","question":"\u82f1\u56fd\u7684\u9762\u79ef\u76f8\u5f53\u4e8e\u6211\u56fd\u7684\u54ea\u4e2a\u7701?","id":18333},{"answer":"\u674e\u60e0\u5802","indexes":"dywrgjzlfzxdhrs","question":"\u7b2c\u4e00\u4f4d\u4efb\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u526f\u4e3b\u5e2d\u7684\u534e\u4eba\u662f","id":18334},{"answer":"\u897f\u8499","indexes":"xlkxjtsddgtljhnbejds","question":"\u4e0b\u5217\u79d1\u5b66\u5bb6\u540c\u65f6\u5f97\u5230\u8fc7\u56fe\u7075\u5956\u548c\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u7684\u662f\uff1f","id":18335},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"xlnggjbslhgcrlsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\uff1f","id":18336},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"sjszddyskwy","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u9668\u77f3\u5751\u4f4d\u4e8e?","id":18337},{"answer":"\u5e90\u5c71","indexes":"lbdsjysyhljtmhdszgnzmsdpb","question":"\u674e\u767d\u7684\u8bd7\u53e5\u201c\u7591\u662f\u94f6\u6cb3\u843d\u4e5d\u5929\u201d\u63cf\u7ed8\u7684\u662f\u4e2d\u56fd\u54ea\u5ea7\u540d\u5c71\u7684\u7011\u5e03\u3002","id":18338},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"cyxsyngcd","question":"\u5403\u5143\u5bb5\u59cb\u4e8e\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3","id":18339},{"answer":"1217\u5e74\u81f31223\u5e74","indexes":"mgdycxzs","question":"\u8499\u53e4\u7b2c\u4e00\u6b21\u897f\u5f81\u662f","id":18340},{"answer":"\u5410\u9c81\u756a\u76c6\u5730","indexes":"zgzrddfzn","question":"\u4e2d\u56fd\u6700\u70ed\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea?","id":18341},{"answer":"\u65b0\u9648\u4ee3\u8c22","indexes":"swjxyqsmhddjcs","question":"\u751f\u7269\u8fdb\u884c\u4e00\u5207\u751f\u547d\u6d3b\u52a8\u7684\u57fa\u7840\u662f\uff1a","id":18342},{"answer":"\u5927\u6c14\u538b","indexes":"szdsdftgjqjynzys","question":"\u6c34\u5728\u591a\u5c11\u5ea6\u6cb8\u817e\u5173\u952e\u53d6\u51b3\u4e8e\u54ea\u79cd\u56e0\u7d20\uff1f","id":18343},{"answer":"\u4f0f\u5c14\u52a0\u6cb3","indexes":"xlnthwnlhzblrhydh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u6761\u6cb3\u4e3a\u5185\u6d41\u6cb3\uff08\u6307\u4e0d\u6d41\u5165\u6d77\u6d0b\u7684\u6cb3\uff09\uff1f","id":18344},{"answer":"\u7231\u56e0\u65af\u5766","indexes":"xdlsstcd","question":"\u76f8\u5bf9\u8bba\u662f\u8c01\u63d0\u51fa\u7684\uff1f","id":18345},{"answer":"\u82a5\u5b50\u6c14\u70ae\u5f39","indexes":"xlnyzwqsgjfmqgdjzzzzzsyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6b66\u5668\u662f\u56fd\u9645\u6cd5\u660e\u786e\u89c4\u5b9a\u7981\u6b62\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u4f7f\u7528\u7684\uff1f","id":18346},{"answer":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49","indexes":"tysjysnbmzldgs","question":"\u2018\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49\u2019\u662f\u54ea\u90e8\u540d\u8457\u91cc\u7684\u6545\u4e8b\uff1f","id":18347},{"answer":"\u91d1\u94a2\u77f3","indexes":"zrjzyzdzydwzs","question":"\u81ea\u7136\u754c\u4e2d\u5df2\u77e5\u7684\u6700\u786c\u7684\u7269\u8d28\u662f\uff1a","id":18348},{"answer":"\u5370\u5ea6","indexes":"fjsccrwgd","question":"\u4f5b\u6559\u662f\u4ece\uff08\uff09\u4f20\u5165\u6211\u56fd\u7684\uff1f","id":18349},{"answer":"\u6c64\u663e\u7956","indexes":"cqjbmdtdzzs","question":"\u4f20\u5947\u5267\u672c\u300a\u7261\u4e39\u4ead\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\uff1a","id":18350},{"answer":"\u96c1\u8361\u5c71","indexes":"bcwtxqxdsfs","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5929\u4e0b\u9f50\u79c0\u201d\u7684\u5c71\u5cf0\u662f\uff08\uff09\u3002","id":18351},{"answer":"\u97e9\u4fe1","indexes":"zgdscqmxzdadccdjcpdsq","question":"\u5728\u53e4\u4ee3\uff0c\u8c01\u91c7\u53d6\u201c\u660e\u4fee\u6808\u9053\uff0c\u6697\u6e21\u9648\u4ed3\u201d\u7684\u8ba1\u7b56\uff0c\u5e73\u5b9a\u4e09\u79e6\uff1f","id":18352},{"answer":"\u6d77\u8c79","indexes":"xmnzdwnjhbjdy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5357\u6781\u548c\u5317\u6781\u90fd\u6709\uff1f","id":18353},{"answer":"6","indexes":"nbejgfsdsx","question":"\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u5171\u5206\u8bbe\u591a\u5c11\u9879\uff1f","id":18354},{"answer":"\u6c49\u6b66\u5e1d","indexes":"jyswgnghdsydnh","question":"\u201c\u5efa\u5143\u201d\u662f\u6211\u56fd\u90a3\u4e2a\u7687\u5e1d\u4f7f\u7528\u7684\u5e74\u53f7","id":18355},{"answer":"\u6838\u9ec4\u7d20","indexes":"wssB2yjsm","question":"\u7ef4\u751f\u7d20B2\u53c8\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18356},{"answer":"60\u591a\u4e2a","indexes":"ezzydsggjcz","question":"\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53c2\u6218\uff1f","id":18357},{"answer":"\u767d\u9a6c\u5578\u897f\u98ce","indexes":"jyxszbywwxswsds","question":"\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\uff0c\u88ab\u8a89\u4e3a\u6b66\u4fa0\u6563\u6587\u8bd7\u7684\u662f","id":18358},{"answer":"\u4e9a\u70ed\u5e26","indexes":"gdscynyzqhqy","question":"\u5e7f\u4e1c\u662f\u5904\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6c14\u5019\u533a\u57df\uff1f","id":18359},{"answer":"\u6838\u6843","indexes":"yxnzggzdzfhlzg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u5e72\u679c\u4e2d\u7684\u8102\u80aa\u542b\u91cf\u6700\u9ad8","id":18360},{"answer":"\u96ea\u83b1","indexes":"dtdlcthhymyc","question":"\u201c\u51ac\u5929\u5230\u4e86\uff0c\u6625\u5929\u8fd8\u4f1a\u8fdc\u5417\u201d\u8bed\u51fa","id":18361},{"answer":"\u8f6f\u9a71","indexes":"xlsydndsrscsbds","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7535\u8111\u7684\u8f93\u5165\u8f93\u51fa\u8bbe\u5907\u7684\u662f","id":18362},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"nplsnggjdr","question":"\u62ff\u7834\u4ed1\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\uff1f","id":18363},{"answer":"1867","indexes":"nbenynfmlg","question":"\u8bfa\u8d1d\u5c14\u54ea\u4e00\u5e74\u53d1\u660e\u96f7\u7ba1\uff1f","id":18364},{"answer":"\u830e","indexes":"ycsnygbf","question":"\u6d0b\u8471\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\u90e8\u5206\uff1f","id":18365},{"answer":"\u6c88\u9633","indexes":"wgsdzsgzydwsgzly","question":"\u6211\u56fd\u56db\u5927\u85cf\u4e66\u9601\u4e4b\u4e00\u7684\u6587\u6714\u9601\u5750\u843d\u4e8e","id":18366},{"answer":"1978","indexes":"dyjsnzqbssznynjxd","question":"\u7b2c\u4e00\u5c4a\u5ba4\u5185\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u4e3e\u884c\u7684\uff1f","id":18367},{"answer":"\u78f7","indexes":"mjssdghqssnzhxysdzy","question":"\u6c11\u95f4\u6240\u8bf4\u7684\u9b3c\u706b\u5176\u5b9e\u662f\u54ea\u79cd\u5316\u5b66\u5143\u7d20\u7684\u4f5c\u7528","id":18368},{"answer":"1953","indexes":"wgdygwnjhcnynks","question":"\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u4e94\u5e74\u8ba1\u5212\u4ece\u54ea\u4e00\u5e74\u5f00\u59cb\uff1f","id":18369},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"sjszddhdz","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u706b\u7535\u7ad9","id":18370},{"answer":"\u6d2a\u8fc8","indexes":"rzsbssdzz","question":"\u300a\u5bb9\u658b\u968f\u7b14\u300b\u662f\u8c01\u7684\u8457\u4f5c\uff1f","id":18371},{"answer":"\u96f7\u96e8","indexes":"ldhzgysxxcznbzp","question":"\u201c\u9c81\u5927\u6d77\u201d\u8fd9\u4e2a\u827a\u672f\u5f62\u8c61\u51fa\u81ea\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18372},{"answer":"\u52a0\u62ff\u5927","indexes":"sjzddhzzhwynggj","question":"\u4e16\u754c\u6700\u5927\u7684\u6e56\u4e2d\u4e4b\u6e56\u4f4d\u4e8e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6","id":18373},{"answer":"2\u79cd","indexes":"gjwhscsdhlyjzbsfsff","question":"\u56fd\u9645\u5916\u6c47\u5e02\u573a\u4e0a\u7684\u6c47\u7387\u6709\u51e0\u79cd\u8868\u793a\u65b9\u5f0f\u65b9\u6cd5\uff1f","id":18374},{"answer":"\u5173\u8083\u971c","indexes":"xmdnyyznwsjjyy","question":"\u4e0b\u9762\u7684\u5973\u6f14\u5458\u4e2d\u54ea\u4f4d\u662f\u4eac\u5267\u6f14\u5458","id":18375},{"answer":"\u81ea\u7136\u6761\u4ef6","indexes":"gjfgcshfzdjcs","question":"\u56fd\u9645\u5206\u5de5\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840\u662f","id":18376},{"answer":"\u4e0a\u6d77","indexes":"tygsdlzbszn","question":"\u7edf\u4e00\u516c\u53f8\u5927\u9646\u603b\u90e8\u8bbe\u5728\u54ea\uff1f","id":18377},{"answer":"\u9c81\u8fc5","indexes":"cwwgssj30ndwhgmdzjds","question":"\u6210\u4e3a\u6211\u56fd\u4e0a\u4e16\u7eaa30\u5e74\u4ee3\u6587\u5316\u9769\u547d\u7684\u4e3b\u5c06\u7684\u662f\uff1a","id":18378},{"answer":"\u6731\u96b6","indexes":"xlnghdqdbj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u8fc1\u90fd\u5317\u4eac\uff1f","id":18379},{"answer":"\u8304\u679c\u7c7b","indexes":"wmccdljsysmlsc","question":"\u6211\u4eec\u5e38\u5403\u7684\u8fa3\u6912\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u7c7b\u852c\u83dc","id":18380},{"answer":"\u6fc0\u5149","indexes":"lszds","question":"\u201c\u956d\u5c04\u201d\u6307\u7684\u662f","id":18381},{"answer":"\u56db\u5ddd\u7701","indexes":"sdkzhbby","question":"\u77f3\u8fbe\u5f00\u6700\u540e\u5175\u8d25\u4e8e\uff1a","id":18382},{"answer":"\u592a\u9633","indexes":"xmnygshx","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6052\u661f\uff1a","id":18383},{"answer":"\u9e64\u96c0\u697c","indexes":"xlngbswgsdml","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u56db\u5927\u540d\u697c\uff1f","id":18384},{"answer":"\u632a\u5a01\u4eba","indexes":"dygddnjdrsngr","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5230\u8fbe\u5357\u6781\u7684\u4eba\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\uff1f","id":18385},{"answer":"\u964d\u4f4e\u4f53\u6e29","indexes":"xtdxbtdydedzyswl","question":"\u590f\u5929\u5927\u8c61\u4e0d\u505c\u5730\u6447\u52a8\u8033\u6735\u4e3b\u8981\u662f\u4e3a\u4e86","id":18386},{"answer":"\u6e24\u6d77","indexes":"swd33211hjgczdyhszsmh","question":"\u6240\u8c13\u7684\'33211\'\u73af\u5883\u5de5\u7a0b\u4e2d\u7684\u4e00\u6d77\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u6d77","id":18387},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"xlbsytsbdjzyds","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6\u201d\u4e4b\u4e00\u7684\u662f\uff1a","id":18388},{"answer":"\u674e\u65af\u7279","indexes":"zbhmyllzbhyzgylldtczs","question":"\u5728\u4fdd\u62a4\u8d38\u6613\u7406\u8bba\u4e2d\uff0c\u4fdd\u62a4\u5e7c\u7a1a\u5de5\u4e1a\u7406\u8bba\u7684\u63d0\u51fa\u8005\u662f","id":18389},{"answer":"30\u6beb\u5b89","indexes":"gjgdrtyxtgdgpdlwdsha","question":"\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u4eba\u4f53\u5141\u8bb8\u901a\u8fc7\u7684\u5de5\u9891\u7535\u6d41\u4e3a\u591a\u5c11\u6beb\u5b89\uff1f","id":18390},{"answer":"0.93%","indexes":"qjdkqzhydsy","question":"\u6e05\u6d01\u7684\u7a7a\u6c14\u4e2d\u542b\u6709\u591a\u5c11\u6c29?","id":18391},{"answer":"\u56db\u5ddd\u76c6\u5730","indexes":"wgdtfzgzdsnl","question":"\u6211\u56fd\u7684\u201c\u5929\u5e9c\u4e4b\u56fd\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u91cc\uff1f","id":18392},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"sjsdymypdsz","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u679a\u90ae\u7968\u8bde\u751f\u5728","id":18393},{"answer":"\u6d77\u5fb7\u683c\u5c14","indexes":"czysjssdzp","question":"\u300a\u5b58\u5728\u4e0e\u65f6\u95f4\u300b\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18394},{"answer":"\u590f\u81f3\u65e5","indexes":"tyzsbhgxsysbbqd","question":"\u592a\u9633\u76f4\u5c04\u5317\u56de\u5f52\u7ebf\u65f6\uff0c\u5e94\u662f\u5317\u534a\u7403\u7684\uff1a","id":18395},{"answer":"\u5b89\u9633","indexes":"bcwzggddygjydylcwyxzd","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u7b2c\u4e00\u4e2a\u76d1\u72f1\u7684\u7f91\u91cc\u57ce\u4f4d\u4e8e\u73b0\u5728\u7684\uff1a","id":18396},{"answer":"\u817f\u90e8","indexes":"xsjzededzznl","question":"\u87cb\u87c0\uff0c\u91d1\u949f\u513f\u7684\u201c\u8033\u6735\u201d\u957f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":18397},{"answer":"\u9ec4\u6d77","indexes":"wgclhbsysmhdpjhbpmzwld","question":"\u6211\u56fd\u6d4b\u91cf\u6d77\u62d4\u662f\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6d77\u7684\u5e73\u5747\u6d77\u62d4\u5e73\u9762\u4f5c\u4e3a\u96f6\u70b9","id":18398},{"answer":"\u6587\u6210\u516c\u4e3b","indexes":"bdlgzcswsjzd","question":"\u5e03\u8fbe\u62c9\u5bab\u6700\u521d\u662f\u4e3a\u8c01\u5efa\u9020\u7684?","id":18399},{"answer":"\u56fd\u5bb6\u6743\u5229\u673a\u5173","indexes":"rmdbdhswgd","question":"\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u662f\u6211\u56fd\u7684\uff1a","id":18400},{"answer":"\u5510","indexes":"gy618907nswggdngcd","question":"\u516c\u5143618\uff0d907\u5e74\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3","id":18401},{"answer":"\u675c\u752b","indexes":"dspwjxbryszssdsj","question":"\u201c\u8bfb\u4e66\u7834\u4e07\u5377\uff0c\u4e0b\u7b14\u5982\u6709\u795e\u201d\uff0c\u8fd9\u662f\u8c01\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f","id":18402},{"answer":"\u7b2c\u4e8c\u4f4d","indexes":"ylkghgdsycljsjdjw","question":"\u4f0a\u62c9\u514b\u5171\u548c\u56fd\u7684\u77f3\u6cb9\u50a8\u91cf\u5c45\u4e16\u754c\u7b2c\u51e0\u4f4d\uff1f","id":18403},{"answer":"\u5f5d\u65cf","indexes":"asmsngmzdgs","question":"\u963f\u8bd7\u739b\u662f\u90a3\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u6545\u4e8b\uff1f","id":18404},{"answer":"\u957f\u6c5f\u5973\u795e","indexes":"bqtysmmy","question":"\u767d\u9ccd\u8c5a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u8a89\uff1f","id":18405},{"answer":"CPU","indexes":"dnyshkzdhxssm","question":"\u7535\u8111\u8fd0\u7b97\u548c\u63a7\u5236\u7684\u6838\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18406},{"answer":"6\u500d","indexes":"dqdzlwyqsd","question":"\u5730\u7403\u7684\u91cd\u529b\u4e3a\u6708\u7403\u4e0a\u7684","id":18407},{"answer":"\u66f9\u5316\u6df3","indexes":"mcdsqrhdzyjzw18nsjdq17ndhgsnyg","question":"\u660e\u671d\u7b2c\u5341\u4e03\u4efb\u7687\u5e1d\u6731\u7531\u68c0\u5728\u4f4d18\u5e74\uff0c\u5b9e\u9645\u5f53\u674317\u5e74\u7684\u5ba6\u5b98\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":18408},{"answer":"1990\u5e74","indexes":"zgdwgpqwhryscnynq","question":"\u4e2d\u56fd\u5bf9\u5916\u56fd\u6d3e\u9063\u7ef4\u548c\u4eba\u5458\u662f\u4ece\u54ea\u4e00\u5e74\u8d77\uff1f","id":18409},{"answer":"1896","indexes":"dyjxdayhynnjx","question":"\u7b2c\u4e00\u5c4a\u73b0\u4ee3\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e8e\u54ea\u5e74\u4e3e\u884c\uff1f","id":18410},{"answer":"\u72ee\u5b50","indexes":"xjpddmyydwygzgdws","question":"\u65b0\u52a0\u5761\u7684\u5f97\u540d\u4e0e\u4e00\u52a8\u7269\u6709\u5173\uff0c\u8fd9\u4e2a\u52a8\u7269\u662f","id":18411},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"xhcljjjzyqtlstdzzscdcds","question":"\u5c0f\u8377\u624d\u9732\u5c16\u5c16\u89d2\uff0c\u65e9\u6709\u873b\u8713\u7acb\u4e0a\u5934\u7684\u4f5c\u8005\u6240\u5904\u7684\u671d\u4ee3\u662f","id":18412},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u5185\u6e56\u7b2c\u4e00\u6865","indexes":"thdqjswxsysmch","question":"\u592a\u6e56\u5927\u6865\uff08\u6c5f\u82cf\u5434\u53bf\u5e02\uff09\u6709\u4ec0\u4e48\u79f0\u53f7\uff1f","id":18413},{"answer":"1980.8","indexes":"wgxbjjtqwclfcxszsmsj","question":"\u6211\u56fd\u5174\u529e\u7ecf\u6d4e\u7279\u533a\u5b8c\u6210\u7acb\u6cd5\u7a0b\u5e8f\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\uff1f","id":18414},{"answer":"\u7236\u5b50","indexes":"jydxssdyxczoyfhoykssmgx","question":"\u91d1\u5eb8\u7684\u5c0f\u8bf4\u300a\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u300b\u4e2d\u6b27\u9633\u950b\u548c\u6b27\u9633\u514b\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f","id":18415},{"answer":"\u4e8c\u5341\u5c81","indexes":"rgzds","question":"\u5f31\u51a0\u6307\u7684\u662f\uff1a","id":18416},{"answer":"\u745e\u58eb\u7684\u65e5\u5185\u74e6","indexes":"sjszzyxhbsdcss","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7528\u9c9c\u82b1\u62a5\u65f6\u7684\u57ce\u5e02\u662f\uff1f","id":18417},{"answer":"3-5\u70b9","indexes":"wggddyszxddsmsj","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u201c\u5bc5\u201d\u65f6\u6307\u73b0\u4ee3\u7684\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\uff1f","id":18418},{"answer":"\u897f\u5b89","indexes":"zgjdlszzdcss","question":"\u4e2d\u56fd\u5efa\u90fd\u5386\u53f2\u6700\u957f\u7684\u57ce\u5e02\u662f","id":18419},{"answer":"\u6e05\u671d\u672b\u671f","indexes":"xslcyjfydssmsqdshxs","question":"\u5c0f\u8bf4\u300a\u8001\u6b8b\u6e38\u8bb0\u300b\u53cd\u6620\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u671f\u7684\u793e\u4f1a\u73b0\u5b9e","id":18420},{"answer":"\u5df4\u52d2\u65af\u5766","indexes":"sjszzcsjddgjs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u4ea7\u751f\u57fa\u7763\u7684\u56fd\u5bb6\u662f","id":18421},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"sjshhxfzddgjs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u82b1\u5349\u6d88\u8d39\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\uff1f","id":18422},{"answer":"\u66f9\u96ea\u82b9","indexes":"qwsdgdmzzdhlmssdzp","question":"\u8bf7\u95ee\u56db\u5927\u53e4\u5178\u540d\u8457\u4e2d\u7684\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":18423},{"answer":"\u5929\u6c14\u6674\u6717\uff0c\u4e07\u7269\u6ecb\u751f","indexes":"nlzqmdyss","question":"\u519c\u5386\u4e2d\u201c\u6e05\u660e\u201d\u7684\u610f\u601d\u662f","id":18424},{"answer":"\u4e9a\u7279\u4e9a\u5927\u5965\u8fd0\u4f1a","indexes":"zgppqdznycayhssxldycdmg","question":"\u4e2d\u56fd\u4e52\u4e53\u7403\u961f\u5728\u54ea\u4e00\u6b21\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e0a\u5b9e\u73b0\u4e86\u7b2c\u4e00\u6b21\u201c\u5927\u6ee1\u8d2f\u201d\uff1f","id":18425},{"answer":"1992\u5e74","indexes":"zgdycpqgbbdcjwhxdscnynq","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u6b21\u6d3e\u9063\u5de5\u5175\u90e8\u961f\u53c2\u52a0\u7ef4\u548c\u884c\u52a8\u662f\u4ece\u54ea\u4e00\u5e74\u8d77\uff1f","id":18426},{"answer":"\u4f0f\u5c14\u52a0\u6cb3","indexes":"ozzzdhls","question":"\u6b27\u6d32\u6700\u957f\u7684\u6cb3\u6d41\u662f","id":18427},{"answer":"\u6cd5\u56fd\u53f7","indexes":"lqzdyhyc","question":"\u4e50\u5668\u4e2d\u7684\u5706\u53f7\u53c8\u79f0\uff1a","id":18428},{"answer":"\u7ef4\u751f\u7d20B2","indexes":"kqyknywqfsmyq","question":"\u53e3\u8154\u708e\u53ef\u80fd\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e4f\u4ec0\u4e48\u5f15\u8d77\uff1f","id":18429},{"answer":"\u56db\u5ddd\u7701","indexes":"lsdfz","question":"\u4e50\u5c71\u5927\u4f5b\u5728\uff1a","id":18430},{"answer":"25-50\u4e07\u5b89\u57f9","indexes":"ldxcdsjdlkd","question":"\u96f7\u7535\u5f62\u6210\u7684\u77ac\u95f4\u7535\u6d41\u53ef\u8fbe\uff1a","id":18431},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"csghshhdsnggjdr","question":"\u57ce\u5e02\u89c4\u5212\u5e08\u970d\u534e\u5fb7\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\uff1f","id":18432},{"answer":"\u94f1","indexes":"gjmyqsybhxmnyzjsdhjzc","question":"\u56fd\u9645\u7c73\u539f\u5668\u662f\u7531\u94c2\u548c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u79cd\u91d1\u5c5e\u7684\u5408\u91d1\u5236\u6210\uff1f","id":18433},{"answer":"\u604b\u66f21990","indexes":"ldydzpy","question":"\u7f57\u5927\u4f51\u7684\u4f5c\u54c1\u6709\uff1a","id":18434},{"answer":"\u51b0\u5c9b","indexes":"lkywksnggjsd","question":"\u96f7\u514b\u4e9a\u672a\u514b\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u9996\u90fd\uff1f","id":18435},{"answer":"5\uff5e6","indexes":"lnrmrdzcsmsjysdsxs","question":"\u8001\u5e74\u4eba\u6bcf\u65e5\u7684\u6b63\u5e38\u7761\u7720\u65f6\u95f4\u5e94\u662f\u591a\u5c11\u5c0f\u65f6\uff1a","id":18436},{"answer":"\u767d\u77ee\u661f","indexes":"tysmdzdssm","question":"\u592a\u9633\u751f\u547d\u7684\u7ec8\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18437},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"lxsydqgjds","question":"\u7387\u5148\u4f7f\u7528\u6bd2\u6c14\u653b\u51fb\u7684\u662f\uff1a","id":18438},{"answer":"\u8001\u4e8c","indexes":"kzzjldpm","question":"\u5b54\u5b50\u5728\u5bb6\u91cc\u7684\u6392\u540d\uff1a","id":18439},{"answer":"\u918b","indexes":"lnrccydjx","question":"\u8001\u5e74\u4eba\u5403\u83dc\u5e94\u591a\u52a0\u4e9b\uff1a","id":18440},{"answer":"5000\u5143","indexes":"mqwgcbqxdqcxdqcjew","question":"\u76ee\u524d\u6211\u56fd\u5b58\u672c\u53d6\u606f\u5b9a\u671f\u50a8\u84c4\u7684\u8d77\u5b58\u91d1\u989d\u4e3a","id":18441},{"answer":"\u4e00\u5ea7\u5c0f\u5c71\u5cf0","indexes":"sjsqdqdglnzys","question":"\u4e16\u754c\u201c\u65f6\u533a\u201d\u7684\u8d77\u70b9\u683c\u6797\u5c3c\u6cbb\u539f\u662f","id":18442},{"answer":"\u628a\u5e8a\u653e\u4e0b\u6765","indexes":"xtdzcyss","question":"\u201c\u4e0b\u69bb\u201d\u7684\u6700\u521d\u610f\u601d\u662f","id":18443},{"answer":"\u8179\u6cfb","indexes":"kfwssCjlmrcg1kkdz","question":"\u53e3\u670d\u7ef4\u751f\u7d20C\u5242\u91cf\u6bcf\u65e5\u8d85\u8fc71\u514b\u53ef\u5bfc\u81f4\uff1a","id":18444},{"answer":"\u6bdb\u6cfd\u4e1c","indexes":"dlgyhhbsgqwgszwyzpyrpsrhdzzs","question":"\u5bf9\u8054\u201c\u8d35\u6709\u6052\u4f55\u5fc5\u4e09\u66f4\u8d77\u4e94\u66f4\u7761\uff0c\u6700\u65e0\u76ca\u53ea\u6015\u4e00\u65e5\u66dd\u5341\u65e5\u5bd2\u201d\u7684\u4f5c\u8005\u662f","id":18445},{"answer":"65","indexes":"c1901nd1973nd72nzgydsmytrhdnbej","question":"\u4ece1901\u5e74\u52301973\u5e74\u768472\u5e74\u4e2d\u5171\u6709\u591a\u5c11\u540d\u72b9\u592a\u4eba\u83b7\u5f97\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\uff1f","id":18446},{"answer":"\u8377\u5170","indexes":"xxlymldfnsngr","question":"\u73b0\u6548\u529b\u4e8e\u66fc\u8054\u7684\u8303\u5c3c\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\uff1f","id":18447},{"answer":"\u5e03\u9c81\u585e\u5c14","indexes":"snxhtxzly","question":"\u6492\u5c3f\u5c0f\u5b69\u94dc\u50cf\u5750\u843d\u4e8e\uff1a","id":18448},{"answer":"\u72ee\u57ce\u4e2d\u6587\u56fd\u9645\u8fa9\u8bba\u8d5b","indexes":"zmxsjjysncgjzwblsdpw","question":"\u8457\u540d\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u91d1\u5eb8\u662f\u54ea\u6b21\u56fd\u9645\u4e2d\u6587\u8fa9\u8bba\u8d5b\u7684\u8bc4\u59d4","id":18449},{"answer":"\u4ec1\u8005","indexes":"jyxsyydzdyysdydskzwdlydskzsm","question":"\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u300a\u9e33\u9e2f\u5200\u300b\u4e2d\u7684\u9e33\u9e2f\u53cc\u5200\uff0c\u4e00\u5200\u4e0a\u523b\u7740\u201c\u65e0\u654c\u201d\uff0c\u53e6\u4e00\u5200\u4e0a\u523b\u7740\u4ec0\u4e48","id":18450},{"answer":"191","indexes":"shszbqdzbgynyyzsjrxsdmqwgmjysmnd","question":"\u4e0a\u6d77\u5e02\u95f8\u5317\u533a\u7684\u95f8\u5317\u516c\u56ed\u5185\uff0c\u6709\u4e00\u5ea7\u5b8b\u6559\u4ec1\u5148\u751f\u7684\u5893\uff0c\u8bf7\u95ee\u8be5\u5893\u5efa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5e74\u4ee3\uff1f","id":18451},{"answer":"\u9521","indexes":"qtsthnzjsdhj","question":"\u9752\u94dc\u662f\u94dc\u548c\u54ea\u79cd\u91d1\u5c5e\u7684\u5408\u91d1\uff1f","id":18452},{"answer":"\u5b5f\u5b50","indexes":"ymzzdgsssjd","question":"\u63e0\u82d7\u52a9\u957f\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u8c01\u8bb2\u7684\uff1f","id":18453},{"answer":"\u68a6\u5f97","indexes":"tdzmwxjlyxz","question":"\u5510\u4ee3\u8457\u540d\u6587\u5b66\u5bb6\u5218\u79b9\u9521\u5b57","id":18454},{"answer":"\u6444\u6c0f-273.15\u5ea6","indexes":"jdlds","question":"\u201c\u7edd\u5bf9\u96f6\u5ea6\u201d\u662f","id":18455},{"answer":"\u300a\u664f\u5b50\u6625\u79cb\u300b","indexes":"zzqlbyysyc","question":"\u667a\u8005\u5343\u8651\uff0c\u5fc5\u6709\u4e00\u5931\u8bed\u51fa","id":18456},{"answer":"\u6c5e","indexes":"zcwztxwycxytdjssnz","question":"\u5728\u5e38\u6e29\u72b6\u6001\u4e0b\u552f\u4e00\u5448\u73b0\u6db2\u6001\u7684\u91d1\u5c5e\u662f\u54ea\u79cd\uff1f","id":18457},{"answer":"\u6708\u4eae","indexes":"jllytdwyjsxlgc","question":"\u4f3d\u5229\u7565\u7528\u4ed6\u7684\u671b\u8fdc\u955c\u9996\u5148\u6765\u89c2\u5bdf\uff1a","id":18458},{"answer":"\u897f\u897f\u91cc\u5c9b","indexes":"lmdwkzdygmbjsjtjzld","question":"\u7f57\u9a6c\u5bf9\u5916\u6269\u5f20\u7b2c\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\u5c31\u662f\u8fe6\u592a\u57fa\u5360\u9886\u7684\uff1a","id":18459},{"answer":"\u6c49\u672b","indexes":"sccxz","question":"\u4e09\u66f9\u51fa\u73b0\u5728\uff1a","id":18460},{"answer":"\u6cb3\u5357","indexes":"sbfhltxbbkdsqs","question":"\u4e09\u5317\u9632\u62a4\u6797\u4f53\u7cfb\u4e0d\u5305\u62ec\u7684\u7701\u533a\u662f\uff1a","id":18461},{"answer":"\u96c5\u5178\u5a1c","indexes":"gxlshzbczzhnsdsnyw","question":"\u53e4\u5e0c\u814a\u795e\u8bdd\u4e2d\u88ab\u79f0\u4f5c\u667a\u6167\u5973\u795e\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\uff1f","id":18462},{"answer":"\u4f5b\u6559\u540d\u8bcd","indexes":"jyxstlbbdsmysmhy","question":"\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u300a\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u300b\u7684\u4e66\u540d\u6709\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49","id":18463},{"answer":"\u5144\u59b9\u5173\u7cfb","indexes":"zzggdcszfxhnwssmgx","question":"\u5728\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u4f20\u8bf4\u4e2d\uff0c\u4f0f\u7fb2\u548c\u5973\u5a32\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f","id":18464},{"answer":"\u738b\u5b9e\u752b","indexes":"xxjsyzjdsdaqjzytdzzs","question":"\u300a\u897f\u53a2\u8bb0\u300b\u662f\u5143\u6742\u5267\u7684\u56db\u5927\u7231\u60c5\u5267\u4e4b\u4e00\uff0c\u5b83\u7684\u4f5c\u8005\u662f","id":18465},{"answer":"\u4fe1\u5929\u7fc1","indexes":"sjsyyzddnsnyzn","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7fbd\u7ffc\u6700\u5927\u7684\u9e1f\u662f\u54ea\u4e00\u79cd\u9e1f\uff1f","id":18466},{"answer":"\u6cf0\u56fd","indexes":"xlsgdzgdnggjdch","question":"\u201c\u66b9\u7f57\u201d\u662f\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5bf9\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u79f0\u547c\uff1f","id":18467},{"answer":"\u767d\u5c45\u6613","indexes":"rcjhhshcljslwlssdzp","question":"\u201c\u65e5\u51fa\u6c5f\u82b1\u7ea2\u4f3c\u706b\uff0c\u6625\u6765\u6c5f\u6c34\u7eff\u4e3a\u84dd\u201d\u662f\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\uff1a","id":18468},{"answer":"\u809d\u7ec6\u80de","indexes":"dzysmqgfm","question":"\u80c6\u6c41\u7531\u4ec0\u4e48\u5668\u5b98\u5206\u6ccc\uff1a","id":18469},{"answer":"3\u5e74","indexes":"yhjwrshpctqgsdsxqjwjn","question":"\u56e0\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u635f\u5bb3\u8d54\u507f\u63d0\u8d77\u516c\u8bc9\u7684\u65f6\u6548\u671f\u95f4\u4e3a\u51e0\u5e74\uff1f","id":18470},{"answer":"\u6ed1\u94c1\u5362\u6865","indexes":"zmyphdlqdqsnzq","question":"\u8457\u540d\u5f71\u7247\u300a\u9b42\u65ad\u84dd\u6865\u300b\u7684\u6865\u662f\u54ea\u5ea7\u6865\uff1f","id":18471},{"answer":"\u6469\u64e6\u5242","indexes":"yglmydjlzzfqdzys","question":"\u7259\u818f\u91cc\u9762\u6709\u7684\u52a0\u4e86\u73cd\u73e0\u7c89\uff0c\u8d77\u7684\u4f5c\u7528\u662f","id":18472},{"answer":"\u9541","indexes":"wmrcsydybdfbslhsmdhj","question":"\u6211\u4eec\u65e5\u5e38\u4f7f\u7528\u7684\u786c\u5e01\u7684\u5206\u5e01\u77f3\u94dd\u548c\u4ec0\u4e48\u7684\u5408\u91d1\uff1f","id":18473},{"answer":"\u8463\u6e90","indexes":"bzwnpsshcsrdsnwzmhj","question":"\u88ab\u5c0a\u4e3a\u5357\u6d3e\u5c71\u6c34\u753b\u521b\u59cb\u4eba\u7684\u662f\u90a3\u4f4d\u8457\u540d\u753b\u5bb6\uff1f","id":18474},{"answer":"\u9ec4\u516c\u671b","indexes":"fcsjtssdmz","question":"\u300a\u5bcc\u6625\u5c71\u5c45\u56fe\u300b\u662f\u8c01\u7684\u540d\u4f5c\uff1f","id":18475},{"answer":"1938","indexes":"mgdzgcshszcsjsdykjcdl","question":"\u7f8e\u56fd\u7535\u5b50\u5de5\u7a0b\u5e08\u4f55\u65f6\u5236\u6210\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u5757\u96c6\u6210\u7535\u8def?","id":18476},{"answer":"\u5c0f\u8111","indexes":"rnkzrphlds","question":"\u4eba\u8111\u63a7\u5236\u4eba\u5e73\u8861\u529b\u7684\u662f\uff1a","id":18477},{"answer":"\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66","indexes":"mglssdysgdxfs","question":"\u7f8e\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6240\u9ad8\u7b49\u5b66\u5e9c\u662f\uff1a","id":18478},{"answer":"\u4eba\u53c2","indexes":"bckylwz","question":"\u68d2\u68f0\u201d\u53ef\u7528\u6765\u5a49\u6307\uff1a","id":18479},{"answer":"\u7f6a\u884c\u6781\u5176\u4e25\u91cd\u7684","indexes":"sxzsyyfzfz","question":"\u6b7b\u5211\u53ea\u9002\u7528\u4e8e\uff08\uff09\u72af\u7f6a\u5206\u5b50","id":18480},{"answer":"\u5c0f\u80a0","indexes":"yywzdbfznyqgxs","question":"\u8425\u517b\u7269\u8d28\u5927\u90e8\u5206\u5728\u54ea\u4e00\u5668\u5b98\u5438\u6536\uff1a","id":18481},{"answer":"\u6625\u79cb\u65f6\u671f","indexes":"wgssjsjyyjlsdgjwggdldrmksltdlssqs","question":"\u6211\u56fd\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u5177\u6709\u60a0\u4e45\u5386\u53f2\u7684\u56fd\u5bb6\uff0c\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u52b3\u52a8\u4eba\u6c11\u5f00\u59cb\u70bc\u94c1\u7684\u5386\u53f2\u65f6\u671f\u662f","id":18482},{"answer":"\u9e8b\u9e7f","indexes":"yyzjxltxmsxltxnddwscsbxtdxmjsm","question":"\u6709\u4e00\u79cd\u89d2\u8c61\u9e7f\u3001\u5934\u8c61\u9a6c\u3001\u8eab\u8c61\u9a74\u3001\u8e44\u8c61\u725b\u7684\u52a8\u7269\u4fd7\u79f0\u201c\u56db\u4e0d\u50cf\u201d\u5b83\u7684\u5b66\u540d\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18483},{"answer":"\u732b\u718a\u79d1","indexes":"xmswgdgbnmxmsynyk","question":"\u718a\u732b\u662f\u6211\u56fd\u7684\u56fd\u5b9d\uff0c\u90a3\u4e48\u718a\u732b\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79d1\uff1f","id":18484},{"answer":"\u62b9\u9999\u9cb8","indexes":"lxxczsmj","question":"\u9f99\u6d8e\u9999\u51fa\u81ea\u4ec0\u4e48\u9cb8\uff1f","id":18485},{"answer":"\u809d","indexes":"rtfjhdxjjdqgs","question":"\u4eba\u4f53\u5206\u89e3\u548c\u4ee3\u8c22\u9152\u7cbe\u7684\u5668\u5b98\u662f\uff1a","id":18486},{"answer":"\u5ca9\u77f3\u4e0a","indexes":"zczzqhd","question":"\u7d2b\u83dc\u957f\u5728\u6d45\u6d77\u7684\uff1a","id":18487},{"answer":"\u81ea\u7136\u9009\u62e9","indexes":"swjhdfxjdy","question":"\u751f\u7269\u8fdb\u5316\u7684\u65b9\u5411\u51b3\u5b9a\u4e8e\uff1a","id":18488},{"answer":"\u7fc5\u8180","indexes":"xssksmfcmjsd","question":"\u87cb\u87c0\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u53d1\u51fa\u9e23\u53eb\u58f0\u7684\uff1f","id":18489},{"answer":"\u67d3\u8272\u4f53\u4e2d","indexes":"DNAwzzyczy","question":"DNA\u7269\u8d28\u4e3b\u8981\u5b58\u5728\u4e8e\uff1a","id":18490},{"answer":"\u9f20\u75ab","indexes":"ozzsjlxdhsbsjs","question":"\u6b27\u6d32\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6d41\u884c\u7684\u201c\u9ed1\u6b7b\u75c5\u201d\u5b9e\u9645\u662f","id":18491},{"answer":"\u575a\u679c\u7c7b","indexes":"yxsysmzlsg","question":"\u94f6\u674f\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u79cd\u7c7b\u6c34\u679c\uff1f","id":18492},{"answer":"\u79cb\u5b63","indexes":"qecldjjybs","question":"\u4f01\u9e45\u4ea7\u5375\u7684\u5b63\u8282\u4e00\u822c\u662f\uff1a","id":18493},{"answer":"\u9632\u6c34","indexes":"hdcbsdfmysmzy","question":"\u8774\u8776\u7fc5\u8180\u4e0a\u7684\u7c89\u672b\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1a","id":18494},{"answer":"\u675c\u9e43","indexes":"xlnznlzhsdbhfd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9e1f\u7c7b\u53ea\u4f1a\u751f\u86cb\u4e0d\u4f1a\u5b75\u86cb\uff1a","id":18495},{"answer":"206","indexes":"crgygdsk","question":"\u6210\u4eba\u5171\u6709\u9aa8\u591a\u5c11\u5757\uff1f","id":18496},{"answer":"\u6c34","indexes":"rtkyddsywrtzhy","question":"\u4eba\u4f53\u53ef\u4ee5\u5bfc\u7535\u662f\u56e0\u4e3a\u4eba\u4f53\u4e2d\u542b\u6709\uff1a","id":18497},{"answer":"\u7ba1\u80de\u3001\u7b5b\u7ec6\u80de","indexes":"jlzwdsdzzzysshwjydjghysyjwdjgfbs","question":"\u8568\u7c7b\u690d\u7269\u7684\u8f93\u5bfc\u7ec4\u7ec7\u4e2d\uff0c\u8fd0\u9001\u6c34\u548c\u65e0\u673a\u76d0\u7684\u7ed3\u6784\u548c\u8fd0\u9001\u6709\u673a\u7269\u7684\u7ed3\u6784\u5206\u522b\u662f","id":18498},{"answer":"\u4ea7\u5375","indexes":"qtdsswl","question":"\u873b\u8713\u70b9\u6c34\u662f\u4e3a\u4e86","id":18499},{"answer":"\u4e09\u500d\u4f53","indexes":"xjsjbt","question":"\u9999\u8549\u662f\u51e0\u500d\u4f53","id":18500},{"answer":"\u86cb\u767d\u8d28","indexes":"swtnzddyjws","question":"\u751f\u7269\u4f53\u5185\u6700\u591a\u7684\u6709\u673a\u7269\u662f","id":18501},{"answer":"\u9cdd\u9c7c","indexes":"nzszzdy","question":"\u54ea\u79cd\u662f\u771f\u6b63\u7684\u9c7c\uff1f","id":18502},{"answer":"\u72d7","indexes":"sdxtzk","question":"\u8c01\u7684\u5fc3\u8df3\u6700\u5feb\uff1f","id":18503},{"answer":"\u732a","indexes":"xlnzdwdjyyrldjyzxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7684\u57fa\u56e0\u4e0e\u4eba\u7c7b\u7684\u57fa\u56e0\u6700\u76f8\u4f3c\uff1a","id":18504},{"answer":"\u897f\u74dc","indexes":"xlnzzwbnzykdlxzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u690d\u7269\u4e0d\u80fd\u5728\u4e00\u5757\u5730\u8fde\u7eed\u79cd\u690d\uff1f","id":18505},{"answer":"\u9e35\u9e1f","indexes":"xcnlzdzddnds","question":"\u73b0\u5b58\u9e1f\u7c7b\u4e2d\u7684\u6700\u5927\u7684\u9e1f\u86cb\u662f\uff1a","id":18506},{"answer":"\u9e2d\u5634\u517d","indexes":"jsybrdwyyksdlfzhdds","question":"\u65e2\u5c5e\u4e8e\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\uff0c\u53c8\u8981\u9760\u751f\u86cb\u6765\u7e41\u6b96\u540e\u4ee3\u7684\u662f\uff1a","id":18507},{"answer":"\u51fa\u6c57","indexes":"zqwhgsrzytgnzfssrybczctw","question":"\u5728\u6c14\u6e29\u5f88\u9ad8\u65f6\uff0c\u4eba\u4e3b\u8981\u901a\u8fc7\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u6563\u70ed\u4ee5\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u4f53\u6e29\u3002","id":18508},{"answer":"\u53ef\u4ee5\u7528\u6765\u7167\u660e","indexes":"xddwdyyddhfgdqgdzxqgytsfbzqds","question":"\u8bb8\u591a\u52a8\u7269\u90fd\u62e5\u6709\u5e26\u7535\u6216\u53d1\u5149\u7684\u5668\u5b98\uff0c\u5bf9\u8fd9\u4e9b\u5668\u5b98\u7528\u9014\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a","id":18509},{"answer":"\u5e26\u9c7c","indexes":"xlscpznzyycjhl","question":"\u4e0b\u5217\u6c34\u4ea7\u54c1\u4e2d\uff0c\u54ea\u79cd\u9c7c\u53c8\u79f0\u201c\u51c0\u6d77\u9f99\u201d\uff1f","id":18510},{"answer":"\u5de6","indexes":"dbfrdxzspxnyb","question":"\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u7684\u5fc3\u810f\u662f\u504f\u5411\u54ea\u4e00\u8fb9\uff1f","id":18511},{"answer":"\u677e\u6811","indexes":"xlnzsdyszxd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6811\u7684\u53f6\u662f\u9488\u5f62\u7684\uff1f","id":18512},{"answer":"\u80c3\u3001\u5341\u4e8c\u6307\u80a0\u6e83\u75a1","indexes":"sxhdcxzcjdyyssm","question":"\u4e0a\u6d88\u5316\u9053\u51fa\u8840\u6700\u5e38\u89c1\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18513},{"answer":"\u547c\u5438","indexes":"pxtcdbmysmzy","question":"\u8783\u87f9\u5410\u51fa\u7684\u767d\u6cab\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f","id":18514},{"answer":"\u624b\u638c\u548c\u811a\u5e95","indexes":"rthxfbzddbwssmdf","question":"\u4eba\u4f53\u6c57\u817a\u5206\u5e03\u6700\u591a\u7684\u90e8\u4f4d\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u3002","id":18515},{"answer":"\u53d8\u77ed","indexes":"djrssjrhysmbh","question":"\u5f53\u808c\u8089\u6536\u7f29\uff0c\u808c\u8089\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f","id":18516},{"answer":"2\u4e2a\u6708","indexes":"mmdszzqydj","question":"\u7709\u6bdb\u7684\u751f\u957f\u5468\u671f\u6709\u591a\u4e45\uff1f","id":18517},{"answer":"\u8349\u8393","indexes":"sdplssmsg","question":"\u58eb\u591a\u5564\u68a8\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u679c\uff1f","id":18518},{"answer":"\u809d\u810f","indexes":"rtzddjdqgs","question":"\u4eba\u4f53\u6700\u5927\u7684\u89e3\u6bd2\u5668\u5b98\u662f\uff1a","id":18519},{"answer":"\u809a\u80a0","indexes":"hctbwxshypdssdngqg","question":"\u6d77\u53c2\u9003\u907f\u5371\u9669\u65f6\u5019\u8981\u629b\u6389\u8eab\u4e0a\u7684\u54ea\u4e2a\u5668\u5b98\uff1f","id":18520},{"answer":"\u5c3e\u5df4","indexes":"ydseyhystdngbfjxgj","question":"\u9047\u654c\u65f6\uff0c\u9cc4\u9c7c\u4f1a\u7528\u8eab\u4f53\u7684\u54ea\u4e2a\u90e8\u5206\u8fdb\u884c\u653b\u51fb\uff1a","id":18521},{"answer":"\u91ce\u725b\u3001\u7280\u725b","indexes":"dwxjbnxdwczhpdw","question":"\u52a8\u7269\u5b66\u5bb6\u628a\u54ea\u4e9b\u52a8\u7269\u79f0\u4f5c\u539a\u76ae\u52a8\u7269\uff1a","id":18522},{"answer":"\u8d2b\u8840\u75c7","indexes":"zjcbzdjysmb","question":"\u6307\u7532\u82cd\u767d\u6700\u591a\u89c1\u4e8e\u4ec0\u4e48\u75c5\uff1f","id":18523},{"answer":"\u8702\u9e1f","indexes":"wyngqhzyfxdns","question":"\u552f\u4e00\u80fd\u591f\u524d\u540e\u5de6\u53f3\u98de\u884c\u7684\u9e1f\u662f","id":18524},{"answer":"\u5927\u624b\u672f","indexes":"wkssassndfwdzxslgyqcsssy","question":"\u5916\u79d1\u624b\u672f\u6309\u624b\u672f\u96be\u5ea6\u5206\u4e3a\u5927\u4e2d\u5c0f\u4e09\u7c7b\uff0c\u809d\u53f6\u5207\u9664\u624b\u672f\u5c5e\u4e8e","id":18525},{"answer":"\u975e\u6d32\u7d2b\u7f57\u5170","indexes":"yxnzsnpzzwscnkhd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u5ba4\u5185\u76c6\u683d\u690d\u7269\u662f\u5e38\u5e74\u5f00\u82b1\u7684\uff1f","id":18526},{"answer":"\u5de6\u5fc3\u5ba4","indexes":"xzzngbzh","question":"\u5fc3\u810f\u4e2d\u54ea\u4e2a\u58c1\u6700\u539a\uff1f","id":18527},{"answer":"\u4e4c\u9e26","indexes":"ydnzdhhzswwmqbcwfbxlnznhfb","question":"\u6709\u7684\u9e1f\u957f\u5927\u540e\u4f1a\u627e\u98df\u7269\u5582\u6bcd\u4eb2\uff0c\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u53cd\u54fa\u201d\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9e1f\u4f1a\u201c\u53cd\u54fa\u201d\uff1f","id":18528},{"answer":"\u67ff\u5b50","indexes":"wljkybmsryxnzgsp","question":"\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\uff0c\u5e94\u907f\u514d\u98df\u5165\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u679c\u852c\u76ae\uff1f","id":18529},{"answer":"1800\u4ebf\u4e2a","indexes":"ygzcdcnrssdyydsgxb","question":"\u4e00\u4e2a\u6b63\u5e38\u7684\u6210\u5e74\u4eba\u8eab\u4e0a\uff0c\u5927\u7ea6\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u7ec6\u80de\uff1f","id":18530},{"answer":"\u8840\u6db2","indexes":"azbdzycbtjs","question":"\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u4e3b\u8981\u4f20\u64ad\u9014\u5f84\u662f\uff1a","id":18531},{"answer":"\u53e4\u751f\u4ee3\u7684\u53a5\u7c7b\u690d\u7269","indexes":"msysmddjlzwbcd","question":"\u7164\u662f\u7531\u4ec0\u4e48\u4ee3\u7684\u53a5\u7c7b\u690d\u7269\u53d8\u6210\u7684\uff1f","id":18532},{"answer":"\u5317\u6781\u71d5\u9e25","indexes":"yjldsjsfxjlzydssmn","question":"\u6709\u8bb0\u5f55\u7684\u4e16\u754c\u4e0a\u98de\u7fd4\u8ddd\u79bb\u6700\u8fdc\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u9e1f\uff1f","id":18533},{"answer":"\u8840\u5c0f\u677f","indexes":"xgplsxyzdsmwzhnjckdzplbfyzx","question":"\u8840\u7ba1\u7834\u88c2\u65f6\uff0c\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\u4f1a\u51dd\u7ed3\u6210\u5757\uff0c\u5835\u4f4f\u7834\u88c2\u90e8\u5206\u4ee5\u6b62\u8840\uff1f","id":18534},{"answer":"\u626c\u5b50\u9cc4","indexes":"bcwhhsdpxdw","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u6d3b\u5316\u77f3\u201d\u7684\u722c\u884c\u52a8\u7269\uff1f","id":18535},{"answer":"\u732b\u7684\u77b3\u5b54\u653e\u5927\u7f29\u5c0f\u80fd\u529b\u5f3a","indexes":"rzhylkbjdxmzhylwsmnkjls","question":"\u4eba\u5728\u9ed1\u591c\u91cc\u770b\u4e0d\u89c1\u4e1c\u897f\uff0c\u732b\u5728\u9ed1\u591c\u91cc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u770b\u89c1\u8001\u9f20\uff1f","id":18536},{"answer":"\u5934\u9885","indexes":"nlbfsmdyrlhxddwyynlzsbxdxsbtblrdnlz","question":"\u5e74\u8f6e\u5e76\u975e\u6811\u6728\u72ec\u6709\uff0c\u4eba\u7c7b\u548c\u8bb8\u591a\u52a8\u7269\u4e5f\u6709\u5e74\u8f6e\uff0c\u53ea\u662f\u8868\u73b0\u7684\u5f62\u5f0f\u4e0d\u540c\u7f62\u4e86\u3002\u4eba\u7684\u5e74\u8f6e\u5728\uff1a","id":18537},{"answer":"\u559c\u6b22\u5403\u82b1\u854a\u91cc\u7684\u871c\u6c41","indexes":"hdwsmzzhclflfqyxnygdaszqd","question":"\u8774\u8776\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u5728\u82b1\u4e1b\u91cc\u98de\u6765\u98de\u53bb\uff1f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u7b54\u6848\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1a","id":18538},{"answer":"\u5317\u6781\u71d5\u9e25","indexes":"sjsqxlczyddws","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u8fc1\u5f99\u8def\u7a0b\u6700\u8fdc\u7684\u52a8\u7269\u662f","id":18539},{"answer":"\u9f99\u8475\u7d20","indexes":"fydtdzhyyzdsrgsrgdkyhxmbedzswzzdsssm","question":"\u53d1\u82bd\u7684\u571f\u8c46\u4e2d\u542b\u6709\u4e00\u79cd\u6bd2\u7d20\uff0c\u5982\u679c\u6444\u5165\u8fc7\u591a\uff0c\u53ef\u56e0\u547c\u5438\u9ebb\u75f9\u800c\u5bfc\u81f4\u6b7b\u4ea1\u3002\u8fd9\u79cd\u6bd2\u7d20\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18540},{"answer":"\u5927\u9cb5","indexes":"wwyyqxxwwjsylsxetkgedmwwynzdwwydxmssmm","question":"\'\u5a03\u5a03\u9c7c\'\u56e0\u5176\u5f62\u50cf\u5a03\u5a03\uff0c\u53eb\u58f0\u53c8\u7c7b\u4f3c\u5c0f\u513f\u557c\u54ed\uff0c\u6545\u800c\u5f97\u540d\'\u5a03\u5a03\u9c7c\'\u3002\u60a8\u77e5\u9053\'\u5a03\u5a03\u9c7c\'\u7684\u5b66\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f","id":18541},{"answer":"\u6c34\u5e73\u6446\u52a8","indexes":"zxqhhswbhcsmxz","question":"\u732a\u5fc3\u60c5\u5f88\u597d\u65f6\u5c3e\u5df4\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u5f62\u72b6\uff1f","id":18542},{"answer":"\u5ca9\u77f3\u4e0a","indexes":"zczzqhd","question":"\u7d2b\u83dc\u957f\u5728\u6d45\u6d77\u7684","id":18543},{"answer":"\u4e00\u4e2a\u6708","indexes":"rldpfzzbddtqhszywzccnrdpfqbgxycxyjjdzsj","question":"\u4eba\u7c7b\u7684\u76ae\u80a4\u603b\u5728\u4e0d\u65ad\u5730\u8131\u53bb\u548c\u751f\u957f\u3002\u4e00\u4f4d\u6b63\u5e38\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u76ae\u80a4\u5168\u90e8\u66f4\u65b0\u4e00\u6b21\u9700\u8981\u5c06\u8fd1\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f","id":18544},{"answer":"\u80ba\u548c\u76ae\u80a4","indexes":"qwdhxqgs","question":"\u9752\u86d9\u7684\u547c\u5438\u5668\u5b98\u662f\uff1f","id":18545},{"answer":"\u7ef4\u751f\u7d20B1","indexes":"stgdhdztnnzwlysdqf","question":"\u98df\u7cd6\u8fc7\u591a\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4f53\u5185\u54ea\u79cd\u5fae\u91cf\u5143\u7d20\u7684\u7f3a\u4e4f\uff1f","id":18546},{"answer":"\u7d2b\u94dc","indexes":"zzjtlxyyhzclzt","question":"\u5236\u4f5c\u666f\u6cf0\u84dd\u5148\u8981\u4ee5\u4f55\u79cd\u6750\u6599\u5236\u80ce\uff1f","id":18547},{"answer":"\u56db\u811a\u5148\u7740\u5730","indexes":"mwlysmzsckzlxzs","question":"\u732b\u65e0\u8bba\u4ee5\u4ec0\u4e48\u59ff\u52bf\u4ece\u7a7a\u4e2d\u843d\u4e0b\uff0c\u603b\u662f\uff1a","id":18548},{"answer":"\u5012\u9000\u7740\u6e38","indexes":"myzszydsqfxs","question":"\u58a8\u9c7c\u5728\u6c34\u4e2d\u6e38\u52a8\u65f6\uff0c\u5176\u65b9\u5411\u662f\uff1a","id":18549},{"answer":"\u8717\u725b","indexes":"yxnyzkchdqcszcswh","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u79cd\u6606\u866b\u4f1a\u5bf9\u9752\u83dc\u751f\u957f\u4ea7\u751f\u5371\u5bb3\uff1f","id":18550},{"answer":"\u9632\u6c34","indexes":"hdcbsdfmysmzy","question":"\u8774\u8776\u7fc5\u8180\u4e0a\u7684\u7c89\u672b\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f","id":18551},{"answer":"\u8759\u8760","indexes":"yxbsynlds","question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9e1f\u7c7b\u7684\u662f\uff1a","id":18552},{"answer":"\u566c\u83cc\u4f53","indexes":"yxmyxbjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6ca1\u6709\u7ec6\u80de\u7ed3\u6784\u7684\u662f","id":18553},{"answer":"\u5408\u4f19\u4eba\u51fa\u8d44\u8bc1\u660e","indexes":"hhqysqyyzzsxlnxbsbxtjd","question":"\u5408\u4f19\u4f01\u4e1a\u7533\u8bf7\u8425\u4e1a\u6267\u7167\u65f6\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5fc5\u987b\u63d0\u4ea4\u7684\uff1f","id":18554},{"answer":"3\u5e74","indexes":"azgsfgdgfyxgsfqrdgfzgssljnnbnzr","question":"\u6309\u7167\u516c\u53f8\u6cd5\u89c4\u5b9a\uff0c\u80a1\u4efd\u6709\u9650\u516c\u53f8\u53d1\u8d77\u4eba\u7684\u80a1\u4efd\u5728\u516c\u53f8\u8bbe\u7acb\u51e0\u5e74\u5185\u4e0d\u80fd\u8f6c\u8ba9\uff1f","id":18555},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"shzyddyccssznggj","question":"\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u5c1d\u8bd5\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18556},{"answer":"\u65b0\u897f\u5170","indexes":"1997n8ynyggjcwdygtzgjzgjrsmzzdcsbxydgj","question":"1997\u5e748\u6708\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6210\u4e3a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u540c\u4e2d\u56fd\u5c31\u4e2d\u56fd\u52a0\u5165\u4e16\u8d38\u7ec4\u7ec7\u8fbe\u6210\u53cc\u8fb9\u534f\u8bae\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18557},{"answer":"2002\u5e741\u67081\u65e5","indexes":"csmshkszgkslxrsdgxcn","question":"\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\uff0c\u4e2d\u56fd\u5f00\u59cb\u5c65\u884c\u5165\u4e16\u7684\u5404\u9879\u627f\u8bfa\uff1f","id":18558},{"answer":"\u9632\u6cbb\u6c61\u67d3","indexes":"gjwghbfdgdxyjdwzddcbzpwfydyy","question":"\u6839\u636e\u6211\u56fd\u300a\u73af\u4fdd\u6cd5\u300b\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u5411\u5e94\u7f34\u5355\u4f4d\u5f81\u5f97\u7684\u8d85\u6807\u51c6\u6392\u6c61\u8d39\uff0c\u5e94\u5f53\u7528\u4e8e\uff1a","id":18559},{"answer":"\u4e8c\u5341\u4e5d","indexes":"jy2008nzwgbjjbdayhsdjj","question":"\u5c06\u4e8e2008\u5e74\u5728\u6211\u56fd\u5317\u4eac\u4e3e\u529e\u7684\u5965\u8fd0\u4f1a\u662f\u7b2c\u51e0\u5c4a\uff1f","id":18560},{"answer":"\u6536\u53d6\u90e8\u5206\u4fdd\u9669\u8d39","indexes":"bxzrkshtbryqjchtdbxrky","question":"\u4fdd\u9669\u8d23\u4efb\u5f00\u59cb\u540e\uff0c\u6295\u4fdd\u4eba\u8981\u6c42\u89e3\u9664\u5408\u540c\u7684\uff0c\u4fdd\u9669\u4eba\u53ef\u4ee5\uff1a","id":18561},{"answer":"\u8377\u5170","indexes":"dygzbzygjs","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u662f\uff1a","id":18562},{"answer":"2002\u5e749\u67081\u65e5","indexes":"zhrmghgrkyjhsyfysmshkssx","question":"\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u4eba\u53e3\u4e0e\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u6cd5\u300b\u4e8e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u65bd\u884c\uff1f","id":18563},{"answer":"\u5728\u5176\u4ed6\u7ecf\u6d4e\u7ec4\u7ec7\u517c\u804c","indexes":"syyxdgzrybd","question":"\u5546\u4e1a\u94f6\u884c\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u4e0d\u5f97\uff1a","id":18564},{"answer":"\u79bb\u5f02\u53cc\u65b9\u90fd\u6709\u8d23\u4efb","indexes":"fqlyhdwcnrzndjysfyzr","question":"\u592b\u59bb\u79bb\u5f02\u540e\u5bf9\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u5b50\u5973\u7684\u6559\u80b2\u8c01\u8d1f\u6709\u8d23\u4efb\uff1f","id":18565},{"answer":"\u4f0a\u65af\u5170\u6559","indexes":"alsyxlnyzj","question":"\u201c\u963f\u62c9\u201d\u5c5e\u4e8e\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u5b97\u6559","id":18566},{"answer":"1991\u5e742\u6708","indexes":"zgdyctcsbayhsnnny","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u6b21\u63d0\u51fa\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u662f\u54ea\u5e74\u54ea\u6708\uff1f","id":18567},{"answer":"\u4e34\u65f6\u4ee3\u529e","indexes":"yxngbsysggzdjb","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4f7f\u9986\u9986\u957f\u7684\u7ea7\u522b\uff1f","id":18568},{"answer":"\u4ee5\u4e0a\u90fd\u6b63\u786e","indexes":"gyjjfymfxlsfzqds","question":"\u5173\u4e8e\u7ecf\u6d4e\u6cd5\u4e0e\u6c11\u6cd5\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f","id":18569},{"answer":"\u81ea\u7136\u4eba","indexes":"bncwsbqztds","question":"\u4e0d\u80fd\u6210\u4e3a\u5546\u6807\u6743\u4e3b\u4f53\u7684\u662f\uff1a","id":18570},{"answer":"\u5341\u4e94","indexes":"2003n7y22rzkdsgqtdjcqgdbdh","question":"2003\u5e747\u670822\u65e5\u53ec\u5f00\u7684\u662f\u5171\u9752\u56e2\u7b2c\u51e0\u6b21\u5168\u56fd\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\uff1f","id":18571},{"answer":"50\u4eba","indexes":"gjgsfyxgsdgdzgrsw","question":"\u6839\u636e\u516c\u53f8\u6cd5\uff0c\u6709\u9650\u516c\u53f8\u7684\u80a1\u4e1c\u6700\u9ad8\u4eba\u6570\u4e3a\uff1a","id":18572},{"answer":"\u516d\u4e2a\u6708","indexes":"qslhfypjbzlhddzsjhcnzcqs","question":"\u8d77\u8bc9\u79bb\u5a5a\uff0c\u6cd5\u9662\u5224\u51b3\u4e0d\u51c6\u79bb\u5a5a\u7684\uff0c\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u540e\u624d\u80fd\u518d\u6b21\u8d77\u8bc9\uff1f","id":18573},{"answer":"10","indexes":"zcsbdqxwjn","question":"\u6ce8\u518c\u5546\u6807\u7684\u671f\u9650\u4e3a\u51e0\u5e74\uff1f","id":18574},{"answer":"\u79d1\u5b66\u6280\u672f","indexes":"smsdyscl","question":"\u4ec0\u4e48\u662f\u7b2c\u4e00\u751f\u4ea7\u529b","id":18575},{"answer":"\u6d41\u52a8\u6027\u5f3a","indexes":"fdctzbjydtds","question":"\u623f\u5730\u4ea7\u6295\u8d44\u4e0d\u5177\u6709\u7684\u7279\u70b9\u662f","id":18576},{"answer":"\u53d1\u8fbe\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6","indexes":"zgjgxdbszyygcydchjxfgjgyzggnzqdljygs","question":"\u5728\u56fd\u9645\u5173\u7cfb\u7684\u8868\u8ff0\u4e2d\u6709\u4e00\u4e2a\u5e38\u7528\u7684\u8bcd\u6c47\u53eb\u201c\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u201d\uff0c\u5173\u4e8e\u8fd9\u4e2a\u6982\u5ff5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u7406\u89e3\u5e94\u8be5\u662f\uff1a","id":18577},{"answer":"\u518d\u5c31\u4e1a\u670d\u52a1\u4e2d\u5fc3\u7f34\u7eb3","indexes":"gqgrwmy1998n8yxgnmqjbylbxfysfz","question":"\u56fd\u4f01\u5de5\u4eba\u5fd8\u67d0\u4e8e1998\u5e748\u6708\u4e0b\u5c97\uff0c\u90a3\u4e48\u5176\u57fa\u672c\u533b\u7597\u4fdd\u9669\u8d39\u7531\u8c01\u8d1f\u8d23\uff1f","id":18578},{"answer":"\u652f\u4ed8\u8d54\u507f\u91d1","indexes":"gjpcdzyfss","question":"\u56fd\u5bb6\u8d54\u507f\u7684\u4e3b\u8981\u65b9\u5f0f\u662f\uff1a","id":18579},{"answer":"\u7eaa\u5ff5\u6027\u7684\u6587\u5b57\u548c\u56fe\u5f62","indexes":"jzzyczpsbsbzdzyhtxs","question":"\u7981\u6b62\u5728\u70df\u8349\u5236\u54c1\u5546\u6807\u4e0a\u6807\u6ce8\u7684\u5b57\u6837\u6216\u56fe\u5f62\u662f\uff1a","id":18580},{"answer":"\uff13\uff10\u65e5","indexes":"blyczmxkzdbghzxsxyzypzjgpzzrqdsrndfzjgblbgzxsx","question":"\u529e\u7406\u70df\u8349\u4e13\u5356\u8bb8\u53ef\u8bc1\u7684\u53d8\u66f4\u548c\u6ce8\u9500\u624b\u7eed\uff0c\u5e94\u5728\u539f\u6279\u51c6\u673a\u5173\u6279\u51c6\u4e4b\u65e5\u8d77\u591a\u5c11\u65e5\u5185\uff0c\u5230\u53d1\u8bc1\u673a\u5173\u529e\u7406\u53d8\u66f4\u3001\u6ce8\u9500\u624b\u7eed\uff1f","id":18581},{"answer":"\uff11\uff10\uff10\uff10\u5143","indexes":"sygqsxxkzhzrxkzyyczmxzzgbmcydsyyxdfk","question":"\u4f7f\u7528\u8fc7\u671f\u3001\u5931\u6548\u8bb8\u53ef\u8bc1\u6216\u8f6c\u8ba9\u8bb8\u53ef\u8bc1\uff0c\u7531\u70df\u8349\u4e13\u5356\u884c\u653f\u4e3b\u7ba1\u90e8\u95e8\u5904\u4ee5\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u7f5a\u6b3e\uff1f","id":18582},{"answer":"\u56fd\u5bb6\u70df\u8349\u4e13\u5356\u5c40","indexes":"yczmpzyzdggsyhqfzyzzyyzdyzsyystyzd","question":"\u70df\u8349\u4e13\u5356\u54c1\u51c6\u8fd0\u8bc1\u7684\u89c4\u683c\u3001\u5f0f\u6837\u548c\u7b7e\u53d1\u51c6\u8fd0\u8bc1\u4e13\u7528\u5370\u7ae0\u7684\u5370\u7ae0\u5f0f\u6837\u7531\u8c01\u7edf\u4e00\u5236\u5b9a\uff1f","id":18583},{"answer":"\uff17\uff10\uff05","indexes":"yczmxzzgbmyfsgwfsgdyysgjgazgyczmpscpfjgddsjs","question":"\u70df\u8349\u4e13\u5356\u884c\u653f\u4e3b\u7ba1\u90e8\u95e8\u4f9d\u6cd5\u6536\u8d2d\u8fdd\u6cd5\u6536\u8d2d\u7684\u70df\u53f6\uff0c\u6536\u8d2d\u4ef7\u683c\u6309\u7167\u8be5\u70df\u8349\u4e13\u5356\u54c1\u5e02\u573a\u6279\u53d1\u4ef7\u683c\u7684\u591a\u5c11\u8ba1\u7b97\uff1f","id":18584},{"answer":"\u7b2c\u516b\u8f6e","indexes":"wlghhsgmzxdwjqhysxxddbmytzezmybhzymyefdddjldbmytp","question":"\u201c\u4e4c\u62c9\u572d\u56de\u5408\u201d\u662f\u5173\u8d38\u603b\u534f\u5b9a\u4e3a\u52a0\u5f3a\u548c\u5ef6\u4f38\u73b0\u884c\u7684\u591a\u8fb9\u8d38\u6613\u4f53\u5236\uff0c\u904f\u5236\u8d38\u6613\u4fdd\u62a4\u4e3b\u4e49\u8513\u5ef6\u800c\u53d1\u52a8\u7684\u7b2c\u51e0\u8f6e\u591a\u8fb9\u8d38\u6613\u8c08\u5224\uff1f","id":18585},{"answer":"12","indexes":"1982nzgldrxhfwljggj","question":"1982\u5e74\u4e2d\u56fd\u9886\u5bfc\u4eba\u5148\u540e\u8bbf\u95ee\u4e86\u51e0\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18586},{"answer":"\u5e74\u8001\u3001\u75be\u75c5\u6216\u4e27\u5931\u52b3\u52a8\u80fd\u529b","indexes":"wgxfgdzhrmghgzqkxycgjhshhdwzbzdql","question":"\u6211\u56fd\u300a\u5baa\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\uff1a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5728()\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6709\u4ece\u56fd\u5bb6\u548c\u793e\u4f1a\u83b7\u5f97\u7269\u8d28\u5e2e\u52a9\u7684\u6743\u5229\u3002","id":18587},{"answer":"\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u6559\u80b2","indexes":"xlnxbswgjyfgdgjbxyzsjyzzkzdjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u6559\u80b2\u6cd5\u89c4\u5b9a\u56fd\u5bb6\u5fc5\u987b\u8981\u5728\u53d7\u6559\u80b2\u8005\u4e2d\u5f00\u5c55\u7684\u6559\u80b2\uff1f","id":18588},{"answer":"\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u548c\u4ef2\u88c1\u673a\u6784","indexes":"kcxhtdbghcxxyngjgzc","question":"\u53ef\u64a4\u6d88\u5408\u540c\u7684\u53d8\u66f4\u6216\u64a4\u6d88\u987b\u7531\u54ea\u4e2a\u673a\u6784\u4f5c\u51fa\u3002","id":18589},{"answer":"\u5efa\u7b51\u6750\u6599\u8d28\u91cf\uff1b","indexes":"xlnlcpsycpzlfdzdfw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u7c7b\u4ea7\u54c1\u5c5e\u4e8e\u300a\u4ea7\u54c1\u8d28\u91cf\u6cd5\u300b\u8c03\u6574\u7684\u8303\u56f4\uff1f","id":18590},{"answer":"1\u4e2a\u5b63\u5ea6","indexes":"jrybbkddybxydyysnsqxw","question":"\u91d1\u878d\u4e1a\uff08\u4e0d\u5305\u62ec\u5178\u5f53\u4e1a\u3001\u4fdd\u9669\u4e1a\uff09\u7684\u8425\u4e1a\u7a0e\u7eb3\u7a0e\u671f\u9650\u4e3a","id":18591},{"answer":"\u8463\u4e8b\u4f1a","indexes":"yxngjgshyqydzgqljg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u673a\u6784\u662f\u5408\u8425\u4f01\u4e1a\u7684\u6700\u9ad8\u6743\u5229\u673a\u6784","id":18592},{"answer":"\u6709\u8bc1\u636e\u8bc1\u660e\u5176\u4e0d\u77e5\u9053\u8be5\u4ea7\u54c1\u4e3a\u7981\u6b62\u9500\u552e\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u5e76\u5982\u5b9e\u8bf4\u660e\u5176\u8fdb\u8d27\u6e20\u9053","indexes":"acpzlfgdxszdxlxwkyjqhcqcfdsnzqk","question":"\u6309\u300a\u4ea7\u54c1\u8d28\u91cf\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\u9500\u552e\u8005\u7684\u4e0b\u5217\u884c\u4e3a\u53ef\u4ee5\u51cf\u8f7b\u6216\u4ece\u8f7b\u5904\u7f5a\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5","id":18593},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"nygslhgalhcrlsgzy","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u8054\u5408\u56fd\u5b89\u7406\u4f1a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u4e4b\u4e00\uff1a","id":18594},{"answer":"\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u4ee3\u8868","indexes":"wgxxxfgdqgrdcwhdzcryzydysdmedw","question":"\u6211\u56fd\u73b0\u884c\u5baa\u6cd5\u89c4\u5b9a\uff0c\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7684\u7ec4\u6210\u4eba\u5458\u4e2d\uff0c\u5e94\u5f53\u6709\u9002\u5f53\u540d\u989d\u7684\u4e3a\uff1a","id":18595},{"answer":"\u65f6\u4ee3\u4e3b\u9898\u7684\u8f6c\u6362\u548c\u65b0\u6280\u672f\u9769\u547d\u6d6a\u6f6e\u7684\u5174\u8d77","indexes":"dxpllxcdsdyqs","question":"\u9093\u5c0f\u5e73\u7406\u8bba\u5f62\u6210\u7684\u65f6\u4ee3\u8981\u6c42\u662f\uff1a","id":18596},{"answer":"\u7985\u5b97","indexes":"zzgzxzjfhbhssdsy","question":"\u5728\u4e2d\u56fd\u54f2\u5b66\u4e2d\uff0c\u201c\u673a\u950b\u201d\u548c\u201c\u68d2\u559d\u201d\u662f\u8c01\u7684\u672f\u8bed","id":18597},{"answer":"\u4ece\u5c5e\u5173\u7cfb","indexes":"zfjghgjqljgdgxs","question":"\u653f\u5e9c\u673a\u6784\u548c\u56fd\u5bb6\u6743\u5229\u673a\u6784\u7684\u5173\u7cfb\u662f","id":18598},{"answer":"1982","indexes":"wgxzldtxnnqyzswyz","question":"\u6211\u56fd\u884c\u653f\u9886\u5bfc\u4f53\u73b0\u54ea\u5e74\u524d\uff0c\u4e00\u76f4\u662f\u59d4\u5458\u5236\u3002","id":18599},{"answer":"\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a","indexes":"wgdzggjqljgs","question":"\u6211\u56fd\u7684\u6700\u9ad8\u56fd\u5bb6\u6743\u5229\u673a\u5173\u662f\uff1a","id":18600},{"answer":"2\u5e74","indexes":"xzpcdqqsxw","question":"\u884c\u653f\u8d54\u507f\u7684\u8bf7\u6c42\u65f6\u6548\u4e3a","id":18601},{"answer":"180","indexes":"wgsxwhgzckcpbghdstbxjxhx","question":"\u6211\u56fd\u5b9e\u884c\u5916\u6c47\u7ba1\u5236\uff0c\u51fa\u53e3\u4ea7\u54c1\u62a5\u5173\u540e\u591a\u5c11\u5929\u5fc5\u987b\u8fdb\u884c\u6838\u9500\uff1f","id":18602},{"answer":"\u4e2a\u4eba","indexes":"bjfxlxbfpygxfkjdfprgzljjjzgssy","question":"\u5317\u4eac\u53d1\u884c\u4e86\u65b0\u7248\u53d1\u7968\uff0c\u56e0\u516c\u6d88\u8d39\u5f00\u636e\u7684\u53d1\u7968\uff0c\u5982\u679c\u4e2d\u4e86\u5956\uff0c\u5956\u91d1\u5219\u5f52\u8c01\u6240\u6709\uff1f","id":18603},{"answer":"\u91d1\u7a57\u5361","indexes":"mqwgtzezgdxykssmk","question":"\u76ee\u524d\u6211\u56fd\u900f\u652f\u989d\u6700\u9ad8\u7684\u4fe1\u7528\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\u5361\uff1f","id":18604},{"answer":"8\u5e74","indexes":"csyhgzbncg","question":"\u4ece\u4e8b\u6709\u5bb3\u5de5\u79cd\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\uff1a","id":18605},{"answer":"\u5168\u90e8\u540c\u610f","indexes":"hhqyxrhbxjg","question":"\u5408\u4f19\u4f01\u4e1a\u65b0\u5165\u4f19\u5fc5\u987b\u7ecf\u8fc7\uff1a","id":18606},{"answer":"\u8155\u9f99","indexes":"yzdzzdklssm","question":"\u5df2\u77e5\u7684\u6700\u91cd\u7684\u6050\u9f99\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18607},{"answer":"\u5eb7\u7199","indexes":"qchdzzqfhxds","question":"\u6e05\u671d\u7687\u5e1d\u4e2d\u6700\u52e4\u594b\u597d\u5b66\u7684\u662f","id":18608},{"answer":"\u6c88\u56ed","indexes":"lyytwflhsnyznlzfg","question":"\u9646\u6e38\u4e0e\u5510\u5a49\u5206\u79bb\u540e\u6570\u5e74\u53c8\u5728\u54ea\u91cc\u91cd\u9022\u8fc7","id":18609},{"answer":"\u6e05\u671d","indexes":"zgdymypssmsqfxd","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u679a\u90ae\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u671f\u53d1\u884c\u7684","id":18610},{"answer":"\u9053\u5bb6","indexes":"zggdngxpdzzylshpzzdsxxj","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u54ea\u4e2a\u5b66\u6d3e\u7684\u4e3b\u5f20\uff0c\u4e0e\u7eff\u8272\u548c\u5e73\u7ec4\u7ec7\u7684\u601d\u60f3\u76f8\u8fd1\uff1f","id":18611},{"answer":"\u660e","indexes":"zddmjgddjy","question":"\u6700\u5927\u7684\u6728\u7ed3\u6784\u5927\u6bbf\u5efa\u4e8e","id":18612},{"answer":"\u5f13\u7bad","indexes":"xsnzwqbszsjqsdbxzb","question":"\u4e0b\u8ff0\u54ea\u79cd\u6b66\u5668\u4e0d\u5c5e\u4e2d\u4e16\u7eaa\u9a91\u58eb\u7684\u5fc5\u9700\u88c5\u5907","id":18613},{"answer":"\u6708\u6842","indexes":"galpkjsyszydsysmbcdwg","question":"\u53e4\u5965\u6797\u5339\u514b\u7ade\u8d5b\u4f18\u80dc\u8005\u8981\u6234\u4e0a\u7528\u4ec0\u4e48\u7f16\u6210\u7684\u738b\u51a0","id":18614},{"answer":"\u5217\u5bbe","indexes":"yxbswyfxsqhjds","question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u662f\u6587\u827a\u590d\u5174\u65f6\u671f\u753b\u5bb6\u7684\u662f","id":18615},{"answer":"19","indexes":"sjsdyzzpcxzngsj","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u4e16\u7eaa?","id":18616},{"answer":"\u5ffd\u5fc5\u70c8","indexes":"mnstyqgdychdss","question":"\u706d\u5357\u5b8b\u7edf\u4e00\u5168\u56fd\u7684\u5143\u671d\u7687\u5e1d\u662f\u8c01\uff1f","id":18617},{"answer":"\u9996\u9640\u7f57","indexes":"gyddzxzdznygdwzd","question":"\u53e4\u5370\u5ea6\u7684\u79cd\u59d3\u5236\u5ea6\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u5730\u4f4d\u6700\u4f4e","id":18618},{"answer":"\u827e\u68ee\u8c6a\u5a01\u5c14","indexes":"nmddlsmjdzgslss","question":"\u8bfa\u66fc\u5e95\u767b\u9646\u65f6\uff0c\u76df\u519b\u7684\u6700\u9ad8\u53f8\u4ee4\u662f\u8c01\uff1a","id":18619},{"answer":"\u9662\u8bd5","indexes":"mdkjzdksdjbbk","question":"\u660e\u4ee3\u79d1\u4e3e\u5236\u5ea6\u8003\u8bd5\u7b49\u7ea7\u4e0d\u5305\u62ec\uff1a","id":18620},{"answer":"\u660e\u82f1\u5b97\u6731\u7941\u9547","indexes":"bwcbfqhyfpdhds","question":"\u88ab\u74e6\u523a\u5175\u4fd8\u53bb\uff0c\u540e\u53c8\u590d\u8f9f\u7684\u7687\u5e1d\u662f","id":18621},{"answer":"\u58a8\u7d22\u91cc\u5c3c","indexes":"decsjdzzydlfxstms","question":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\uff0c\u610f\u5927\u5229\u6cd5\u897f\u65af\u5934\u76ee\u662f\uff1a","id":18622},{"answer":"\u674e\u516c\u6734","indexes":"qmnzbfhgmdfdpzkmshdmmzywys","question":"\u5168\u9762\u5185\u6218\u7206\u53d1\u540e\uff0c\u56fd\u6c11\u515a\u53cd\u52a8\u6d3e\u5728\u6606\u660e\u6740\u5bb3\u7684\u6c11\u76df\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u662f\uff1a","id":18623},{"answer":"\u6218\u56fd","indexes":"slgcqjdjysznysqjzd","question":"\u6c34\u5229\u5de5\u7a0b\u5947\u8ff9\u90fd\u6c5f\u5830\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u65f6\u671f\u5efa\u9020\u7684\uff1f","id":18624},{"answer":"\u5ed6\u4ef2\u607a","indexes":"hpjxclsdrddbds","question":"\u9ec4\u57d4\u519b\u6821\u6210\u7acb\u65f6\uff0c\u62c5\u4efb\u515a\u4ee3\u8868\u7684\u662f\uff1f","id":18625},{"answer":"\u677e\u7cd5\u978b","indexes":"xlnxbsxpsddxzb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5b09\u76ae\u58eb\u7684\u5178\u578b\u88c5\u626e","id":18626},{"answer":"\u6587\u8058","indexes":"xlngrbscysctdccd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4eba\u4e0d\u662f\u4ece\u8881\u7ecd\u5904\u6295\u5230\u66f9\u64cd\u7684\uff1f","id":18627},{"answer":"\u72b6\u5143\u699c\u773c\u63a2\u82b1","indexes":"mdyhtsdqsmycs","question":"\u660e\u4ee3\u4ee5\u540e\u5ef7\u8bd5\u7684\u524d\u4e09\u540d\u4f9d\u6b21\u662f\uff1f","id":18628},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae\u5e03\u201c\u516b\u5366\u9635\u201d","indexes":"xlnyjsszsd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff1f","id":18629},{"answer":"\u79e6\u5e86\u7ae5","indexes":"smycjmsccdhd","question":"\u8c01\u6ca1\u6709\u53c2\u52a0\u5bc6\u6740\u66f9\u64cd\u7684\u6d3b\u52a8\uff1f","id":18630},{"answer":"\u5496\u5561\u9986","indexes":"scsjjzbsjxddds","question":"\u9996\u6b21\u4e16\u754c\u4e3e\u91cd\u6bd4\u8d5b\u4e3e\u884c\u7684\u5730\u70b9\u662f\uff1a","id":18631},{"answer":"\u660e\u672b","indexes":"yqzhscrwg","question":"\u626c\u7434\u5728\u4f55\u65f6\u4f20\u5165\u6211\u56fd\uff1f","id":18632},{"answer":"\u7535\u8bdd\u516c\u53f8\u5185","indexes":"sjzzdgydhtsz","question":"\u4e16\u754c\u6700\u65e9\u7684\u516c\u7528\u7535\u8bdd\u4ead\u662f\u5728\uff1a","id":18633},{"answer":"103","indexes":"brwxgcxldst","question":"\u201c\u767e\u65e5\u7ef4\u65b0\u201d\u5171\u6301\u7eed\u4e86\u591a\u5c11\u5929","id":18634},{"answer":"\u5546\u671d","indexes":"syfzs____qtqzdjp","question":"\u56db\u7f8a\u65b9\u5c0a\u662f:____\u9752\u94dc\u5668\u4e2d\u7684\u7cbe\u54c1","id":18635},{"answer":"\u65af\u5927\u6797\u683c\u52d2\u4fdd\u536b\u6218","indexes":"decsjdzdzzds","question":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u7684\u8f6c\u6298\u70b9\u662f:","id":18636},{"answer":"\u9648\u6865\u5175\u53d8","indexes":"xlnysjjyzbxz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e8b\u4ef6\u5177\u6709\u653f\u53d8\u6027\u8d28\uff1a","id":18637},{"answer":"4","indexes":"clyszntwgxhsfjgyd","question":"\u8521\u4f26\u4e00\u751f\u5728\u5185\u5ef7\u4e3a\u5b98\uff0c\u5148\u540e\u4f8d\u5949\u51e0\u4e2a\u5e7c\u5e1d\uff1f","id":18638},{"answer":"\u8282\u5ea6\u4f7f","indexes":"fdaszldalsdsfs","question":"\u53d1\u52a8\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71\u7684\u5b89\u7984\u5c71\u7684\u8eab\u4efd\u662f?","id":18639},{"answer":"\u6625\u79cb","indexes":"zgdsxjmbjyksy","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u79c1\u5b66\u5373\u6c11\u529e\u6559\u80b2\u5f00\u59cb\u4e8e","id":18640},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"sjszzdzbcxznggj","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u7eb8\u5e01\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6.","id":18641},{"answer":"\u300a\u5c3c\u5e03\u695a\u6761\u7ea6\u300b","indexes":"zedcddygbjtys","question":"\u4e2d\u4fc4\u8fbe\u6210\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u8fb9\u754c\u6761\u7ea6\u662f\uff1a","id":18642},{"answer":"1399","indexes":"zywdjygyjn","question":"\u6731\u5141\u6587\u767b\u57fa\u4e8e\u516c\u5143\u51e0\u5e74\uff1f","id":18643},{"answer":"\u6e05\u671d","indexes":"jxlswgngcdsdcz","question":"\u7eaa\u6653\u5c9a\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u4e0a\u7684\u624d\u5b50","id":18644},{"answer":"\u5ba3\u7edf","indexes":"qczhyghds","question":"\u6e05\u671d\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u662f\uff1a","id":18645},{"answer":"11\u5e74","indexes":"zhmssdztlyzzcxl","question":"\u5728\u8377\u9a6c\u53f2\u8bd7\u5f53\u4e2d\uff0c\u7279\u6d1b\u4f0a\u6218\u4e89\u6301\u7eed\u4e86\uff1a","id":18646},{"answer":"\u767d\u57a9\u7eaa","indexes":"bwlshzngsq","question":"\u9738\u738b\u9f99\u751f\u6d3b\u5728\u54ea\u4e2a\u65f6\u671f\uff1f","id":18647},{"answer":"\u9632\u6b62\u4ea4\u5934\u63a5\u8033","indexes":"bssgydgmdszylbschzdedqyys","question":"\u5317\u5b8b\u65f6\u5b98\u5458\u7684\u5b98\u5e3d\u90fd\u662f\u5de6\u53f3\u4e24\u8fb9\u4f38\u51fa\u5f88\u957f\u7684\u201c\u8033\u6735\u201d\uff0c\u5176\u539f\u56e0\u662f\uff1a","id":18648},{"answer":"\u5317\u9b4f","indexes":"tcyydjtzscy","question":"\u5510\u521d\u6cbf\u7528\u7684\u5747\u7530\u5236\u59cb\u521b\u4e8e","id":18649},{"answer":"\u5b5f\u5b50","indexes":"zgstcmwgjwqdsxjs","question":"\u6218\u56fd\u65f6\u63d0\u51fa\'\u6c11\u4e3a\u8d35\',\'\u541b\u4e3a\u8f7b\'\u7684\u601d\u60f3\u5bb6\u662f","id":18650},{"answer":"\u4f0a\u51e1\u56db\u4e16","indexes":"bcwyflds","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\'\u4f0a\u51e1\u96f7\u5e1d\'\u662f","id":18651},{"answer":"\u6d2a\u5baa\u5143\u5e74","indexes":"1915n12y12ryskfpnhw","question":"1915\u5e7412\u670812\u65e5\uff0c\u8881\u4e16\u51ef\u590d\u8f9f\uff0c\u5e74\u53f7\u4e3a\uff1a","id":18652},{"answer":"\u9648\u72ec\u79c0","indexes":"1920nwgdyggczyxzclxzsjs","question":"1920\u5e74\uff0c\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5c0f\u7ec4\u6210\u7acb\uff0c\u5c0f\u7ec4\u4e66\u8bb0\u662f\uff1a","id":18653},{"answer":"\u4e91\u5357","indexes":"hgydzzxdldsfs","question":"\u62a4\u56fd\u8fd0\u52a8\u4e2d\uff0c\u6700\u5148\u72ec\u7acb\u7684\u7701\u4efd\u662f\uff1a","id":18654},{"answer":"\u5723\u7956","indexes":"kxhddmhs","question":"\u5eb7\u7199\u7687\u5e1d\u7684\u5e99\u53f7\u662f\uff1a","id":18655},{"answer":"\u5510\u7384\u5b97","indexes":"kysssytcnghdkcd","question":"\u201c\u5f00\u5143\u76db\u4e16\u201d\u662f\u7531\u5510\u671d\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u5f00\u521b\u7684\uff1a","id":18656},{"answer":"\u53cd\u5bf9\u5c01\u5efa\u7edf\u6cbb","indexes":"zgtmhzzglzqcdlhfzhdszyys","question":"\u4e2d\u56fd\u540c\u76df\u4f1a\u653f\u6cbb\u7eb2\u9886\u4e2d\u201c\u9a71\u9664\u9791\u864f\uff0c\u6062\u590d\u4e2d\u534e\u201d\u7684\u5b9e\u8d28\u610f\u4e49\u662f","id":18657},{"answer":"\u76d7\u62d3","indexes":"cqzgsqdsdssbbknyg","question":"\u6625\u79cb\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u56db\u5927\u6b7b\u58eb\u4e0d\u5305\u62ec\u54ea\u4e00\u4e2a","id":18658},{"answer":"2","indexes":"dwgzzdxqslyjwys","question":"\u5230\u536b\u56fd\u6218\u4e89\u6253\u54cd\u524d,\u82cf\u8054\u6709\u51e0\u4f4d\u5143\u5e05","id":18659},{"answer":"\u865e\u59ec","indexes":"xylssztddygnrss","question":"\u9879\u7fbd\u4e34\u6b7b\u8bd7\u4e2d\u63d0\u5230\u7684\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":18660},{"answer":"9\u67089\u65e5","indexes":"qsqybfy1927n","question":"\u79cb\u6536\u8d77\u4e49\u7206\u53d1\u4e8e1927\u5e74\uff1a","id":18661},{"answer":"\u66f2\u8f95\u7281","indexes":"tcnmgjldgzzzl","question":"\u5510\u671d\u519c\u6c11\u6539\u8fdb\u7281\u7684\u6784\u9020\uff0c\u5236\u9020\u4e86","id":18662},{"answer":"29\u4f4d","indexes":"ssyxdxwwjdlhddzzglssgyjg","question":"\u5341\u5c81\u4ee5\u4e0b\u7684\u5c0f\u5a03\u5a03\u5c31\u5f53\u4e86\u7687\u5e1d\u7684\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u5171\u6709\u51e0\u4e2a\uff1f","id":18663},{"answer":"\u7a7a\u964d\u4f5c\u6218","indexes":"anmzysezzmjssdzddycsmzy","question":"\u963f\u7eb3\u59c6\u6218\u5f79\u662f\u4e8c\u6218\u4e2d\u7f8e\u519b\u5b9e\u65bd\u7684\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u4ec0\u4e48\u6218\u5f79\uff1f","id":18664},{"answer":"5\u5957","indexes":"xzgclhwggfxgjtrmb","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb\u540e\uff0c\u6211\u56fd\u5171\u53d1\u884c\u8fc7\u51e0\u5957\u4eba\u6c11\u5e01\uff1f","id":18665},{"answer":"\u8499\u53e4","indexes":"mwscdsls","question":"\u706d\u4ea1\u5b8b\u671d\u7684\u52bf\u529b\u662f\uff1a","id":18666},{"answer":"\u4eac\u5f20","indexes":"wgzxsjhxjddyttlsnttl","question":"\u6211\u56fd\u81ea\u884c\u8bbe\u8ba1\u548c\u4fee\u5efa\u7684\u7b2c\u4e00\u6761\u94c1\u8def\u662f\u54ea\u6761\u94c1\u8def\uff1f","id":18667},{"answer":"\u6587\u5929\u7965","indexes":"zqgsnwmzyxzyzxdbxagsp","question":"\u300a\u6b63\u6c14\u6b4c\u300b\u662f\u54ea\u4f4d\u6c11\u65cf\u82f1\u96c4\u5728\u72f1\u4e2d\u5199\u7684\u4e0d\u673d\u7231\u56fd\u8bd7\u7bc7\uff1f","id":18668},{"answer":"\u7384\u5958\u897f\u6e38\u53d6\u7ecf","indexes":"xllssjzfsdzzds","question":"\u4e0b\u5217\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u53d1\u751f\u5f97\u6700\u65e9\u7684\u662f\uff1a","id":18669},{"answer":"\u7eb8\u5f20\u4e0a","indexes":"jswmdszbfdssbknsxz","question":"\u4e3e\u4e16\u95fb\u540d\u7684\u300a\u5b59\u5b50\u5175\u6cd5\u300b\u8bde\u751f\u65f6\uff0c\u4e0d\u53ef\u80fd\u4e66\u5199\u5728","id":18670},{"answer":"\u7535\u6905","indexes":"xgcqdsxsysmxszxd","question":"\u9999\u6e2f\u521d\u671f\u7684\u6b7b\u5211\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u5f62\u5f0f\u6267\u884c\u7684\uff1f","id":18671},{"answer":"18\u5e74","indexes":"bjgglsdsnjc","question":"\u5317\u4eac\u6545\u5bab\u5386\u65f6\u591a\u5c11\u5e74\u5efa\u6210?","id":18672},{"answer":"\u87cb\u87c0","indexes":"gdssdczszxzd","question":"\u53e4\u4ee3\u6240\u8bf4\u7684\u4fc3\u7ec7\u662f\u6307\u73b0\u5728\u7684\uff1a","id":18673},{"answer":"2006.1.1","indexes":"wgzfqmjzsyflaCFC113hslywTCAdsjs","question":"\u6211\u56fd\u653f\u5e9c\u5168\u9762\u7981\u6b62\u4f7f\u7528\u6c1f\u91cc\u6602\uff08CFC-113\uff09\u548c\u4e09\u6c2f\u4e59\u70f7\uff08TCA\uff09\u7684\u65f6\u95f4\u662f\uff1f","id":18674},{"answer":"2003\u5e742\u6708","indexes":"xcdhhlscjxzxsznyn","question":"\u73b0\u5b58\u7684\u9ec4\u9e64\u697c\u9996\u6b21\u8fdb\u884c\u6574\u4fee\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":18675},{"answer":"\u6c5f\u90fd","indexes":"xlngbsnjdgchbm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5357\u4eac\u7684\u53e4\u79f0\u6216\u522b\u540d","id":18676},{"answer":"\u65e5\u5185\u74e6\u516c\u7ea6","indexes":"qdrhbhzzsnzdxds","question":"\u786e\u5b9a\u5982\u4f55\u4fdd\u62a4\u6218\u4e89\u53d7\u96be\u8005\u7684\u534f\u5b9a\u662f","id":18677},{"answer":"\u97e9","indexes":"lgzngzxbqsm","question":"\u516d\u56fd\u4e2d\uff0c\u54ea\u56fd\u6700\u5148\u88ab\u79e6\u6240\u706d\uff1f","id":18678},{"answer":"\u7b11\u91cc\u85cf\u5200","indexes":"sgssqjyygyjhyyshjzdjcs","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\uff0c\u5b59\u6743\u5047\u610f\u4e0e\u5173\u7fbd\u4ea4\u597d\uff0c\u7528\u4ee5\u6536\u56de\u8346\u5dde\u7684\u8ba1\u7b56\u662f\uff1a","id":18679},{"answer":"\u5a01\u65af\u7279\u6cd5\u5229\u4e9a\u548c\u7ea6","indexes":"jdgjfdsdbzs","question":"\u8fd1\u4ee3\u56fd\u9645\u6cd5\u8bde\u751f\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18680},{"answer":"\u4e1c\u4eac","indexes":"yzdygtcsbayhdcssng","question":"\u4e9a\u6d32\u7b2c\u4e00\u4e2a\u63d0\u51fa\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":18681},{"answer":"\u660e\u4ee3","indexes":"zycycjzzyxscngcdks","question":"\u6b63\u6708\u521d\u4e00\u5403\u997a\u5b50\u8fd9\u4e00\u4e60\u4fd7\u4ece\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u5f00\u59cb\uff1f","id":18682},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"sjszzfmhydgjsnyg","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u53d1\u660e\u706b\u836f\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":18683},{"answer":"\u9756\u5eb7\u4e4b\u53d8","indexes":"bzbsmwdlssjs","question":"\u6807\u5fd7\u5317\u5b8b\u706d\u4ea1\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u662f","id":18684},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"rbdcdqyy","question":"\u65e5\u672c\u7684\u8336\u9053\u8d77\u6e90\u4e8e\uff1f","id":18685},{"answer":"1099\u5e747\u6708","indexes":"szjdzsysmshdycgxlylsl","question":"\u5341\u5b57\u519b\u4e1c\u5f81\u65f6\uff0c\u4e8e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7b2c\u4e00\u6b21\u653b\u9677\u4e86\u8036\u8def\u6492\u51b7\uff1f","id":18686},{"answer":"\u8377\u5170","indexes":"hbsrmlybdzbshxddjydxmqyy10sjd","question":"\u6ed1\u51b0\u662f\u4eba\u4eec\u5229\u7528\u51b0\u5200\u5728\u51b0\u4e0a\u6ed1\u884c\u7684\u51ac\u5b63\u8fd0\u52a8\u9879\u76ee\u3002\u8d77\u6e90\u4e8e10\u4e16\u7eaa\u7684\uff1a","id":18687},{"answer":"\u5764\u5b81\u5bab","indexes":"zggzhhdjss","question":"\u5728\u6545\u5bab\u4e2d\uff0c\u7687\u540e\u7684\u5c45\u6240\u662f","id":18688},{"answer":"\u5b9b\uff0c\u90af\u90f8","indexes":"xlzgcsznyzsdszmdytzx","question":"\u4e0b\u5217\u6218\u56fd\u57ce\u5e02\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e00\u7ec4\u662f\u5f53\u65f6\u8457\u540d\u7684\u51b6\u94c1\u4e2d\u5fc3\uff1f","id":18689},{"answer":"\u738b\u6c38\u6c11","indexes":"wbzxsrfssscd","question":"\u4e94\u7b14\u5b57\u578b\u8f93\u5165\u6cd5\u662f\u8c01\u9996\u521b\u7684\uff1f","id":18690},{"answer":"\u5fb7\u56fd\u4eba","indexes":"nzdsjsdylqcsngrzzdm","question":"\u4f60\u77e5\u9053\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u8f86\u6c7d\u8f66\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\u5236\u9020\u7684\u5417\uff1f","id":18691},{"answer":"\u6ce2\u65af\u5c3c\u4e9a","indexes":"ycdzsbegldsngdsd","question":"\u4e00\u6b21\u5927\u6218\u662f\u8d1d\u5c14\u683c\u83b1\u5fb7\u662f\u54ea\u56fd\u7684\u9996\u90fd\uff1f","id":18692},{"answer":"\u590f","indexes":"wgcsmshqjyllf","question":"\u6211\u56fd\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8d77\u5c31\u6709\u4e86\u5386\u6cd5","id":18693},{"answer":"\u968b\u7080\u5e1d\u65f6\u671f","indexes":"dyhkzy","question":"\u5927\u8fd0\u6cb3\u5f00\u51ff\u4e8e?","id":18694},{"answer":"\u8f66\u88c2","indexes":"qcsyzhszmsd","question":"\u79e6\u671d\u5546\u9785\u6700\u540e\u662f\u600e\u4e48\u6b7b\u7684\uff1f","id":18695},{"answer":"200\u4e07\u82f1\u9551","indexes":"zczwnbejjjjdnbeycydsq","question":"\u6700\u521d\u4f5c\u4e3a\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u91d1\u57fa\u91d1\u7684\u8bfa\u8d1d\u5c14\u9057\u4ea7\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f","id":18696},{"answer":"\u725b\u5f0f","indexes":"ezqjnzbsdgtrzddtkxh","question":"\u4e8c\u6218\u671f\u95f4\uff0c\u90a3\u79cd\u4e0d\u662f\u5fb7\u56fd\u6295\u5165\u6218\u6597\u7684\u5766\u514b\u578b\u53f7\uff1f","id":18697},{"answer":"\u8bb8\u5730\u5c71","indexes":"lhssnwzjddbz","question":"\u300a\u843d\u82b1\u751f\u300b\u662f\u54ea\u4f4d\u4f5c\u5bb6\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":18698},{"answer":"\u300a\u5927\u6e05\u65b0\u5211\u5f8b\u300b","indexes":"zgqchbbddybxfds","question":"\u4e2d\u56fd\u8d77\u8349\u548c\u9881\u5e03\u7684\u7b2c\u4e00\u90e8\u5211\u6cd5\u5178\u662f","id":18699},{"answer":"\u300a\u5f00\u7687\u5f8b\u300b","indexes":"zzqlsezmdfjfds","question":"\u6700\u65e9\u786e\u7acb\u5341\u6076\u7f6a\u540d\u7684\u5c01\u5efa\u6cd5\u5178\u662f","id":18700},{"answer":"\u5218\u9093\u5927\u519b\u633a\u8fdb\u5927\u522b\u5c71","indexes":"rmjfzzzlfgksy","question":"\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u6218\u7565\u53cd\u653b\u5f00\u59cb\u4e8e","id":18701},{"answer":"1952\u5e74\u5e95","indexes":"tdggjbwcsz","question":"\u571f\u5730\u6539\u9769\u57fa\u672c\u5b8c\u6210\u662f\u5728","id":18702},{"answer":"\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd","indexes":"hjywzzcxy","question":"\u4f1a\u8ba1\u4e1a\u52a1\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u4e8e\uff1a","id":18703},{"answer":"\u97e9\u6108","indexes":"cbsctzzfwclbds","question":"\u66fe\u88ab\u5b8b\u671d\u7edf\u6cbb\u8005\u5c01\u4e3a\u201c\u660c\u9ece\u4f2f\u201d\u7684\u662f\uff1a","id":18704},{"answer":"\u8881\u67a2","indexes":"xlrwzbsyzlqxds","question":"\u4e0b\u5217\u4eba\u7269\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u7af9\u6797\u4e03\u8d24\u201d\u7684\u662f","id":18705},{"answer":"\u9648\u6bc5","indexes":"xzgsdyszmycjzzds","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u5341\u5927\u5143\u5e05\u4e2d\uff0c\u6ca1\u6709\u53c2\u52a0\u957f\u5f81\u7684\u662f","id":18706},{"answer":"15","indexes":"wgrsgtljn","question":"\u6211\u56fd\u5165\u4e16\u5171\u8c08\u4e86\u51e0\u5e74\uff1f","id":18707},{"answer":"\u4f7f\u7528\u548c\u5236\u9020\u9676\u5668","indexes":"sddrwzwdldjns","question":"\u5c71\u9876\u6d1e\u4eba\u672a\u638c\u63e1\u7684\u52b3\u52a8\u6280\u80fd\u662f","id":18708},{"answer":"\u9ec4\u5e1d","indexes":"zgrzcwyhzszdhsz","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u81ea\u79f0\u4e3a\u201c\u708e\u9ec4\u5b50\u5b59\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u9ec4\u201d\u662f\u6307\uff1a","id":18709},{"answer":"\u5c71\u9876\u6d1e\u4eba","indexes":"wgzzrgqhds","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u4eba\u5de5\u53d6\u706b\u7684\u662f\uff1a","id":18710},{"answer":"\u6c49\u9633\u9547","indexes":"sdmzbbk","question":"\u56db\u5927\u540d\u9547\u4e0d\u5305\u62ec","id":18711},{"answer":"\u5b89\u5fbd","indexes":"txdysjhsfhswy","question":"\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\u677e\uff1a\u4e5d\u534e\u5c71\u51e4\u51f0\u677e\u4f4d\u4e8e","id":18712},{"answer":"\u96e8\u591c\u697c","indexes":"sdmlbbk","question":"\u56db\u5927\u540d\u697c\u4e0d\u5305\u62ec","id":18713},{"answer":"\u56db\u5ddd\u76c6\u5730","indexes":"zgjnzddwlpds","question":"\u4e2d\u56fd\u5883\u5185\u6700\u5927\u7684\u5916\u6d41\u76c6\u5730\u662f\uff1a","id":18714},{"answer":"\u7231\u65b0\u89c9\u7f57\xb7\u5f18\u5386","indexes":"wglsszgsdhd","question":"\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u9ad8\u5bff\u7684\u7687\u5e1d\uff1a","id":18715},{"answer":"\u5b59\u6743","indexes":"lszzzccjjdrss","question":"\u5386\u53f2\u4e2d\u771f\u6b63\u8349\u8239\u501f\u7bad\u7684\u4eba\u662f\u8c01","id":18716},{"answer":"\u6d1b\u9633","indexes":"zsdxhnfzdsxzd","question":"\u5728\u5b8b\u4ee3\u897f\u6cb3\u5357\u5e9c\u6307\u7684\u662f\u73b0\u5728\u7684","id":18717},{"answer":"\u89e3\u653e","indexes":"1956n7y13rzcdyqccscxzgddypqczzqcdmzssm","question":"1956\u5e747\u670813\u65e5\uff0c\u957f\u6625\u7b2c\u4e00\u6c7d\u8f66\u5382\u751f\u4ea7\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u6279\u6c7d\u8f66\u3002\u8fd9\u79cd\u6c7d\u8f66\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18718},{"answer":"\u5929\u4e3b\u6559","indexes":"sfsjdjngjpdsz","question":"\u795e\u7236\u662f\u57fa\u7763\u6559\u54ea\u4e2a\u6559\u6d3e\u7684\u795e\u804c\uff1f","id":18719},{"answer":"\u51ac","indexes":"1977nhfgkhddycgkszngjjjxd","question":"1977\u5e74\u6062\u590d\u9ad8\u8003\u540e\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u9ad8\u8003\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u5b63\u8282\u4e3e\u884c\u7684\uff1f","id":18720},{"answer":"1979\u5e741\u67081\u65e5","indexes":"________zmjjtywgzfldrdxpfmfw","question":"________\u4e2d\u7f8e\u5efa\u4ea4\uff0c\u540c\u6708\u6211\u56fd\u653f\u5e9c\u9886\u5bfc\u4eba\u9093\u5c0f\u5e73\u8d74\u7f8e\u8bbf\u95ee\u3002","id":18721},{"answer":"\u57c3\u53ca","indexes":"sjszzbfddgmnlqyfsz","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7206\u53d1\u7684\u5927\u89c4\u6a21\u5974\u96b6\u8d77\u4e49\u53d1\u751f\u5728\uff1a","id":18722},{"answer":"\u5362\u6d77\u6021","indexes":"xmbswggddsdmnds","question":"\u4e0b\u9762\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u56db\u5927\u7f8e\u5973\u7684\u662f:","id":18723},{"answer":"\u4f0a\u5c39","indexes":"stztjtzsqcxdhjmdyynwztyldfz","question":"\u5546\u6c64\u81f3\u592a\u7532\u7edf\u6cbb\u65f6\u671f\u51fa\u73b0\u5927\u597d\u5c40\u9762\uff0c\u5f97\u76ca\u4e8e\u54ea\u4f4d\u653f\u575b\u5143\u8001\u7684\u8f85\u4f50\uff1f","id":18724},{"answer":"\u97e9","indexes":"lgzngzxbqsm","question":"\u516d\u56fd\u4e2d\uff0c\u54ea\u56fd\u6700\u5148\u88ab\u79e6\u6240\u706d","id":18725},{"answer":"\u6bd4\u5229\u65f6","indexes":"nplbbhtlcedztzzsmdjshtlwynggj","question":"\u62ff\u7834\u4ed1\u5175\u8d25\u6ed1\u94c1\u5362\uff0c\u4ece\u800c\u5bfc\u81f4\u4ed6\u653f\u6cbb\u751f\u547d\u7684\u7ed3\u675f\u3002\u6ed1\u94c1\u5362\u4f4d\u4e8e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":18726},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"dygcyyzbmdgjsng","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u91c7\u7528\u90ae\u653f\u7f16\u7801\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":18727},{"answer":"\u516b\u56fd\u8054\u519b\u4fb5\u534e\u6218\u4e89","indexes":"xctyszglssjglnczzhqdd","question":"\u300a\u8f9b\u4e11\u6761\u7ea6\u300b\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7ecf\u8fc7\u4e86\u54ea\u6b21\u6218\u4e89\u540e\u7b7e\u8ba2\u7684\uff1f","id":18728},{"answer":"\uff11\uff19\uff11\uff14\uff0d\uff11\uff19\uff11\uff18","indexes":"dycsjdzdsmsjs","question":"\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u7684\u59cb\u672b\u65f6\u95f4\u662f\uff1f","id":18729},{"answer":"\u7814\u836f\u672f","indexes":"zgcslsdfmxmngbssdfmzy","question":"\u4e2d\u56fd\u4ea7\u751f\u4e86\u56db\u5927\u53d1\u660e,\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u56db\u5927\u53d1\u660e\u4e4b\u4e00\uff1f","id":18730},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"ymzyywnascfjkdnmsskdd","question":"\u56e0\u67d0\u79cd\u539f\u56e0\u672a\u80fd\u6309\u65f6\u5403\u996d\u53eb\u201c\u625b\u5200\u201d\uff0c\u90a3\u4e48\u662f\u8c01\u625b\u7684\u5200\uff1f","id":18731},{"answer":"\u6e05","indexes":"cxqsncdr","question":"\u66f9\u96ea\u82b9\u662f\u54ea\u671d\u7684\u4eba\uff1f","id":18732},{"answer":"9\u67083\u65e5","indexes":"zgkrzzsljnrs","question":"\u4e2d\u56fd\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u80dc\u5229\u7eaa\u5ff5\u65e5\u662f\uff1a","id":18733},{"answer":"\u53e4\u7f57\u9a6c\u4eba","indexes":"wmxzydxqynzrzxsyd","question":"\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u7528\u7684\u201c\u661f\u671f\u201d\u7531\u54ea\u79cd\u4eba\u6700\u5148\u4f7f\u7528\u7684\uff1f","id":18734},{"answer":"\u975e\u6d32","indexes":"tgqyy","question":"\u63a2\u6208\u8d77\u6e90\u4e8e\uff1a","id":18735},{"answer":"\u79e6\u671d","indexes":"zgfjjzchdsyngcd","question":"\u4e2d\u56fd\u5c01\u5efa\u541b\u4e3b\u79f0\u201c\u7687\u5e1d\u201d\u59cb\u4e8e\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":18736},{"answer":"\u8521\u4eac","indexes":"zhmycdylylssnwryg","question":"\u201c\u8d70\u540e\u95e8\u201d\u4e00\u8bcd\u7684\u7531\u6765\u4e0e\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4f4d\u4eba\u6709\u5173\uff1f","id":18737},{"answer":"\u7ffc\u738b","indexes":"sdkdrds","question":"\u77f3\u8fbe\u5f00\u62c5\u4efb\u7684\u662f\uff1a","id":18738},{"answer":"\u819d\u76d6\u9aa8","indexes":"wggdjsjsbszbxhbcwsbdbsz","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u519b\u4e8b\u5bb6\u5b59\u8191\u662f\u5728\u201c\u8191\u5211\u201d\u540e\u88ab\u79f0\u4e3a\u5b59\u8191\u7684\uff0c\u201c\u8191\u201d\u662f\u6307\uff1a","id":18739},{"answer":"\u523b\u5728\u6728\u4e0a","indexes":"zzdcls","question":"\u6700\u65e9\u7684\u6625\u8054\u662f","id":18740},{"answer":"\u5510","indexes":"zgzzzjdasy","question":"\u4e2d\u56fd\u6700\u65e9\u7eb8\u8bb0\u6863\u6848\u59cb\u4e8e\uff1a","id":18741},{"answer":"\u9a6c\u91cc\u4eba","indexes":"zjhblzymxszwzxdaxhyds","question":"\u81f3\u4eca\u8fd8\u4fdd\u7559\u7740\u4ee5\u6bcd\u7cfb\u6c0f\u65cf\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u7684\u201c\u963f\u590f\u201d\u5a5a\u59fb\u7684\u662f","id":18742},{"answer":"\u5b54","indexes":"bssdbjxyzjsqkxsdyzbjxyhxjs","question":"\u5317\u5b8b\u65f6\u7684\u300a\u767e\u5bb6\u59d3\u300b\u4ee5\u201c\u8d75\u201d\u5c45\u9996\uff0c\u6e05\u5eb7\u7199\u65f6\u7684\u300a\u5fa1\u5236\u767e\u5bb6\u59d3\u300b\u4ee5\u4f55\u59d3\u5c45\u9996\uff1f","id":18743},{"answer":"\u66f9\u5942","indexes":"sgswgdzhyghds","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\uff0c\u9b4f\u56fd\u7684\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u662f\uff1a","id":18744},{"answer":"\u664b","indexes":"sgdzhslgs","question":"\u4e09\u56fd\u7684\u6700\u540e\u80dc\u5229\u56fd\u662f\uff1a","id":18745},{"answer":"8","indexes":"szjdzdmslkzxdsdljczydzxd","question":"\u5341\u5b57\u519b\u4e1c\u5f81\u5bf9\u7a46\u65af\u6797\u63a7\u5236\u4e0b\u7684\u5723\u5730\u4e86\u51e0\u6b21\u4e3b\u8981\u4e1c\u5f81\u884c\u52a8\uff1f","id":18746},{"answer":"\u6731\u8037","indexes":"yxsbsyzbg","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u4e0d\u662f\u626c\u5dde\u516b\u602a\uff1f","id":18747},{"answer":"\u6587\u6e90\u9601","indexes":"skqsqssxqbfbzywywywjwzwhwswlqgzbyfljfhds","question":"\u300a\u56db\u5e93\u5168\u4e66\u300b\u5168\u4e66\u7f2e\u5199\u4e03\u90e8\u5206\u522b\u85cf\u4e8e\u6587\u6e0a\u3001\u6587\u6e90\u3001\u6587\u6d25\u3001\u6587\u5b97\u3001\u6587\u6c47\u3001\u6587\u6eaf\u3001\u6587\u6f9c\u4e03\u9601\u4e2d\uff0c\u88ab\u82f1\u6cd5\u8054\u519b\u711a\u6bc1\u7684\u662f","id":18748},{"answer":"53","indexes":"2003njbdsjxjdssddsj","question":"2003\u5e74\u4e3e\u529e\u7684\u4e16\u754c\u5c0f\u59d0\u5927\u8d5b\u662f\u7b2c\u591a\u5c11\u5c4a","id":18749},{"answer":"1988","indexes":"tamcldyczsxzghsjsyrkfksynynyd","question":"\u5929\u5b89\u95e8\u57ce\u697c\u7b2c\u4e00\u6b21\u6b63\u5f0f\u5411\u4e2d\u56fd\u548c\u4e16\u754c\u6240\u6709\u4eba\u5f00\u653e\u5f00\u59cb\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u5143\u65e6","id":18750},{"answer":"\u6cb3\u5357\u7701","indexes":"xjhggsywgnygs","question":"\u73b0\u4eca,\u51fd\u8c37\u5173\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u90a3\u4e00\u4e2a\u7701?","id":18751},{"answer":"1911","indexes":"znynmzdcjrhnqydxj","question":"\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff0c\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u66fe\u52a0\u5165\u6e56\u5357\u8d77\u4e49\u7684\u65b0\u519b\uff1a","id":18752},{"answer":"1955","indexes":"znynyjybsyysjx","question":"\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff0c\u53f6\u5251\u82f1\u88ab\u6388\u4e88\u5143\u5e05\u519b\u8854\uff1a","id":18753},{"answer":"\u864e\u95e8","indexes":"lzxzgdncxhyp","question":"\u6797\u5219\u5f90\u5728\u5e7f\u4e1c\u54ea\u5904\u9500\u6bc1\u9e26\u7247\uff1f","id":18754},{"answer":"\u8036\u7a23\u57fa\u7763\u6559","indexes":"mqsjjygyqhdhfdffsysmwbz","question":"\u76ee\u524d\u4e16\u754c\u7eaa\u5143(\u516c\u5143\u524d\u540e\u7684\u5212\u5206)\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\u4ee5\u4ec0\u4e48\u4e3a\u6807\u51c6\uff1a","id":18755},{"answer":"\u501f\u53e3\u4e00\u4e2a\u58eb\u5175\u5931\u8e2a","indexes":"20sj30ndrbzzgzjktqqhzzqzqqsblyds","question":"20\u4e16\u7eaa30\u5e74\u4ee3\u65e5\u672c\u5236\u9020\u5404\u79cd\u501f\u53e3\u6311\u8d77\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\uff0c\u5176\u4e2d\u4e03\u4e03\u4e8b\u53d8\u5229\u7528\u7684\u662f","id":18756},{"answer":"\u4ec1\u5fb7\u5929\u7687\u9675","indexes":"sjdymzdsnyzlm","question":"\u201c\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5893\u201d\u6307\u7684\u662f\u90a3\u4e00\u5ea7\u9675\u5893\uff1f","id":18757},{"answer":"\u4fc4\u56fd","indexes":"decypzzsqqzwgltzddgjs","question":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u65f6\u671f,\u4fb5\u5360\u6211\u56fd\u9886\u571f\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\uff1f","id":18758},{"answer":"\u7b2c\u56db\u6b21","indexes":"wxmnyczdzzsyalbgjsxjgd","question":"\u95ee\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u6b21\u4e2d\u4e1c\u6218\u4e89\u662f\u7531\u963f\u62c9\u4f2f\u56fd\u5bb6\u9996\u5148\u8fdb\u653b\u7684\uff1f","id":18759},{"answer":"\u5951\u4e39","indexes":"cypdaszldtddjlgbbfhrtsngmzr","question":"\u53c2\u4e0e\u8bc4\u5b9a\u201c\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71\u201d\u7684\u5510\u4ee3\u5927\u5c06\u674e\u5149\u5f3c\u5e76\u975e\u6c49\u4eba\uff0c\u5b83\u662f\u54ea\u5404\u6c11\u65cf\u4eba\uff1f","id":18760},{"answer":"\u7ae0\u4f2f\u94a7","indexes":"xzgdyrjtbbzss","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4efb\u4ea4\u901a\u90e8\u90e8\u957f\u662f\u8c01\uff1f","id":18761},{"answer":"\u5927\u79b9","indexes":"zcsbsyshwd","question":"\u6307\u51fa\u8c01\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e09\u7687\u4e94\u5e1d\u3002","id":18762},{"answer":"\u6df1\u5733\u3001\u73e0\u6d77\u3001\u6c55\u5934\u3001\u53a6\u95e8","indexes":"syjszqhyhwgzzjldsgjjtqsnjg","question":"\u5341\u4e00\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u4ee5\u540e\uff0c\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u5efa\u7acb\u7684\u56db\u4e2a\u7ecf\u6d4e\u7279\u533a\u662f\u54ea\u51e0\u4e2a\uff1f","id":18763},{"answer":"\u201c\u7ee7\u660c\u9686\u201d","indexes":"zgdygmzzbjydjqsscs","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6c11\u65cf\u8d44\u672c\u7ecf\u8425\u7684\u673a\u5668\u7f2b\u4e1d\u5382\u662f","id":18764},{"answer":"\u5eb7\u6709\u4e3a","indexes":"xmnwmrbsxwhyddxq","question":"\u4e0b\u9762\u90a3\u4f4d\u540d\u4eba\u4e0d\u662f\u65b0\u6587\u5316\u8fd0\u52a8\u7684\u5148\u9a71?","id":18765},{"answer":"\u5468\u9053","indexes":"xlcymzngbszeld","question":"\u4e0b\u5217\u66fe\u7528\u540d\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5468\u6069\u6765\u7684\uff1a","id":18766},{"answer":"1971","indexes":"zhrmghgzlhgdhfxwddhfsz","question":"\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5728\u8054\u5408\u56fd\u7684\u5408\u6cd5\u5e2d\u4f4d\u5f97\u5230\u6062\u590d\u662f\u5728","id":18767},{"answer":"\u5175\u4e66\u4e8c\u5341\u56db\u7bc7","indexes":"xlhswzglsz","question":"\u4e0b\u5217\u4f55\u4e66\u4e3a\u8bf8\u845b\u4eae\u6240\u8457\uff1f","id":18768},{"answer":"\u592a\u53f2\u6148","indexes":"dzfsylsddscjlbszgjszwsnhshwhrsy","question":"\u201c\u5927\u4e08\u592b\u751f\u4e8e\u4e71\u4e16\uff0c\u5f53\u5e26\u4e09\u5c3a\u5251\u7acb\u4e0d\u4e16\u4e4b\u529f\uff0c\u4eca\u6240\u5fd7\u672a\u9042\uff0c\u5948\u4f55\u6b7b\u4e4e\uff01\u201d\u4e3a\u4f55\u4eba\u6240\u8a00\uff1f","id":18769},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"zglhsxypsqqyd","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u706b\u70e7\u65b0\u91ce\u6d3e\u8c01\u524d\u53bb\u8bf1\u654c\uff1f","id":18770},{"answer":"\u5f20\u81ea\u5fe0","indexes":"zyhzzwkrexsdd33jtjzsls","question":"\u67a3\u5b9c\u4f1a\u6218\u4e2d\uff0c\u4e3a\u6297\u65e5\u800c\u727a\u7272\u7684\u7b2c33\u96c6\u56e2\u519b\u603b\u53f8\u4ee4\u662f","id":18771},{"answer":"\u6731\u5fb7","indexes":"kzkshzgxbzlhjgbwbljrzzhs","question":"\u6297\u6218\u5f00\u59cb\u540e\u4e2d\u56fd\u897f\u5317\u4e3b\u529b\u7ea2\u519b\u6539\u7f16\u4e3a\u516b\u8def\u519b\uff0c\u4efb\u603b\u6307\u6325\u662f\uff1a","id":18772},{"answer":"\u674e\u6e0a","indexes":"tcjlzs","question":"\u5510\u671d\u5efa\u7acb\u8005\u662f","id":18773},{"answer":"\u6c74\u6881","indexes":"kfgc","question":"\u5f00\u5c01\u53e4\u79f0\uff1a","id":18774},{"answer":"\u8db5\u7a81\u6cc9","indexes":"qlhdbtxdyqmmjlngq","question":"\u4e7e\u9686\u7687\u5e1d\u628a\u201c\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\u6cc9\u201d\u7f8e\u540d\u7ed9\u4e86\u54ea\u4e2a\u6cc9","id":18775},{"answer":"1911\u5e74","indexes":"qczsmshbtf","question":"\u6e05\u671d\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u63a8\u7ffb?","id":18776},{"answer":"\u51e4\u97ec","indexes":"zggdbfltzbhxmnyt","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5175\u6cd5\u201c\u516d\u97ec\u201d\u4e2d\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u97ec","id":18777},{"answer":"\u5357\u4e91\u5fe0\u4e00","indexes":"drztdhzrfhkmjzgjdzhds","question":"\u62c5\u4efb\u4e2d\u9014\u5c9b\u6d77\u6218\u65e5\u65b9\u822a\u7a7a\u6bcd\u8230\u4e3b\u653b\u8230\u961f\u6307\u6325\u7684\u662f","id":18778},{"answer":"20\u7c73","indexes":"hzacddjfstdzyylky","question":"\u6c49\u957f\u5b89\u57ce\u7684\u5927\u8857\u5206\u4e09\u6761\u9053\uff0c\u4e2d\u592e\u5fa1\u8def\u5bbd\u7ea6\uff1a","id":18779},{"answer":"\u9707\u9f99","indexes":"dmqwzwmsfxdzddkls","question":"\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u6211\u4eec\u6240\u53d1\u73b0\u7684\u6700\u5927\u7684\u6050\u9f99\u662f","id":18780},{"answer":"\u6cd5\u82f1","indexes":"dldhzsnlgjz","question":"\u5fb7\u5170\u5927\u6d77\u6218\u662f\u54ea\u4e24\u56fd\u4ea4\u6218\uff1f","id":18781},{"answer":"\u5fae\u751f\u7269\u5de5\u4e1a\u578b\u519c\u4e1a","indexes":"jjntcdbsnysz","question":"\u8fd1\u51e0\u5e74\u63d0\u51fa\u7684\u767d\u8272\u519c\u4e1a\u662f\u6307\uff1a","id":18782},{"answer":"\u768b\u9676","indexes":"sfgdzss","question":"\u53f8\u6cd5\u5b98\u7684\u7956\u5e08\u662f","id":18783},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"gy1368nzyzcdjlmcddz","question":"\u516c\u51431368\u5e74\uff0c\u6731\u5143\u748b\u79f0\u5e1d\uff0c\u5efa\u7acb\u660e\u671d\uff0c\u5b9a\u90fd\u5728\uff08\uff09","id":18784},{"answer":"\u8377\u5170","indexes":"17sjdxydgssnggjzdwzmkzsjld","question":"17\u4e16\u7eaa\u7684\u897f\u5370\u5ea6\u516c\u53f8\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5728\u5bf9\u5916\u6b96\u6c11\u6269\u5f20\u65f6\u5efa\u7acb\u7684?","id":18785},{"answer":"\u674e\u83b2\u82f1","indexes":"ystjygcesdzzhxdtjs","question":"\u56e0\u68b3\u5934\u6280\u827a\u9ad8\u8d85\u800c\u6df1\u5f97\u4e3b\u5b50\u6b22\u5fc3\u7684\u592a\u76d1\u662f","id":18786},{"answer":"\u5f00\u7687\u5f8b","indexes":"cztlswxzdzzgdz","question":"\u7b1e\u3001\u6756\u3001\u5f92\u3001\u6d41\u3001\u6b7b\u4e94\u5211\u5236\u5ea6\u6700\u65e9\u89c4\u5b9a\u5728","id":18787},{"answer":"\u6625\u79cb","indexes":"zgnlzwjxxdzjjyqgbcwfsy","question":"\u4e2d\u56fd\u5974\u96b6\u5236\u74e6\u89e3\uff0c\u65b0\u5174\u5730\u4e3b\u9636\u7ea7\u8981\u6c42\u516c\u5e03\u6210\u6587\u6cd5\u59cb\u4e8e","id":18788},{"answer":"\u5eb7\u7199\u7687\u5e1d","indexes":"qcdnwhdyseqdlnbcty","question":"\u6e05\u671d\u7684\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\u4e0e\u6c99\u4fc4\u7b7e\u8ba2\u4e86\u300a\u5c3c\u5e03\u695a\u6761\u7ea6\u300b\uff1f","id":18789},{"answer":"\u5143","indexes":"zglssdygssmztzqgdwcsnyg","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u7edf\u6cbb\u5168\u56fd\u7684\u738b\u671d\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1a","id":18790},{"answer":"\u7261\u4e39\u82b1","indexes":"cszwztxlfsdhssmh","question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\u6b66\u5219\u5929\u4e0b\u4ee4\u711a\u70e7\u7684\u82b1\u662f\u4ec0\u4e48\u82b1","id":18791},{"answer":"\u516b\u6b21","indexes":"lssyzjmyfddszjdzqhjxljc","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u4ee5\u5b97\u6559\u540d\u4e49\u53d1\u52a8\u7684\u5341\u5b57\u519b\u4e1c\u5f81\uff0c\u524d\u540e\u8fdb\u884c\u4e86\u51e0\u6b21\uff1f","id":18792},{"answer":"\u738b\u7ff0\u7684\u300a\u51c9\u5dde\u8bcd\u4e8c\u9996\u300b\u5176\u4e00","indexes":"ptmjygbdccs","question":"\u201c\u8461\u8404\u7f8e\u9152\u591c\u5149\u676f\u201d\u7684\u51fa\u5904\u662f","id":18793},{"answer":"\u6cd5\u5f8b\u662f\u541b\u4e3b\u6cbb\u7406\u5929\u4e0b\u7684\u5de5\u5177","indexes":"hfzfzsxdszs","question":"\u97e9\u975e\u5b50\u201c\u6cd5\u6cbb\u201d\u601d\u60f3\u7684\u5b9e\u8d28\u662f","id":18794},{"answer":"\u5199\u4ea1\u56fd\u5267\u75db\u7684\u8bcd","indexes":"lyczzgrdzps","question":"\u674e\u715c\u8bcd\u4e2d\u6700\u611f\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\u662f","id":18795},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"wyfxydfyy","question":"\u6587\u827a\u590d\u5174\u8fd0\u52a8\u53d1\u6e90\u4e8e","id":18796},{"answer":"\u9ea6\u54f2\u4f26","indexes":"zoztsxhlgczsxhqhxds","question":"\u5728\u6b27\u6d32\u63a2\u7d22\u65b0\u822a\u8def\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u5b9e\u73b0\u73af\u7403\u822a\u884c\u7684\u662f","id":18797},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"dsssyqgzzhhstfdz","question":"\u5f53\u65f6\u662f\u8c01\u9080\u8bf7\u5404\u9547\u8bf8\u4faf\u4f1a\u5e08\u8ba8\u4f10\u8463\u5353","id":18798},{"answer":"\u62c9\u6590\u5c14","indexes":"ydlwyfxzbzwhsdhjs","question":"\u610f\u5927\u5229\u6587\u827a\u590d\u5174\u4e2d\u88ab\u5c0a\u4e3a\u201c\u753b\u5723\u201d\u7684\u753b\u5bb6\u662f","id":18799},{"answer":"\u6d77\u5730","indexes":"ldmzdygdldgjs","question":"\u62c9\u4e01\u7f8e\u6d32\u7b2c\u4e00\u4e2a\u72ec\u7acb\u7684\u56fd\u5bb6\u662f","id":18800},{"answer":"\u77f3\u5bb6\u5e84","indexes":"jkgyjfxmqsjszzdcqcxznl","question":"\u636e\u8003\u53e4\u7814\u7a76\u53d1\u73b0\uff0c\u76ee\u524d\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u74f7\u5668\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":18801},{"answer":"\u98ce\u3001\u96c5\u3001\u9882","indexes":"sjdctfls","question":"\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u7684\u4f20\u7edf\u5206\u7c7b\u662f","id":18802},{"answer":"\u91cd\u5546\u4e3b\u4e49","indexes":"zbzyzqbjsxdjjsxs","question":"\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u65e9\u671f\u6bd4\u8f83\u76db\u884c\u7684\u7ecf\u6d4e\u601d\u60f3\u662f","id":18803},{"answer":"\u5c3c\u5fb7\u5170\u9769\u547d","indexes":"sjlssdyccgdzcjjgms","question":"\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6b21\u6210\u529f\u7684\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f","id":18804},{"answer":"\u5fb7\u610f\u5fd7","indexes":"xodzjggksy","question":"\u897f\u6b27\u7684\u5b97\u6559\u6539\u9769\u5f00\u59cb\u4e8e","id":18805},{"answer":"\u56e0\u4e3a\u53d8\u6cd5\u89e6\u52a8\u4e86\u8d35\u65cf\u5229\u76ca","indexes":"sywsmbcs","question":"\u5546\u9785\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u5904\u6b7b?","id":18806},{"answer":"1895","indexes":"gcssfsznyn","question":"\u201c\u516c\u8f66\u4e0a\u4e66\u201d\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":18807},{"answer":"\u540c\u6cbb","indexes":"cxfdzbsznygdwqj","question":"\u6148\u79a7\u53d1\u52a8\u653f\u53d8\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e1d\u738b\u671f\u95f4\uff1a","id":18808},{"answer":"16\u4e16\u7eaa\u672b","indexes":"ygdbzmdgxbycwhsqgsz","question":"\u82f1\u56fd\u6253\u8d25\u6b96\u6c11\u5e1d\u56fd\u897f\u73ed\u7259\u6210\u4e3a\u6d77\u4e0a\u5f3a\u56fd\u662f\u5728()","id":18809},{"answer":"\u8fbe\u82ac\u5947","indexes":"xlnwsxowyfxsqddbysj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u897f\u6b27\u6587\u827a\u590d\u5174\u65f6\u671f\u7684\u4ee3\u8868\u827a\u672f\u5bb6\uff1f","id":18810},{"answer":"\u5218\u94ed\u4f20","indexes":"1885ntwzsjlxsdyrxfs","question":"1885\u5e74\uff0c\u53f0\u6e7e\u6b63\u5f0f\u5efa\u7acb\u884c\u7701\uff0c\u7b2c\u4e00\u4efb\u5de1\u629a\u662f","id":18811},{"answer":"\u5218\u8868","indexes":"208ncczxyzzzmls","question":"208\u5e74\u66f9\u64cd\u5728\u8944\u9633\u4e4b\u6218\u4e2d\u706d\u4e86\u8c01","id":18812},{"answer":"15\u4e16\u7eaa","indexes":"xfzmzscsmshkszfzjxldxdnlmyd","question":"\u897f\u65b9\u6b96\u6c11\u8005\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u5728\u975e\u6d32\u8fdb\u884c\u63a0\u593a\u6027\u7684\u201c\u5974\u96b6\u8d38\u6613\u201d\u7684\uff1f","id":18813},{"answer":"\u65ad\u4ee3\u53f2","indexes":"hsssdlsbztls","question":"\u300a\u6c49\u4e66\u300b\u6240\u5c5e\u7684\u5386\u53f2\u7f16\u7e82\u4f53\u4f8b\u662f","id":18814},{"answer":"\u7ecf\u6d4e\u6781\u7aef\u8d2b\u56f0\u7684\u72b6\u51b5","indexes":"xhctzzsxkszcdgbyys","question":"\u897f\u6c49\u521d\u7edf\u6cbb\u8005\u5b9e\u884c\u5bbd\u8212\u653f\u7b56\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f","id":18815},{"answer":"\u8bb0\u8ff0\u91cd\u8981\u4eba\u7269\u7684\u5bb6\u5ead\u5174\u8870","indexes":"sjdwztlzsjzztls","question":"\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\u7684\u4e94\u79cd\u4f53\u4f8b\u4e2d\uff0c\u201c\u4e16\u5bb6\u201d\u8fd9\u79cd\u4f53\u4f8b\u662f","id":18816},{"answer":"\u5b54\u96c0","indexes":"qddgfspzcyddhlyssgwdxzbzhlsqzsmdwdm","question":"\u6e05\u4ee3\u7684\u5b98\u670d\u9970\u54c1\u4e2d\u5e38\u6709\u201c\u9876\u6234\u82b1\u7fce\u201d\u4e00\u8bf4\uff0c\u662f\u5b98\u4f4d\u7684\u8c61\u5f81\u6807\u5fd7\uff0c\u201c\u82b1\u7fce\u201d\u662f\u53d6\u81ea\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u7684\u6bdb\uff1f","id":18817},{"answer":"\u5510\u671d","indexes":"yczfzqggflxsz","question":"\u996e\u8336\u4e4b\u98ce\u5728\u5168\u56fd\u5e7f\u6cdb\u6d41\u884c\u662f\u5728","id":18818},{"answer":"\u300a\u5929\u738b\u9001\u5b50\u56fe\u300b","indexes":"wdzyyfmhtmxlsjmnjshtdfqjfwbztbytsdqjzfmhs","question":"\u5434\u9053\u5b50\u6709\u4e00\u5e45\u540d\u753b\uff0c\u5b83\u63cf\u5199\u4e86\u91ca\u8fe6\u725f\u5c3c\u964d\u751f\u540e\uff0c\u4ed6\u7684\u7236\u4eb2\u51c0\u996d\u738b\u62b1\u7740\u4ed6\u62dc\u8c12\u5929\u795e\u7684\u60c5\u666f\uff0c\u8fd9\u5e45\u540d\u753b\u662f","id":18819},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"bjbsyxngcdddc","question":"\u5317\u4eac\u4e0d\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u90fd\u57ce\uff1f","id":18820},{"answer":"\u6cca\u79e6\u6dee","indexes":"snbzwghgjychthczydmdnss","question":"\u201c\u5546\u5973\u4e0d\u77e5\u4ea1\u56fd\u6068\uff0c\u9694\u6c5f\u72b9\u5531\u540e\u5ead\u82b1\u201d\u51fa\u81ea\u4e8e\u675c\u7267\u7684\u90a3\u9996\u8bd7","id":18821},{"answer":"\u5bd2\u6b66\u7eaa","indexes":"xmnygsdbsklshdsd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\u4e0d\u662f\u6050\u9f99\u751f\u6d3b\u7684\u65f6\u4ee3","id":18822},{"answer":"\u6006\u7136","indexes":"tdsrczadmjntdzyydetx","question":"\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u9648\u5b50\u6602\u7684\u540d\u53e5\u201c\u5ff5\u5929\u5730\u4e4b\u60a0\u60a0\uff0c\u72ec\xd7\xd7\u800c\u6d95\u4e0b\u201d","id":18823},{"answer":"\u80e1\u9002","indexes":"zxwhydzzjllzyycdxldzlxqxth","question":"\u5728\u65b0\u6587\u5316\u8fd0\u52a8\u4e2d\uff0c\u4e2d\u575a\u529b\u91cf\u4e3b\u8981\u6709\u9648\u72ec\u79c0\uff0c\u674e\u5927\u948a\uff0c\u9c81\u8fc5\uff0c\u94b1\u7384\u540c\u548c\uff1a","id":18824},{"answer":"\u79cb\u6536\u8d77\u4e49","indexes":"dgmsbhncqywmzdqzld","question":"\u5927\u9769\u547d\u5931\u8d25\u540e\uff0c\u54ea\u6b21\u8d77\u4e49\u4e3a\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4eb2\u81ea\u9886\u5bfc\uff1f","id":18825},{"answer":"\u4e94\u56db\u8fd0\u52a8","indexes":"blhhdjgdzl","question":"\u5df4\u9ece\u548c\u4f1a\u7684\u7ed3\u679c\u5bfc\u81f4\u4e86","id":18826},{"answer":"\u4e00\xb7\u4e09\u60e8\u6848","indexes":"xlnygsjyjfdqrwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e8b\u4ef6\u4e0e\u519b\u9600\u6bb5\u797a\u745e\u65e0\u5173?","id":18827},{"answer":"\u5317\u4eac","indexes":"1925n3y12rszsbsy","question":"1925\u5e743\u670812\u65e5\uff0c\u5b59\u4e2d\u5c71\u75c5\u901d\u4e8e\uff1a","id":18828},{"answer":"\u672f\u8d64","indexes":"cjshdzzss","question":"\u6210\u5409\u601d\u6c57\u7684\u957f\u5b50\u662f\u8c01\uff1f","id":18829},{"answer":"\u649e\u51fb\u51b0\u5c71","indexes":"tdnhylsywzylsmsjcmd","question":"\u94c1\u8fbe\u5c3c\u53f7\u6e38\u8f6e\u662f\u56e0\u4e3a\u906d\u9047\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u6c89\u6ca1\u7684\uff1f","id":18830},{"answer":"\u9152","indexes":"szzggdsysmdqj","question":"\u52fa\u5728\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u662f\u8200\u4ec0\u4e48\u7684\u5668\u5177\uff1f","id":18831},{"answer":"\u5b59\u601d\u9088","indexes":"zwggdywmyhd101sbcwbssyts","question":"\u5728\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u4f4d\u540d\u533b\u6d3b\u5230101\u5c81\uff0c\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u767e\u5c81\u795e\u533b\u201d\uff0c\u4ed6\u662f","id":18832},{"answer":"\u5927\u811a","indexes":"zggdysdmndrwwrtmdygzdqxqwwzjdqdssm","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u56db\u5927\u7f8e\u5973\uff0c\u4f46\u4eba\u65e0\u5b8c\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u90fd\u6709\u5404\u81ea\u7684\u7f3a\u9677\uff0c\u8bf7\u95ee\u738b\u662d\u541b\u7684\u7f3a\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18833},{"answer":"\u5510\u671d","indexes":"cltzsyhs","question":"\u201c\u5782\u5e18\u542c\u653f\u201d\u59cb\u4e8e\u4f55\u65f6\uff1f","id":18834},{"answer":"\u201c\u4e94\u5345\u201d\u8fd0\u52a8\u671f\u95f4","indexes":"zzggcdldxshzghcly","question":"\u5728\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc\u4e0b\uff0c\u4e0a\u6d77\u603b\u5de5\u4f1a\u6210\u7acb\u4e8e","id":18835},{"answer":"\u8def\u6613\xb7\u6ce2\u62ff\u5df4","indexes":"yffddecypzzsfgdtzzs","question":"\u82f1\u6cd5\u53d1\u52a8\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u65f6\uff0c\u6cd5\u56fd\u7684\u7edf\u6cbb\u8005\u662f","id":18836},{"answer":"\u4e00\u4e2a\u6728\u5076\u5934","indexes":"sjsdygcxzdsypsdxxs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u51fa\u73b0\u5728\u7535\u89c6\u8367\u5c4f\u4e0a\u7684\u5f62\u8c61\u662f\uff1a","id":18837},{"answer":"\u6625\u79cb","indexes":"sjszzjlhlhxszngsq","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u8bb0\u5f55\u54c8\u96f7\u5f57\u661f\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u65f6\u671f\uff1f","id":18838},{"answer":"\u5bc6\u897f\u897f\u6bd4\u6cb3","indexes":"zzdbmzmdzxbyygfgdczlgdtydqs","question":"\u5728\u4e89\u593a\u5317\u7f8e\u6b96\u6c11\u5730\u4e2d\uff0c\u897f\u73ed\u7259\u82f1\u56fd\u6cd5\u56fd\u90fd\u66fe\u5360\u9886\u8fc7\u7684\u540c\u4e00\u5730\u533a\u662f","id":18839},{"answer":"\u519c\u6751\u516c\u793e","indexes":"gyqeqndzqylarjrydhxcl","question":"\u516c\u5143\u524d\u4e8c\u5343\u5e74\u4ee3\u4e2d\u671f\u96c5\u5229\u5b89\u4eba\u8fdb\u5165\u5370\u5ea6\u540e\uff0c\u5f62\u6210\u4e86","id":18840},{"answer":"1927\u5e74","indexes":"ldzbzzlshsz","question":"\u674e\u5927\u948a\u88ab\u5f20\u4f5c\u9716\u6740\u5bb3\u662f\u5728","id":18841},{"answer":"\u53cd\u6e05\u7edf\u6cbb","indexes":"hxqclbsdhdmds","question":"\u6d2a\u79c0\u5168\u521b\u7acb\u62dc\u4e0a\u5e1d\u4f1a\u7684\u76ee\u7684\u662f","id":18842},{"answer":"\u5143\u671d","indexes":"dodqdsdzjlzgmydzhysqs","question":"\u4e1c\u6b27\u5730\u533a\u7684\u5546\u961f\u76f4\u63a5\u6765\u4e2d\u56fd\u8d38\u6613\u7684\u6700\u6d3b\u8dc3\u65f6\u671f\u662f","id":18843},{"answer":"\u53b3\u54d2","indexes":"dyswgz5sjhbywyszs","question":"\u5927\u6708\u6c0f\u738b\u56fd\u57285\u4e16\u7eaa\u540e\u534a\u53f6\u4ea1\u4e8e\u8c01\u4e4b\u624b","id":18844},{"answer":"\u5a01\u7075\u987f\u5c06\u519b","indexes":"jbnpldhtlzydffljzhgs","question":"\u51fb\u8d25\u62ff\u7834\u4ed1\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\u6218\u5f79\u7684\u53cd\u6cd5\u8054\u519b\u6307\u6325\u5b98\u662f","id":18845},{"answer":"1912\u5e741\u6708","indexes":"zhmgzsxgclsz","question":"\u4e2d\u534e\u6c11\u56fd\u6b63\u5f0f\u5ba3\u544a\u6210\u7acb\u662f\u5728","id":18846},{"answer":"\u77f3\u8fbe\u5f00","indexes":"1855nzpyhdbxjdtpjjls","question":"1855\u5e74\u5728\u9131\u9633\u6e56\u5927\u8d25\u6e58\u519b\u7684\u592a\u5e73\u519b\u5c06\u9886\u662f","id":18847},{"answer":"\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u7684\u53d1\u5c55","indexes":"byzmdcwpbltdhbqzyyys","question":"\u767d\u94f6\u5728\u660e\u4ee3\u6210\u4e3a\u666e\u904d\u6d41\u901a\u7684\u8d27\u5e01\uff0c\u5176\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f","id":18848},{"answer":"\u6797\u5219\u5f90","indexes":"jdzgkyksjddyrs","question":"\u8fd1\u4ee3\u4e2d\u56fd\u201c\u5f00\u773c\u770b\u4e16\u754c\u201d\u7684\u7b2c\u4e00\u4eba\u662f","id":18849},{"answer":"\u6cd5\u519b\u8fdb\u653b\u9a7b\u8d8a\u4e2d\u56fd\u519b\u961f","indexes":"zfzzbfdbzs","question":"\u4e2d\u6cd5\u6218\u4e89\u7206\u53d1\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18850},{"answer":"\u6a80\u9999\u5c71","indexes":"xzhclddds","question":"\u5174\u4e2d\u4f1a\u6210\u7acb\u7684\u5730\u70b9\u662f","id":18851},{"answer":"\u9a6c\u5c3e\u6d77\u6218\u540e","indexes":"qzfxzxfgzsxzsz","question":"\u6e05\u653f\u5e9c\u4e0b\u8bcf\u5411\u6cd5\u56fd\u6b63\u5f0f\u5ba3\u6218\u662f\u5728","id":18852},{"answer":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u540e","indexes":"zgywpcsy","question":"\u4e2d\u56fd\u6d0b\u52a1\u6d3e\u4ea7\u751f\u4e8e","id":18853},{"answer":"\u6c5f\u6d59\u7701\u7ba1\u8f96","indexes":"ycstwdlsy","question":"\u5143\u671d\u65f6\uff0c\u53f0\u6e7e\u5c9b\u96b6\u5c5e\u4e8e","id":18854},{"answer":"\u300a\u4e2d\u6cd5\u65b0\u7ea6\u300b","indexes":"jybdkzgxnmhbpdtys","question":"\u8fdb\u4e00\u6b65\u6253\u5f00\u4e2d\u56fd\u897f\u5357\u95e8\u6237\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\u662f","id":18855},{"answer":"\u6587\u5b66\u793e\u3001\u5171\u8fdb\u4f1a","indexes":"wcqyqxlqhcdszjtzzhfdzcqydtts","question":"\u6b66\u660c\u8d77\u4e49\u6572\u54cd\u4e86\u6e05\u7687\u671d\u7684\u4e27\u949f\uff0c\u5177\u4f53\u7ec4\u7ec7\u548c\u53d1\u52a8\u8fd9\u6b21\u8d77\u4e49\u7684\u56e2\u4f53\u662f","id":18856},{"answer":"\u5cb3\u9633","indexes":"sgyyzdzysybqsxzd","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u7684\u5468\u745c\u6b7b\u4e8e\u5df4\u4e18\uff0c\u662f\u73b0\u5728\u7684","id":18857},{"answer":"\u5e73\u5b9a\u5927\u5c0f\u548c\u5353\u53db\u4e71\u540e\u6e05\u671d\u9996\u6b21\u7edf\u4e00\u65b0\u7586","indexes":"yxgyqqqxjdqzkdbscwds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u6e05\u524d\u671f\u65b0\u7586\u5730\u533a\u72b6\u51b5\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f","id":18858},{"answer":"\u548f\u53f2\u8bd7","indexes":"lyxzcltyzcfxsjzzxdczcpqfgbsqtwmczsssys","question":"\u5218\u79b9\u9521\u5728\u300a\u916c\u4e50\u5929\u626c\u5dde\u521d\u9022\u5e2d\u4e0a\u89c1\u8d60\u300b\u4e2d\u5199\u5230\u201c\u6c89\u821f\u4fa7\u7554\u5343\u5e06\u8fc7\uff0c\u75c5\u6811\u524d\u5934\u4e07\u6728\u6625\u201d\uff0c\u8fd9\u9996\u8bd7\u662f\u4e00\u9996","id":18859},{"answer":"\u6291\u5236\u4e86\u571f\u5730\u517c\u5e76\u73b0\u8c61","indexes":"dbwsxjtzdhgbsbzqds","question":"\u5bf9\u5317\u9b4f\u5b9e\u884c\u5747\u7530\u5236\u7684\u540e\u679c\uff0c\u8868\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f","id":18860},{"answer":"\u8fbd\u6cb3\u4e0a\u6e38","indexes":"qdzqyddqs","question":"\u5951\u4e39\u65cf\u8d77\u6e90\u7684\u5730\u533a\u662f","id":18861},{"answer":"\u96c5\u5c14\u5854\u4f1a\u8bae","indexes":"ezzjdzzhcllhgdgjhys","question":"\u4e8c\u6218\u4e2d\u51b3\u5b9a\u5728\u6218\u540e\u6210\u7acb\u8054\u5408\u56fd\u7684\u56fd\u9645\u4f1a\u8bae\u662f","id":18862},{"answer":"\u8881\u4e16\u51ef","indexes":"cdxhgmslgsdyxjs","question":"\u7be1\u593a\u8f9b\u4ea5\u9769\u547d\u80dc\u5229\u679c\u5b9e\u7684\u91ce\u5fc3\u5bb6\u662f","id":18863},{"answer":"\u300a\u9a6c\u5173\u6761\u7ea6\u300b","indexes":"gdgrtwhphlddbpdtys","question":"\u89c4\u5b9a\u5272\u8ba9\u53f0\u6e7e\u548c\u6f8e\u6e56\u5217\u5c9b\u7684\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\u662f","id":18864},{"answer":"\u4eac\u5e08\u5927\u5b66\u5802","indexes":"wxbfzcbdzgjdzzdystzwbdgdxfs","question":"\u620a\u620c\u53d8\u6cd5\u4e2d\u521b\u529e\u7684\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u6700\u65e9\u7684\u4e00\u6240\u4f53\u5236\u5b8c\u5907\u7684\u9ad8\u7b49\u5b66\u5e9c\u662f","id":18865},{"answer":"\u5929\u4eac\u9677\u843d","indexes":"tptgydsbdbzs","question":"\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u8fd0\u52a8\u5931\u8d25\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18866},{"answer":"\u731c\u79d1\u4e3e\u5f20\u699c","indexes":"cpzwgfxlsyjnmzzdcps","question":"\u5f69\u7968\u5728\u6211\u56fd\u53d1\u884c\u5386\u53f2\u60a0\u4e45\uff0c\u90a3\u4e48\u6700\u65e9\u7684\u5f69\u7968\u662f","id":18867},{"answer":"16\u4e16\u7eaa\u201418\u4e16\u7eaa\u4e0b\u534a\u671f","indexes":"zbzygcsgysqzozcxdsjsc","question":"\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5de5\u573a\u624b\u5de5\u4e1a\u65f6\u671f\u5728\u6b27\u6d32\u6301\u7eed\u7684\u65f6\u95f4\u662f\u4ece","id":18868},{"answer":"\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49","indexes":"wsydhxsczls","question":"\u4e94\u56db\u8fd0\u52a8\u540e\u65b0\u601d\u6f6e\u4e3b\u6d41\u662f","id":18869},{"answer":"\u9886\u5bfc\u5de5\u4eba\u8fd0\u52a8","indexes":"zgydqddclhdzxrws","question":"\u4e2d\u5171\u201c\u4e00\u5927\u201d\u786e\u5b9a\u515a\u6210\u7acb\u540e\u7684\u4e2d\u5fc3\u4efb\u52a1\u662f","id":18870},{"answer":"\u54e5\u4f26\u5e03","indexes":"xlrwzkpltwmzdxhlds","question":"\u4e0b\u5217\u4eba\u7269\u4e2d\uff0c\u5f00\u8f9f\u4e86\u901a\u5f80\u7f8e\u6d32\u7684\u65b0\u822a\u8def\u7684\u662f","id":18871},{"answer":"\u4e2d\u4e0b\u7ea7\u6b66\u58eb","indexes":"rbwzdmdzylls","question":"\u65e5\u672c\u6b66\u88c5\u5012\u5e55\u7684\u4e3b\u8981\u529b\u91cf\u662f","id":18872},{"answer":"1964","indexes":"zgdykyzdsznynyzcgd","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u9897\u539f\u5b50\u5f39\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u7814\u5236\u6210\u529f\u7684","id":18873},{"answer":"27\u5929","indexes":"zwsjzddhdsdhdlhtzdldjdhdjbfcl","question":"\u5728\u4f4d\u65f6\u95f4\u6700\u77ed\u7684\u7687\u5e1d\u662f\u4e1c\u6c49\u7684\u5218\u8d3a\uff0c\u4ed6\u53ea\u5f53\u4e86\u591a\u4e45\u7684\u7687\u5e1d\u5c31\u88ab\u5e9f\u9664\u4e86\uff1f","id":18874},{"answer":"\u9a6c","indexes":"zzdxyjyyclsdxy","question":"\u6700\u65e9\u7684\u8840\u538b\u8ba1\u7528\u4e8e\u6d4b\u91cf\u8c01\u7684\u8840\u538b\uff1f","id":18875},{"answer":"\u82f1\u5fb7\u77db\u76fe","indexes":"dycsjdzqdgzygjjdzymds","question":"\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u524d\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u95f4\u7684\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u662f","id":18876},{"answer":"\u725b\u987f\u529b\u5b66\u4f53\u7cfb\u7684\u5efa\u7acb","indexes":"jdkxxcdbzs","question":"\u8fd1\u4ee3\u79d1\u5b66\u5f62\u6210\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18877},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"bcwrkzcjjdgzydgjs","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5bb9\u514b\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u201d\u7684\u56fd\u5bb6\u662f","id":18878},{"answer":"\u5df4\u9ece\u516c\u793e\u9769\u547d","indexes":"wcjjtfzcjjtzjlwcjjzzddyccss","question":"\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u63a8\u7ffb\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u7edf\u6cbb\uff0c\u5efa\u7acb\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u5c1d\u8bd5\u662f","id":18879},{"answer":"9\u670810\u65e5","indexes":"mndjsjsnyt","question":"\u6bcf\u5e74\u7684\u6559\u5e08\u8282\u662f\u54ea\u4e00\u5929\uff1f","id":18880},{"answer":"\u5217\u5b81\u4e3b\u4e49\u8bde\u751f","indexes":"egbeswzydcxbzz","question":"\u4fc4\u56fd\u5e03\u5c14\u4ec0\u7ef4\u4e3b\u4e49\u7684\u51fa\u73b0\uff0c\u6807\u5fd7\u7740","id":18881},{"answer":"\u767e\u56e2\u5927\u6218","indexes":"krzzxcjdzhbjxdycdgmdrzzs","question":"\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u76f8\u6301\u9636\u6bb5\uff0c\u5728\u534e\u5317\u8fdb\u884c\u7684\u4e00\u573a\u5927\u89c4\u6a21\u5bf9\u65e5\u4f5c\u6218\u662f","id":18882},{"answer":"\u897f\u590f\u3001\u91d1\u3001\u5357\u5b8b","indexes":"xlzqmwdxhsxs","question":"\u4e0b\u5217\u653f\u6743\u706d\u4ea1\u7684\u5148\u540e\u987a\u5e8f\u662f","id":18883},{"answer":"\u300a\u5171\u4ea7\u515a\u5ba3\u8a00\u300b","indexes":"gjgczyydddygzdgls","question":"\u56fd\u9645\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u8fd0\u52a8\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6218\u6597\u7eb2\u9886\u662f","id":18884},{"answer":"\u5143\u6742\u5267\u4e2d\u7684\u4e00\u79cd\u6b4c\u8bcd\u79f0\u4e3a\u5143\u66f2","indexes":"yxdyzjdxszcwds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5bf9\u5143\u6742\u5267\u7684\u53d9\u8ff0\u4e2d\u9519\u8bef\u7684\u662f","id":18885},{"answer":"\u534e\u4e2d","indexes":"rbqlzqtzzgjldegwmzgddqs","question":"\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\u8005\u4f01\u56fe\u5728\u4e2d\u56fd\u5efa\u7acb\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4f2a\u6ee1\u6d32\u56fd\u7684\u5730\u533a\u662f","id":18886},{"answer":"1970\u5e74","indexes":"wgdykrzwxfscgssmsh","question":"\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u9897\u4eba\u9020\u536b\u661f\u53d1\u5c04\u6210\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f","id":18887},{"answer":"\u8d48\u707e","indexes":"gdzfslycszsmyd","question":"\u53e4\u4ee3\u653f\u5e9c\u8bbe\u7acb\u201c\u4e49\u4ed3\u201d\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\u7528\u7684\uff1f","id":18888},{"answer":"\u695a\u56fd","indexes":"qyscqsdngr","question":"\u5c48\u539f\u662f\u6625\u79cb\u65f6\u4ee3\u54ea\u56fd\u4eba","id":18889},{"answer":"\u5229\u6bd4\u91cc\u4e9a","indexes":"18901896nfzwydldgjs","question":"1890-1896\u5e74\u975e\u6d32\u552f\u4e00\u72ec\u7acb\u7684\u56fd\u5bb6\u662f","id":18890},{"answer":"\u201c\u4e03\xb7\u4e03\u201d\u4e8b\u53d8","indexes":"jkqgkrzzxmdbzs","question":"\u63ed\u5f00\u5168\u56fd\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u5e8f\u5e55\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18891},{"answer":"\u5de5\u4e1a\u9769\u547d\u5b8c\u6210","indexes":"zygzbzyscfszzzsfjscfsdbzs","question":"\u5728\u82f1\u56fd\uff0c\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u6700\u7ec8\u6218\u80dc\u5c01\u5efa\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18892},{"answer":"\u300a\u9a6c\u5173\u6761\u7ea6\u300b\u7684\u7b7e\u8ba2","indexes":"dzlqgfzgdsjs","question":"\u5bfc\u81f4\u5217\u5f3a\u74dc\u5206\u4e2d\u56fd\u7684\u4e8b\u4ef6\u662f","id":18893},{"answer":"\u5317\u4eac\u4eba\u3001\u5c71\u9876\u6d1e\u4eba","indexes":"ysrzwgjndfbcjsfgkqzhdfwzwjjds","question":"\u539f\u59cb\u4eba\u5728\u6211\u56fd\u5883\u5185\u7684\u5206\u5e03\u66fe\u7ecf\u5341\u5206\u5e7f\u9614\uff0c\u5176\u4e2d\u6d3b\u52a8\u8303\u56f4\u6700\u4e3a\u63a5\u8fd1\u7684\u662f","id":18894},{"answer":"\u8521\u5143\u57f9","indexes":"xwhydzzjysxscqjrbbfzdbdxzs","question":"\u65b0\u6587\u5316\u8fd0\u52a8\u4e2d\uff0c\u5728\u6559\u80b2\u601d\u60f3\u4e0a\u91c7\u53d6\u201c\u517c\u5bb9\u5e76\u5305\u201d\u65b9\u9488\u7684\u5317\u5927\u6821\u957f\u662f","id":18895},{"answer":"\u56fd\u6c11\u515a\u201c\u4e00\u5927\u201d\u53ec\u5f00","indexes":"gglddychzsxdbzs","question":"\u56fd\u5171\u4e24\u515a\u7b2c\u4e00\u6b21\u5408\u4f5c\u5b9e\u73b0\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":18896},{"answer":"\u9ec4\u5bbe\u8679","indexes":"xlzmhjzysshhyjhlhswmds","question":"\u4e0b\u5217\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u4e2d\uff0c\u4ee5\u5c71\u6c34\u753b\u548c\u7814\u7a76\u753b\u8bba\u753b\u53f2\u95fb\u540d\u7684\u662f","id":18897},{"answer":"\u4ea4\u5b50","indexes":"sjszzdzbcxzwgscqmcs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u7eb8\u5e01\u51fa\u73b0\u5728\u6211\u56fd\u5b8b\u671d\uff0c\u5176\u540d\u79f0\u662f","id":18898},{"answer":"\u201c\u516b\u4e03\u201d\u4f1a\u8bae","indexes":"zggcdjzcdxyqtjzycwdhys","question":"\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7ea0\u6b63\u9648\u72ec\u79c0\u53f3\u503e\u6295\u964d\u4e3b\u4e49\u9519\u8bef\u7684\u4f1a\u8bae\u662f","id":18899},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"mczcddy","question":"\u660e\u671d\u6700\u521d\u5b9a\u90fd\u4e8e:","id":18900},{"answer":"\u5143\u671d","indexes":"wggdhylldwmyzhydsqs","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u6d77\u8fd0\u3001\u9646\u8def\u5bf9\u5916\u8d38\u6613\u6700\u6d3b\u8dc3\u7684\u65f6\u671f\u662f","id":18901},{"answer":"\u5370\u7b2c\u5b89\u4eba","indexes":"zsxozmzcchtsdmztzjms","question":"\u906d\u53d7\u897f\u6b27\u6b96\u6c11\u8005\u6467\u6b8b\u548c\u5c60\u6740\u7684\u7f8e\u6d32\u571f\u8457\u5c45\u6c11\u662f","id":18902},{"answer":"\u4e4c\u6c5f","indexes":"xyznlzs","question":"\u9879\u7fbd\u5728\u54ea\u91cc\u81ea\u6740\uff1f","id":18903},{"answer":"\u80e1\u9002","indexes":"ssz1926n7y22rwclygthbfgzpkebb","question":"\u662f\u8c01\u57281926\u5e747\u670822\u65e5\u4e3a\u5904\u7406\u82f1\u56fd\u9000\u8fd8\u90e8\u5206\u5e9a\u5b50\u8d54\u6b3e\u800c\u5954\u6ce2\uff1f","id":18904},{"answer":"\u9648\u955c\u5f00","indexes":"dygdpsjjldzgrs","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6253\u7834\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f","id":18905},{"answer":"1924","indexes":"lnssynyn","question":"\u5217\u5b81\u901d\u4e16\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":18906},{"answer":"1958\u5e747\u6708","indexes":"ylkghgclynyn","question":"\u4f0a\u62c9\u514b\u5171\u548c\u56fd\u6210\u7acb\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":18907},{"answer":"\u6797\u89c9\u6c11","indexes":"yxbsywxbfljzds","question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u620a\u620c\u53d8\u6cd5\u201c\u516d\u541b\u5b50\u201d\u7684\u662f","id":18908},{"answer":"11","indexes":"hjzzkyldsgs","question":"\u7ea2\u519b\u957f\u5f81\u8de8\u8d8a\u4e86\u591a\u5c11\u4e2a\u7701\uff1f","id":18909},{"answer":"\u6e05\u671d","indexes":"htjsnctz","question":"\u7687\u592a\u6781\u662f\u54ea\u671d\u592a\u7956","id":18910},{"answer":"\u5ba3\u7edf","indexes":"wgmdhddnhs","question":"\u6211\u56fd\u672b\u4ee3\u7687\u5e1d\u7684\u5e74\u53f7\u662f","id":18911},{"answer":"\u4e7e\u9686","indexes":"yjbjsstxd","question":"\u71d5\u4eac\u516b\u666f\u662f\u8c01\u9898\u5199\u7684","id":18912},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"sjzzdxygqcxz","question":"\u4e16\u754c\u6700\u65e9\u7684\u6821\u56ed\u6b4c\u66f2\u51fa\u73b0\u5728","id":18913},{"answer":"1879","indexes":"dgxlxjftynynjllsjsdygxlsys","question":"\u5fb7\u56fd\u5fc3\u7406\u5b66\u5bb6\u51af\u7279\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u5efa\u7acb\u4e86\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5fc3\u7406\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff1f","id":18914},{"answer":"\u660e\u671d","indexes":"wsmszngcd","question":"\u201c\u4e4c\u7eb1\u5e3d\u201d\u59cb\u81ea\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":18915},{"answer":"\u5ae1\u957f\u7ee7\u627f\u5236","indexes":"zfdjzdhxnrs","question":"\u5b97\u6cd5\u7b49\u7ea7\u5236\u7684\u6838\u5fc3\u5185\u5bb9\u662f","id":18916},{"answer":"\u5b50\u4ea7","indexes":"scjxfzzdsgbcwfdrs","question":"\u9996\u6b21\u5c06\u5211\u6cd5\u94f8\u5728\u9f0e\u4e0a\uff0c\u516c\u5e03\u6210\u6587\u6cd5\u7684\u4eba\u662f","id":18917},{"answer":"\u9ca7","indexes":"dydfqss","question":"\u5927\u79b9\u7684\u7236\u4eb2\u662f\u8c01\uff1f","id":18918},{"answer":"\u65bd\u74e6\u8328\u79d1\u592b","indexes":"hwzzzdgbddzgslss","question":"\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u4e2d\u591a\u56fd\u90e8\u961f\u7684\u6700\u9ad8\u53f8\u4ee4\u662f\u8c01\uff1f","id":18919},{"answer":"\u675c\u7267","indexes":"yxnwbsytsbdj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6\uff1f","id":18920},{"answer":"\u5f90\u971e\u5ba2","indexes":"sszggdzmdlxj","question":"\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u8457\u540d\u7684\u65c5\u884c\u5bb6\uff1f","id":18921},{"answer":"\u5e03\u9c81\u56fe","indexes":"ksddbscsd","question":"\u607a\u6492\u5927\u5e1d\u88ab\u8c01\u523a\u6b7b\u7684","id":18922},{"answer":"\u4eca\u6210\u90fd","indexes":"zwjysmxrsbhznlmj","question":"\u5353\u6587\u541b\u4e0e\u53f8\u9a6c\u76f8\u5982\u79c1\u5954\u540e\u5728\u54ea\u91cc\u5356\u9152","id":18923},{"answer":"\u4e54\u6258","indexes":"xmnywbsydlwyfxsqdsj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u610f\u5927\u5229\u6587\u827a\u590d\u5174\u65f6\u671f\u7684\u201c\u4e09\u6770\u201d\uff1a","id":18924},{"answer":"1992.5.17","indexes":"xmnhjcqysjs","question":"\u65b0\u6155\u5c3c\u9ed1\u673a\u573a\u542f\u7528\u65f6\u95f4\u662f\uff1a","id":18925},{"answer":"\u9b4f\u5ef6","indexes":"yxsbpllb","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u80cc\u53db\u4e86\u5218\u5907\uff1f","id":18926},{"answer":"\u8881\u7ecd","indexes":"ccjbwyqdzsblzhlhmswmz","question":"\u66f9\u64cd\u7f34\u699c\u6587\u4ee5\u64d2\u8463\u5353\uff0c\u5341\u516b\u8def\u8bf8\u4faf\u6765\u4f1a\u76df\uff0c\u8c01\u4e3a\u76df\u4e3b\uff1f","id":18927},{"answer":"\u9ec4\u627f\u5f66","indexes":"zgldbztbspl","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u201c\u516b\u9635\u56fe\u201d\u88ab\u8c01\u7834\u4e86\uff1f","id":18928},{"answer":"\u5b59\u7b56","indexes":"sbcwxbw","question":"\u8c01\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5c0f\u9738\u738b\u201d\uff1f","id":18929},{"answer":"\u590f","indexes":"wgdnlshksy","question":"\u6211\u56fd\u7684\u5974\u96b6\u793e\u4f1a\u5f00\u59cb\u4e8e","id":18930},{"answer":"\u201c\u4e4c\u62c9\u572d\u56de\u5408\u201d\u8c08\u5224","indexes":"sjmyzzWTOsznjhyszscld","question":"\u4e16\u754c\u8d38\u6613\u7ec4\u7ec7(WTO)\u662f\u5728\u54ea\u754c\u4f1a\u8bae\u4e0a\u6b63\u5f0f\u6210\u7acb\u7684\uff1f","id":18931},{"answer":"\u91d1\u521a\u7ecf","indexes":"tdyzdsjsxczzbyqqrqddbysps","question":"\u5510\u4ee3\u5370\u5236\u7684\u4e16\u754c\u4e0a\u73b0\u5b58\u6700\u65e9\u6807\u6709\u786e\u5207\u65e5\u671f\u7684\u96d5\u7248\u5370\u5237\u54c1\u662f\uff1f","id":18932},{"answer":"\u897f\u65bd","indexes":"zggdsdmrzcysylxrnyw","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u56db\u5927\u7f8e\u4eba\u4e2d\u201c\u6c89\u9c7c\u201d\u662f\u7528\u6765\u5f62\u5bb9\u54ea\u4e00\u4f4d\uff1f","id":18933},{"answer":"\u5e0c\u7f57\u591a\u5fb7","indexes":"lszfzds","question":"\u5386\u53f2\u4e4b\u7236\u6307\u7684\u662f","id":18934},{"answer":"\u9a6c\u817e\u4e0e\u9a6c\u8d85","indexes":"sgsqhdrjbwyzyfxlnydbsyzyfgx","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff0c\u5f88\u591a\u4eba\u7ed3\u62dc\u4e3a\u4e49\u5b50\u3001\u4e49\u7236\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u5bf9\u4e0d\u662f\u4e49\u5b50\u3001\u4e49\u7236\u5173\u7cfb\uff1f","id":18935},{"answer":"\u5341\u4e8c\u5c81","indexes":"glddnjcwxg","question":"\u7518\u7f57\u591a\u5927\u5e74\u7eaa\u6210\u4e3a\u76f8\u56fd","id":18936},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"sjdygsgyeznygds","question":"\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u4e2a\u8bd5\u7ba1\u5a74\u513f\u5728\u54ea\u4e00\u56fd\u8bde\u751f","id":18937},{"answer":"\u9ad8\u7b49\u5b66\u5e9c","indexes":"gddgzjs","question":"\u53e4\u4ee3\u7684\u56fd\u5b50\u76d1\u662f","id":18938},{"answer":"\u83dc\u5e02\u53e3","indexes":"9y28rtstdlrbshybj","question":"9\u670828\u65e5\uff0c\u8c2d\u55e3\u540c\u7b49\u516d\u4eba\u88ab\u6740\u5bb3\u4e8e\u5317\u4eac","id":18939},{"answer":"\u5468","indexes":"wztdjhgghw","question":"\u6b66\u5219\u5929\u767b\u57fa\u540e\uff0c\u6539\u56fd\u53f7\u4e3a","id":18940},{"answer":"\u9053\u5149","indexes":"qxzzwsdnhw","question":"\u6e05\u5ba3\u5b97\u5728\u4f4d\u65f6\u7684\u5e74\u53f7\u4e3a","id":18941},{"answer":"\u632a\u5a01","indexes":"gjawhhqsnggjy1920nzsd","question":"\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\u4f1a\u65d7\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e8e1920\u5e74\u8d60\u9001\u7684\uff1f","id":18942},{"answer":"\u897f\u5468","indexes":"bjzzjcssmcd","question":"\u5317\u4eac\u6700\u65e9\u5efa\u6210\u662f\u4ec0\u4e48\u671d\u4ee3\uff1f","id":18943},{"answer":"\u50e7\u4e00\u884c","indexes":"sjsdycsczwxzddwggdkxjs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6b21\u5b9e\u6d4b\u5b50\u5348\u7ebf\u957f\u5ea6\u7684\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u79d1\u5b66\u5bb6\u662f","id":18944},{"answer":"\u4e09\u56fd","indexes":"jksnysqdqj","question":"\u5d47\u5eb7\u662f\u54ea\u4e00\u65f6\u671f\u7684\u7434\u5bb6","id":18945},{"answer":"\u7435\u7436","indexes":"tddldsydzylqs","question":"\u5510\u4ee3\u7684\u4e50\u961f\uff0c\u4f7f\u7528\u7684\u4e3b\u8981\u4e50\u5668\u662f","id":18946},{"answer":"\u97e9\u4fe1","indexes":"xhyxzs","question":"\u8427\u4f55\u6708\u4e0b\u8ffd\u8c01","id":18947},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"gyzhrdfzls","question":"\u5173\u7fbd\u5728\u534e\u5bb9\u9053\u653e\u8d70\u4e86\u8c01","id":18948},{"answer":"\u4e8e\u7981\u3001\u5e9e\u5fb7","indexes":"gysyqjqhdjlss","question":"\u5173\u7fbd\u6c34\u6df9\u4e03\u519b\u64d2\u83b7\u7684\u5c06\u9886\u662f\u8c01\uff1f","id":18949},{"answer":"\u590f\u4faf\u6770","indexes":"zfyzbphslnwcjdj","question":"\u5f20\u98de\u4e8e\u957f\u5742\u5761\u543c\u6b7b\u4e86\u54ea\u4f4d\u66f9\u519b\u5927\u5c06\uff1f","id":18950},{"answer":"\u674e\u6062","indexes":"ssfmctjlb","question":"\u8c01\u8bf4\u670d\u9a6c\u8d85\u6295\u964d\u5218\u5907\uff1f","id":18951},{"answer":"\u7518\u5b81","indexes":"jyybgbjdccdydrss","question":"\u4ec5\u7528\u4e00\u767e\u4e2a\u5175\u52ab\u6389\u66f9\u64cd\u5927\u8425\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":18952},{"answer":"\u4e0a\u65ad\u5934\u53f0","indexes":"mtlqxsxqfgzycyhzfsxx","question":"\u5bc6\u7279\u6717\u53d6\u6d88\u6b7b\u5211\u524d\uff0c\u6cd5\u56fd\u4e3b\u8981\u91c7\u7528\u4f55\u79cd\u65b9\u5f0f\u884c\u5211","id":18953},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"crbdbmjszbspl","question":"\u66f9\u4ec1\u5e03\u7684\u201c\u516b\u95e8\u91d1\u9501\u9635\u201d\u88ab\u8c01\u7834\u4e86\uff1f","id":18954},{"answer":"1936","indexes":"sjsdycygbgszsbsdsjmsnn","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6b21\u7531\u5e7f\u64ad\u516c\u53f8\u6b63\u5f0f\u64ad\u9001\u7535\u89c6\u8282\u76ee\u662f\u54ea\u5e74\uff1f","id":18955},{"answer":"\u5143\u671d","indexes":"ybscywgngcd","question":"\u5143\u5b9d\u59cb\u521b\u4e8e\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":18956},{"answer":"\u8857","indexes":"hdccsgdw","question":"\u6c49\u4ee3\u79f0\u57ce\u5e02\u5e72\u9053\u4e3a\uff1a","id":18957},{"answer":"5","indexes":"sgyyzzgllcqsqzsjtzmsszdjccqsdsh","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u8bf8\u845b\u4eae\u516d\u51fa\u7941\u5c71\uff0c\u5176\u4e2d\u5931\u8857\u4ead\uff0c\u65a9\u9a6c\u8c21\u662f\u5728\u7b2c\u51e0\u6b21\u51fa\u7941\u5c71\u7684\u65f6\u5019","id":18958},{"answer":"\u6731\u5143\u748b","indexes":"sscldxjezye","question":"\u8c01\u9996\u521b\u4e86\u5927\u5199\u91d1\u989d\u5b57\'\u58f9,\u8d30....\'","id":18959},{"answer":"1827\u5e74","indexes":"rlddyzzpssmshdsd","question":"\u4eba\u7c7b\u7684\u7b2c\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8bde\u751f\u7684\uff1f","id":18960},{"answer":"\u9f99\u3001\u51e4\u3001\u9f9f\u3001\u9e92\u9e9f","indexes":"zggdxzjxdsl","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u8c61\u5f81\u5409\u7965\u7684\u56db\u7075\uff1a","id":18961},{"answer":"\u6625\u79cb","indexes":"wgdhxdgchyjyzzzwzdjldssnygcd","question":"\u6211\u56fd\u5bf9\u5f57\u661f\u7684\u89c2\u6d4b\u548c\u7814\u7a76\u6709\u6700\u65e9\u6700\u5b8c\u6574\u7684\u8bb0\u5f55\u3002\u5f53\u65f6\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\u671d\u4ee3","id":18962},{"answer":"\u5de8\u9e7f\u4e4b\u6218","indexes":"xsnczyfsdsjzz","question":"\u4e0b\u8ff0\u54ea\u573a\u6218\u5f79\u53d1\u751f\u7684\u65f6\u95f4\u6700\u65e9","id":18963},{"answer":"\u674e\u65af","indexes":"byzewds","question":"\u88ab\u8170\u65a9\u800c\u4ea1\u7684\u662f","id":18964},{"answer":"\u5341\u4e94\u4e16\u7eaa\u4e5d\u5341\u5e74\u4ee3","indexes":"glbfxxdlsz","question":"\u54e5\u4f26\u5e03\u53d1\u73b0\u65b0\u5927\u9646\u662f\u5728","id":18965},{"answer":"\u7956\u9016","indexes":"wjqwdss","question":"\u95fb\u9e21\u8d77\u821e\u7684\u662f\u8c01","id":18966},{"answer":"\u5143\u8c0b\u4eba","indexes":"zgjnqjszndzzdzlrsnzr","question":"\u4e2d\u56fd\u5883\u5185\u8fc4\u4eca\u6240\u77e5\u5e74\u4ee3\u6700\u65e9\u7684\u76f4\u7acb\u4eba\u662f\u90a3\u79cd\u4eba?","id":18967},{"answer":"\u5929\u6d25\u767d\u6cb3\u53e3","indexes":"zdycypzzzyjdddzbds","question":"\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u4e2d,\u82f1\u519b\u5230\u8fbe\u7684\u6700\u5317\u7aef\u662f:","id":18968},{"answer":"\u4f46\u4e01","indexes":"zsjzhywsrxsdzcywsrzds","question":"\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6700\u540e\u4e00\u4f4d\u8bd7\u4eba\uff0c\u65b0\u65f6\u4ee3\u6700\u521d\u4e00\u4f4d\u8bd7\u4eba\u6307\u7684\u662f","id":18969},{"answer":"\u5468","indexes":"gy690wztcdgghw","question":"\u516c\u5143690\uff0c\u6b66\u5219\u5929\u79f0\u5e1d\uff0c\u6539\u56fd\u53f7\u4e3a\uff1a","id":18970},{"answer":"\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e2d\u4e1c\u6218\u4e89","indexes":"yslzlylslstg","question":"\u4ee5\u8272\u5217\u5360\u9886\u8036\u8def\u6492\u51b7\u662f\u901a\u8fc7","id":18971},{"answer":"\u5149\u7eea","indexes":"wxbffszqcnghdsq","question":"\u620a\u620c\u53d8\u6cd5\u53d1\u751f\u5728\u6e05\u671d\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u65f6\u671f\uff1a","id":18972},{"answer":"\u73ed\u8d85","indexes":"tbcrds","question":"\u6295\u7b14\u4ece\u620e\u7684\u662f","id":18973},{"answer":"\u5b5b\u513f\u53ea\u65a4","indexes":"qwcjshxsm","question":"\u8bf7\u95ee\u6210\u5409\u601d\u6c57\u59d3\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18974},{"answer":"\u6768\u7389\u73af","indexes":"tzsscjsddh","question":"\u592a\u771f\u662f\u8c01\u51fa\u5bb6\u65f6\u7684\u9053\u53f7","id":18975},{"answer":"\u8d6b\u9c81\u6653\u592b","indexes":"gbddwjsszcd","question":"\u53e4\u5df4\u5bfc\u5f39\u5371\u673a\u662f\u8c01\u9020\u6210\u7684","id":18976},{"answer":"\u6f14\u594f\u5bb6","indexes":"bdfzelqbxwcw","question":"\u8d1d\u591a\u82ac\u5728\u8033\u804b\u524d\u672c\u5e0c\u671b\u6210\u4e3a\uff1a","id":18977},{"answer":"\u660e","indexes":"zycycjzzyxgscsmcdks","question":"\u6b63\u6708\u521d\u4e00\u5403\u997a\u5b50\u8fd9\u4e00\u4e60\u60ef\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u671d\u4ee3\u5f00\u59cb","id":18978},{"answer":"\u660e\u601d\u5b97","indexes":"mczhyghdczhddhssm","question":"\u660e\u671d\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u5d07\u796f\u7687\u5e1d\u7684\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18979},{"answer":"\u5510\u4e2d\u5b97","indexes":"wztsxmnghddmq","question":"\u6b66\u5219\u5929\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u7684\u6bcd\u4eb2\uff1f","id":18980},{"answer":"\u79e6\u59cb\u7687","indexes":"hjjfyzhjxlsdsnghd","question":"\u201c\u6325\u5251\u51b3\u6d6e\u4e91\uff0c\u8bf8\u4faf\u5c3d\u897f\u6765\u201d\u8bf4\u7684\u662f\u90a3\u4e2a\u7687\u5e1d\uff1f","id":18981},{"answer":"\u56db\u6e05","indexes":"xlngsjbsfsz20sj50nd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e8b\u4ef6\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u572820\u4e16\u7eaa50\u5e74\u4ee3","id":18982},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"zzbpdqpmdccjzwdsgmjs","question":"\u5728\u957f\u5742\u5761\uff0c\u5355\u67aa\u5339\u9a6c\u72ec\u95ef\u66f9\u519b\u91cd\u56f4\u7684\u4e09\u56fd\u540d\u5c06\u662f\uff1a","id":18983},{"answer":"\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u65f6\u671f","indexes":"rmrbcky","question":"\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u521b\u520a\u4e8e","id":18984},{"answer":"1969","indexes":"rldycdysznn","question":"\u4eba\u7c7b\u7b2c\u4e00\u6b21\u767b\u6708\u662f\u5728\u54ea\u5e74\uff1f","id":18985},{"answer":"\u9676\u6d3b\u5b57","indexes":"jzsydhzs","question":"\u8f83\u65e9\u4f7f\u7528\u7684\u6d3b\u5b57\u662f\uff1a","id":18986},{"answer":"\u519b\u4e8b\u76ee\u7684","indexes":"zcdfzsylzsmd","question":"\u6700\u521d\u7684\u98ce\u7b5d\u662f\u7528\u6765\u505a\u4ec0\u4e48\u7684\uff1a","id":18987},{"answer":"\u660e","indexes":"mdtssmshdxj","question":"\u300a\u7261\u4e39\u4ead\u300b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7684\u620f\u5267\uff1f","id":18988},{"answer":"\u4ed9\u9e64","indexes":"ypwgdyfsxzyzsmn","question":"\u4e00\u54c1\u6587\u5b98\u7684\u8863\u670d\u4e0a\u7ee3\u7740\u4e00\u53ea\u4ec0\u4e48\u9e1f?","id":18989},{"answer":"\u4f0a\u5c39","indexes":"zsjsscytyzbds","question":"\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u9996\u521b\u7528\u6c64\u836f\u6cbb\u75c5\u7684\u662f\uff1a","id":18990},{"answer":"1999\u5e74","indexes":"xzgclhwgscfxjncsznn","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb\u540e\uff0c\u6211\u56fd\u9996\u6b21\u53d1\u884c\u7eaa\u5ff5\u949e\u662f\u5728\u54ea\u5e74\uff1f","id":18991},{"answer":"\u6c99\u6f20\u98ce\u66b4","indexes":"bswzzzmgdjsdhssm","question":"\u6ce2\u65af\u6e7e\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u519b\u4e8b\u4ee3\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":18992},{"answer":"\u5de6\u8fb9","indexes":"mqsqcjkysxsytgdbswwbtybsymltd","question":"\u660e\u6e05\u65f6\u671f\u79f0\u954c\u523b\u7ea6\u675f\u5b66\u751f\u5458\u6761\u89c4\u7684\u7891\u77f3\u4e3a\u5367\u7891\uff0c\u5b83\u4e00\u822c\u6811\u4e8e\u660e\u4f26\u5802\u7684\uff1a","id":18993},{"answer":"19\u4e16\u7eaa50\u5e74\u4ee3","indexes":"mqlzzcxcsmsh","question":"\u7164\u6c14\u7089\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u51fa\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f","id":18994},{"answer":"\u5e0c\u6d1b\u4eba","indexes":"yxnzrbsygdremmz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4eba\uff0c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u53e4\u4ee3\u65e5\u8033\u66fc\u6c11\u65cf\uff1f","id":18995},{"answer":"37\u5e74","indexes":"scjlldsn","question":"\u968b\u671d\u7ecf\u5386\u4e86\u591a\u5c11\u5e74:","id":18996},{"answer":"\u7235","indexes":"gdrmyldjbdqtqj","question":"\u53e4\u4ee3\u4eba\u4eec\u7528\u6765\u5f53\u9152\u676f\u7684\u9752\u94dc\u5668\u53eb\uff1a","id":18997},{"answer":"1917\u5e74","indexes":"mgqrztkndsz","question":"\u7f8e\u56fd\u524d\u4efb\u603b\u7edf\u80af\u5c3c\u8fea\u751f\u5728","id":18998},{"answer":"\u8d75\u62ec","indexes":"zgszstbzzbbdzgjls","question":"\u6218\u56fd\u65f6\uff0c\u201c\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175\u201d\u62db\u81f4\u5175\u8d25\u7684\u8d75\u56fd\u5c06\u9886\u662f\uff1a","id":18999},{"answer":"\u9ec4\u76d6","indexes":"cbzzzjztjyjjcjdwgjls","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u4e2d\uff0c\u5047\u88c5\u6295\u964d\u4ee5\u63a5\u8fd1\u66f9\u519b\u7684\u5434\u56fd\u5c06\u9886\u662f\uff1a","id":19000},{"answer":"\u51af\u5b50\u624d","indexes":"zfzzzzhqdzngdjdzgjls","question":"\u4e2d\u6cd5\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u6307\u6325\u53d6\u5f97\u9547\u5357\u5173\u5927\u6377\u7684\u4e2d\u56fd\u5c06\u9886\u662f\uff1a","id":19001},{"answer":"\u8d75\u5321\u80e4","indexes":"cqbbsysfdd","question":"\u201c\u9648\u6865\u5175\u53d8\u201d\u662f\u7531\u8c01\u53d1\u52a8\u7684\uff1a","id":19002},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"qjgqzdsngqlz","question":"\u621a\u7ee7\u5149\u9a71\u9010\u7684\u662f\u54ea\u56fd\u4fb5\u7565\u8005\uff1a","id":19003},{"answer":"\u5468\u6069\u6765","indexes":"fxahpjjsbdzgldrs","question":"\u8d74\u897f\u5b89\u548c\u5e73\u89e3\u51b3\u4e8b\u53d8\u7684\u4e2d\u5171\u9886\u5bfc\u4eba\u662f\uff1a","id":19004},{"answer":"\u660e\u671d","indexes":"zwggdcyycrkpctszngcdjxd","question":"\u5728\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u66fe\u6709\u4e00\u6b21\u4eba\u53e3\u666e\u67e5\uff0c\u5b83\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u8fdb\u884c\u7684\uff1f","id":19005},{"answer":"3","indexes":"hsdsmjnyc","question":"\u4f1a\u8bd5\uff0c\u6bbf\u8bd5\u6bcf\u51e0\u5e74\u4e00\u6b21","id":19006},{"answer":"\u5143","indexes":"wgzyzzzsmshdtwjxgx","question":"\u6211\u56fd\u4e2d\u592e\u6700\u65e9\u5728\u4ec0\u9ebd\u65f6\u5019\u5bf9\u53f0\u6e7e\u8fdb\u884c\u7ba1\u8f96","id":19007},{"answer":"\u9f9f\u9aa8","indexes":"jgwsxznsmd","question":"\u7532\u9aa8\u6587\u662f\u5199\u5728\u54ea\u4e0a\u9762\u7684\uff1f","id":19008},{"answer":"1936.10.19","indexes":"lxssy","question":"\u9c81\u8fc5\u901d\u4e16\u4e8e?","id":19009},{"answer":"\u4e8c\u53e0\u7eaa","indexes":"sycmjydzndzd","question":"\u4e09\u53f6\u866b\u706d\u7edd\u4e8e\u5730\u8d28\u5e74\u4ee3\u4e2d\u7684\uff1a","id":19010},{"answer":"\u5218\u5c11\u5947","indexes":"xlnwlgmjbcwkcdjcwzgdsszddya","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8001\u9769\u547d\u5bb6\u88ab\u9519\u8bef\u5f00\u9664\u515a\u7c4d\uff0c\u6210\u4e3a\u4e2d\u5171\u515a\u53f2\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u51a4\u6848\uff1f","id":19011},{"answer":"\u5728\u5404\u7701\u7701\u57ce","indexes":"xldqmldxsksddjszqds","question":"\u4e0b\u5217\u5bf9\u6e05\u660e\u4e24\u4ee3\u201c\u4e61\u8bd5\u201d\u8003\u8bd5\u5730\u70b9\u89e3\u91ca\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a","id":19012},{"answer":"\u968b\u671d","indexes":"wgdkjzdsyngcd","question":"\u6211\u56fd\u7684\u79d1\u4e3e\u5236\u5ea6\u59cb\u4e8e\u90a3\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":19013},{"answer":"\u4e00\u4e2a\u82f1\u56fd\u4eba\u548c\u4e00\u4e2a\u5c3c\u6cca\u5c14\u4eba","indexes":"1953nrldycdsxmlysmzmlmfqwdsddds","question":"1953\u5e74\u4eba\u7c7b\u7b2c\u4e00\u6b21\u767b\u4e0a\u559c\u9a6c\u62c9\u96c5\u5c71\u8109\u73e0\u7a46\u62c9\u9a6c\u5cf0\uff0c\u8bf7\u95ee\u5f53\u65f6\u767b\u9876\u7684\u662f","id":19014},{"answer":"1974","indexes":"qshbmyynnbfx","question":"\u79e6\u59cb\u7687\u5175\u9a6c\u4fd1\u4e8e\u54ea\u5e74\u88ab\u53d1\u73b0","id":19015},{"answer":"\u5357\u5317\u671d","indexes":"zgdngzzshscxd","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u5c3c\u59d1\u6700\u65e9\u662f\u4f55\u65f6\u51fa\u73b0\u7684\uff1f","id":19016},{"answer":"129\u5e08","indexes":"kzsqbljxx3gshygzsdlbcz","question":"\u6297\u6218\u65f6\u671f\uff0c\u201c\u516b\u8def\u519b\u201d\u4e0b\u8f963\u4e2a\u5e08\u548c\u4e00\u4e2a\u76f4\u5c5e\u961f\uff0c\u5218\u4f2f\u627f\u5728\uff1a","id":19017},{"answer":"1986","indexes":"3y23rztkgzsjzzdkjzhphzhtsznnfsskd","question":"3\u670823\u65e5\uff0c\u5728\u592a\u7a7a\u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u6700\u957f\u7684\u7a7a\u95f4\u7ad9\u201c\u548c\u5e73\u53f7\u201d\u5760\u6bc1\uff0c\u5b83\u662f\u5728\u54ea\u5e74\u53d1\u5c04\u5347\u7a7a\u7684\uff1f","id":19018},{"answer":"\u6c49\u6b66\u5e1d","indexes":"jyswgnyghdsydnh","question":"\'\u5efa\u5143\u201d\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u4f7f\u7528\u7684\u5e74\u53f7\uff1f","id":19019},{"answer":"10","indexes":"bjc2002n11y_____rkszxybypxdzgj","question":"\u5317\u4eac\u4ece2002\u5e7411\u6708_____\u65e5\u5f00\u59cb\u6267\u884c\u533b\u4fdd\u836f\u54c1\u9650\u5b9a\u6700\u9ad8\u4ef7","id":19020},{"answer":"\u5143\u671d","indexes":"____sqslynxzssynszccwsm","question":"____\u65f6\u671f\u8bbe\u7acb\u4e91\u5357\u884c\u4e2d\u4e66\u7701\uff0c\u4e91\u5357\u7701\u81ea\u6b64\u6210\u4e3a\u7701\u540d","id":19021},{"answer":"\u5fb7\u56fd\u793e\u4f1a\u6c11\u4e3b\u5de5\u515a","indexes":"sjsdygwcjjzds","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u515a\u662f\uff1a","id":19022},{"answer":"\u4e66\u4fe1","indexes":"grcdyyssm","question":"\u53e4\u4eba\u79f0\u7684\u9c7c\u96c1\u662f\u4ec0\u4e48","id":19023},{"answer":"3","indexes":"cqfcjgbf","question":"\u300a\u6625\u79cb\u300b\u5206\u6210\u51e0\u4e2a\u90e8\u5206\uff1f","id":19024},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u76f8\u5982","indexes":"bcwxhlsmdclsmqhys","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u897f\u6c49\u4e24\u53f8\u9a6c\u7684\u9664\u4e86\u53f8\u9a6c\u8fc1\u8fd8\u6709\u8c01\uff1f","id":19025},{"answer":"6000\u5e74\u524d","indexes":"mffyy","question":"\u6728\u7b4f\u53d1\u6e90\u4e8e","id":19026},{"answer":"\u968b","indexes":"ccsysmsh","question":"\u8bcd\u4ea7\u751f\u4e8e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f","id":19027},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"ssws","question":"\u8c01\u662f\u6b66\u5723\uff1f","id":19028},{"answer":"19\u5e74","indexes":"zcqzbzjwgczwctdsn","question":"\u5728\u6625\u79cb\u4e89\u9738\u4e2d\uff0c\u664b\u6587\u516c\u66fe\u5728\u5916\u51fa\u9003\u591a\u5c11\u5e74\uff1f","id":19029},{"answer":"7","indexes":"mczhygxljcxy","question":"\u660e\u671d\u90d1\u548c\u4e00\u5171\u4e0b\u4e86\u51e0\u6b21\u897f\u6d0b","id":19030},{"answer":"\u62d6\u96f7","indexes":"hblssdez","question":"\u5ffd\u5fc5\u70c8\u662f\u8c01\u7684\u513f\u5b50\uff1f","id":19031},{"answer":"\u5e99\u53f7","indexes":"ttzdtzzdstd","question":"\u5510\u592a\u5b97\u7684\u201c\u592a\u5b97\u201d\u6307\u7684\u662f\u4ed6\u7684\uff1a","id":19032},{"answer":"\u79e6\u4ee3","indexes":"llysgjqlgnnyddzygz","question":"\u5386\u6765\u7528\u201c\u4e09\u516c\u4e5d\u537f\u201d\u6765\u5f52\u7eb3\u54ea\u4e00\u4ee3\u7684\u4e2d\u592e\u5b98\u5236\uff1f","id":19033},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u5510\u671d","indexes":"sjsdyggjbbdydcxz","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u9881\u5e03\u7684\u836f\u5178\u51fa\u73b0\u5728\uff1a","id":19034},{"answer":"\u4f18\u80dc\u676f","indexes":"sjszgldzqsjb","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u53e4\u8001\u7684\u8db3\u7403\u8d5b\u5956\u676f","id":19035},{"answer":"\u5965\u53e4\u65af\u4e01","indexes":"yxnwbslmlssymddycstzzzdcy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u7f57\u9a6c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u540d\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u201c\u4e09\u5934\u6267\u653f\u201d\u4e2d\u7684\u6210\u5458\uff1f","id":19036},{"answer":"\u6731\u6807","indexes":"zywdfqs","question":"\u6731\u5141\u6587\u7684\u7236\u4eb2\u662f\uff1f","id":19037},{"answer":"\u60e0\u5e1d","indexes":"zywdmhs","question":"\u6731\u5141\u6587\u7684\u5e99\u53f7\u662f\uff1f","id":19038},{"answer":"\u5341\u4e5d\u5c81","indexes":"zywsfs","question":"\u6731\u5141\u6587\u4e27\u7236\u65f6","id":19039},{"answer":"\u660e\u671d","indexes":"bgqssyhs","question":"\u516b\u80a1\u53d6\u58eb\u59cb\u4e8e\u4f55\u65f6\uff1f","id":19040},{"answer":"5\u67b6","indexes":"wpfxyzzsyjljjfjdkjzs","question":"\u201c\u738b\u724c\u98de\u884c\u5458\u201d\u6700\u65e9\u6388\u4e88\u51fb\u843d\u51e0\u67b6\u98de\u673a\u7684\u7a7a\u519b\u6218\u58eb\uff1f","id":19041},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u708e","indexes":"wgxjddydhdmj","question":"\u6211\u56fd\u897f\u664b\u7684\u7b2c\u4e00\u4ee3\u7687\u5e1d\u540d\u53eb\uff1a","id":19042},{"answer":"\u6c49\u6587\u5e1d","indexes":"hczxxzfcrxdhds","question":"\u6c49\u671d\u6700\u5148\u4e0b\u8bcf\u5e9f\u9664\u8089\u5211\u7684\u7687\u5e1d\u662f\uff1a","id":19043},{"answer":"1918\u5e74","indexes":"zmlsxjhrycsynyn","question":"\u8457\u540d\u5386\u53f2\u5b66\u5bb6\u9ec4\u4ec1\u5b87\u51fa\u751f\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74","id":19044},{"answer":"\u4e7e\u9686","indexes":"pcmhbthzgzxds","question":"\u7834\u9664\u6ee1\u6c49\u4e0d\u901a\u5a5a\u8fd9\u4e2a\u7956\u8bad\u7684\u662f\uff1a","id":19045},{"answer":"\u9634","indexes":"wggdcszbsznwsm","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u79f0\u5c71\u4e4b\u5317\uff0c\u6c34\u4e4b\u5357\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19046},{"answer":"\u5929\u4eac","indexes":"tptgddnjsdsjnjgmw","question":"\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u5b9a\u90fd\u5357\u4eac\u65f6\uff0c\u5f53\u65f6\u5c06\u5357\u4eac\u6539\u540d\u4e3a","id":19047},{"answer":"\u7981\u6212","indexes":"gsjzylbs","question":"\u53e4\u65f6\u6212\u6307\u7528\u6765\u8868\u793a\uff1f","id":19048},{"answer":"1974","indexes":"zlqxslscsznyn","question":"\u667a\u5229\u7403\u661f\u8428\u62c9\u65af\u51fa\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":19049},{"answer":"\u5927\u884d\u5386","indexes":"wgtdxzyxhstzdlsmlf","question":"\u6211\u56fd\u5510\u4ee3\u5b66\u8005\u4e00\u884c\u548c\u5c1a\uff0c\u4ed6\u5236\u8ba2\u4e86\u4ec0\u4e48\u5386\u6cd5\uff1f","id":19050},{"answer":"\u9020\u623f","indexes":"zqrljtdjbynzsygxzmq","question":"\u65e9\u671f\u4eba\u7c7b\u5bb6\u5ead\u7684\u8fdb\u6b65\uff0c\u4e0e\u54ea\u79cd\u4e8b\u4e1a\u5173\u7cfb\u6700\u5bc6\u5207\uff1f","id":19051},{"answer":"\u82f1\u56fd\u6587\u5b98\u5236","indexes":"gjgwyzdqyy","question":"\u56fd\u5bb6\u516c\u52a1\u5458\u5236\u5ea6\u8d77\u6e90\u4e8e\uff1f","id":19052},{"answer":"\u963f\u6ce2\u7f5711\u53f7","indexes":"amstlscngfccgdyd","question":"\u963f\u59c6\u65af\u7279\u6717\u662f\u4e58\u54ea\u4e2a\u98de\u8239\u6210\u529f\u767b\u6708\u7684\uff1f","id":19053},{"answer":"\u5b98\u9636\u5927\u5c0f\u7684\u533a\u522b","indexes":"qcgydlmsqygdzysgbxttdzys","question":"\u6e05\u671d\u5b98\u5458\u7684\u793c\u5e3d\u4e0a\u5d4c\u4e00\u4e2a\u9876\u73e0\uff0c\u989c\u8272\u5404\u4e0d\u76f8\u540c\u5b83\u7684\u4f5c\u7528\u662f\uff1a","id":19054},{"answer":"\u6700\u9ad8\u6cd5\u9662","indexes":"mg1787nxfgdjsxfdqlz","question":"\u7f8e\u56fd1787\u5e74\u5baa\u6cd5\u89c4\u5b9a\uff0c\u89e3\u91ca\u5baa\u6cd5\u7684\u6743\u529b\u5728\uff1a","id":19055},{"answer":"\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a","indexes":"wgxfdjdqsy","question":"\u6211\u56fd\u5baa\u6cd5\u7684\u76d1\u7763\u6743\u5c5e\u4e8e\uff1a","id":19056},{"answer":"16\u4ebf","indexes":"d21sjzyzgrkzlzddfzhjhmxjzyfzs","question":"\u523021\u4e16\u7eaa\u4e2d\u53f6\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u603b\u91cf\u5728\u8fbe\u5230\u5cf0\u503c\u540e\u5c06\u7f13\u6162\u4e0b\u964d\uff0c\u8fd9\u4e00\u5cf0\u503c\u662f\uff1a","id":19057},{"answer":"\u660e\u671d","indexes":"yjtzrlyljssy","question":"\u7528\u7126\u70ad\u4f5c\u71c3\u6599\u51b6\u70bc\u91d1\u5c5e\u59cb\u4e8e\uff1a","id":19058},{"answer":"\u699c\u773c","indexes":"mqldkjksdzgjbdsddymjzydemj","question":"\u660e\u6e05\u4e24\u4ee3\u79d1\u4e3e\u8003\u8bd5\u7684\u6700\u9ad8\u7ea7\u522b\u201c\u6bbf\u8bd5\u201d\u7684\u7b2c\u4e00\u540d\u53eb\u72b6\u5143,\u7b2c\u4e8c\u540d\u53eb\uff1a","id":19059},{"answer":"\u5b8b","indexes":"mysngcddhj","question":"\u9a6c\u8fdc\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u753b\u5bb6\uff1f","id":19060},{"answer":"\u95e8","indexes":"zywzyhgspbdhytsdsjdszs","question":"\u6731\u5141\u6587\u4f5c\u4e8e\u9ec4\u679c\u6811\u7011\u5e03\u7684\u7ea2\u5d16\u5929\u4e66\u7b2c\u56db\u53e5\u7b2c\u56db\u5b57\u662f","id":19061},{"answer":"25\u4e2a","indexes":"xchdyjgez","question":"\u76f8\u4f20\u9ec4\u5e1d\u6709\u51e0\u4e2a\u513f\u5b50","id":19062},{"answer":"\u968b\u671d","indexes":"zmdzzqsznysqzjd","question":"\u8457\u540d\u7684\u8d75\u5dde\u6865\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u65f6\u671f\u9020\u5efa\u7684\uff1f","id":19063},{"answer":"\u9a86\u5bbe\u738b","indexes":"wxjytfwztdybqcltwsxdsrs","question":"\u4e3a\u5f90\u656c\u4e1a\u8ba8\u4f10\u6b66\u5219\u5929\u7684\u4e49\u5175\u8d77\u8349\u4e86\u8ba8\u6b66\u6c0f\u6a84\u7684\u8bd7\u4eba\u662f\u2026\u2026","id":19064},{"answer":"3","indexes":"zgrzzfxcsszgyqjsj","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6700\u65e9\u53d1\u73b0\u78c1\u77f3\u662f\u5728\u516c\u5143\u524d\u51e0\u4e16\u7eaa\uff1f","id":19065},{"answer":"\u8d35\u65cf","indexes":"zzgzqbxsdsmrdzc","question":"\u5728\u6218\u56fd\u4e4b\u524d\u201c\u767e\u59d3\u201d\u662f\u5bf9\u4ec0\u4e48\u4eba\u7684\u603b\u79f0\uff1f","id":19066},{"answer":"1997","indexes":"xgxqhdsdznynzstc","question":"\u9999\u6e2f\u897f\u533a\u6d77\u5e95\u96a7\u9053\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u6b63\u5f0f\u901a\u8f66\uff1f","id":19067},{"answer":"\u997c","indexes":"hdfmzdsptczwsm","question":"\u6c49\u4ee3\uff0c\u51e1\u9762\u5236\u7684\u98df\u54c1\u7edf\u79f0\u4e4b\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19068},{"answer":"\u8058\u5a36\u5a5a","indexes":"zggdztxdjhfssyxnyz","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6700\u901a\u884c\u7684\u7ed3\u5a5a\u65b9\u5f0f\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u79cd\uff1f","id":19069},{"answer":"\u516c\u5143\u524d2500\u5e74","indexes":"ajdssrmxjyhs","question":"\u57c3\u53ca\u7684\u72ee\u8eab\u4eba\u9762\u50cf\u5efa\u4e8e\u4f55\u65f6\uff1f","id":19070},{"answer":"\u7528\u6765\u8bb0\u4e8b","indexes":"gddcscsssnzdxzhhbzcdyts","question":"\u53e4\u4ee3\u5927\u81e3\u4e0a\u671d\u65f6\u624b\u4e0a\u62ff\u7740\u7684\u72ed\u957f\u7b0f(h\u01dc)\u677f\uff0c\u6700\u521d\u7684\u7528\u9014\u662f\uff1a","id":19071},{"answer":"\u968b\u671d","indexes":"zggdkjxcyngcd","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u79d1\u4e3e\u5f62\u6210\u4e8e\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":19072},{"answer":"\u4e1c\u5468","indexes":"wgngdsyzcszsmsh","question":"\u6211\u56fd\u725b\u8015\u7684\u4f7f\u7528\u6700\u521d\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f","id":19073},{"answer":"1991.12","indexes":"qwslszsmshjtd","question":"\u8bf7\u95ee\u82cf\u8054\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89e3\u4f53\u7684\uff1f","id":19074},{"answer":"\u9ec4\u9075\u5baa","indexes":"zgssbcwsjzglbydbcdagsrs","question":"\u4e2d\u56fd\u53f2\u4e0a\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u8bd7\u754c\u4e4b\u54e5\u4f26\u5e03\u201d\u201c\u4e00\u4ee3\u9738\u624d\u201d\u7684\u7231\u56fd\u8bd7\u4eba\u662f\uff1a","id":19075},{"answer":"\u4e39\u9ea6\u5965\u5730\u5229\u6cd5\u56fd","indexes":"plsz19sjlqsnddtyzzzxhhnjggjfszz","question":"\u666e\u9c81\u58eb\u572819\u4e16\u7eaa\u516d\u4e03\u5341\u5e74\u4ee3\u7684\u7edf\u4e00\u6218\u4e89\u4e2d\u5148\u540e\u548c\u54ea\u51e0\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53d1\u751f\u6218\u4e89\uff1f","id":19076},{"answer":"\u897f\u5b89","indexes":"tcddczasjtdnl","question":"\u5510\u671d\u7684\u90fd\u57ce\u957f\u5b89\u662f\u4eca\u5929\u7684\u54ea\u91cc\uff1f","id":19077},{"answer":"\u4e03\u4e03\u4e8b\u53d8","indexes":"fszbjlgqdlssbmj","question":"\u53d1\u751f\u5728\u5317\u4eac\u5362\u6c9f\u6865\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u53d8\u540d\u53eb\uff1f","id":19078},{"answer":"\u6d77\u4e0a\u4fdd\u9669","indexes":"qyzzdbxs","question":"\u8d77\u6e90\u6700\u65e9\u7684\u4fdd\u9669\u662f\uff1a","id":19079},{"answer":"\u9020\u623f","indexes":"zqrljtdjbynzsygxzmq","question":"\u65e9\u671f\u4eba\u7c7b\u5bb6\u5ead\u7684\u8fdb\u6b65\uff0c\u4e0e\u54ea\u79cd\u4e8b\u4e1a\u5173\u7cfb\u6700\u5bc6\u5207\uff1f","id":19080},{"answer":"1986\u5e74","indexes":"qenblhwrfsz","question":"\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u6838\u6c61\u67d3\u53d1\u751f\u5728\uff1a","id":19081},{"answer":"\u5174\u5e86","indexes":"xxddcz","question":"\u897f\u590f\u7684\u90fd\u57ce\u5728","id":19082},{"answer":"907\u5e74","indexes":"wdsgsqksy","question":"\u4e94\u4ee3\u5341\u56fd\u65f6\u671f\u5f00\u59cb\u4e8e","id":19083},{"answer":"\u4f1a\u7a3d\u90e1","indexes":"qftxwssljjtdjssy","question":"\u79e6\u5206\u5929\u4e0b\u4e3a\u4e09\u5341\u516d\u90e1\uff0c\u4eca\u5929\u7684\u6c5f\u82cf\u5c5e\u4e8e","id":19084},{"answer":"3000\u4e07\u5e74","indexes":"xsdjjydsn","question":"\u65b0\u751f\u4ee3\u8ddd\u4eca\u6709\u591a\u5c11\u5e74\uff1f","id":19085},{"answer":"\u9e35\u9e1f\u9f99","indexes":"klsjddpgjssml","question":"\u6050\u9f99\u4e16\u754c\u7684\u77ed\u8dd1\u51a0\u519b\u662f\u4ec0\u4e48\u9f99\uff1f","id":19086},{"answer":"\u9707\u9f99","indexes":"yzdzdklssm","question":"\u5df2\u77e5\u7684\u6700\u5927\u6050\u9f99\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19087},{"answer":"\u300a\u7f8a\u57ce\u4f53\u80b2\u62a5\u300b","indexes":"z1998ndljfbznjbzbtsft","question":"\u57281998\u5e74\u7684\u201c\u9646\u4fca\u98ce\u6ce2\u201d\u4e2d\uff0c\u54ea\u5bb6\u62a5\u7eb8\u88ab\u63a8\u4e0a\u6cd5\u5ead\uff1f","id":19088},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"zdyzbzcxzqsnggjdrzxzdzbzsdxw","question":"\u5728\u7b2c\u4e00\u5f20\u62a5\u7eb8\u51fa\u73b0\u4e4b\u524d\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\u6700\u5148\u5728\u5927\u5b57\u62a5\u7eb8\u4e0a\u8bfb\u65b0\u95fb\uff1f","id":19089},{"answer":"\u79e6\u59cb\u7687\u5175\u9a6c\u4fd1","indexes":"bcwsjdbqgds","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u4e16\u754c\u7b2c\u516b\u5947\u89c2\u201d\u7684\u662f\uff1a","id":19090},{"answer":"\u5510","indexes":"wggdhjwdzshzngcd","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u753b\u5bb6\u5434\u9053\u5b50\u751f\u6d3b\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":19091},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u708e","indexes":"xjdcjz","question":"\u897f\u664b\u7684\u521b\u5efa\u8005\uff1a","id":19092},{"answer":"\u5e74","indexes":"rlysyldycdysznn","question":"\u4eba\u7c7b\u6709\u53f2\u4ee5\u6765\u7b2c\u4e00\u6b21\u767b\u6708\u662f\u5728\u54ea\u5e74\uff1f","id":19093},{"answer":"\u5468","indexes":"qwgmsy","question":"\u537f\u4e3a\u5b98\u540d\uff0c\u59cb\u4e8e:","id":19094},{"answer":"\u4e1c\u5df4\u6587","indexes":"bswqrldzgwhycmqsjswyhhzdxxwzs","question":"\u88ab\u89c6\u4e3a\u5168\u4eba\u7c7b\u7684\u73cd\u8d35\u6587\u5316\u9057\u4ea7\uff0c\u76ee\u524d\u4e16\u754c\u4e0a\u552f\u4e00\u8fd8\u6d3b\u7740\u7684\u8c61\u5f62\u6587\u5b57\u662f\uff1a","id":19095},{"answer":"\u626c\u5dde","indexes":"wgzmnhjzylcsyyxngdf","question":"\u6211\u56fd\u8457\u540d\u5973\u753b\u5bb6\u5f20\u7389\u826f\u51fa\u751f\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9:","id":19096},{"answer":"\u81f4\u8fdc","indexes":"zzrjwzzzdscjsnszjcxdjbxclwgjq","question":"\u5728\u4e2d\u65e5\u7532\u5348\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u9093\u4e16\u660c\u9a7e\u9a76\u54ea\u8258\u6218\u8230\u51b2\u5411\u654c\u8230\uff0c\u4e0d\u5e78\u89e6\u96f7\uff0c\u4e3a\u56fd\u6350\u8eaf\uff1f","id":19097},{"answer":"\u6c38\u9675","indexes":"qcddyzlsnz","question":"\u6e05\u671d\u7684\u7b2c\u4e00\u5ea7\u9675\u662f\u54ea\u5ea7","id":19098},{"answer":"\u859b\u5cb3","indexes":"krzzqjzhsczshzdzggmdjls","question":"\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u671f\u95f4\uff0c\u6307\u6325\u4e09\u6b21\u957f\u6c99\u4f1a\u6218\u7684\u4e2d\u56fd\u56fd\u6c11\u515a\u5c06\u9886\u662f","id":19099},{"answer":"\u516c\u6c11\u5728\u906d\u53d7\u81ea\u7136\u707e\u5bb3","indexes":"gjwgxfgdxlxxznyzqkbsgmhdwzbzqdtj","question":"\u6839\u636e\u6211\u56fd\u5baa\u6cd5\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u54ea\u4e00\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0d\u662f\u516c\u6c11\u83b7\u5f97\u7269\u8d28\u5e2e\u52a9\u6743\u7684\u6761\u4ef6?","id":19100},{"answer":"\u9e64","indexes":"gdwltxgldgwgdezxqbhgzykfxbzgjgpddjbzsdtaygybtnzdypwgdbzsxysmtam","question":"\u53e4\u4ee3\u4e3a\u4e86\u4f53\u73b0\u5b98\u540f\u7684\u5b98\u4f4d\u9ad8\u4f4e\u800c\u5728\u80f8\u524d\u3001\u80cc\u540e\u5404\u7f00\u4e00\u5757\u65b9\u5f62\u8865\u5b50\uff0c\u6839\u636e\u5b98\u54c1\u7684\u7b49\u7ea7\uff0c\u201c\u8865\u5b50\u201d\u4e0a\u7684\u56fe\u6848\u4e5f\u5404\u6709\u4e0d\u540c\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u4e00\u54c1\u6587\u5b98\u7684\u8865\u5b50\u4e0a\u7ee3\u6709\u4ec0\u4e48\u56fe\u6848\u5417\uff1f","id":19101},{"answer":"1900\u5e745\u670826\u65e5","indexes":"dhzjdsdswylfxdzycjds600dnjdj6wjzgwwtfxy","question":"\u6566\u714c\u85cf\u7ecf\u6d1e\u662f\u9053\u58eb\u738b\u5706\u7b93\u53d1\u73b0\u7684\uff0c\u85cf\u6709\u4ece\u664b\u5230\u5b8b600\u591a\u5e74\u95f4\u7684\u8fd16\u4e07\u4ef6\u73cd\u8d35\u6587\u7269\u3002\u5b83\u53d1\u73b0\u4e8e","id":19102},{"answer":"1906","indexes":"sjsfnzzqdxjqdgjsflsy_________n","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u5987\u5973\u6700\u65e9\u53d6\u5f97\u9009\u4e3e\u6743\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u82ac\u5170\uff0c\u59cb\u4e8e_________\u5e74\u3002","id":19103},{"answer":"\u9003\u907f\u731b\u517d","indexes":"zygtyswl","question":"\u5728\u8fdc\u53e4\u8df3\u8fdc\u662f\u4e3a\u4e86\uff1a","id":19104},{"answer":"\u5510\u671d","indexes":"cltzsyhs","question":"\u5782\u5e18\u542c\u653f\u59cb\u4e8e\u4f55\u65f6\uff1f","id":19105},{"answer":"1999","indexes":"zjdqjszjwlsnynsjhjrdztkh","question":"\u201c\u62ef\u6551\u5730\u7403\u5c31\u662f\u62ef\u6551\u672a\u6765\u201d\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u4e16\u754c\u73af\u5883\u65e5\u7684\u4e3b\u9898\u53e3\u53f7\uff1f","id":19106},{"answer":"1860\u5e74","indexes":"yfljcynnhsymy","question":"\u82f1\u6cd5\u8054\u519b\u66fe\u4e8e\u54ea\u5e74\u706b\u70e7\u5706\u660e\u56ed\uff1f","id":19107},{"answer":"1958","indexes":"hypyfajslhypyssdwljmqwhypyfadsynyn","question":"\u6c49\u8bed\u62fc\u97f3\u65b9\u6848\u7ed3\u675f\u4e86\u6c49\u8bed\u62fc\u97f3\u53f2\u4e0a\u7684\u7d0a\u4e71\u5c40\u9762\uff0c\u8bf7\u95ee\u6c49\u8bed\u62fc\u97f3\u65b9\u6848\u8bde\u751f\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u3002","id":19108},{"answer":"1959","indexes":"azbzzfxznyn","question":"\u7231\u6ecb\u75c5\u6700\u65e9\u53d1\u73b0\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":19109},{"answer":"\u53e4\u5df4\u6bd4\u4f26","indexes":"xxwzsgdnydqdwz","question":"\u6954\u5f62\u6587\u5b57\u662f\u53e4\u4ee3\u54ea\u4e00\u5730\u533a\u7684\u6587\u5b57\uff1f","id":19110},{"answer":"\u660e\u4ee3","indexes":"gwlcdssqjsfszngcd","question":"\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u7684\u300a\u82cf\u4e09\u8d77\u89e3\u300b\u662f\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3?","id":19111},{"answer":"\u5341\u516b","indexes":"bdgsjysmsj","question":"\u5f7c\u5f97\u5bab\u59cb\u5efa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u4e16\u7eaa\uff1a","id":19112},{"answer":"\u5173\u539f\u5408\u6218","indexes":"smzhdcjkkzltxds","question":"\u4ec0\u4e48\u4e4b\u540e\uff0c\u5fb7\u5ddd\u5bb6\u5eb7\u63a7\u5236\u4e86\u5929\u4e0b\u5927\u52bf\uff1f","id":19113},{"answer":"\u4e9a\u5386\u5c71\u5927\u706f\u5854","indexes":"sjqdqjjzsjzwds","question":"\u4e16\u754c\u4e03\u5927\u5947\u8ff9\u5efa\u9020\u65f6\u95f4\u6700\u665a\u7684\u662f","id":19114},{"answer":"\u4e30\u81e3\u79c0\u5409","indexes":"ssbystjhxzksdxzzfmdfmljsnwjc","question":"\u77f3\u5c71\u672c\u613f\u5bfa\u6295\u964d\u540e\uff0c\u4fe1\u957f\u5f00\u59cb\u591a\u7ebf\u4f5c\u6218\uff0c\u5949\u547d\u5bf9\u4ed8\u6bdb\u5229\u5bb6\u662f\u54ea\u4f4d\u5bb6\u81e3\uff1f","id":19115},{"answer":"\u5948\u826f","indexes":"rblssdpcjzdsxzd","question":"\u65e5\u672c\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5e73\u57ce\u4eac\u6307\u7684\u662f\u73b0\u5728\u7684\uff1a","id":19116},{"answer":"\u53f8\u70dc","indexes":"zczmzgyxjrdgddglj","question":"\u5468\u671d\u4e13\u95e8\u638c\u7ba1\u5143\u5bb5\u8282\u71c3\u706f\u3001\u89c2\u706f\u7684\u5b98\u540f\u53eb\uff1a","id":19117},{"answer":"1832\u5e74","indexes":"afecsy","question":"\u827e\u83f2\u5c14\u51fa\u751f\u4e8e?","id":19118},{"answer":"\u5211\u5177\u540d","indexes":"fxsdcwsrhyld","question":"\u6cd5\u897f\u65af\u7684\u79f0\u8c13\u662f\u5982\u4f55\u7531\u6765\u7684\uff1f","id":19119},{"answer":"\u592a\u9633","indexes":"grswhdsnzttyxzndgd","question":"\u53e4\u4eba\u6240\u8c13\u9ec4\u9053\u662f\u54ea\u79cd\u5929\u4f53\u8fd0\u884c\u5468\u5e74\u7684\u8f68\u9053\uff1f","id":19120},{"answer":"\u918b","indexes":"grsdzzdsjtd","question":"\u53e4\u4eba\u8bf4\u7684\u9162\u6307\u7684\u662f\u4eca\u5929\u7684\uff1a","id":19121},{"answer":"\u91cd\u6a90\u5e91\u6bbf\u9876","indexes":"gdwdzdjzgds","question":"\u53e4\u4ee3\u5c4b\u9876\u4e2d\u7b49\u7ea7\u6700\u9ad8\u7684\u662f:","id":19122},{"answer":"\u5f20\u81ea\u5fe0","indexes":"zkrzzzgmdxsdzgjls","question":"\u5728\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\u56fd\u6c11\u515a\u727a\u7272\u7684\u6700\u9ad8\u5c06\u9886\u662f\uff1a","id":19123},{"answer":"\u5f20\u9053\u9675","indexes":"djsyscld","question":"\u9053\u6559\u662f\u7531\u8c01\u521b\u7acb\u7684\uff1f","id":19124},{"answer":"1918\u5e74","indexes":"zgdbyjfzyzzhsxdaxz","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u5317\u6d0b\u519b\u9600\u5728\u4e00\u6218\u4e2d\u4f55\u65f6\u5411\u5fb7\u5965\u5ba3\u6218\uff1f","id":19125},{"answer":"\u5316\u5986\u54c1","indexes":"mlkgssyjjyhzspdgs","question":"\u73ab\u7433\u51ef\u516c\u53f8\u662f\u4e00\u5bb6\u7ecf\u8425\u4f55\u79cd\u5546\u54c1\u7684\u516c\u53f8\uff1f","id":19126},{"answer":"\u6c88\u96c1\u51b0","indexes":"xzgdyrwhbbzss","question":"\u65b0\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4efb\u6587\u5316\u90e8\u90e8\u957f\u662f\u8c01\uff1f","id":19127},{"answer":"\u7ea2\u5b9d\u77f3","indexes":"qcsqwwypgdcgdxqy","question":"\u6e05\u671d\u65f6\u671f\uff0c\u6587\u3001\u6b66\u4e00\u54c1\u5b98\u7684\u671d\u51a0\u9876\u9576\u5d4c\u6709\uff1a","id":19128},{"answer":"\u6218\u56fd","indexes":"djygcdxjsqwsq","question":"\u90fd\u6c5f\u5830\u5de5\u7a0b\u7684\u4fee\u5efa\u65f6\u671f\u4e3a\uff08\uff09\u65f6\u671f\u3002","id":19129},{"answer":"\u8d75\u4e00\u66fc","indexes":"yxjwmzyxnwsnx","question":"\u4ee5\u4e0b\u51e0\u4f4d\u6c11\u65cf\u82f1\u96c4\u54ea\u4f4d\u662f\u5973\u6027\uff1f","id":19130},{"answer":"\u7b2c\u4e94\u6b21","indexes":"zyhyppjfldjcfwjdcw","question":"\u9075\u4e49\u4f1a\u8bae\u6279\u8bc4\u63ed\u53d1\u4e86\u7b2c\u51e0\u6b21\u53cd\u56f4\u527f\u7684\u9519\u8bef\uff1f","id":19131},{"answer":"4","indexes":"gdyddzxzdfwjj","question":"\u53e4\u4ee3\u5370\u5ea6\u7684\u201c\u79cd\u59d3\u5236\u5ea6\u201d\u5206\u4e3a\u51e0\u7ea7\uff1f","id":19132},{"answer":"36","indexes":"2001nqgpxcldszmyy","question":"2001\u5e74\u5168\u56fd\u8bc4\u9009\u51fa\u4e86\u591a\u5c11\u79cd\u540d\u4f18\u70df?","id":19133},{"answer":"1861\u5e74","indexes":"zmgbblbzfhnbblzzjjxdmgnzqsynyn","question":"\u5728\u7f8e\u56fd\u5317\u90e8\u8054\u90a6\u653f\u5e9c\u548c\u5357\u90e8\u90a6\u8054\u5dde\u4e4b\u95f4\u8fdb\u884c\u7684\u7f8e\u56fd\u5185\u6218\u8d77\u59cb\u4e8e\u90a3\u4e00\u5e74\uff1f","id":19134},{"answer":"\u5854","indexes":"zggdjzzsljdxszwdydyzjzlxs","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5efa\u7b51\u4e2d\u6570\u91cf\u6781\u5927\u3001\u5f62\u5f0f\u6700\u4e3a\u591a\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u5efa\u7b51\u7c7b\u578b\u662f\uff1a","id":19135},{"answer":"\u4f5f\u9e9f\u9601","indexes":"krzzzdywwkjrkxsdzggjjls","question":"\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u7b2c\u4e00\u4f4d\u4e3a\u6297\u51fb\u65e5\u5bc7\u727a\u7272\u7684\u4e2d\u56fd\u9ad8\u7ea7\u5c06\u9886\u662f\uff1a","id":19136},{"answer":"\u5510","indexes":"gy618907nswggddngcd","question":"\u516c\u5143618\u2014907\u5e74\uff0c\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":19137},{"answer":"204","indexes":"zzgzqswsxfxdwsrhsjjydswn","question":"\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u91cd\u5e86\u5e02\u5deb\u5c71\u53bf\u53d1\u73b0\u7684\u5deb\u5c71\u4eba\u5316\u77f3\uff0c\u8ddd\u4eca\u6709\u591a\u5c11\u4e07\u5e74\uff1f","id":19138},{"answer":"1982\u5e74","indexes":"zsmsjzhrmghgmzbzrzzzwgmls","question":"\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\uff0c\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6c11\u653f\u90e8\u8ffd\u8ba4\u5f20\u81ea\u5fe0\u4e3a\u9769\u547d\u70c8\u58eb\uff1f","id":19139},{"answer":"1206","indexes":"znyntmzzwnhjmgenhyzkhltdhjmggdhwhcjsh","question":"\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u94c1\u6728\u771f\u5728\u65a1\u96be\u6cb3\uff08\u4eca\u8499\u53e4\u9102\u5ae9\u6cb3\uff09\u6e90\u53ec\u5f00\u5ffd\u91cc\u53f0\u5927\u4f1a\uff0c\u5373\u8499\u53e4\u56fd\u5927\u6c57\u4f4d\uff0c\u53f7\u6210\u5409\u601d\u6c57\uff1a","id":19140},{"answer":"\u585e\u5c14\u7ef4\u4e9a","indexes":"csaxdghcfdndgsnyggjdqn","question":"\u523a\u6740\u5965\u5308\u5e1d\u56fd\u7687\u50a8\u83f2\u8fea\u7537\u5927\u516c\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u9752\u5e74:","id":19141},{"answer":"\u6f5c\u6c34\u8247","indexes":"dgzezzzyyklqzsqwdjzezzqlzsm","question":"\u5fb7\u56fd\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\uff0c\u4e3b\u8981\u4f9d\u9760\u72fc\u7fa4\u6218\u672f\uff0c\u8bf7\u95ee\u5fb7\u519b\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\u7fa4\u72fc\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19142},{"answer":"\u6d1b\u9633","indexes":"zgjdzzlszzcdzddgcs","question":"\u4e2d\u56fd\u5efa\u90fd\u6700\u65e9\uff0c\u5386\u65f6\u6700\u957f\uff0c\u671d\u4ee3\u6700\u591a\u7684\u53e4\u57ce\u662f","id":19143},{"answer":"4","indexes":"lsslmjtzzgjcszjdz","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u7f57\u9a6c\u6559\u5ef7\u7ec4\u7ec7\u8fc7\u51e0\u6b21\u5341\u5b57\u519b\u4e1c\u5f81","id":19144},{"answer":"\u6c49\u6b66\u5e1d","indexes":"nywhdpzqcsxy","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\u6d3e\u5f20\u9a9e\u51fa\u4f7f\u897f\u57df","id":19145},{"answer":"1915","indexes":"yskdszhdgdhdsz","question":"\u8881\u4e16\u51ef\u5f53\u4e0a\u201c\u4e2d\u534e\u5e1d\u56fd\u201d\u7684\u7687\u5e1d\u662f\u5728","id":19146},{"answer":"\u4e34\u65f6\u653f\u5e9c\u8fc1\u90fd\u5317\u4eac","indexes":"byjfzqjldbzs","question":"\u5317\u6d0b\u519b\u9600\u653f\u6743\u5efa\u7acb\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":19147},{"answer":"\u4e30\u5c9b\u6d77\u6218","indexes":"jwzzbfdbzs","question":"\u7532\u5348\u6218\u4e89\u7206\u53d1\u7684\u6807\u5fd7\u662f","id":19148},{"answer":"\u5730\u4e3b","indexes":"gj1931nmzdqddtdgglxfxdsncgmddrs","question":"\u6839\u69101931\u5e74\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u786e\u5b9a\u7684\u571f\u5730\u6539\u9769\u8def\u7ebf\u5206\u6790\uff0c\u5f53\u65f6\u519c\u6751\u9769\u547d\u7684\u654c\u4eba\u662f","id":19149},{"answer":"1983\u5e74","indexes":"gdjyzxkszdscnynkszqgtgsxd","question":"\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u81ea\u5b66\u8003\u8bd5\u5236\u5ea6\u662f\u4ece\u54ea\u4e00\u5e74\u5f00\u59cb\u5728\u5168\u56fd\u63a8\u5e7f\u65bd\u884c\u7684\uff1f","id":19150},{"answer":"1878\u5e74","indexes":"wgdymptypdlphsfxd","question":"\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u679a\u666e\u901a\u90ae\u7968----\u5927\u9f99\u7968\u4f55\u65f6\u53d1\u884c\u7684?","id":19151},{"answer":"\u65b0\u519b","indexes":"wcqydzylls","question":"\u6b66\u660c\u8d77\u4e49\u7684\u4e3b\u8981\u529b\u91cf\u662f","id":19152},{"answer":"\u5609\u5e86\u65f6","indexes":"qcgsslksy","question":"\u6e05\u671d\u56fd\u52bf\u8870\u843d\u5f00\u59cb\u4e8e","id":19153},{"answer":"\u88f4\u79c0","indexes":"zgzzdlsdtjsszbd","question":"\u4e2d\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u5386\u53f2\u5730\u56fe\u96c6\u662f\u8c01\u4e3b\u7f16\u7684\uff1f","id":19154},{"answer":"\u6881\u542f\u8d85","indexes":"gxsdsznywswxbflxzy","question":"\u56fd\u5b66\u56db\u5927\u5e08\u4e2d\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u620a\u620c\u53d8\u6cd5\u9886\u8896\u4e4b\u4e00","id":19155},{"answer":"1973","indexes":"rllssdycxqdgmdybhdqwzzdqzxydbcccsldqrsnyn","question":"\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u6380\u8d77\u5927\u89c4\u6a21\u7684\u4ee5\u4fdd\u62a4\u5730\u7403\u4e3a\u5b97\u65e8\u7684\u7fa4\u4f17\u6027\u8fd0\u52a8\uff0c\u5e76\u4ece\u6b64\u4ea7\u751f\u4e86\u5730\u7403\u65e5\uff0c\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":19156},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"fxgajjdmnwhnflttmnydnkgxjqaflcsnggjdr","question":"\u53d1\u73b0\u53e4\u57c3\u53ca\u7edd\u4ee3\u7f8e\u5973\u738b\u540e\u8bfa\u5f17\u96f7\u6258\u6258\u6728\u4e43\u4f0a\u7684\u5973\u8003\u53e4\u5b66\u5bb6\u4e54\u5b89-\u5f17\u96f7\u5f7b\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\uff1f","id":19157},{"answer":"27","indexes":"zglcssddnj","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u51fa\u5c71\u65f6\u591a\u5927\u5e74\u7eaa\uff1f","id":19158},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"hsthssdjw","question":"\u6c49\u5bff\u4ead\u5019\u662f\u8c01\u7684\u7235\u4f4d\uff1f","id":19159},{"answer":"\u5b54\u79c0","indexes":"gyqlzdqzsddygjlss","question":"\u5173\u7fbd\u5343\u91cc\u8d70\u5355\u9a91\u4e2d\u6740\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5c06\u9886\u662f\u8c01\uff1f","id":19160},{"answer":"\u300a\u5357\u4eac\u6761\u7ea6\u300b","indexes":"ngbpdtysygbzgqdd","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\u662f\u82f1\u56fd\u903c\u4e2d\u56fd\u7b7e\u5b9a\u7684?","id":19161},{"answer":"\u5bb9\u56fd\u56e2","indexes":"zglssdywhdtysjgjds","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4f4d\u83b7\u5f97\u4f53\u80b2\u4e16\u754c\u51a0\u519b\u7684\u662f:","id":19162},{"answer":"\u603b\u7406\u8859\u95e8\u7684\u5efa\u7acb","indexes":"jdzgzyjgbzmdhksdbzs","question":"\u8fd1\u4ee3\u4e2d\u56fd\u4e2d\u592e\u673a\u6784\u534a\u6b96\u6c11\u5730\u5316\u5f00\u59cb\u7684\u6807\u5fd7\u662f\uff1a","id":19163},{"answer":"7","indexes":"zglsshg70sdhdyjw","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6d3b\u8fc770\u5c81\u7684\u7687\u5e1d\u6709\u51e0\u4f4d\uff1f","id":19164},{"answer":"\u79cb\u747e","indexes":"sjbxqjmbddqhjykhshrsx","question":"\u8bd7\u53e5\u201c\u4e0d\u60dc\u5343\u91d1\u4e70\u5b9d\u5200\uff0c\u8c82\u88d8\u6362\u9152\u4e5f\u582a\u8c6a\u201d\u662f\u4f55\u4eba\u6240\u5199\uff1f","id":19165},{"answer":"\u79e6\u671d","indexes":"fldwzwyzflxssy","question":"\u201c\u6cd5\u5f8b\u7b54\u95ee\u201d\u4f5c\u4e3a\u4e00\u79cd\u6cd5\u5f8b\u5f62\u5f0f\u59cb\u4e8e","id":19166},{"answer":"120\u4e07","indexes":"fedzysfgssldsjd","question":"\u51e1\u5c14\u767b\u6218\u5f79\u53cc\u65b9\u5171\u635f\u5931\u4e86\u591a\u5c11\u519b\u961f\uff1f","id":19167},{"answer":"\u59ec","indexes":"qcszxddgwtx","question":"\u201c\u542f\u201d\u4f20\u8bf4\u4e2d\u590f\u4ee3\u7684\u56fd\u738b\uff0c\u4ed6\u59d3\uff1f","id":19168},{"answer":"\u897f\u5468","indexes":"mgdssmsddqtq","question":"\u201c\u6bdb\u516c\u9f0e\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u4ee3\u7684\u9752\u94dc\u5668\uff1f","id":19169},{"answer":"1965\u5e74","indexes":"z19561966ndjszwgsyqbzjszsmsj","question":"\u57281956\u2014\u20141966\u5e74\u7684\u5efa\u8bbe\u4e2d\uff0c\u6211\u56fd\u77f3\u6cb9\u5168\u90e8\u81ea\u7ed9\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4","id":19170},{"answer":"\u81ea\u4e3b\u5f00\u653e\u5916\u4ea4","indexes":"zzxpgdwgrzqwgxcdbdfbgftxdwjsxs","question":"\u300a\u81ea\u653f\u65b0\u7bc7\u300b\u89c4\u5b9a\u5916\u56fd\u4eba\u201c\u51c6\u5176\u4e3a\u56fd\u732e\u7b56\uff0c\u4f46\u4e0d\u5f97\u8bfd\u8c24\u56fd\u6cd5\u201d\uff0c\u4f53\u73b0\u7684\u5916\u4ea4\u601d\u60f3\u662f","id":19171},{"answer":"\u56db\u4e94\u8fd0\u52a8","indexes":"wfssrbddlqzjcdlssjs","question":"\u4e3a\u7c89\u788e\u56db\u4eba\u5e2e\u5960\u5b9a\u4e86\u7fa4\u4f17\u57fa\u7840\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u662f","id":19172},{"answer":"1962\u5e74","indexes":"qqrdhdzksznyn","question":"\u4e03\u5343\u4eba\u5927\u4f1a\u7684\u53ec\u5f00\u662f\u5728\u90a3\u4e00\u5e74","id":19173},{"answer":"\u6b63\u786e\u6307\u51fa\u4e86\u56fd\u5185\u7684\u4e3b\u8981\u77db\u76fe","indexes":"zgbddzygxs","question":"\u4e2d\u5171\u516b\u5927\u7684\u4e3b\u8981\u8d21\u732e\u662f","id":19174},{"answer":"\u4e2d\u5171\u4e03\u5c4a\u4e8c\u4e2d\u5168\u4f1a","indexes":"jjlzgyxmzzygmxshzygmzbdzdwtdhys","question":"\u89e3\u51b3\u4e86\u4e2d\u56fd\u6709\u65b0\u6c11\u4e3b\u4e3b\u4e49\u9769\u547d\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9769\u547d\u8f6c\u53d8\u7684\u91cd\u5927\u95ee\u9898\u7684\u4f1a\u8bae\u662f","id":19175},{"answer":"\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u521d\u671f","indexes":"mzdtcyqfdpdszlhdzmldsz","question":"\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u63d0\u51fa\u201c\u4e00\u5207\u53cd\u52a8\u6d3e\u90fd\u662f\u7eb8\u8001\u864e\u201d\u7684\u8457\u540d\u8bba\u65ad\u662f\u5728","id":19176},{"answer":"\u6297\u65e5\u6839\u636e\u5730\u5927\u751f\u4ea7\u8fd0\u52a8","indexes":"xlcszwzqkrzzdslddlwzjcds","question":"\u4e0b\u5217\u63aa\u65bd\u4e2d\u4e3a\u4e89\u53d6\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u7684\u80dc\u5229\u5960\u5b9a\u4e86\u7269\u8d28\u57fa\u7840\u7684\u662f","id":19177},{"answer":"\u767e\u56e2\u5927\u6218","indexes":"zkzdxcjdjdlqgrmkzslxxdzys","question":"\u5728\u6297\u6218\u7684\u76f8\u6301\u9636\u6bb5\uff0c\u575a\u5b9a\u4e86\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u6297\u6218\u80dc\u5229\u4fe1\u5fc3\u7684\u6218\u5f79\u662f","id":19178},{"answer":"\u4e1c\u5317\u6297\u8054","indexes":"yxjdzylzlygds","question":"\u4ee5\u4e0b\u519b\u961f\u4e2d\uff0c\u4e0e\u674e\u5146\u9e9f\u6709\u5173\u7684\u662f","id":19179},{"answer":"\u5468\u6069\u6765","indexes":"zwgzycppwgdzzdxnsdltzbbk","question":"\u5728\u6587\u9769\u4e2d\uff0c\u4e25\u8f9e\u6279\u8bc4\u6587\u9769\u7684\u79cd\u79cd\u5012\u884c\u9006\u65bd\u7684\u8001\u540c\u5fd7\u4e0d\u5305\u62ec","id":19180},{"answer":"18\u4e16\u7eaa\u672b","indexes":"gdsnysqdgdwdsrsxj","question":"\u6b4c\u5fb7\u662f\u54ea\u4e00\u65f6\u671f\u5fb7\u56fd\u7684\u4f1f\u5927\u8bd7\u4eba\u3001\u601d\u60f3\u5bb6","id":19181},{"answer":"\u201c\u4e03\u4e03\u201d\u4e8b\u53d8\u540e","indexes":"gglddechzsxkrmztyzxzsxcsz","question":"\u56fd\u5171\u4e24\u515a\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5408\u4f5c\u5b9e\u73b0\uff0c\u6297\u65e5\u6c11\u65cf\u7edf\u4e00\u6218\u7ebf\u6b63\u5f0f\u5f62\u6210\u662f\u5728\uff1a","id":19182},{"answer":"\u7b2c\u4e09\u7b49\u4eba","indexes":"ychfdsdrzqdnzzsy","question":"\u5143\u671d\u5212\u5206\u7684\u56db\u7b49\u4eba\u4e2d\uff0c\u5951\u4e39\u3001\u5973\u771f\u65cf\u5c5e\u4e8e","id":19183},{"answer":"\u5f20\u4e4b\u6d1e","indexes":"gy1890nsszhbhycblhytc","question":"\u516c\u51431890\u5e74\uff0c\u662f\u8c01\u5728\u6e56\u5317\u6c49\u9633\u521b\u529e\u4e86\u6c49\u9633\u94c1\u5382\uff1f","id":19184},{"answer":"\u4e94\u4e08\u539f","indexes":"zsgyyzzglbsyhc","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u300b\u8bf8\u845b\u4eae\u75c5\u901d\u4e8e\u4f55\u5904\uff1f","id":19185},{"answer":"\u767d\u8d77","indexes":"zgsqcjxlksjhmsswzjdqgjlss","question":"\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u66fe\u7ecf\u4e0b\u4ee4\u5751\u6740\uff08\u5373\u6d3b\u57cb\uff09\u56db\u5341\u4e07\u8d75\u519b\u7684\u79e6\u56fd\u5c06\u9886\u662f\u8c01\uff1f","id":19186},{"answer":"18000","indexes":"wgmqfxdzzdsssjjdsnqdysxl","question":"\u6211\u56fd\u76ee\u524d\u53d1\u73b0\u7684\u6700\u65e9\u7684\u9996\u9970\u662f\u8ddd\u4eca\u591a\u5c11\u5e74\u524d\u7684\u539f\u59cb\u9879\u94fe\uff1f","id":19187},{"answer":"1936","indexes":"lxynynss","question":"\u9c81\u8fc5\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u901d\u4e16\uff1f","id":19188},{"answer":"\u5de8\u9e7f\u4e4b\u6218","indexes":"pfczzgcycynczz","question":"\u7834\u91dc\u6c89\u821f\u8fd9\u4e2a\u6210\u8bed\u51fa\u4e8e\u54ea\u6b21\u6218\u4e89\uff1f","id":19189},{"answer":"\u6b66\u5219\u5929","indexes":"wzjllykwzbyghrpsdwggdzzjs","question":"\u4e3a\u81ea\u5df1\u7acb\u4e86\u4e00\u5757\u300a\u65e0\u5b57\u7891\u300b\u4ee5\u4f9b\u540e\u4eba\u8bc4\u8bf4\u7684\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u653f\u6cbb\u5bb6\u662f\uff1f","id":19190},{"answer":"3\u6761","indexes":"zggdbfdsczlyjt","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5317\u65b9\u7684\u201c\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u201d\u6709\u51e0\u6761\uff1f","id":19191},{"answer":"\u987a\u6cbb","indexes":"xlrwzssqddhd","question":"\u4e0b\u5217\u4eba\u7269\u4e2d\u8c01\u662f\u6e05\u4ee3\u7684\u7687\u5e1d\uff1f","id":19192},{"answer":"1980\u5e74","indexes":"wgnckstxjtlccbzrzs","question":"\u6211\u56fd\u519c\u6751\u5f00\u59cb\u63a8\u884c\u5bb6\u5ead\u8054\u4ea7\u627f\u5305\u8d23\u4efb\u5236\u662f","id":19193},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"zsjlsszztjrkdgjs","question":"\u5728\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u65e9\u7edf\u8ba1\u4eba\u53e3\u7684\u56fd\u5bb6\u662f","id":19194},{"answer":"1991.12","indexes":"qwslsmshjtd","question":"\u8bf7\u95ee\u82cf\u8054\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89e3\u4f53\u7684","id":19195},{"answer":"1901","indexes":"dycnbejsnynbfd","question":"\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u9881\u53d1\u7684","id":19196},{"answer":"\u58ee\u65cf","indexes":"lsjswgngssmzcszdrw","question":"\u201c\u5218\u4e09\u59d0\u201d\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":19197},{"answer":"\u7236\u5b50","indexes":"lqchlscssmgx","question":"\u6881\u542f\u8d85\u548c\u6881\u601d\u6210\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f","id":19198},{"answer":"\u516c\u5ab3","indexes":"lhyhlqcssmgx","question":"\u6797\u5fbd\u56e0\u548c\u6881\u542f\u8d85\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f","id":19199},{"answer":"1936\u5e7410\u670819\u65e5","indexes":"lxssy","question":"\u9c81\u8fc5\u901d\u4e16\u4e8e\uff1a","id":19200},{"answer":"1924\u5e74","indexes":"aycsnnksjd","question":"\u5965\u8fd0\u6751\u662f\u54ea\u5e74\u5f00\u59cb\u5efa\u7684\uff1f","id":19201},{"answer":"\u8bf8\u845b\u5c1a","indexes":"xlnygbsqtrdxd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u5176\u4ed6\u4eba\u7684\u5144\u5f1f\uff1f","id":19202},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"ppqsy19sjdnggj","question":"\u4e52\u4e53\u7403\u59cb\u4e8e19\u4e16\u7eaa\u7684\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":19203},{"answer":"9\u67083\u65e5","indexes":"zgkrzzsljnrs","question":"\u4e2d\u56fd\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u80dc\u5229\u7eaa\u5ff5\u65e5\u662f\uff1a","id":19204},{"answer":"\u5730\u9053\u6218","indexes":"krzzsqzjzpysjcdhkzdrmqzfml","question":"\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u65f6\u671f\uff0c\u5728\u5180\u4e2d\u5e73\u539f\u4e0a\uff0c\u575a\u6301\u654c\u540e\u6297\u6218\u7684\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u53d1\u660e\u4e86\uff1a","id":19205},{"answer":"\u53f6\u633a","indexes":"krzzsqxsjddyrjzs","question":"\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u65f6\u671f\uff0c\u65b0\u56db\u519b\u7684\u7b2c\u4e00\u4efb\u519b\u957f\u662f\uff1a","id":19206},{"answer":"\u9648\u5609\u5e9a","indexes":"krzzsqgddaghqdzgdkzzclzydgxqwnyhqdlxss","question":"\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u65f6\u671f\uff0c\u5e7f\u5927\u7684\u7231\u56fd\u534e\u4fa8\u5bf9\u7956\u56fd\u7684\u6297\u6218\u4f5c\u51fa\u4e86\u5353\u8d8a\u7684\u8d21\u732e\u3002\u8bf7\u95ee\u5357\u6d0b\u534e\u4fa8\u7684\u9886\u8896\u662f\u8c01\uff1f","id":19207},{"answer":"\u5b8b\u5b66\u4e49","indexes":"krzzqjlyswzsdgsjyhxqwtydyszcfbzgzlwsyxytx","question":"\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u671f\u95f4\uff0c\u72fc\u7259\u5c71\u4e94\u58ee\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u5bb6\u55bb\u6237\u6653\uff0c\u8bf7\u95ee\u8df3\u5d16\u7684\u52c7\u58eb\u4e2d\u9664\u526f\u73ed\u957f\u845b\u632f\u6797\u5916\u8c01\u4e5f\u5e78\u8fd0\u8131\u9669\uff1f","id":19208},{"answer":"\u5510\u592a\u5b97","indexes":"lzybszszysfgrfzdyyjzdrfswmfzswlbsdhegcd","question":"\u67f3\u5b97\u5143\u300a\u6355\u86c7\u8005\u8bf4\u300b\u4e2d\u201c\u4ee5\u4fdf\u592b\u89c2\u4eba\u98ce\u8005\u5f97\u7109\u201d\u4e00\u53e5\u4e2d\u7684\u201c\u4eba\u98ce\u201d\u5b9e\u4e3a\u201c\u6c11\u98ce\u201d\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4e86\u907f\u8c01\u7684\u8bb3\u800c\u6539\u79f0\u7684\uff1f","id":19209},{"answer":"\u85cf\u65cf","indexes":"tddtfsjtngzdzx","question":"\u5510\u4ee3\u7684\u5410\u8543\u662f\u4eca\u5929\u54ea\u4e2a\u65cf\u7684\u7956\u5148\uff1a","id":19210},{"answer":"\u5b8b\u4ee3","indexes":"wgzzcxzbsz","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u7eb8\u5e01\u662f\u5728\uff1a","id":19211},{"answer":"\u897f\u5468","indexes":"wggdyyzjtzwtsngcdcxd","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u4e00\u79cd\u4e95\u7530\u5236\uff0c\u95ee\u5b83\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u51fa\u73b0\u7684\u3002","id":19212},{"answer":"1928","indexes":"nynlbclxyslflzjsxy","question":"\u54ea\u4e00\u5e74\uff0c\u5218\u4f2f\u627f\u7559\u5b66\u4e8e\u82cf\u8054\u4f0f\u9f99\u829d\u519b\u4e8b\u5b66\u9662\uff1a","id":19213},{"answer":"\u9648\u5b50\u6602","indexes":"sbsyctsj","question":"\u8c01\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u521d\u5510\u56db\u6770\uff1a","id":19214},{"answer":"\u79e6\u59cb\u7687","indexes":"hdzwgjysdzschsy","question":"\u7687\u5e1d\u4f5c\u4e3a\u56fd\u5bb6\u5143\u9996\u7684\u6b63\u5f0f\u79f0\u53f7\uff0c\u59cb\u4e8e\uff1a","id":19215},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c","indexes":"wgzzfxgjxykdyxs","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u53d1\u884c\u56fd\u9645\u4fe1\u7528\u5361\u7684\u94f6\u884c\u662f\uff1a","id":19216},{"answer":"\u8205\u8205","indexes":"hdjjwqspqjjhqbdsmr","question":"\u6c49\u5927\u5c06\u519b\u536b\u9752\u662f\u9aa0\u9a91\u5c06\u519b\u970d\u53bb\u75c5\u7684\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f","id":19217},{"answer":"\u7ecf\u5178\u7406\u8bba\u9047\u5230\u56f0\u96be","indexes":"lssdzwzns","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u201c\u7d2b\u5916\u707e\u96be\u201d\u662f\uff1a","id":19218},{"answer":"\u5e0c\u814a","indexes":"bqlsnggjfmd","question":"\u51b0\u6dc7\u6dcb\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53d1\u660e\u7684\uff1f","id":19219},{"answer":"\u963f\u6ce2\u7f57","indexes":"zgxlbcwstysds","question":"\u5728\u53e4\u5e0c\u814a\u88ab\u6210\u4e3a\u662f\u201c\u592a\u9633\u795e\u201d\u7684\u662f\uff1a","id":19220},{"answer":"\u97e9\u4fe1","indexes":"ssyzjcwlfrylxrnglsrw","question":"\u201c\u751f\u6b7b\u4e00\u77e5\u5df1\uff0c\u5b58\u4ea1\u4e24\u5987\u4eba\u201d\u7528\u6765\u5f62\u5bb9\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f","id":19221},{"answer":"\u67f4\u6851","indexes":"sgslbwldkcjpzglzneysqjm","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\uff0c\u5218\u5907\u4e3a\u4e86\u5bf9\u6297\u66f9\u519b\uff0c\u6d3e\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u54ea\u513f\u4e0e\u5b59\u6743\u7ed3\u76df\uff1f","id":19222},{"answer":"\u5b59\u601d\u9088","indexes":"zwggdnwmyhd101s","question":"\u5728\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u54ea\u4f4d\u540d\u533b\u6d3b\u5230101\u5c81","id":19223},{"answer":"\u5e93\u65af\u7279","indexes":"bqmwsjdzxds","question":"\u88ab\u53d6\u540d\u4e3a\u201c\u4e16\u754c\u7684\u4e2d\u5fc3\u201d\u7684\u662f\uff1a","id":19224},{"answer":"\u4e2d\u6cd5\u6218\u4e89\u7ed3\u675f\u540e","indexes":"lssqzfztwslxssy","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u6e05\u653f\u5e9c\u5728\u53f0\u6e7e\u8bbe\u7acb\u884c\u7701\u59cb\u4e8e\uff1a","id":19225},{"answer":"\u5236\u9020\u548c\u4f7f\u7528\u5de5\u5177","indexes":"ylrybjrlyxdbtdtdswxjbxlnyxzwryfjdzzybz","question":"\u4e0e\u7c7b\u4eba\u733f\u6bd4\u8f83\uff0c\u4eba\u7c7b\u6709\u8bb8\u591a\u4e0d\u540c\u7684\u7279\u70b9\uff0c\u751f\u7269\u5b66\u5bb6\u628a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4f5c\u4e3a\u4eba\u733f\u5206\u754c\u7684\u6700\u91cd\u8981\u6807\u51c6","id":19226},{"answer":"\u590f","indexes":"zgdygcdsngc","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u671d\u4ee3\u662f\u90a3\u4e2a\u671d\uff1f","id":19227},{"answer":"\u8006\uff0c\u53e4\u7a00\uff0c\u800b\uff0c\u8004\uff0c\u671f\u9890","indexes":"xljwggdnlcwaxddsxplzqds","question":"\u4e0b\u5217\u5c06\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u5e74\u9f84\u79f0\u8c13\u6309\u5c0f\u5230\u5927\u987a\u5e8f\u6392\u5217\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a","id":19228},{"answer":"\u674e\u6e0a","indexes":"tcddyghdss","question":"\u5510\u671d\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u662f\u8c01","id":19229},{"answer":"\u8759\u8760","indexes":"lddfmsmf","question":"\u96f7\u8fbe\u7684\u53d1\u660e\u662f\u6a21\u4eff\uff1a","id":19230},{"answer":"1923\u5e74","indexes":"zmdgdddzfsz","question":"\u8457\u540d\u7684\u201c\u5173\u4e1c\u5927\u5730\u9707\u201d\u53d1\u751f\u5728","id":19231},{"answer":"\u6dee\u5357\u738b\u5218\u5b89","indexes":"xcdfssfmd","question":"\u76f8\u4f20\u8c46\u8150\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684\uff1f","id":19232},{"answer":"\u5434\u56fd","indexes":"gy230njjwwddlywrdcdddtw","question":"\u516c\u5143230\u5e74\uff0c\uff08\uff09\u5c06\u519b\u536b\u6e29\u7b49\u5e26\u9886\u4e00\u4e07\u4eba\u7684\u8239\u961f\u8fbe\u5230\u53f0\u6e7e\u3002","id":19233},{"answer":"\u91cd\u5e86","indexes":"zgdwdznl","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u201c\u96fe\u90fd\u201d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":19234},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"femstaqjdzzakndesnyggjdr","question":"\u300a\u798f\u5c14\u6469\u65af\u63a2\u6848\u5168\u96c6\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u963f.\u67ef\u5357\u9053\u5c14\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\uff1f","id":19235},{"answer":"\u8ffd\u6c42\u5229\u6da6","indexes":"zscjjzqyjxscjyhddzjmds","question":"\u5728\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4e2d\uff0c\u4f01\u4e1a\u8fdb\u884c\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u6d3b\u52a8\u7684\u76f4\u63a5\u76ee\u7684\u662f","id":19236},{"answer":"\u963f\u62c9\u4f2f","indexes":"yzlzzcxznl","question":"\u5706\u5468\u7387\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":19237},{"answer":"\u4e5d\u4e2a","indexes":"zzlzzbpslccjydj","question":"\u8d75\u5b50\u9f99\u5728\u957f\u5742\u5761\u6740\u4e86\u66f9\u64cd\u51e0\u5458\u5927\u5c06?","id":19238},{"answer":"\u4e03\u5ea7","indexes":"hzyyzzldqpmtlccjzdy","question":"\u6c49\u4e2d\u4e00\u5f79\u8d75\u5b50\u9f99\u5355\u67aa\u5339\u9a6c\u6311\u4e86\u66f9\u64cd\u51e0\u5ea7\u5927\u8425?","id":19239},{"answer":"215","indexes":"lx7gyzdydst","question":"\u8fde\u7eed7\u4e2a\u6708\u6700\u591a\u6709\u591a\u5c11\u5929\uff1f","id":19240},{"answer":"\u97e9","indexes":"qshdygmddzhgs","question":"\u79e6\u59cb\u7687\u7b2c\u4e00\u4e2a\u706d\u6389\u7684\u8bf8\u4faf\u56fd\u662f\uff1a","id":19241},{"answer":"\u897f\u5965\u591a\xb7\u7f57\u65af\u798f","indexes":"jzsznqdmgzts","question":"\u5c31\u804c\u65f6\u6700\u5e74\u8f7b\u7684\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u662f\uff1a","id":19242},{"answer":"1919\u5e743\u6708","indexes":"gcgjcldsjs","question":"\u5171\u4ea7\u56fd\u9645\u6210\u7acb\u7684\u65f6\u95f4\u662f","id":19243},{"answer":"18\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u6709\u653f\u6cbb\u6743\u5229\u7684\u516c\u6c11","indexes":"xfgdwgxyxjqhbxjqdrs","question":"\u300a\u5baa\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\u6211\u56fd\u4eab\u6709\u9009\u4e3e\u6743\u548c\u88ab\u9009\u4e3e\u6743\u7684\u4eba\u662f()","id":19244},{"answer":"\u9b4f\u5fe0\u8d24","indexes":"bssdwzbztddrws","question":"\u4e0d\u662f\u4e09\u5927\u65e0\u5b57\u7891\u4e2d\u63d0\u5230\u7684\u4eba\u7269\u662f","id":19245},{"answer":"\u4e1c\u6c49\u6b87\u5e1d","indexes":"cgzjwgy29wwwhdqzzxds","question":"\u4ece\u53e4\u81f3\u4eca\uff0c\u6211\u56fd\u670929\u4f4d\u5a03\u5a03\u7687\u5e1d\uff0c\u5176\u4e2d\u6700\u5c0f\u7684\u662f\uff1a","id":19246},{"answer":"\u4e00\u79cd\u6587\u5b66\u601d\u6f6e","indexes":"xfxdpwxzds","question":"\u897f\u65b9\u73b0\u4ee3\u6d3e\u6587\u5b66\u6307\u7684\u662f","id":19247},{"answer":"10","indexes":"dwmy100wdddzmsjxstjxhydd","question":"\u5f53\u6211\u4eec\u7528100\u74e6\u7684\u7535\u706f\u7167\u660e\u65f6\uff0c\u7ecf()\u5c0f\u65f6\u5b83\u5c06\u6d88\u8017\u4e00\u5ea6\u7535\u3002","id":19248},{"answer":"\u5468","indexes":"wztygy655nbgzlwhhkscyczgy690nzlwdghw","question":"\u6b66\u5219\u5929\u4e8e\u516c\u5143655\u5e74\u88ab\u9ad8\u5b97\u7acb\u4e3a\u7687\u540e\uff0c\u5f00\u59cb\u53c2\u4e0e\u671d\u653f\uff0c\u516c\u5143690\u5e74\u81ea\u7acb\u4e3a\u5e1d\uff0c\u56fd\u53f7\u4e3a:","id":19249},{"answer":"\u5de6\u5b97\u68e0","indexes":"wzxhlsmjsnbywlsz","question":"\u6587\u7ae0\u897f\u6c49\u4e24\u53f8\u9a6c\uff0c\u7ecf\u4e16\u5357\u5317\u4e00\u5367\u9f99\u662f\u6307()\u3002","id":19250},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"zynsxsynggjsjmgd","question":"\u81ea\u7531\u5973\u795e\u50cf\u662f\u7531\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u9001\u7ed9\u7f8e\u56fd\u7684?","id":19251},{"answer":"\u5218\u4f2f\u627f","indexes":"jfzzcqsdzcdldrss","question":"\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u521d\u671f\u5c71\u4e1c\u6218\u573a\u7684\u9886\u5bfc\u4eba\u662f\u8c01?","id":19252},{"answer":"\u9a8a\u5c71","indexes":"qshljzzhc","question":"\u79e6\u59cb\u7687\u9675\u5efa\u9020\u5728\u4f55\u5904?","id":19253},{"answer":"150\u4e07","indexes":"decsjdzqjzddyczysdlgldhzzdjgssldsry","question":"\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u671f\u95f4\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u6218\u5f79--\u65af\u5927\u6797\u683c\u52d2\u5927\u4f1a\u6218\u4e2d\uff0c\u5fb7\u519b\u5171\u635f\u5931\u4e86\u591a\u5c11\u4eba\u5458\uff1f","id":19254},{"answer":"60\u5e74\u4ee3","indexes":"AMX30zztkssmsjscd","question":"AMX-30\u4e3b\u6218\u5766\u514b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u751f\u4ea7\u7684\uff1f","id":19255},{"answer":"\u300a\u6539\u9020\u6211\u4eec\u7684\u5b66\u4e60\u300b","indexes":"mzdtzznpwzzdgyssqsjyxdkxdjs","question":"\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u540c\u5fd7\u5728\u54ea\u7bc7\u6587\u7ae0\u4e2d\u5bf9\u53e4\u8bed\u201c\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f\u201d\u7ed9\u4e88\u65b0\u7684\u79d1\u5b66\u7684\u89e3\u91ca\uff1f","id":19256},{"answer":"\u53f8\u5357","indexes":"znzzzdxsjsm","question":"\u6307\u5357\u9488\u6700\u65e9\u7684\u5f62\u5f0f\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19257},{"answer":"\u6625\u79cb\u65f6\u671f","indexes":"nzdzgscsmshqksznysczsytqdm","question":"\u60a8\u77e5\u9053\u4e2d\u56fd\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8d77\u5f00\u59cb\u5728\u519c\u4e1a\u751f\u4ea7\u79cd\u4f7f\u7528\u94c1\u5668\u7684\u5417\uff1f","id":19258},{"answer":"\u57fa\u56e0\u5b66\u8bf4\u7684\u8bde\u751f","indexes":"nzdxmnyxbzbcwdssxwhlyldsdbglm","question":"\u60a8\u77e5\u9053\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5728\u88ab\u79f0\u4e3a\u5f53\u65f6\u601d\u60f3\u6587\u5316\u9886\u57df\u91cc\u7684\u4e09\u5927\u53d8\u9769\u91cc\u5417\uff1f","id":19259},{"answer":"120","indexes":"b2zztksxfzzzdsmmhtpdtk","question":"\u8c792\u4e3b\u6218\u5766\u514b\u662f\u897f\u65b9\u6700\u65e9\u88c5\u591a\u5c11mm\u6ed1\u819b\u70ae\u7684\u5766\u514b\uff1a","id":19260},{"answer":"\u8303\u747e","indexes":"zgdygnszs","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5973\u5e02\u957f\u662f","id":19261},{"answer":"\u738b\u707f\u829d","indexes":"zgdygnfxys","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5973\u98de\u884c\u5458\u662f","id":19262},{"answer":"\u7b2c\u56db\u4ee3\u6218\u6597\u673a","indexes":"mgdF22mqzdjsydjdzdj","question":"\u7f8e\u56fd\u7684F\uff0d22\u731b\u79bd\u6218\u6597\u673a\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u51e0\u4ee3\u6218\u6597\u673a\uff1f","id":19263},{"answer":"1227\u5e74","indexes":"cjshbsynyn","question":"\u6210\u5409\u601d\u6c57\u75c5\u901d\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1a","id":19264},{"answer":"2000","indexes":"xb20ydrmbsnynfxd","question":"\u65b0\u724820\u5143\u7684\u4eba\u6c11\u5e01\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u53d1\u884c\u7684\uff1f","id":19265},{"answer":"\u674e\u5927\u948a","indexes":"1927nzbjbjfzzlshdgcdcsrs","question":"1927\u5e74\u5728\u5317\u4eac\u88ab\u519b\u9600\u5f20\u4f5c\u9716\u6740\u5bb3\u7684\u5171\u4ea7\u515a\u521b\u59cb\u4eba\u662f","id":19266},{"answer":"\u6b66\u6c49\u548c\u5357\u4eac\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u5408\u5e76","indexes":"lssdnhhlsz","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u201c\u5b81\u6c49\u5408\u6d41\u201d\u662f\u6307","id":19267},{"answer":"\u6539\u9769\u5e01\u5236","indexes":"gmzfscqdwdczdcszcxjwmxds","question":"\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u6240\u91c7\u53d6\u7684\u7a33\u5b9a\u8d22\u653f\u7684\u63aa\u65bd\u4e2d\uff0c\u6210\u6548\u8f83\u4e3a\u660e\u663e\u7684\u662f","id":19268},{"answer":"\u4e8e\u8c26","indexes":"qcwjcsslhfsrdxfssgqbpylqbzrjdzzss","question":"\u201c\u5343\u9524\u4e07\u51fb\u51fa\u6df1\u5c71\uff0c\u70c8\u706b\u711a\u70e7\u82e5\u7b49\u95f2\u3002\u7c89\u8eab\u788e\u9aa8\u5168\u4e0d\u6015\uff0c\u8981\u7559\u6e05\u767d\u5728\u4eba\u95f4\u3002\u201d\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01\uff1f","id":19269},{"answer":"\u7ae0\u90af","indexes":"xyzjldbqhksl30wqjjzdslqjtjdzjs","question":"\u9879\u7fbd\u5728\u5de8\u9e7f\u5927\u8d25\u79e6\u540e\uff0c\u5751\u6740\u4e8630\u4e07\u79e6\u519b\u964d\u5352\uff0c\u5f53\u65f6\u7387\u79e6\u519b\u6295\u964d\u7684\u4e3b\u5c06\u662f\uff1a","id":19270},{"answer":"\u6e05\u4ee3\u738b\u61ff\u8363","indexes":"wgdygfxhyjjgwdxzss","question":"\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u53d1\u73b0\u548c\u7814\u7a76\u7532\u9aa8\u6587\u7684\u5b66\u8005\u662f\u8c01\uff1f","id":19271},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"mxlwyngdf","question":"\u660e\u5b5d\u9675\u4f4d\u4e8e\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\uff1a","id":19272},{"answer":"\u5eb7\u7199\u51fa\u8fc7\u5929\u82b1","indexes":"kx6sjwhdsywdsdwgrnhrtclsmjy","question":"\u5eb7\u71996\u5c81\u7ee7\u4f4d\u7687\u5e1d\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u5f53\u65f6\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5357\u6000\u4ec1\u63d0\u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f","id":19273},{"answer":"\u66f9\u951f","indexes":"xlsrzsbsbysj","question":"\u4e0b\u5217\u56db\u4eba\u4e2d\uff0c\u8c01\u4e0d\u662f\u201c\u5317\u6d0b\u4e09\u6770\u201d","id":19274},{"answer":"\u695a","indexes":"cqsqtjgzbzydzhgs","question":"\u6625\u79cb\u65f6\u671f\u540c\u664b\u56fd\u4e89\u9738\u4e2d\u539f\u7684\u8bf8\u4faf\u56fd\u662f\uff1f","id":19275},{"answer":"\u5546\u671d","indexes":"wgywzkkdlsschsksd","question":"\u6211\u56fd\u6709\u6587\u5b57\u53ef\u8003\u7684\u5386\u53f2\u662f\u4ece\u4f55\u65f6\u5f00\u59cb\u7684\uff1f","id":19276},{"answer":"\u5357\u901a","indexes":"bcwzgjddycds","question":"\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u7b2c\u4e00\u57ce\u7684\u662f","id":19277},{"answer":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f","indexes":"jasrdsds","question":"\u5efa\u5b89\u8bd7\u4eba\u7684\u65f6\u4ee3\u662f\uff1f","id":19278},{"answer":"\u7530\u6587","indexes":"mcjdmzs","question":"\u5b5f\u5c1d\u541b\u7684\u540d\u5b57\u662f","id":19279},{"answer":"\u6e56\u5317\u7701","indexes":"fmhzyssdbssxzngsdr","question":"\u53d1\u660e\u6d3b\u5b57\u5370\u5237\u672f\u7684\u6bd5\u5347\u662f\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u7701\u7684\u4eba\uff1f","id":19280},{"answer":"15","indexes":"1981ncjzgdldyctfksdydsr","question":"1981\u5e74\uff0c\u53c2\u52a0\u7956\u56fd\u5927\u9646\u7b2c\u4e00\u6b21\u201c\u6258\u798f\u201d\u8003\u8bd5\u7684\u6709\u591a\u5c11\u4eba\uff1f","id":19281},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"htbsss","question":"\u534e\u4f57\u88ab\u8c01\u6240\u6740\uff1f","id":19282},{"answer":"\u968f\u5dde","indexes":"xlnyxbsygjzzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u53e4\u201c\u4e5d\u5dde\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19283},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"sgyyzlbsyhrzs","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u5415\u5e03\u6b7b\u4e8e\u4f55\u4eba\u4e4b\u624b","id":19284},{"answer":"\u76d0","indexes":"zgxlrmgmnlsy","question":"\u5728\u53e4\u5e0c\u814a,\u4eba\u4eec\u8d2d\u4e70\u5974\u96b6\u662f\u7528\uff1a","id":19285},{"answer":"\u4e24\u5b8b\u4e4b\u4ea4","indexes":"jcncrlqzshzngsq","question":"\u6770\u51fa\u5973\u8bcd\u4eba\u674e\u6e05\u7167\u751f\u6d3b\u5728\u54ea\u4e2a\u65f6\u671f\uff1f","id":19286},{"answer":"\u524d\u79e6","indexes":"wgzzdjsyxsngcd","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u519b\u4e8b\u9662\u6821\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1a","id":19287},{"answer":"36","indexes":"qshtyzghzqgsljxyzlgjtbtxfcldsgj","question":"\u79e6\u59cb\u7687\u7edf\u4e00\u4e2d\u56fd\u540e\uff0c\u5728\u5168\u56fd\u8bbe\u7acb\u90e1\u53bf\u4ee5\u6cbb\u7406\u56fd\u5bb6\uff0c\u4ed6\u628a\u5929\u4e0b\u5206\u6210\u4e86\u591a\u5c11\u4e2a\u90e1\uff1f","id":19288},{"answer":"\u4e0a\u6749\u8c26\u4fe1","indexes":"rbfmzmfzfhmds","question":"\u65e5\u672c\u53d1\u660e\u5728\u7c73\u996d\u4e2d\u653e\u7ea2\u6885\u7684\u662f","id":19289},{"answer":"\u5b59\u6bbf\u82f1","indexes":"ljdqdlddldds","question":"\u7387\u519b\u76d7\u53d6\u4e1c\u9675\u7684\u4e1c\u9675\u5927\u76d7\u662f","id":19290},{"answer":"\u9646\u900a","indexes":"sgzyjhslyblbdddbdss","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u7528\u8ba1\u706b\u70e7\u8fde\u8425\u628a\u5218\u5907\u6253\u5f97\u5927\u8d25\u7684\u662f\u8c01\uff1f","id":19291},{"answer":"\u8521\u9537","indexes":"tyhgjsxyszzfq","question":"\u8ba8\u8881\u62a4\u56fd\u519b\u9996\u5148\u7531\u8c01\u7ec4\u7ec7\u53d1\u8d77","id":19292},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"zzdjydbxcynggj","question":"\u6700\u65e9\u7684\u5bb6\u7528\u7535\u51b0\u7bb1\u4ea7\u4e8e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":19293},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"sjszzdfldjscxznggj","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u98ce\u529b\u7b49\u7ea7\u662f\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":19294},{"answer":"\u201c\u4e00\u4e8c\u4e5d\u201d","indexes":"jnlhzjzdlhzsnccazdyhz","question":"\u300a\u8bb0\u5ff5\u5218\u548c\u73cd\u541b\u300b\u4e2d\u7684\u201c\u5218\u548c\u73cd\u201d\u662f\u54ea\u6b21\u60e8\u6848\u4e2d\u7684\u9047\u5bb3\u8005\uff1f","id":19295},{"answer":"\uff11\uff19\uff19\uff11\u5e74\u5e95","indexes":"swashzyghglmjtsznyn","question":"\u82cf\u7ef4\u57c3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5171\u548c\u56fd\u8054\u76df\u89e3\u4f53\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":19296},{"answer":"1985\u5e74","indexes":"xcdhhlsnynjcd","question":"\u73b0\u5b58\u7684\u9ec4\u9e64\u697c\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u5efa\u6210\u7684\uff1f","id":19297},{"answer":"\u738b\u592b\u4e4b","indexes":"wggdrwsjswzgcbylrdzgysedlczdsxjs","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u7269\u8d28\u6784\u6210\uff0c\u4e0d\u4f9d\u8d56\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u610f\u8bc6\u800c\u72ec\u7acb\u5b58\u5728\u7684\u601d\u60f3\u5bb6\u662f\uff1a","id":19298},{"answer":"\u6768\u8d35\u5983","indexes":"zggdsdmnzbczxhdsnyg","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u56db\u5927\u7f8e\u5973\u4e2d\uff0c\u88ab\u79f0\u4f5c\u201c\u7f9e\u82b1\u201d\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19299},{"answer":"\u9178\u6885","indexes":"gddrbrshqkzyddwsjbdrjcdshcnzyxcwsysmxcxf","question":"\u53e4\u4ee3\u7684\u65e5\u672c\u4eba\u751f\u6d3b\u6e05\u82e6\uff0c\u53ea\u6709\u8fbe\u5230\u6b66\u58eb\u7ea7\u522b\u7684\u4eba\u8fdb\u9910\u7684\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u4f50\u4ee5\u5c0f\u83dc\uff0c\u6b66\u58eb\u4ee5\u4ec0\u4e48\u5c0f\u83dc\u4e0b\u996d\uff1f","id":19300},{"answer":"\u671b\u53a6\u6761\u7ea6","indexes":"qzfhmgqdddygbpdtys","question":"\u6e05\u653f\u5e9c\u548c\u7f8e\u56fd\u7b7e\u5b9a\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\u662f","id":19301},{"answer":"\u5f25\u8861\u8bf4\u9ec4\u7956","indexes":"rsmzzsssjshwlyssss","question":"\u201c\u6c5d\u4f3c\u5e99\u4e2d\u4e4b\u795e\uff0c\u867d\u53d7\u796d\u7940\uff0c\u6068\u65e0\u7075\u9a8c\u201d\u662f\u8c01\u8bf4\u8c01\uff1f","id":19302},{"answer":"\u4fdd\u52a0\u5229\u4e9a","indexes":"mgzgzdsnggj","question":"\u201c\u73ab\u7470\u4e4b\u56fd\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":19303},{"answer":"\u8881\u7ecd","indexes":"qmzjsccshrsldbhmwdgdsexsjxlewm","question":"\u9752\u6885\u716e\u9152\u65f6\uff0c\u66f9\u64cd\u8bf4\u4f55\u4eba\u8272\u5389\u80c6\u8584\uff0c\u597d\u8c0b\u65e0\u65ad\uff1b\u5e72\u5927\u4e8b\u800c\u60dc\u8eab\uff0c\u89c1\u5c0f\u5229\u800c\u4ea1\u547d\uff1f","id":19304},{"answer":"\u4e01\u78ca","indexes":"2003ndzgsfss","question":"2003\u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u9996\u5bcc\u662f\u8c01\uff1f","id":19305},{"answer":"7\u6708","indexes":"zgdlfzsdbdsngyf","question":"\u5728\u53e4\u4ee3\u5386\u6cd5\u4e2d\uff0c\u201c\u7533\u201d\u4ee3\u8868\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u6708\u4efd\uff1f","id":19306},{"answer":"\u6c49","indexes":"mwdyhgmsngcd","question":"\u9a6c\u738b\u5806\u4e00\u53f7\u53e4\u5893\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3","id":19307},{"answer":"\u5927\u7406\u77f3","indexes":"bsxtsysmstqc","question":"\u6bd4\u8428\u659c\u5854\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u77f3\u5934\u780c\u6210\uff1f","id":19308},{"answer":"\uff11\uff19\uff18\uff18\u5e74\uff17\u6708\uff11\u65e5","indexes":"zgrmjfjc1955nsxjxz1966nbqxwjxykssxxdjxzdssmsh","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u4ece1955\u5e74\u5b9e\u884c\u519b\u8854\u5236\uff0c1966\u5e74\u88ab\u53d6\u6d88\u3002\u6211\u519b\u73b0\u53c8\u5f00\u59cb\u5b9e\u884c\u65b0\u7684\u519b\u8854\u5236\u5ea6\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f","id":19309},{"answer":"\u996e\u9152\u98df\u8089\uff0c\u8c08\u7b11\u5f08\u68cb","indexes":"htjgyggldsgyshxt","question":"\u534e\u4f57\u7ed9\u5173\u7fbd\u522e\u9aa8\u7597\u6bd2\u65f6\u5173\u7fbd\u662f\u4f55\u5f62\u6001\uff1f","id":19310},{"answer":"\u300a\u5510\u516d\u5178\u300b","indexes":"zggdzzdybbjwzdxzfds","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6700\u65e9\u7684\u4e00\u90e8\u6bd4\u8f83\u5b8c\u6574\u7684\u884c\u653f\u6cd5\u5178\u662f\uff1a","id":19311},{"answer":"\u5927\u98df","indexes":"tczzsjxlnygjcdoz","question":"\u5510\u671d\u9020\u7eb8\u672f\u7ecf\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u56fd\u5bb6\u4f20\u5230\u6b27\u6d32","id":19312},{"answer":"\u548c\u5c1a","indexes":"mckghdzyzczgsm","question":"\u660e\u671d\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d\u6731\u5143\u748b\u66fe\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19313},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"hxqfdjtqyjghtptgzctwxfsnddtjtjsxzdsmdf","question":"\u6d2a\u79c0\u5168\u53d1\u52a8\u91d1\u7530\u8d77\u4e49\uff0c\u5efa\u56fd\u53f7\u592a\u5e73\u5929\u56fd\uff0c\u81ea\u79f0\u5929\u738b\u3002\u54b8\u4e30\u4e09\u5e74\u5b9a\u90fd\u5929\u4eac\uff0c\u5929\u4eac\u662f\u73b0\u5728\u7684\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f","id":19314},{"answer":"1972\u5e74","indexes":"mgztnksnynfh","question":"\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u5c3c\u514b\u677e\u54ea\u4e00\u5e74\u8bbf\u534e\uff1f","id":19315},{"answer":"\u897f\u6c49","indexes":"wgymwrlytsy","question":"\u6211\u56fd\u4ee5\u7164\u4e3a\u71c3\u6599\u51b6\u94c1\u59cb\u4e8e","id":19316},{"answer":"\u795e\u5b97","indexes":"wasbffszscnghdzwqj","question":"\u738b\u5b89\u77f3\u53d8\u6cd5\u53d1\u751f\u5728\u5b8b\u671d\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u5728\u4f4d\u671f\u95f4\uff1f","id":19317},{"answer":"\u6b63\u7ea2\u65d7","indexes":"qcsbjcdxzmsymznyqzsd","question":"\u6e05\u671d\u65f6\uff0c\u5317\u4eac\u57ce\u7684\u897f\u76f4\u95e8\u662f\u7531\u6ee1\u65cf\u54ea\u4e00\u65d7\u9a7b\u5b88\u7684\uff1f","id":19318},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"sjsdybyxzrgsfsynggjzdd","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u90e8\u300a\u6709\u9650\u8d23\u4efb\u516c\u53f8\u6cd5\u300b\u662f\u7531\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5236\u5b9a\u7684\uff1f","id":19319},{"answer":"\u65b0\u77f3\u5668","indexes":"yswhswglssngsdzqdwh","question":"\u4ef0\u97f6\u6587\u5316\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4e2a\u65f6\u4ee3\u4e2d\u671f\u7684\u6587\u5316\uff1f","id":19320},{"answer":"\u6728\u5934","indexes":"sjsdylmtcdzycls","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u8f86\u6469\u6258\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u6750\u6599\u662f\uff1a","id":19321},{"answer":"\u8521\u5143\u57f9","indexes":"zwgzztcxfzds","question":"\u5728\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u63d0\u5021\u5b66\u5206\u5236\u7684\u662f\uff1a","id":19322},{"answer":"\u79d1\u4e3e\u5236\u5ea6","indexes":"mzlczzsscrppdsd","question":"\u201c\u8c2c\u79cd\u6d41\u4f20\u201d\u6700\u65e9\u662f\u5b8b\u671d\u4eba\u6279\u8bc4\u5f53\u65f6\u7684\uff1a","id":19323},{"answer":"\u793c","indexes":"zggdhyfzzydyyssm","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5a5a\u59fb\u6cd5\u6700\u91cd\u8981\u7684\u6e0a\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19324},{"answer":"\u82cf\u7f8e\u5c14\u4eba","indexes":"zzdxxwzsyzs","question":"\u6700\u65e9\u7684\u6954\u5f62\u6587\u5b57\u4f7f\u7528\u8005\u662f\uff1a","id":19325},{"answer":"\u968b\u671d","indexes":"kjzdscyhs","question":"\u79d1\u4e3e\u5236\u5ea6\u59cb\u521b\u4e8e\u4f55\u65f6\uff1f","id":19326},{"answer":"\u5546","indexes":"chsqdzgtzzcw","question":"\u4ece\u4f55\u65f6\u8d77\uff0c\u5bf9\u6700\u9ad8\u7edf\u6cbb\u8005\u79f0\u201c\u738b\u201d\uff1f","id":19327},{"answer":"\u7279\u52a1\u673a\u5173","indexes":"mdddchxcs","question":"\u660e\u4ee3\u7684\u4e1c\u5382\u548c\u897f\u5382\u662f\uff1a","id":19328},{"answer":"2\u4e2a","indexes":"dyjged","question":"\u9f0e\u6709\u51e0\u4e2a\u201c\u8033\u6735\u201d\uff1f","id":19329},{"answer":"\u534e\u4f57","indexes":"gdtcwqxwssc","question":"\u53e4\u4ee3\u4f53\u64cd\u4e94\u79bd\u620f\u4e3a\u8c01\u6240\u521b\uff1f","id":19330},{"answer":"\u8340\u5b50","indexes":"zglsszzjlhfjhqlyfzcslzdsxjs","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u65e9\u5c06\u793c\u548c\u6cd5\u7ed3\u5408\u8d77\u6765\uff0c\u4ee5\u201c\u6cd5\u6cbb\u201d\u5145\u5b9e\u201c\u793c\u6cbb\u201d\u7684\u601d\u60f3\u5bb6\u662f\uff1a","id":19331},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u4eba","indexes":"dygcczwxzddrs","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6d4b\u51fa\u5b50\u5348\u7ebf\u957f\u5ea6\u7684\u4eba\u662f\uff1f","id":19332},{"answer":"\u300a\u6559\u80b2\u754c\u300b","indexes":"zgzzdjyzykws","question":"\u4e2d\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u6559\u80b2\u4e13\u4e1a\u520a\u7269\u662f\uff1a","id":19333},{"answer":"\u6881\u601d\u6210","indexes":"zggjzxkdktzs","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u5efa\u7b51\u5b66\u79d1\u7684\u5f00\u62d3\u8005\u662f\uff1a","id":19334},{"answer":"\u8d75\u98de\u71d5","indexes":"xcwggdnzzswdmns","question":"\u76f8\u4f20\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u80fd\u4f5c\u201c\u638c\u4e0a\u821e\u201d\u7684\u7f8e\u5973\u662f\uff1a","id":19335},{"answer":"\u5c71\u4e1c","indexes":"cqsdqghlgzxzdngs","question":"\u6625\u79cb\u65f6\u7684\u9f50\u56fd\u548c\u9c81\u56fd\uff0c\u5728\u73b0\u5728\u7684\u54ea\u4e2a\u7701\uff1f","id":19336},{"answer":"\u5b98\u540d","indexes":"fmzcsz","question":"\u201c\u9a78\u9a6c\u201d\u6700\u521d\u662f\u6307\uff1a","id":19337},{"answer":"\u9f99","indexes":"zgdymypsysmtawzt","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u679a\u90ae\u7968\u662f\u4ee5\u4ec0\u4e48\u56fe\u6848\u4e3a\u4e3b\u56fe","id":19338},{"answer":"\u5bab\u5ef7","indexes":"zzblwcxy","question":"\u6700\u65e9\u82ad\u857e\u821e\u51fa\u73b0\u4e8e\uff1a","id":19339},{"answer":"\u4ee5\u5531\u620f\u4e3a\u804c\u4e1a\u7684\u4eba","indexes":"zggdlrzds","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u4f36\u4eba\u6307\u7684\u662f","id":19340},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"ssflhz","question":"\u8c01\u6536\u670d\u4e86\u9ec4\u5fe0\uff1f","id":19341},{"answer":"\u66f9\u9ae6","indexes":"smzzxlrjzsssdh","question":"\u201c\u53f8\u9a6c\u662d\u4e4b\u5fc3\uff0c\u8def\u4eba\u7686\u77e5\u201d\u662f\u8c01\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f","id":19342},{"answer":"\u7126\u89e6\u3001\u5f20\u5357","indexes":"zcbzzqcccysqdlyzjgcjdblydjbstmss","question":"\u5728\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u524d\uff0c\u66f9\u64cd\u66fe\u4e0e\u5b59\u6743\u6253\u4e86\u4e00\u4ed7\uff0c\u7ed3\u679c\u66f9\u519b\u5927\u8d25\uff0c\u4e24\u5458\u5927\u5c06\u88ab\u6740\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u8c01\uff1f","id":19343},{"answer":"\u738b\u5e73","indexes":"sscccctdlbcd","question":"\u8c01\u662f\u4ece\u66f9\u64cd\u5904\u6295\u5230\u5218\u5907\u5904\u7684\uff1f","id":19344},{"answer":"\u8f9b\u7726","indexes":"xlwrnygbsysdbx","question":"\u4e0b\u5217\u6587\u4eba\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u8881\u7ecd\u7684\u90e8\u4e0b\uff1f","id":19345},{"answer":"\u535a\u671b\u5761","indexes":"zglccdszsznl","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u521d\u6b21\u6253\u80dc\u4ed7\u662f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f","id":19346},{"answer":"\u4e4c\u6853","indexes":"zmdgchsccgdsmdfsxd","question":"\u8457\u540d\u7684\u300a\u89c2\u6ca7\u6d77\u300b\u662f\u66f9\u64cd\u653b\u6253\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u65f6\u5199\u7684\uff1f","id":19347},{"answer":"\u4e34\u6cae","indexes":"gyfzznlbq","question":"\u5173\u7fbd\u7236\u5b50\u5728\u54ea\u91cc\u88ab\u64d2\uff1f","id":19348},{"answer":"\u62a4\u9a7e\u6709\u529f","indexes":"dzyhdsxg","question":"\u8463\u5353\u56e0\u4f55\u5f53\u4e0a\u76f8\u56fd\uff1f","id":19349},{"answer":"\u4e0a\u65b9\u8c37","indexes":"smyfzznczyzjhsm","question":"\u53f8\u9a6c\u61ff\u7236\u5b50\u5728\u54ea\u6b21\u6218\u5f79\u4e2d\u51e0\u4e4e\u4e27\u547d\uff1f","id":19350},{"answer":"\u8bf4\u4e86\u66f9\u64cd\u7684\u574f\u8bdd","indexes":"kryhlybccsl","question":"\u5b54\u878d\u56e0\u4f55\u7406\u7531\u88ab\u66f9\u64cd\u6740\u4e86\uff1f","id":19351},{"answer":"1931\u5e74","indexes":"jybsbsy","question":"\u4e5d\u4e00\u516b\u4e8b\u53d8\u59cb\u4e8e","id":19352},{"answer":"\u5510\u4ee3","indexes":"ygsdssmshdqq","question":"\u300a\u9633\u5173\u4e09\u53e0\u300b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7684\u7434\u66f2\uff1f","id":19353},{"answer":"\u5b59\u4e2d\u5c71","indexes":"sszszdcsr","question":"\u8c01\u662f\u201c\u4e2d\u5c71\u88c5\u201d\u7684\u521b\u59cb\u4eba\uff1f","id":19354},{"answer":"\u5510\u4ee3","indexes":"xcgyyzjcdzzdfgcsy","question":"\u73b0\u5b58\u5173\u4e8e\u9057\u5631\u7ee7\u627f\u7684\u6700\u65e9\u7684\u6cd5\u89c4\u4ea7\u751f\u4e8e\uff1a","id":19355},{"answer":"30\u5206\u949f","indexes":"QQsgjtzstcsdjtzxyzsqdjjxbm","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u8bd5\u56fe\u53c2\u8d5b\u7684\u519b\u56e2\u957f\u9700\u8981\u5728\u8d5b\u524d\u591a\u4e45\u8fdb\u884c\u62a5\u540d\uff1f","id":19356},{"answer":"\u6bcf\u5468\u661f\u671f\u516d","indexes":"QQsgjtzmgxqsmshjx","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u6bcf\u4e2a\u661f\u671f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8fdb\u884c\uff1f","id":19357},{"answer":"\u6ca1\u6709\u5339\u914d\u5230\u5bf9\u624b","indexes":"QQsgjtzsmqkxcsdwhzdhs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53c2\u8d5b\u961f\u4f0d\u4f1a\u81ea\u52a8\u83b7\u80dc\uff1f","id":19358},{"answer":"50\u7ea7\u53ca\u4ee5\u4e0a","indexes":"QQsgjtzjtcywjddjyqs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u519b\u56e2\u53c2\u4e0e\u73a9\u5bb6\u7684\u7b49\u7ea7\u8981\u6c42\u662f\uff1f","id":19359},{"answer":"70\u4eba","indexes":"QQsgjtzmgjtcywjslsxs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u6bcf\u4e2a\u519b\u56e2\u53c2\u4e0e\u73a9\u5bb6\u6570\u91cf\u4e0a\u9650\u662f\uff1f","id":19360},{"answer":"\u7387\u5148\u51fb\u7834\u5bf9\u624b\u519b\u56e2\u957f\u96d5\u50cf\u7684\u961f\u4f0d","indexes":"QQsgjtzzzpdsfdyjs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u6700\u7ec8\u8bc4\u5b9a\u80dc\u8d1f\u7684\u4f9d\u636e\u662f\uff1f","id":19361},{"answer":"\u6218\u6597\u79ef\u5206","indexes":"QQsgjtzyxsfppdjdxyjs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u5f71\u54cd\u53cc\u65b9\u5339\u914d\u7684\u51b3\u5b9a\u6027\u4f9d\u636e\u662f\uff1f","id":19362},{"answer":"\u51fb\u6740\u6570\u548c\u51fb\u7834\u8282\u70b9\u6570","indexes":"QQsgjtzjtzdjfsrhjsd","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u519b\u56e2\u6218\u6597\u79ef\u5206\u662f\u5982\u4f55\u8ba1\u7b97\u7684\uff1f","id":19363},{"answer":"10\u7ea7\u4ee5\u5185","indexes":"QQsgjtzjsdskyhdzdjfqwjshzjjcdddwjkyhdjfn","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u51fb\u6740\u5bf9\u624b\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u6218\u6597\u79ef\u5206\uff0c\u8bf7\u95ee\u51fb\u6740\u548c\u81ea\u5df1\u7ea7\u5dee\u591a\u5927\u7684\u73a9\u5bb6\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u79ef\u5206\u5462\uff1f","id":19364},{"answer":"10\u7ea7\u4ee5\u5185","indexes":"QQsgjtzjsdskyhdzdjfqwjshzjjcddd","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u51fb\u6740\u5bf9\u624b\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u6218\u6597\u79ef\u5206\uff0c\u8bf7\u95ee\u51fb\u6740\u548c\u81ea\u5df1\u7ea7\u5dee\u591a\u5927\u7684","id":19365},{"answer":"F9","indexes":"scdkjjssm","question":"\u5546\u57ce\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":19366},{"answer":"\u51e4","indexes":"sgyyzzssgqylzhcswysjpXkzhxXsz","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d,\u5728\u6c5c\u6c34\u5173\u524d\u6709\u8def\u8bf8\u4faf\u66fe\u8bf4\'\u543e\u6709\u4e0a\u5c06\u6f58X\u53ef\u65a9\u534e\u96c4\'X\u662f\u6307\uff1f","id":19367},{"answer":"\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4","indexes":"mchxzqsspyxjsrqjwlzyssjybxrszsssdssgyyzlbhccdydgszggss","question":"\u52c9\u4ece\u864e\u7a74\u6682\u6816\u8eab\uff0c\u8bf4\u7834\u82f1\u96c4\u60ca\u715e\u4eba\uff0e\u5de7\u5c06\u95fb\u96f7\u4f5c\u63a9\u9970\uff0c\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u4fe1\u5982\u795e>\u8fd9\u9996\u8bd7\u8bf4\u7684\u662f<\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49>\u4e2d\u5218\u5907\u548c\u66f9\u64cd\u7684\u4e00\u6bb5\u6545\u4e8b\uff0e\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f","id":19368},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"gycldmsnxszqd","question":"\u5173\u4e8e\u8349\u6599\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1a","id":19369},{"answer":"1945","indexes":"gdyzdsnynbzd","question":"\u5e7f\u5c9b\u539f\u5b50\u5f39\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u7206\u70b8\u7684","id":19370},{"answer":"6\u67086\u65e5","indexes":"nmddlfsy1944n","question":"\u8bfa\u66fc\u5e95\u767b\u9646\u53d1\u751f\u4e8e1944\u5e74\uff1a","id":19371},{"answer":"88\u5c42","indexes":"shjmdsg4205mjbsjzgdygjzwyjc","question":"\u4e0a\u6d77\u91d1\u8302\u5927\u53a6\u9ad8420.5\u7c73,\u5c45\u672c\u4e16\u7eaa\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u9ad8\u5efa\u7b51,\u95ee\u6709\u51e0\u5c42?","id":19372},{"answer":"1.1--1.4\u7c73","indexes":"xhczhcsgdddssbxgmxhp","question":"\u5c0f\u5b69\u4e58\u5750\u706b\u8f66\u8eab\u9ad8\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u65f6\u5fc5\u987b\u8d2d\u4e70\u5c0f\u5b69\u7968\uff1f","id":19373},{"answer":"22.4%","indexes":"lwzsgxszzrkdbfzds","question":"\u674e\u3001\u738b\u3001\u5f20\u4e09\u4e2a\u59d3\u6c0f\u5360\u603b\u4eba\u53e3\u7684\u767e\u5206\u4e4b\u591a\u5c11\uff1f","id":19374},{"answer":"1842\u5e74","indexes":"zynjtyszgjdssdygbpdtynynqdd","question":"\u4e2d\u82f1\u3008\u5357\u4eac\u6761\u7ea6\u3009\u662f\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\uff0c\u54ea\u4e00\u5e74\u7b7e\u5b9a\u7684","id":19375},{"answer":"1941","indexes":"rbsnntxmgdzzg","question":"\u65e5\u672c\u662f\u54ea\u5e74\u5077\u88ad\u7f8e\u56fd\u7684\u73cd\u73e0\u6e2f","id":19376},{"answer":"8\u670815\u65e5","indexes":"1945nrbzfzsxbwtjtjdsjs","question":"1945\u5e74\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u6b63\u5f0f\u5ba3\u5e03\u65e0\u6761\u4ef6\u6295\u964d\u7684\u65f6\u95f4\u662f\uff1f","id":19377},{"answer":"14\u7acb\u65b9\u7c73","indexes":"cnrdbzytycldydslfmdkq","question":"\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u9f3b\u5b50\u4e00\u5929\u8981\u5904\u7406\u5927\u7ea6\u591a\u5c11\u7acb\u65b9\u7c73\u7684\u7a7a\u6c14","id":19378},{"answer":"1946","indexes":"NBAznyncl","question":"NBA\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u521b\u7acb\uff1f","id":19379},{"answer":"1948\u5e7412\u67081\u65e5","indexes":"zgrmyxclsnyncld","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u94f6\u884c\u6210\u7acb\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u6210\u7acb\u7684\uff1f","id":19380},{"answer":"1997\u5e744\u67081\u65e5","indexes":"wgtldyctssznyn","question":"\u6211\u56fd\u94c1\u8def\u7b2c\u4e00\u6b21\u63d0\u901f\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":19381},{"answer":"\u56db\u4e16\u540c\u5802","indexes":"lsczy40nddzps","question":"\u8001\u820d\u521b\u4f5c\u4e8e40\u5e74\u4ee3\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\uff1a","id":19382},{"answer":"46\u6761","indexes":"zcrttxbydstrst","question":"\u6b63\u5e38\u4eba\u4f53\u4f53\u7ec6\u80de\u6709\u591a\u5c11\u6761\u67d3\u8272\u4f53","id":19383},{"answer":"43.1\u2103","indexes":"rzsswdtwljxs","question":"\u4eba\u4e2d\u6691\u6b7b\u4ea1\u7684\u4f53\u6e29\u4e34\u754c\u7ebf\u662f","id":19384},{"answer":"mx0.4%","indexes":"drtxyzdjjnddddsrhsqzj","question":"\u5f53\u4eba\u4f53\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u9152\u7cbe\u6d53\u5ea6\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\uff0c\u4eba\u4f1a\u5931\u53bb\u77e5\u89c9\uff1f","id":19385},{"answer":"1949\u5e7411\u670811\u65e5","indexes":"zgrmjfjkjldjgshscl","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u7a7a\u519b\u9886\u5bfc\u673a\u6784\u662f\u4f55\u65f6\u6210\u7acb?","id":19386},{"answer":"10\u670824\u65e5","indexes":"lhgrwnyt","question":"\u8054\u5408\u56fd\u65e5\u4e3a\u54ea\u4e00\u5929\uff1f","id":19387},{"answer":"\u5df4\u9ece","indexes":"1924nalpkydhdjbds","question":"1924\u5e74\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a\u7684\u4e3e\u529e\u5730\u662f\uff1f","id":19388},{"answer":"24\u4e2a\u6708","indexes":"mqwgfhtjdsyrylqsybxjdzzqxw","question":"\u76ee\u524d\u6211\u56fd\u7b26\u5408\u6761\u4ef6\u7684\u5931\u4e1a\u4eba\u5458\u9886\u53d6\u5931\u4e1a\u4fdd\u9669\u91d1\u7684\u6700\u957f\u671f\u9650\u4e3a","id":19389},{"answer":"4\u5e74","indexes":"gjzrkxydjz1977nclylzdyglxjnkq","question":"\u56fd\u5bb6\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u4e00\u7b49\u5956\u81ea1977\u5e74\u521b\u7acb\u4ee5\u6765\u6700\u591a\u6709\u8fc7\u8fde\u7eed\u51e0\u5e74\u7a7a\u7f3a","id":19390},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"1347nnggjdywsrqfldyzhybxd","question":"1347\u5e74\uff0c\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u4e00\u4f4d\u5546\u4eba\u7b7e\u53d1\u4e86\u7b2c\u4e00\u5f20\u6d77\u8fd0\u4fdd\u9669\u5355\uff1f","id":19391},{"answer":"1914\u5e74","indexes":"slrwsjsdycsjdzddhxtfsz","question":"\u201c\u8428\u62c9\u70ed\u7a9d\u4e8b\u4ef6\u201d\u662f\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u7684\u5bfc\u706b\u7ebf\uff0c\u5b83\u53d1\u751f\u5728","id":19392},{"answer":"45\u4ebf","indexes":"dqxcldsn","question":"\u5730\u7403\u5f62\u6210\u4e86\u591a\u5c11\u5e74","id":19393},{"answer":"841\u5e74","indexes":"wgyqqjnkssnn","question":"\u6211\u56fd\u6709\u786e\u5207\u7eaa\u5e74\u5f00\u59cb\u662f\u54ea\u5e74?","id":19394},{"answer":"\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66","indexes":"1992ny4sdxhbds","question":"1992\u5e74\u75314\u6240\u5927\u5b66\u5408\u5e76\u7684\u662f\uff1a","id":19395},{"answer":"24\u4e07\u4ee5\u4e0a","indexes":"tsddzsdsrsw","question":"\u5510\u5c71\u5927\u5730\u9707\u4f7f\u591a\u5c11\u4eba\u6b7b\u4ea1\uff1a","id":19396},{"answer":"4.6\u4e07\u4eba","indexes":"gmgmjdbljclsgydsr","question":"\u56fd\u6c11\u9769\u547d\u519b\u7b2c\u516b\u8def\u519b\u6210\u7acb\u65f6\u5171\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u3002","id":19397},{"answer":"\u5468\u6069\u6765\u3001\u738b\u82e5\u98de","indexes":"1945n8yymzdyqfzqtgmdtpdy","question":"1945\u5e748\u6708\uff0c\u4e0e\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4e00\u8d77\u8d74\u91cd\u5e86\u540c\u56fd\u6c11\u515a\u8c08\u5224\u7684\u6709","id":19398},{"answer":"\u5ed6\u4ef2\u607a","indexes":"1924nhpjxjljxdddbs","question":"1924\u5e74\uff0c\u9ec4\u57d4\u519b\u6821\u5efa\u7acb\uff0c\u519b\u6821\u7684\u515a\u4ee3\u8868\u662f\uff1a","id":19399},{"answer":"1984\u5e74","indexes":"wgxxxfbbynyn","question":"\u6211\u56fd\u73b0\u884c\u5baa\u6cd5\u9881\u5e03\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":19400},{"answer":"\u5149\u7eea\u4e8c\u5341\u5e74","indexes":"zrjwzzs18941895nzgjmkjrbqldzz1894ngzwjwsqgxjn","question":"\u4e2d\u65e5\u7532\u5348\u6218\u4e89\u662f1894\uff5e1895\u5e74\u4e2d\u56fd\u519b\u6c11\u6297\u51fb\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\u7684\u6218\u4e89\u30021894\u5e74\u5e72\u652f\u4e3a\u7532\u5348\uff0c\u662f\u6e05\u5149\u7eea\u51e0\u5e74\uff1a","id":19401},{"answer":"1840","indexes":"ypzzfsznyn","question":"\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":19402},{"answer":"1934\u5e74","indexes":"dgrqblsznyn","question":"\u5fb7\u56fd\u5165\u4fb5\u6ce2\u5170\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff1a","id":19403},{"answer":"1940\u5e74\u6625","indexes":"wjwclnjwgmzfdsjs","question":"\u6c6a\u7cbe\u536b\u6210\u7acb\u5357\u4eac\u4f2a\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u7684\u65f6\u95f4\u662f","id":19404},{"answer":"\u4e94\u4e8c\uff2f\u60e8\u6848","indexes":"1947ngmdfdpckzygtqfjefnzfphdxsydzzdlxcas","question":"1947\u5e74\u56fd\u6c11\u515a\u53cd\u52a8\u6d3e\u6b8b\u9177\u9547\u538b\u56fd\u7edf\u533a\u201c\u53cd\u9965\u997f\u3001\u53cd\u5185\u6218\u3001\u53cd\u8feb\u5bb3\u201d\u7684\u5b66\u751f\u8fd0\u52a8\uff0c\u5236\u9020\u7684\u6d41\u8840\u60e8\u6848\u662f\uff1f","id":19405},{"answer":"10\u670816\u65e5","indexes":"zgdykyzdbzdrqs1964nd","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u9897\u539f\u5b50\u5f39\u7206\u70b8\u7684\u65e5\u671f\u662f1964\u5e74\u7684\uff1a","id":19406},{"answer":"\u51af\u7389\u7965","indexes":"1924nfdbjzbdzxjls","question":"1924\u5e74\u53d1\u52a8\u5317\u4eac\u653f\u53d8\u7684\u76f4\u7cfb\u5c06\u9886\u662f","id":19407},{"answer":"1847","indexes":"sjzmdfmjadsdsynyn","question":"\u4e16\u754c\u8457\u540d\u7684\u53d1\u660e\u5bb6\u7231\u8fea\u751f\u8bde\u751f\u4e8e\u90a3\u4e00\u5e74\uff1f","id":19408},{"answer":"1949\u5e74","indexes":"wsqnjzsqdy","question":"\u201c\u4e94\u56db\u201d\u9752\u5e74\u8282\u6b63\u5f0f\u786e\u5b9a\u4e8e\uff1a","id":19409},{"answer":"14\u5e74\u591a","indexes":"alsssmzlstczddycplqlsdj","question":"\u5b89\u7984\u5c71\u3001\u53f2\u601d\u660e\u4e4b\u4e71\u662f\u5510\u671d\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u53db\u4e71\uff0c\u5176\u5386\u65f6\u591a\u4e45\uff1f","id":19410},{"answer":"1949","indexes":"bybdxygyzzcly_________n4y4r","question":"\u5317\u7ea6\uff08\u5317\u5927\u897f\u6d0b\u516c\u7ea6\u7ec4\u7ec7\uff09\uff0c\u6210\u7acb\u4e8e_________\u5e744\u67084\u65e5\u3002","id":19411},{"answer":"45\u53f7","indexes":"lqjxqddycfchscdqysdsh","question":"\u7bee\u7403\u5de8\u661f\u4e54\u4e39\u7b2c\u4e00\u6b21\u590d\u51fa\u540e\u6240\u7a7f\u7684\u7403\u8863\u662f\u591a\u5c11\u53f7\uff1f","id":19412},{"answer":"1946\u5e74","indexes":"zgrmjfjdsy1927n8y1rqchyjjbgqznyngczgrmjfjd","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u8bde\u751f\u4e8e1927\u5e748\u67081\u65e5\uff0c\u5176\u79f0\u547c\u4e5f\u51e0\u7ecf\u53d8\u66f4\uff0c\u5176\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u6539\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u7684\uff1f","id":19413},{"answer":"1234","indexes":"asjsxplyxlssj1zhswadycqgdbdh2wmzgjl3gmddscwjbdp4zhghgrmzfcl","question":"\u6309\u65f6\u95f4\u987a\u5e8f\u6392\u5217\u4ee5\u4e0b\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1a1\u4e2d\u534e\u82cf\u7ef4\u57c3\u7b2c\u4e00\u6b21\u5168\u56fd\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\uff1b2\u4f2a\u6ee1\u6d32\u56fd\u5efa\u7acb\uff1b3\u56fd\u6c11\u515a\u7b2c\u56db\u6b21\u56f4\u527f\u88ab\u6253\u7834\uff1b4\u4e2d\u534e\u5171\u548c\u56fd\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c\u6210\u7acb","id":19414},{"answer":"\u5218\u4f2f\u627f\u3001\u9093\u5c0f\u5e73","indexes":"1947n6ylljjlyjfjzlqlyjdbsds","question":"1947\u5e746\u6708\uff0c\u7387\u9886\u664b\u5180\u9c81\u8c6b\u89e3\u653e\u519b\u4e3b\u529b\u5343\u91cc\u8dc3\u8fdb\u5927\u522b\u5c71\u7684\u662f","id":19415},{"answer":"9\u67082\u65e5","indexes":"1945nrbzsqstjsdsjs","question":"1945\u5e74\u65e5\u672c\u6b63\u5f0f\u7b7e\u7f72\u6295\u964d\u4e66\u7684\u65f6\u95f4\u662f","id":19416},{"answer":"4\u4e2a","indexes":"1940nczgjnbcdzqyjg","question":"1940\u5e74\u6625\uff0c\u4e2d\u56fd\u5883\u5185\u5e76\u5b58\u7684\u653f\u6743\u6709\u51e0\u4e2a","id":19417},{"answer":"1.45\u4ebf\u5e74","indexes":"zljdycgyq205yndgqyqdsn","question":"\u4f8f\u7f57\u7eaa\u5927\u7ea6\u4ece\u516c\u5143\u524d2.05\u4ebf\u5e74\u5230\u516c\u524d\u5143\u524d\u591a\u5c11\u5e74?","id":19418},{"answer":"\u5df4\u9ece","indexes":"lhgjykxjwhzzslhgzmjgzy1946n11y4rclzbsz","question":"\u8054\u5408\u56fd\u6559\u80b2\u3001\u79d1\u5b66\u53ca\u6587\u5316\u7ec4\u7ec7\u662f\u8054\u5408\u56fd\u4e13\u95e8\u673a\u6784\u4e4b\u4e00\u30021946\u5e7411\u67084\u65e5\u6210\u7acb\uff0c\u603b\u90e8\u8bbe\u5728\uff1a","id":19419},{"answer":"14","indexes":"qwnplz1794nbrydrjjldst","question":"\u8bf7\u95ee\u62ff\u7834\u4ed1\u57281794\u5e74\u88ab\u70ed\u6708\u515a\u4eba\u76d1\u7981\u4e86\u591a\u5c11\u5929\uff1f","id":19420},{"answer":"14\u5e74\u591a","indexes":"alsssmzlstczddycplqlsdj","question":"\u5b89\u7984\u5c71\u3001\u53f2\u601d\u660e\u4e4b\u4e71\u662f\u5510\u671d\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u53db\u4e71\uff0c\u5176\u5386\u65f6\u591a\u4e45\uff1a","id":19421},{"answer":"1954\u5e74","indexes":"qzgltcsj","question":"\u9752\u85cf\u516c\u8def\u901a\u8f66\u65f6\u95f4","id":19422},{"answer":"\u6c10\u65cf","indexes":"4sjxbqtyhhlydzqsngssmzjld","question":"4\u4e16\u7eaa\u4e0b\u534a\u671f\u7edf\u4e00\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df\u7684\u653f\u6743\u662f\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u5efa\u7acb\u7684","id":19423},{"answer":"\u9c81\u56fd","indexes":"gyq594nsxcsmamssdgjs","question":"\u516c\u5143\u524d594\u5e74\uff0c\u5b9e\u884c\u201c\u521d\u7a0e\u4ea9\u201d\uff0c\u6309\u4ea9\u6536\u7a0e\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\uff1a","id":19424},{"answer":"94\u5e74","indexes":"Internetwznynjrzg","question":"Internet\u7f51\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\uff1f","id":19425},{"answer":"40\u5206\u949f","indexes":"QQsgjtzycbsdbsszsxs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u4e00\u573a\u6bd4\u8d5b\u7684\u6bd4\u8d5b\u65f6\u957f\u4e0a\u9650\u662f\uff1f","id":19426},{"answer":"\u82f9\u679c","indexes":"yxngsysg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6c34\u679c","id":19427},{"answer":"\u835e\u9ea6","indexes":"yxngslxsw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u51c9\u6027\u98df\u7269\uff1f","id":19428},{"answer":"\u5170\u82b1","indexes":"nghhbyfrfj","question":"\u54ea\u4e2a\u82b1\u5349\u4e0d\u5b9c\u653e\u5165\u623f\u95f4\uff1f","id":19429},{"answer":"\u9e21\u86cb","indexes":"ngswbysc","question":"\u54ea\u4e2a\u98df\u7269\u4e0d\u5b9c\u751f\u5403\uff1f","id":19430},{"answer":"\u8783\u87f9","indexes":"yxngsyfbycdsw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u5b55\u5987\u4e0d\u5b9c\u5403\u7684\u98df\u7269","id":19431},{"answer":"\u6d77\u8c5a","indexes":"yxngdwhyy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u52a8\u7269\u4f1a\u6e38\u6cf3\uff1f","id":19432},{"answer":"\u9f99\u4e95","indexes":"yxngcsbfjc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8336\u662f\u4e0d\u53d1\u9175\u8336\uff1f","id":19433},{"answer":"\u5b9d\u9e21","indexes":"yxngcsbsshcs","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u662f\u7701\u4f1a\u57ce\u5e02","id":19434},{"answer":"\u592a\u6e56","indexes":"yxngswgddsh","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u7684\u6de1\u6c34\u6e56","id":19435},{"answer":"\u9a6c\u94c3\u85af","indexes":"yxngswszzdx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u98df\u7269\u751f\u957f\u5728\u5730\u4e0b\uff1f","id":19436},{"answer":"\u7cb3\u7c73","indexes":"yxngsywg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e94\u8c37\uff1f","id":19437},{"answer":"\u6842\u76ae","indexes":"yxngsytrdwp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u5929\u7136\u8c03\u5473\u54c1","id":19438},{"answer":"\u5409\u4ed6","indexes":"yxnzbsyzhmzlq","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4e50\u5668","id":19439},{"answer":"\u732a","indexes":"yxngdwsjc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u52a8\u7269\u662f\u5bb6\u755c\uff1f","id":19440},{"answer":"\u9e21","indexes":"yxngdwbsnl","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u52a8\u7269\u4e0d\u662f\u9e1f\u7c7b\uff1f","id":19441},{"answer":"\u773c\u775b","indexes":"yxngsrdgjqg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u5668\u5b98\uff1f","id":19442},{"answer":"\u4e3b\u677f","indexes":"yxngdzyjkyzzdndzjl","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u7535\u5b50\u5143\u4ef6\u53ef\u4ee5\u88c5\u5728\u7535\u8111\u7684\u4e3b\u673a\u91cc\uff1f","id":19443},{"answer":"\u9aa8\u9ad3","indexes":"yxngqgzzlxy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5668\u5b98\u5236\u9020\u4e86\u8840\u6db2\uff1f","id":19444},{"answer":"\u963f\u62c9\u4f2f","indexes":"yxngbswgsyydmz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u6240\u62e5\u6709\u7684\u6c11\u65cf\uff1f","id":19445},{"answer":"\u5c3c\u6cca\u5c14","indexes":"yxngswglslg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u9646\u4e0a\u90bb\u56fd\uff1f","id":19446},{"answer":"\u6e05\u534e\u5927\u5b66","indexes":"yxngdxddzzbj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u5730\u5740\u5728\u5317\u4eac\uff1f","id":19447},{"answer":"\u73ab\u7470","indexes":"yxngzwsygm","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u690d\u7269\u5c5e\u4e8e\u704c\u6728\uff1f","id":19448},{"answer":"\u4e58\u5750\u98de\u673a","indexes":"yxngcnrdrcxwbxsysfz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u65e5\u5e38\u884c\u4e3a\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528\u8eab\u4efd\u8bc1\uff1f","id":19449},{"answer":"\u4eba\u53c2","indexes":"yxngbsysc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u852c\u83dc\uff1f","id":19450},{"answer":"\u5de5\u5546\u94f6\u884c","indexes":"yxngsgyzyx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u6709\u5236\u94f6\u884c\uff1f","id":19451},{"answer":"\u8106\u76ae\u4e73\u732a","indexes":"yxngbscc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5ddd\u83dc\uff1f","id":19452},{"answer":"\u975e\u5e386+1","indexes":"yxngsmqzydstdlm","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u76ee\u524d\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u7684\u680f\u76ee","id":19453},{"answer":"\u674e\u548f","indexes":"yxngsmqzydstdlmzcr","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u76ee\u524d\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u7684\u680f\u76ee\u4e3b\u6301\u4eba","id":19454},{"answer":"\u8001\u864e","indexes":"yxnzdwsrsdw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u662f\u8089\u98df\u52a8\u7269\uff1f","id":19455},{"answer":"\u64ad\u653e\u7535\u5f71","indexes":"yxngbsyzrxx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\uff1f","id":19456},{"answer":"\u9ca8\u9c7c","indexes":"yxngbsdsy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6de1\u6c34\u9c7c\uff1f","id":19457},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"dmcbszdfbyzlbtqcsseqdjzxdssmzy","question":"\u675c\u7267<\u8d64\u58c1>\u8bd7\u4e2d\u4e1c\u98ce\u4e0d\u4e0e\u5468\u90ce\u4fbf,\u94dc\u96c0\u6625\u6df1\u9501\u4e8c\u4e54\u7684\u53e5\u5b50\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6218\u5f79;.","id":19458},{"answer":"\u751f\u6c34","indexes":"xmnzssbnghd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u6c34\u662f\u4e0d\u80fd\u591f\u559d\u7684\uff1f","id":19459},{"answer":"\u8179\u90e8\u624b\u672f\u540e\u7684\u60a3\u8005","indexes":"xmngrbyhnn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4eba\u4e0d\u5b9c\u559d\u725b\u5976","id":19460},{"answer":"\u4e09\u6253\u795d\u5bb6\u5e84","indexes":"xlgszbssgyyzdyxs","question":"\u4e0b\u5217\u6545\u4e8b\u4e2d\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u7684\u4e00\u9879\u662f:","id":19461},{"answer":"\u4e2d\u534e\u9c9f","indexes":"yxngdwycx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u52a8\u7269\u6709\u89e6\u987b","id":19462},{"answer":"\u592a\u9633\u51fa\u6765\u559c\u6d0b\u6d0b","indexes":"yxnggqsscmg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6b4c\u66f2\u662f\u56db\u5ddd\u6c11\u6b4c","id":19463},{"answer":"\u8fbe\u82ac\u5947\u5bc6\u7801","indexes":"yxngxsbszgzjdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c0f\u8bf4\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4f5c\u5bb6\u7684\u8457\u4f5c","id":19464},{"answer":"\u7cd6\u918b\u9ec4\u6cb3\u9ca4\u9c7c","indexes":"yxngcysylc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u83dc\u80b4\u5c5e\u4e8e\u9c81\u83dc","id":19465},{"answer":"\u6843","indexes":"yxngsgzdsctdwg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6c34\u679c\u6307\u7684\u662f\u4f20\u7edf\u7684\u4e94\u679c\uff1f","id":19466},{"answer":"\u9ecd","indexes":"yxngszgctdwg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u7684\u4e94\u8c37","id":19467},{"answer":"\u590d\u6d3b\u8282","indexes":"yxbszgctjrds","question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u8282\u65e5\u7684\u662f","id":19468},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"ydxxkhraqxrkzdss","question":"\uff02\u4e00\u4ee3\u67ad\u96c4\uff0c\u5bbd\u539a\u4ec1\u7231\uff0c\u6c42\u8d24\u82e5\u6e34\uff02\u6307\u7684\u662f\u8c01","id":19469},{"answer":"\u73bb\u7483\u7fe0","indexes":"yxnghhshscfz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u82b1\u5349\u9002\u5408\u6c34\u63d2\u7e41\u6b96","id":19470},{"answer":"\u559c\u9a6c\u62c9\u96c5\u5c71\u8109","indexes":"xmsyyzsmds","question":"\u4e0b\u9762\u5c5e\u4e8e\u4e9a\u6d32\u5c71\u8109\u7684\u662f","id":19471},{"answer":"\u5fc3","indexes":"yxngsyzyzdwz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u533b\u4e2d\u7684\u4e94\u810f","id":19472},{"answer":"\u6768\u632f\u5b81","indexes":"yxngrhdgnbewlxj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4eba\u83b7\u5f97\u8fc7\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7269\u7406\u5b66\u5956","id":19473},{"answer":"\u5929\u9e45\u6e56","indexes":"qqzmdblwjs","question":"\u5168\u7403\u8457\u540d\u7684\u82ad\u857e\u821e\u5267\u662f","id":19474},{"answer":"\u9f50\u767d\u77f3","indexes":"zgjxdzmhjs","question":"\u4e2d\u56fd\u8fd1\u73b0\u4ee3\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u662f","id":19475},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"sgyyzdwhsjzds","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u7684\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u6307\u7684\u662f","id":19476},{"answer":"\u7f8a\u8089\u4e32","indexes":"yxngxcjyxbfw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c0f\u5403\u5177\u6709\u897f\u5317\u98ce\u5473\uff1f","id":19477},{"answer":"\u7c89\u5e95","indexes":"yxngsmrhzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u7f8e\u5bb9\u5316\u5986\u54c1\uff1f","id":19478},{"answer":"\u80a5\u7682","indexes":"yxngbscydhfhzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5e38\u7528\u7684\u62a4\u53d1\u5316\u5986\u54c1\uff1f","id":19479},{"answer":"\u91d1","indexes":"yxngsgzjs","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u8d35\u91cd\u91d1\u5c5e\uff1f","id":19480},{"answer":"\u4e4c\u6885","indexes":"yxngsswsw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u9178\u5473\u98df\u7269\uff1f","id":19481},{"answer":"\u9752\u6d77","indexes":"hhljyxngsf","question":"\u9ec4\u6cb3\u6d41\u7ecf\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u7701\u4efd\uff1f","id":19482},{"answer":"\u5609\u58eb\u4f2f","indexes":"yxngpjbsgypp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5564\u9152\u4e0d\u662f\u56fd\u6709\u54c1\u724c\uff1f","id":19483},{"answer":"\u5c11\u6797\u529f\u592b","indexes":"yxbsyzxccygddys","question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5468\u661f\u9a70\u53c2\u4e0e\u8fc7\u7684\u7535\u5f71\u662f\uff1f","id":19484},{"answer":"\u674e","indexes":"yxngxcjcwlscddgx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u59d3\u66fe\u7ecf\u6210\u4e3a\u5386\u53f2\u671d\u4ee3\u7684\u56fd\u59d3\uff1f","id":19485},{"answer":"\u65b0\u52a0\u5761","indexes":"yxngcsbsyzg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\uff1f","id":19486},{"answer":"\u6d1b\u9633","indexes":"ngcscjsgdhdddc","question":"\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u66fe\u7ecf\u662f\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u7684\u90fd\u57ce\uff1f","id":19487},{"answer":"\u4e94\u7cae\u6db2","indexes":"yxngjcdzsc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9152\u4ea7\u5730\u5728\u56db\u5ddd\uff1f","id":19488},{"answer":"\u5546\u4e1a\u94f6\u884c","indexes":"ngszgyxzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19489},{"answer":"\u5fae\u8f6f","indexes":"ngsITqyzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662fIT\u4f01\u4e1a\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19490},{"answer":"\u6d77\u91cf\u5185\u5b58","indexes":"ngsITqyjszy","question":"\u54ea\u4e2a\u662fIT\u524d\u6cbf\u6280\u672f\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19491},{"answer":"\u6709\u9650\u8d23\u4efb\u516c\u53f8","indexes":"ngsgsqylx","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u516c\u53f8\u4f01\u4e1a\u7c7b\u578b\uff1f","id":19492},{"answer":"\u9ea6\u5f53\u52b3","indexes":"ngscjkcdzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5e38\u89c1\u5feb\u9910\u5e97\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19493},{"answer":"\u5927\u949f","indexes":"ngsmdqdsd","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5356\u7535\u5668\u7684\u5546\u5e97\uff1f","id":19494},{"answer":"\u519c\u4e1a","indexes":"ngswdwzscbm","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e94\u5927\u7269\u8d28\u751f\u4ea7\u90e8\u95e8\uff1f","id":19495},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u5de5\u5546\u94f6\u884c","indexes":"ngsgywdyxzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u6709\u4e94\u5927\u94f6\u884c\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19496},{"answer":"\u897f\u6e56\u9f99\u4e95","indexes":"ngszgsdmczy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u201c\u5341\u5927\u540d\u8336\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19497},{"answer":"\u7acb\u6625","indexes":"ngs24jqzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f24\u8282\u6c14\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19498},{"answer":"\u53e3","indexes":"ngsxxzrtwgzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u76f8\u5b66\u4e2d\u4eba\u4f53\u4e94\u5b98\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19499},{"answer":"\u7aef\u5348\u8282","indexes":"ngszgdctjr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u4f20\u7edf\u8282\u65e5\uff1f","id":19500},{"answer":"\u94c1\u62d0\u674e","indexes":"bxghzdbxynyg","question":"\u516b\u4ed9\u8fc7\u6d77\u4e2d\u7684\u516b\u4ed9\u6709\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19501},{"answer":"\u5403\u5bd2\u98df","indexes":"qmsjrmhjxnxhd","question":"\u6e05\u660e\u65f6\u8282\u4eba\u4eec\u4f1a\u8fdb\u884c\u54ea\u9879\u6d3b\u52a8\uff1f","id":19502},{"answer":"20\u2103","indexes":"ngsrtzsydwjwd","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4eba\u4f53\u6700\u9002\u5b9c\u7684\u5916\u754c\u6e29\u5ea6\uff1f","id":19503},{"answer":"\u53e3","indexes":"ngsxxzrtwgzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u76f8\u5b66\u4e2d\u4eba\u4f53\u4e94\u5b98\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19504},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"lhgcrlsgsng","question":"\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":19505},{"answer":"\u534e\u5c71","indexes":"yxngsswyzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c71\u662f\u4e94\u5cb3\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19506},{"answer":"\u4e1c\u5317\u5e73\u539f","indexes":"ngpywyzg","question":"\u54ea\u4e2a\u5e73\u539f\u4f4d\u4e8e\u4e2d\u56fd\uff1f","id":19507},{"answer":"\u4eac","indexes":"ngszgsqjczy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u7701\u533a\u7b80\u79f0\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19508},{"answer":"\u6c5f\u82cf","indexes":"ngdqymyjj","question":"\u54ea\u4e2a\u5730\u533a\u6709\u6885\u96e8\u5b63\u8282\uff1f","id":19509},{"answer":"\u53f0\u98ce","indexes":"ngsyqhzcdzrzh","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6c14\u5019\u9020\u6210\u7684\u81ea\u7136\u707e\u5bb3\uff1f","id":19510},{"answer":"\u5730\u9762\u521d\u671f\u9707\u52a8","indexes":"ngsdzqdyj","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5730\u9707\u524d\u7684\u9884\u8b66\uff1f","id":19511},{"answer":"\u5e8a\u4e0b","indexes":"nlssnbzjaqddf","question":"\u54ea\u91cc\u662f\u5ba4\u5185\u907f\u9707\u8f83\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\uff1f","id":19512},{"answer":"\u56db\u5b63\u4e0d\u5206\u660e","indexes":"rdjfhyxqhyngtz","question":"\u70ed\u5e26\u5b63\u98ce\u6d77\u6d0b\u6027\u6c14\u5019\u6709\u54ea\u4e2a\u7279\u5f81\uff1f","id":19513},{"answer":"\u53c8\u53eb\u793e\u98ce","indexes":"nxsdhlfdzqjs","question":"\u54ea\u9879\u662f\u5bf9\u5bd2\u9732\u98ce\u7684\u6b63\u786e\u89e3\u91ca\uff1f","id":19514},{"answer":"\u51b0\u96f9","indexes":"ngsdnyncswhdqhxx","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5bf9\u519c\u4e1a\u80fd\u4ea7\u751f\u5371\u5bb3\u7684\u6c14\u5019\u73b0\u8c61\uff1f","id":19515},{"answer":"\u539f\u610f\u4e3a\u5723\u5a74","indexes":"ngdeenndjszq","question":"\u54ea\u4e2a\u5bf9\u5384\u5c14\u5c3c\u8bfa\u7684\u89e3\u91ca\u6b63\u786e\uff1f","id":19516},{"answer":"\u5e72\u51b0","indexes":"rgjyszlyzbshzwz","question":"\u4eba\u5de5\u964d\u96e8\u662f\u5728\u51b7\u4e91\u4e2d\u64ad\u6492\u4f55\u79cd\u7269\u8d28\uff1f","id":19517},{"answer":"60-100\u6b21","indexes":"yxngplfwsyzcrmfzxtplfw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9891\u7387\u8303\u56f4\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5e38\u4eba\u6bcf\u5206\u949f\u5fc3\u8df3\u9891\u7387\u8303\u56f4\uff1f","id":19518},{"answer":"1\u5206","indexes":"yxngmzbsmqzzltdrmbmz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9762\u503c\u4e0d\u662f\u76ee\u524d\u6b63\u5728\u6d41\u901a\u7684\u4eba\u6c11\u5e01\u9762\u503c\uff1f","id":19519},{"answer":"1\u7ea7","indexes":"ngsyrddytfdjb","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u70ed\u5e26\u4f4e\u538b\u53f0\u98ce\u7684\u7ea7\u522b\uff1f","id":19520},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"ngscyd31jtfwyhtfmmhddgjhdq","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u53c2\u4e0e\u7b2c31\u5c4a\u53f0\u98ce\u59d4\u5458\u4f1a\u53f0\u98ce\u547d\u540d\u6d3b\u52a8\u7684\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\uff1f","id":19521},{"answer":"\u7389\u5154","indexes":"ngsd31jtfwyhzsmmdtfmz","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7b2c31\u5c4a\u53f0\u98ce\u59d4\u5458\u4f1a\u4e2d\u6240\u547d\u540d\u7684\u53f0\u98ce\u540d\u5b57\uff1f","id":19522},{"answer":"\u609f\u7a7a","indexes":"ngsd31jtfwyhzzgsmmdtfmzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7b2c31\u5c4a\u53f0\u98ce\u59d4\u5458\u4f1a\u4e2d\u4e2d\u56fd\u6240\u547d\u540d\u7684\u53f0\u98ce\u540d\u5b57\u6709\uff1f","id":19523},{"answer":"\u70ed\u5e26\u96e8\u6797\u6c14\u5019","indexes":"zlyjwz15ysdsynzqh","question":"\u6700\u51b7\u6708\u5747\u6e29\u572815\u2103\u4ee5\u4e0a\u7684\u5c5e\u4e8e\u54ea\u79cd\u6c14\u5019\uff1f","id":19524},{"answer":"\u767d\u8272","indexes":"sdssmys","question":"\u95ea\u7535\u662f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\uff1f","id":19525},{"answer":"\u963f\u5c14\u5351\u65af\u5c71","indexes":"ffhcxzsmdf","question":"\u711a\u98ce\u4f1a\u51fa\u73b0\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f","id":19526},{"answer":"\u91d1\u5b57\u5854","indexes":"xlnygjgbsybj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u666f\u89c2\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u4eac\uff1f","id":19527},{"answer":"\u96e8\u6c34","indexes":"xlngjqsy24jq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8282\u6c14\u5c5e\u4e8e24\u8282\u6c14\uff1f","id":19528},{"answer":"\u8d64","indexes":"ngsrlrykykddqcg","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4eba\u7c7b\u8089\u773c\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u7684\u4e03\u5f69\u5149\uff1f","id":19529},{"answer":"\u5e72\u65f1","indexes":"ngsdwgyxzddqxzh","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5bf9\u6211\u56fd\u5f71\u54cd\u6700\u5927\u7684\u6c14\u8c61\u707e\u5bb3\uff1f","id":19530},{"answer":"\u6d77\u6dc0","indexes":"xlngsbjsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u5e02\u7684\u5730\u540d?","id":19531},{"answer":"\u5e8a\u4e0b","indexes":"nlssnbzjaqddf","question":"\u54ea\u91cc\u662f\u5ba4\u5185\u907f\u9707\u8f83\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\uff1f","id":19532},{"answer":"\u56db\u5b63\u4e0d\u5206\u660e","indexes":"rdjfhyxqhyngtz","question":"\u70ed\u5e26\u5b63\u98ce\u6d77\u6d0b\u6027\u6c14\u5019\u6709\u54ea\u4e2a\u7279\u5f81\uff1f","id":19533},{"answer":"\u53c8\u53eb\u793e\u98ce","indexes":"nxsdhlfdzqjs","question":"\u54ea\u9879\u662f\u5bf9\u5bd2\u9732\u98ce\u7684\u6b63\u786e\u89e3\u91ca\uff1f","id":19534},{"answer":"\u539f\u610f\u4e3a\u5723\u5a74","indexes":"ngdeenndjszq","question":"\u54ea\u4e2a\u5bf9\u5384\u5c14\u5c3c\u8bfa\u7684\u89e3\u91ca\u6b63\u786e\uff1f","id":19535},{"answer":"\u5e72\u51b0","indexes":"rgjyszlyzbshzwz","question":"\u4eba\u5de5\u964d\u96e8\u662f\u5728\u51b7\u4e91\u4e2d\u64ad\u6492\u4f55\u79cd\u7269\u8d28\uff1f","id":19536},{"answer":"\u767d\u8272","indexes":"sdssmys","question":"\u95ea\u7535\u662f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\uff1f","id":19537},{"answer":"\u963f\u5c14\u5351\u65af\u5c71","indexes":"ffhcxzsmdf","question":"\u711a\u98ce\u4f1a\u51fa\u73b0\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f","id":19538},{"answer":"\u91d1\u5b57\u5854","indexes":"xlnygjgbsybj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u666f\u89c2\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u4eac\uff1f","id":19539},{"answer":"\u96e8\u6c34","indexes":"xlngjqsy24jq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8282\u6c14\u5c5e\u4e8e24\u8282\u6c14\uff1f","id":19540},{"answer":"\u8d64","indexes":"ngsrlrykykddqcg","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4eba\u7c7b\u8089\u773c\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u7684\u4e03\u5f69\u5149\uff1f","id":19541},{"answer":"1","indexes":"xlsyzrsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u81ea\u7136\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19542},{"answer":"1","indexes":"xlsyqsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5947\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19543},{"answer":"2","indexes":"xlsyosdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5076\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19544},{"answer":"\u2160","indexes":"xlsylmszdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7f57\u9a6c\u6570\u5b57\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19545},{"answer":"\u7b49\u4e8e\u53f7","indexes":"xlsygxfhdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5173\u7cfb\u7b26\u53f7\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19546},{"answer":"2","indexes":"xlsyzsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u8d28\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19547},{"answer":"\u56db\u5206\u4e4b\u4e94","indexes":"xlsyjfsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5047\u5206\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19548},{"answer":"\u516c\u91cc","indexes":"xlsyzddwdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u957f\u5ea6\u5355\u4f4d\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19549},{"answer":"33","indexes":"xlnb3zcdssnyg","question":"\u4e0b\u5217\u80fd\u88ab3\u6574\u9664\u7684\u6570\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19550},{"answer":"4","indexes":"xlsyhsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5408\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19551},{"answer":".","indexes":"xlsycxsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7eaf\u5c0f\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19552},{"answer":"\u5e74","indexes":"xlsysjdwdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u65f6\u95f4\u5355\u4f4d\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19553},{"answer":"3.4","indexes":"xlsydxsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5e26\u5c0f\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19554},{"answer":"\u4e94\u5206\u4e4b\u4e8c","indexes":"xlsyzfsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u771f\u5206\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19555},{"answer":"\u4e09\u5206\u4e4b\u5341\u4e8c","indexes":"xlsykyhczsdfssnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u53ef\u4ee5\u5316\u6210\u6574\u6570\u7684\u5206\u6570\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19556},{"answer":"\u4e5d\u5206\u4e4b\u56db","indexes":"xlsyzjfsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u6700\u7b80\u5206\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19557},{"answer":"35\xb0","indexes":"xlsydyxxdjdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u7684\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19558},{"answer":"4","indexes":"xlkykpfgdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u53ef\u4ee5\u5f00\u5e73\u65b9\u6839\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19559},{"answer":"0.333\u2026\u2026","indexes":"xlsyxhxsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5faa\u73af\u5c0f\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19560},{"answer":"54\xb0\u548c36\xb0","indexes":"xlsyhwyjdsnyd","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u4e92\u4e3a\u4f59\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u5bf9\uff1f","id":19561},{"answer":"\u7c73","indexes":"xlnygdwsdlzdddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u662f\u5ea6\u91cf\u957f\u5ea6\u7684\u5355\u4f4d\uff1f","id":19562},{"answer":"\u5428","indexes":"xlnygdwsyzldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u8d28\u91cf\u5355\u4f4d\uff1f","id":19563},{"answer":"\u5e73\u65b9\u7c73","indexes":"xlnygdwsymjdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u9762\u79ef\u5355\u4f4d\uff1f","id":19564},{"answer":"\u7acb\u65b9\u7c73","indexes":"xlnygdwsytjdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4f53\u79ef\u5355\u4f4d\uff1f","id":19565},{"answer":"\u5ea6","indexes":"xlnygdwsypmjdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u5e73\u9762\u89d2\u5355\u4f4d\uff1f","id":19566},{"answer":"\u5343\u514b/\u7c733","indexes":"xlnygdwsymddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u5bc6\u5ea6\u5355\u4f4d\uff1f","id":19567},{"answer":"\u5e74","indexes":"xlnygdwsysjdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u65f6\u95f4\u5355\u4f4d\uff1f","id":19568},{"answer":"\u5343\u7c73/\u5c0f\u65f6","indexes":"xlnygdwsysddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u901f\u5ea6\u5355\u4f4d\uff1f","id":19569},{"answer":"\u8fbe\u56e0","indexes":"xlnygdwsylddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u529b\u7684\u5355\u4f4d\uff1f","id":19570},{"answer":"1","indexes":"xlnygssqs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u5947\u6570\uff1f","id":19571},{"answer":"2","indexes":"xlnygssos","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u5076\u6570\uff1f","id":19572},{"answer":"9","indexes":"xlnygsqs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5947\u6570\uff1f","id":19573},{"answer":"\u52a0\u53f7","indexes":"xlnygssxysfh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6570\u5b66\u8fd0\u7b97\u7b26\u53f7\uff1f","id":19574},{"answer":"\u6731","indexes":"mcdgxs","question":"\u660e\u671d\u7684\u56fd\u59d3\u662f\uff1f","id":19575},{"answer":"\u674e\u65f6\u73cd","indexes":"bcgmdzzw","question":"\u300a\u672c\u8349\u7eb2\u76ee\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u4e3a\uff1f","id":19576},{"answer":"\u5c01\u5efa\u5236\u5ea6\u7684\u8150\u673d","indexes":"ywydsbdgbyyzy","question":"\u6d0b\u52a1\u8fd0\u52a8\u5931\u8d25\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u5728\u4e8e\uff1f","id":19577},{"answer":"\u53d1\u52a8\u6b66\u88c5\u8d77\u4e49","indexes":"zcjjgmpmcdzgmzgmddybs","question":"\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u6d3e\u8fc8\u51fa\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u4e3b\u9769\u547d\u7684\u7b2c\u4e00\u6b65\u662f?","id":19578},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"ngssgwhsj","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u8700\u56fd\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\uff1f","id":19579},{"answer":"\u4e00","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u4e00\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19580},{"answer":"\u4e00","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u4e59\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19581},{"answer":"\u4e8c","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u4e42\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19582},{"answer":"\u4e8c","indexes":"bzyjbh","question":"\u201c\u5315\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19583},{"answer":"\u4e8c","indexes":"jzyjbh","question":"\u201c\u4e5d\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19584},{"answer":"\u4e8c","indexes":"szyjbh","question":"\u201c\u5341\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19585},{"answer":"\u4e8c","indexes":"bzyjbh","question":"\u201c\u535c\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19586},{"answer":"1","indexes":"szyyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e00\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19587},{"answer":"3","indexes":"szsyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e09\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19588},{"answer":"5","indexes":"szwyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e94\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19589},{"answer":"6","indexes":"szlyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u516d\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19590},{"answer":"7","indexes":"szqyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e03\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19591},{"answer":"9","indexes":"szjyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e5d\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19592},{"answer":"\u732a","indexes":"yxsybrdwds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\u7684\u662f\uff1a","id":19593},{"answer":"\u4e8c","indexes":"dzyjbh","question":"\u201c\u4e01\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19594},{"answer":"\u4e8c","indexes":"qzyjbh","question":"\u201c\u4e03\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19595},{"answer":"\u4e09","indexes":"qzyjbh","question":"\u201c\u5343\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19596},{"answer":"\u4e09","indexes":"czyjbh","question":"\u201c\u5ddd\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19597},{"answer":"\u4e09","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u4e49\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19598},{"answer":"\u4e09","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u4e5f\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19599},{"answer":"\u58f9","indexes":"szyyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e00\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19600},{"answer":"\u53c1","indexes":"szsyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e09\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19601},{"answer":"\u4f0d","indexes":"szwyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e94\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19602},{"answer":"\u67d2","indexes":"szqyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e03\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19603},{"answer":"\u7396","indexes":"szjyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e5d\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19604},{"answer":"\u94c1","indexes":"yxsyjsds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u91d1\u5c5e\u7684\u662f\uff1a","id":19605},{"answer":"\u4e09","indexes":"szyjbh","question":"\u201c\u4e09\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19606},{"answer":"\u4e09","indexes":"gzyjbh","question":"\u201c\u5e72\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19607},{"answer":"\u4e09","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u4e8e\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19608},{"answer":"\u4e09","indexes":"szyjbh","question":"\u201c\u4e0a\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19609},{"answer":"\u4e09","indexes":"xzyjbh","question":"\u201c\u4e0b\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19610},{"answer":"\u56db","indexes":"wzyjbh","question":"\u201c\u5348\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19611},{"answer":"\u56db","indexes":"rzyjbh","question":"\u201c\u58ec\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19612},{"answer":"\u56db","indexes":"szyjbh","question":"\u201c\u5347\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19613},{"answer":"\u56db","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u592d\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19614},{"answer":"\u56db","indexes":"zzyjbh","question":"\u201c\u957f\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19615},{"answer":"2","indexes":"szeyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e8c\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19616},{"answer":"4","indexes":"szsyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u56db\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19617},{"answer":"8","indexes":"szbyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u516b\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19618},{"answer":"\u82f1\u52c7","indexes":"xmsybycds","question":"\u4e0b\u9762\u5c5e\u4e8e\u8912\u4e49\u8bcd\u7684\u662f\uff1a","id":19619},{"answer":"\u56db","indexes":"fzyjbh","question":"\u201c\u4e30\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19620},{"answer":"\u56db","indexes":"kzyjbh","question":"\u201c\u5f00\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19621},{"answer":"\u56db","indexes":"jzyjbh","question":"\u201c\u4e95\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19622},{"answer":"\u56db","indexes":"fzyjbh","question":"\u201c\u592b\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19623},{"answer":"\u56db","indexes":"tzyjbh","question":"\u201c\u5929\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19624},{"answer":"\u56db","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u5143\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19625},{"answer":"\u56db","indexes":"wzyjbh","question":"\u201c\u65e0\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19626},{"answer":"\u56db","indexes":"bzyjbh","question":"\u201c\u4e0d\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19627},{"answer":"\u4e94","indexes":"szyjbh","question":"\u201c\u751f\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":19628},{"answer":"\u8d30","indexes":"szeyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u4e8c\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19629},{"answer":"\u8086","indexes":"szsyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u56db\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19630},{"answer":"\u9646","indexes":"szlyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u516d\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19631},{"answer":"\u634c","indexes":"szbyxlngxxbsdysyy","question":"\u6570\u5b57\u201c\u516b\u201d\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u8868\u793a\u7684\u610f\u601d\u4e00\u6837\uff1f","id":19632},{"answer":"\u5415\u4e0d\u97e6","indexes":"xmsbsshczdrw","question":"\u4e0b\u9762\u8c01\u4e0d\u662f\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":19633},{"answer":"\u7c73\u5362","indexes":"sllzgddycdrsjbjsjd","question":"\u8c01\u7387\u9886\u4e2d\u56fd\u961f\u7b2c\u4e00\u6b21\u6253\u5165\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5","id":19634},{"answer":"\u5b54\u878d","indexes":"ngsjaqzzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19635},{"answer":"\u675c\u5bbe\u72ac","indexes":"xlnzgsydxq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u72d7\u5c5e\u4e8e\u5927\u578b\u72ac","id":19636},{"answer":"\u718a\u7334","indexes":"xlnzdwsylzldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5c5e\u4e8e\u7075\u957f\u7c7b\u52a8\u7269","id":19637},{"answer":"\u98df\u8681\u517d","indexes":"xlnzdwystbzlw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7528\u820c\u5934\u6355\u6349\u730e\u7269","id":19638},{"answer":"\u975e\u6d32\u72ee","indexes":"nzdwsymkdw","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5c5e\u4e8e\u732b\u79d1\u52a8\u7269\uff1f","id":19639},{"answer":"\u82cd\u8747","indexes":"nzczsykc","question":"\u54ea\u79cd\u866b\u5b50\u5c5e\u4e8e\u6606\u866b\uff1f","id":19640},{"answer":"\u5e26\u9c7c","indexes":"nzdwsyyl","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5c5e\u4e8e\u9c7c\u7c7b\uff1f","id":19641},{"answer":"\u6d77\u8c5a","indexes":"nzbrdwshzhl","question":"\u54ea\u79cd\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\u751f\u6d3b\u5728\u6d77\u91cc\uff1f","id":19642},{"answer":"\u7f8a","indexes":"xlnygsyscdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u98df\u8349\u52a8\u7269\uff1f","id":19643},{"answer":"\u9e21","indexes":"nzdwrydqlg","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5bb9\u6613\u5f97\u79bd\u6d41\u611f?","id":19644},{"answer":"\u871c\u8702","indexes":"xlnyzsfxlkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u98de\u884c\u7c7b\u6606\u866b?","id":19645},{"answer":"\u8682\u8681","indexes":"xlnyzkcshzdb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6606\u866b\u751f\u6d3b\u5728\u5730\u8868?","id":19646},{"answer":"\u873b\u8713","indexes":"xlnyzkcsyc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6606\u866b\u662f\u76ca\u866b?","id":19647},{"answer":"\u8749","indexes":"yxnygsyhjdcz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4f1a\u201c\u53eb\u201c\u7684\u866b\u5b50?","id":19648},{"answer":"\u873b\u8713","indexes":"xlnzsgldkczy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u662f\u53e4\u8001\u7684\u6606\u866b\u4e4b\u4e00?","id":19649},{"answer":"\u7a7a\u4e2d\u751f\u6d3b","indexes":"xlnygskcshcszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6606\u866b\u751f\u6d3b\u573a\u6240\u4e4b\u4e00?","id":19650},{"answer":"\u6d88\u706d\u866b\u6e90","indexes":"yxnygsxmzldff","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6d88\u706d\u87d1\u8782\u7684\u65b9\u6cd5?","id":19651},{"answer":"\u873b\u8713","indexes":"xlnygbssrrlansxjbhbytdkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u9a9a\u6270\u4eba\u7c7b\u5b89\u5b81,\u542e\u5438\u75be\u75c5\u548c\u75c5\u539f\u4f53\u7684\u6606\u866b?","id":19652},{"answer":"\u82cd\u8747","indexes":"nzczsykc","question":"\u54ea\u79cd\u866b\u5b50\u5c5e\u4e8e\u6606\u866b\uff1f","id":19653},{"answer":"\u5e26\u9c7c","indexes":"nzdwyl","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u9c7c\u7c7b\uff1f","id":19654},{"answer":"\u873b\u8713","indexes":"xlnzsgldkczy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u662f\u53e4\u8001\u7684\u6606\u866b\u4e4b\u4e00?","id":19655},{"answer":"\u7a7a\u4e2d\u751f\u6d3b","indexes":"xlnygskcshcszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6606\u866b\u751f\u6d3b\u573a\u6240\u4e4b\u4e00?","id":19656},{"answer":"\u4e2d\u79cb","indexes":"yxngbsyessjq","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e8c\u5341\u56db\u8282\u6c14\uff1f","id":19657},{"answer":"\u5df4\u897f","indexes":"xlnggjsymz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c5e\u4e8e\u7f8e\u6d32","id":19658},{"answer":"\u82ac\u5170","indexes":"xlnggjsyoz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c5e\u4e8e\u6b27\u6d32","id":19659},{"answer":"\u9752\u86d9","indexes":"xlnzdwsylqdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5c5e\u4e8e\u4e24\u6816\u52a8\u7269","id":19660},{"answer":"\u4e4c\u8d3c","indexes":"xlnzshszzwdhjgbstdysd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u662f\u4f1a\u968f\u7740\u5468\u56f4\u7684\u73af\u5883\u6539\u53d8\u8eab\u4f53\u7684\u989c\u8272\u7684","id":19661},{"answer":"\u79e6\u6867","indexes":"zglssdhjsng","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u6c49\u5978\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":19662},{"answer":"\u80e1\u4ea5","indexes":"sywghddsnw","question":"\u5c5e\u4e8e\u4ea1\u56fd\u7687\u5e1d\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\uff1f","id":19663},{"answer":"\u5218\u90a6","indexes":"sykghddsnw","question":"\u5c5e\u4e8e\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\uff1f","id":19664},{"answer":"\u7c9f\u88d5","indexes":"zgsddjsnw","question":"\u4e2d\u56fd\u5341\u5927\u5927\u5c06\u662f\u54ea\u4f4d\uff1f","id":19665},{"answer":"\u79e6\u7a46\u516c","indexes":"sycqwbdsnw","question":"\u5c5e\u4e8e\u6625\u79cb\u4e94\u9738\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\uff1f","id":19666},{"answer":"\u9f50\u56fd","indexes":"nggjsyzgqxzy","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c5e\u4e8e\u6218\u56fd\u4e03\u96c4\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19667},{"answer":"\u6731\u5fb7","indexes":"xlnwsyzgsdys","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u5341\u5927\u5143\u5e05","id":19668},{"answer":"\u6731\u5fb7","indexes":"nwszgsdyszy","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u4e2d\u56fd\u5341\u5927\u5143\u5e05\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19669},{"answer":"\u4e5d\u534e\u5c71","indexes":"xlngsahdlyjq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5b89\u5fbd\u7684\u65c5\u6e38\u666f\u533a","id":19670},{"answer":"\u6f13\u6c5f","indexes":"xlngsgxdlyjq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5e7f\u897f\u7684\u65c5\u6e38\u666f\u533a","id":19671},{"answer":"\u5929\u5c71\u5929\u6c60","indexes":"xlngsxjdlyjq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u65b0\u7586\u7684\u65c5\u6e38\u666f\u533a","id":19672},{"answer":"\u5317\u4eac\u6545\u5bab","indexes":"xlngsysjwdg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e16\u754c\u4e94\u5927\u5bab","id":19673},{"answer":"\u6b66\u6c49\u4e1c\u6e56","indexes":"xlngshbdlyjq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6e56\u5317\u7684\u65c5\u6e38\u666f\u533a","id":19674},{"answer":"\u9890\u548c\u56ed","indexes":"bjsysjwhycdjdsng","question":"\u5317\u4eac\u5c5e\u4e8e\u4e16\u754c\u6587\u5316\u9057\u4ea7\u7684\u666f\u70b9\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":19675},{"answer":"\u6d77\u660e\u5a01","indexes":"cjhdnbewxjdsnw","question":"\u66fe\u7ecf\u83b7\u5f97\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\uff1f","id":19676},{"answer":"\u84df\u95e8\u70df\u6811","indexes":"syyjbjdsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u71d5\u4eac\u516b\u666f\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":19677},{"answer":"\u6587\u5b66","indexes":"syzcnbejdzldsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u6700\u521d\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u7684\u79cd\u7c7b\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":19678},{"answer":"\u8d1d\u591a\u82ac","indexes":"xlnwssjzmdylj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u4e16\u754c\u8457\u540d\u7684\u97f3\u4e50\u5bb6","id":19679},{"answer":"\u9c81\u8fc5","indexes":"xlngrszgzmwxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4eba\u662f\u4e2d\u56fd\u8457\u540d\u6587\u5b66\u5bb6","id":19680},{"answer":"\u54e5\u767d\u5c3c","indexes":"xlnwssjzmdkxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u4e16\u754c\u8457\u540d\u7684\u79d1\u5b66\u5bb6","id":19681},{"answer":"\u5927\u96c1","indexes":"nznsyhn","question":"\u54ea\u79cd\u9e1f\u5c5e\u4e8e\u5019\u9e1f\uff1f","id":19682},{"answer":"\u8725\u8734","indexes":"nzdwsypxl","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5c5e\u4e8e\u722c\u884c\u7c7b\uff1f","id":19683},{"answer":"\u773c\u775b\u738b\u86c7","indexes":"ntszgcdds","question":"\u54ea\u6761\u662f\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u6bd2\u86c7\uff1f","id":19684},{"answer":"\u82cd\u8747","indexes":"nzkcsyhc","question":"\u54ea\u79cd\u6606\u866b\u5c5e\u4e8e\u5bb3\u866b\uff1f","id":19685},{"answer":"\u718a","indexes":"nzdwdm","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u51ac\u7720\uff1f","id":19686},{"answer":"\u888b\u9f20","indexes":"nzdwyd","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u6709\u888b\uff1f","id":19687},{"answer":"\u68d5\u6988\u6811","indexes":"shzrddzw","question":"\u751f\u6d3b\u5728\u70ed\u5e26\u7684\u690d\u7269\uff1f","id":19688},{"answer":"\u9a86\u9a7c","indexes":"shzsmldsw","question":"\u751f\u6d3b\u5728\u6c99\u6f20\u91cc\u7684\u751f\u7269\uff1f","id":19689},{"answer":"\u888b\u9f20","indexes":"nzdwshzadly","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u751f\u6d3b\u5728\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\uff1f","id":19690},{"answer":"\u732b\u5934\u9e70","indexes":"nzdwslsdtd","question":"\u54ea\u53ea\u52a8\u7269\u662f\u8001\u9f20\u7684\u5929\u654c\uff1f","id":19691},{"answer":"\u5317\u6781\u718a","indexes":"nzdwshzbj","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u751f\u6d3b\u5728\u5317\u6781\uff1f","id":19692},{"answer":"\u6b66\u677e","indexes":"nwslshh","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u6881\u5c71\u597d\u6c49\uff1f","id":19693},{"answer":"\u6768\u5b97\u5b9d","indexes":"nwsyjjzdrw","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u6768\u5bb6\u5c06\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":19694},{"answer":"\u8336\u9986","indexes":"nbxsslsdmz","question":"\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u662f\u8001\u820d\u7684\u540d\u8457\uff1f","id":19695},{"answer":"\u6625\u8282","indexes":"ngjrszgctjr","question":"\u54ea\u4e2a\u8282\u65e5\u662f\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u8282\u65e5\uff1f","id":19696},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"nggjcyyz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u4e9a\u6d32?","id":19697},{"answer":"\u8377\u5170","indexes":"nggjcyoz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u6b27\u6d32?","id":19698},{"answer":"\u5357\u975e","indexes":"nggjcyfz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u975e\u6d32?","id":19699},{"answer":"\u5df4\u897f","indexes":"nggjcymz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u7f8e\u6d32?","id":19700},{"answer":"\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a","indexes":"nggjcydyz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u5927\u6d0b\u6d32?","id":19701},{"answer":"\u67f4\u6cb9\u673a\u8f66","indexes":"tygszyzzscngcp","question":"\u901a\u7528\u516c\u53f8\u4e3b\u8981\u5236\u9020\u751f\u4ea7\u54ea\u4e2a\u4ea7\u54c1\uff1f","id":19702},{"answer":"VISA","indexes":"ngssjwdxykzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e16\u754c\u4e94\u5927\u4fe1\u7528\u5361\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19703},{"answer":"\u6d77\u5357","indexes":"ngszgwdjjtqzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u4e94\u5927\u7ecf\u6d4e\u7279\u533a\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19704},{"answer":"\u8d44\u4ea7","indexes":"ngshjdwdflzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4f1a\u8ba1\u7684\u4e94\u5927\u5206\u7c7b\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19705},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"ngssjwdjjqgzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e16\u754c\u4e94\u5927\u7ecf\u6d4e\u5f3a\u56fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19706},{"answer":"\u767d\u9152","indexes":"nzsjdjyflzy","question":"\u54ea\u79cd\u662f\u9152\u7684\u7ecf\u8425\u5206\u7c7b\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19707},{"answer":"\u97e9\u56fd","indexes":"ngsgj","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u5bb6\uff1f","id":19708},{"answer":"\u6545\u5bab","indexes":"ngsbjgjz","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u53e4\u5efa\u7b51\uff1f","id":19709},{"answer":"\u6492\u54c8\u62c9\u6c99\u6f20","indexes":"ngssjsdsmzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e16\u754c\u5341\u5927\u6c99\u6f20\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19710},{"answer":"\u7532","indexes":"ngstgdmczy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5929\u5e72\u7684\u540d\u79f0\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19711},{"answer":"\u9752\u85cf\u9ad8\u539f","indexes":"nggywyyz","question":"\u54ea\u4e2a\u9ad8\u539f\u4f4d\u4e8e\u4e9a\u6d32\uff1f","id":19712},{"answer":"\u5e7f\u897f","indexes":"ngsszgzzqzy","question":"\u54ea\u4e2a\u7701\u662f\u4e2d\u56fd\u81ea\u6cbb\u533a\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19713},{"answer":"\u738b","indexes":"ngsgdbjcdcyzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u53e4\u4ee3\u8868\u656c\u79f0\u7684\u8bcd\u8bed\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19714},{"answer":"\u677e\u5ae9\u5e73\u539f","indexes":"ngszgzyspljdzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u4e3b\u8981\u5546\u54c1\u7cae\u57fa\u5730\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19715},{"answer":"\u5929\u575b","indexes":"ngsbjdjdzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u7684\u666f\u70b9\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19716},{"answer":"\u952e\u76d8","indexes":"ngsdnyjzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7535\u8111\u786c\u4ef6\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19717},{"answer":"\u9f99","indexes":"ngswxqzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e94\u5f62\u62f3\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19718},{"answer":"\u5927\u62c7\u6307","indexes":"ngsszch","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u624b\u6307\u79f0\u547c\uff1f","id":19719},{"answer":"\u5c11\u6797","indexes":"ngswdmpzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e94\u5927\u95e8\u6d3e\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19720},{"answer":"\u9648\u6bc5","indexes":"ngssdyszy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5341\u5927\u5143\u5e05\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19721},{"answer":"\u516c","indexes":"ngsjwzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7235\u4f4d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19722},{"answer":"\u7ea2","indexes":"ngschdyszy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5f69\u8679\u7684\u989c\u8272\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19723},{"answer":"\u6ee1\u65cf","indexes":"ngswslssmzzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e94\u5341\u516d\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19724},{"answer":"\u5317\u4eac\u665a\u62a5","indexes":"ngsbjdbkzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u7684\u62a5\u520a\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19725},{"answer":"\u5317\u65b9\u8bdd","indexes":"ngszgqdfyzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u4e03\u5927\u65b9\u8a00\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19726},{"answer":"\u5ddd","indexes":"ngszgbdcxzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u516b\u5927\u83dc\u7cfb\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19727},{"answer":"\u5d47\u5eb7","indexes":"ngszlqxzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7af9\u6797\u4e03\u8d24\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19728},{"answer":"\u5b54\u5b50","indexes":"ngscqzgzzbjzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u6625\u79cb\u6218\u56fd\u8bf8\u5b50\u767e\u5bb6\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19729},{"answer":"\u540e\u5510","indexes":"ngswdzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e94\u4ee3\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19730},{"answer":"\u5434","indexes":"ngssgzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5341\u56fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19731},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"ngswr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u6587\u4eba\uff1f","id":19732},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"ngsezffxstmgzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e8c\u6218\u53cd\u6cd5\u897f\u65af\u540c\u76df\u56fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19733},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"ngsezzxgzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e8c\u6218\u8f74\u5fc3\u56fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19734},{"answer":"\u6c88\u94a7\u5112","indexes":"ngsjghqjzzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u6551\u56fd\u4f1a\u201c\u4e03\u541b\u5b50\u201c\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19735},{"answer":"\u5e9e\u96c4","indexes":"ngshhg72lszy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u9ec4\u82b1\u5c9772\u70c8\u58eb\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19736},{"answer":"\u80e1\u79c0\u5170","indexes":"ngsbntjrwzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u516b\u5973\u6295\u6c5f\u4eba\u7269\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19737},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"ngszxlyzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7af9\u6eaa\u516d\u9038\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19738},{"answer":"\u534e\u91d1\u6606","indexes":"ngsjlwlzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u91d1\u9675\u4e94\u8001\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19739},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"ngseztmgzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e8c\u6218\u540c\u76df\u56fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19740},{"answer":"\u5317\u4eac","indexes":"ngslcgdzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u516d\u671d\u53e4\u90fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19741},{"answer":"\u9ec4\u83ba","indexes":"xlnygsykyfdn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53ef\u4ee5\u98de\u7684\u9e1f\uff1f","id":19742},{"answer":"\u9738\u738b\u9f99","indexes":"xlnygsysrkl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u98df\u8089\u6050\u9f99\uff1f","id":19743},{"answer":"\u9a6c","indexes":"nzdwzzsj","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7ad9\u7740\u7761\u89c9?","id":19744},{"answer":"\u73ca\u745a\u9c7c","indexes":"nzyshzhl","question":"\u54ea\u79cd\u9c7c\u751f\u6d3b\u5728\u6d77\u91cc?","id":19745},{"answer":"\u4e2d\u534e\u9c9f","indexes":"nzyshzdsl","question":"\u54ea\u79cd\u9c7c\u751f\u6d3b\u5728\u6de1\u6c34\u91cc?","id":19746},{"answer":"\u9e35\u9e1f","indexes":"nznbhf","question":"\u54ea\u79cd\u9e1f\u4e0d\u4f1a\u98de?","id":19747},{"answer":"\u6d77\u661f","indexes":"nzsyjpdw","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u68d8\u76ae\u52a8\u7269?","id":19748},{"answer":"\u7261\u86ce","indexes":"nzsyrtdw","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u8f6f\u4f53\u52a8\u7269?","id":19749},{"answer":"\u6d77\u9e25","indexes":"nzsyhn","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u6d77\u9e1f\uff1f","id":19750},{"answer":"\u7070\u559c\u9e4a","indexes":"nznsyyn","question":"\u54ea\u79cd\u9e1f\u5c5e\u4e8e\u76ca\u9e1f\uff1f","id":19751},{"answer":"\u6b47\u65af\u5e95\u91cc","indexes":"yxngsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd\uff1f","id":19752},{"answer":"\u5927","indexes":"xmngzbsdyz","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u5b57\u4e0d\u662f\u591a\u97f3\u5b57\uff1f","id":19753},{"answer":"\u71ac","indexes":"ngsdyz","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u591a\u97f3\u5b57\uff1f","id":19754},{"answer":"\u8c2d\u55e3\u540c","indexes":"wxljzzdsng","question":"\u201c\u620a\u620c\u516d\u541b\u5b50\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":19755},{"answer":"\u8336\u9986","indexes":"ngbslxdzp","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u9c81\u8fc5\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":19756},{"answer":"\u4e66\u5251\u6069\u4ec7\u5f55","indexes":"ngbsjydxs","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u91d1\u5eb8\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f","id":19757},{"answer":"\u9a6c\u514b\u601d","indexes":"ngbszgdsxj","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u5bb6\uff1f","id":19758},{"answer":"\u725b\u5c0f\u4e8c","indexes":"ngbsshzdrw","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u300a\u6c34\u6d52\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":19759},{"answer":"\u8424\u706b\u866b","indexes":"xlnygsyqcmdkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u9798\u7fc5\u76ee\u7684\u6606\u866b?","id":19760},{"answer":"\u8682\u8681","indexes":"xlnzsymcmdkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u819c\u7fc5\u76ee\u7684\u6606\u866b?","id":19761},{"answer":"\u8749\u7684\u5e7c\u866b","indexes":"nyzkcsztrzscd","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u6606\u866b\u662f\u5728\u571f\u58e4\u4e2d\u751f\u5b58\u7684?","id":19762},{"answer":"\u8df3\u86a4","indexes":"xlnzsyjslkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u5bc4\u751f\u7c7b\u6606\u866b?","id":19763},{"answer":"\u871c\u8702","indexes":"xlnyzkcyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6606\u866b\u6709\u6bd2?","id":19764},{"answer":"\u9676\u5bb6\u9a79","indexes":"xlnygsywgdkcxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u7684\u6606\u866b\u5b66\u5bb6?","id":19765},{"answer":"\u53d8\u8272\u9f99","indexes":"yxnyzczkybhzjdst","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u79cd\u866b\u5b50\u53ef\u4ee5\u53d8\u5316\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53?","id":19766},{"answer":"\u7d2b\u5149\u706f","indexes":"zxsyjscjdscfssnyg","question":"\u5728\u5b66\u672f\u7814\u7a76\u65f6\u5e38\u89c1\u7684\u641c\u866b\u65b9\u5f0f\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":19767},{"answer":"\u6355\u8747\u8349","indexes":"nyzzwskcdtd","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u690d\u7269\u662f\u6606\u866b\u7684\u5929\u654c?","id":19768},{"answer":"\u5c71\u96c0","indexes":"nyzdwskcdtd","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u52a8\u7269\u662f\u6606\u866b\u7684\u5929\u654c?","id":19769},{"answer":"\u8df3\u86a4","indexes":"nyzsyhdkc","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u6709\u5bb3\u7684\u6606\u866b?","id":19770},{"answer":"\u51ac\u866b\u590f\u8349","indexes":"xlnygsyykc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u836f\u7528\u6606\u866b?","id":19771},{"answer":"\u8749","indexes":"xlnygsytcmkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u540c\u7fc5\u76ee\u6606\u866b?","id":19772},{"answer":"\u868a","indexes":"xlnygsylcmkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e24\u7fc5\u76ee\u6606\u866b?","id":19773},{"answer":"\u95e8","indexes":"xlnygsykcdgmfl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6606\u866b\u7684\u5404\u76ee\u5206\u7c7b?","id":19774},{"answer":"\u9a6c\u9646","indexes":"xlnygsyyxkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u533b\u5b66\u6606\u866b\uff1f","id":19775},{"answer":"\u8d64\u773c\u8702","indexes":"xlnygsyyxkcdtd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u533b\u5b66\u6606\u866b\u7684\u5929\u654c\uff1f","id":19776},{"answer":"\u871c\u8702","indexes":"xlnygskzshdkc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u7a7a\u4e2d\u751f\u6d3b\u7684\u6606\u866b\uff1f","id":19777},{"answer":"\u8d30","indexes":"xlsywgddxszdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u7684\u5927\u5199\u6570\u5b57\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19778},{"answer":"6\u548c35","indexes":"xlsyhzsdsnyz","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u4e92\u8d28\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u7ec4\uff1f","id":19779},{"answer":".333\u2026\u2026","indexes":"xlsycxhxsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7eaf\u5faa\u73af\u5c0f\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":19780},{"answer":"\u94b1\u5b66\u68ee","indexes":"xlnywssxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f","id":19781},{"answer":"\u7956\u51b2\u4e4b","indexes":"xlnywszgsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u4e2d\u56fd\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f","id":19782},{"answer":"\u5927\u6c14\u538b","indexes":"xlnygdwsyylddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u538b\u529b\u7684\u5355\u4f4d\uff1f","id":19783},{"answer":"\u9a6c\u529b","indexes":"xlnygdwsyglddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u529f\u7387\u7684\u5355\u4f4d\uff1f","id":19784},{"answer":"\u5b89\u57f9","indexes":"xlnygdwsydclddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u7535\u78c1\u91cf\u7684\u5355\u4f4d\uff1f","id":19785},{"answer":"\u7126\u8033","indexes":"xlnygdwsynlddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u80fd\u91cf\u7684\u5355\u4f4d\uff1f","id":19786},{"answer":"\u7535\u78c1\u4ea8\u5229","indexes":"xlnygdwsydgddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u7535\u611f\u7684\u5355\u4f4d\uff1f","id":19787},{"answer":"\u91cc","indexes":"xlnygdwsyszdzddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u5e02\u5236\u7684\u957f\u5ea6\u5355\u4f4d\uff1f","id":19788},{"answer":"\u62c5","indexes":"xlnygdwsyszdzldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u5e02\u5236\u7684\u8d28\u91cf\u5355\u4f4d\uff1f","id":19789},{"answer":"\u5206\u8d1d","indexes":"xlnygdwsyyxdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u97f3\u54cd\u5355\u4f4d\uff1f","id":19790},{"answer":"2","indexes":"xlnygss20yndzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f20\u4ee5\u5185\u7684\u8d28\u6570\uff1f","id":19791},{"answer":"\u52fa","indexes":"xlnygdwsyszdrljldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u5e02\u5236\u7684\u5bb9\u91cf\u8ba1\u91cf\u5355\u4f4d\uff1f","id":19792},{"answer":"\u7956\u51b2\u4e4b","indexes":"xlngszggdzmdsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u8457\u540d\u7684\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f","id":19793},{"answer":"\u534e\u7f57\u5e9a","indexes":"xlngszgjxdzmdsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u8fd1\u73b0\u4ee3\u8457\u540d\u7684\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f","id":19794},{"answer":"\u4f0a\u85e4\u6e05","indexes":"xlngsjjxdzmdsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e16\u754c\u8fd1\u73b0\u4ee3\u8457\u540d\u7684\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f","id":19795},{"answer":"\u9ad8\u65af","indexes":"xlnygssxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f","id":19796},{"answer":"2","indexes":"xlnygszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u8d28\u6570\uff1f","id":19797},{"answer":"230","indexes":"xlnygsnbwzc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u80fd\u88ab\u4e94\u6574\u9664\uff1f","id":19798},{"answer":"2\u7684\u5e73\u65b9\u6839","indexes":"xlnygsbsss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u4e0d\u662f\u5b9e\u6570\uff1f","id":19799},{"answer":"\u5706\u67f1\u4f53","indexes":"xlnygsltjhtx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u7acb\u4f53\u51e0\u4f55\u56fe\u5f62\uff1f","id":19800},{"answer":"30\u5ea6\u89d2","indexes":"xlnygjsrj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u89d2\u662f\u9510\u89d2\uff1f","id":19801},{"answer":"\u6709\u4e00\u4e2a\u89d2\u662f\u76f4\u89d2\u7684\u4e09\u89d2\u5f62","indexes":"xlnygszjsjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\uff1f","id":19802},{"answer":"32","indexes":"xlnygss2ddccfsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f2\u7684\u591a\u6b21\u4e58\u65b9\u6570\u503c\uff1f","id":19803},{"answer":"36","indexes":"xlnygss2h3dgbs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f2\u548c3\u7684\u516c\u500d\u6570\uff1f","id":19804},{"answer":"35","indexes":"xlnygssyls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u6709\u7406\u6570\uff1f","id":19805},{"answer":"\u5317\u7f8e\u6d32\u677f\u5757","indexes":"xlnygs8dbkzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f8\u5927\u677f\u5757\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19806},{"answer":"\u8bd7","indexes":"xlnygsrjsxdjdzzwjzdnr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5112\u5bb6\u601d\u60f3\u7684\u7ecf\u5178\u8457\u4f5c\u300a\u4e94\u7ecf\u300b\u4e2d\u7684\u5185\u5bb9\uff1f","id":19807},{"answer":"\u6731\u5143\u748b\u7684\u7236\u4eb2","indexes":"zmdsqmydghdshbzfwhdjzlydsnw","question":"\u5728\u660e\u4ee3\u751f\u524d\u6ca1\u6709\u5f53\u8fc7\u7687\u5e1d\u6b7b\u540e\u88ab\u8ffd\u5c01\u4e3a\u7687\u5e1d\u5efa\u9020\u9675\u56ed\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\uff1f","id":19808},{"answer":"\u8d64\u9053\u591a\u96e8\u6c14\u5019","indexes":"xlnygsydjwqh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4f4e\u7ecf\u7eac\u6c14\u5019\uff1f","id":19809},{"answer":"\u526f\u70ed\u5e26\u5e72\u65f1\u4e0e\u534a\u5e72\u65f1\u6c14\u5019","indexes":"xlnygsyzjwqh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u7ecf\u7eac\u6c14\u5019\uff1f","id":19810},{"answer":"\u5317\u4eac","indexes":"nygszgdsd","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u9996\u90fd?","id":19811},{"answer":"\u5730\u7403","indexes":"nygszmdxt","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u8457\u660e\u7684\u661f\u4f53?","id":19812},{"answer":"\u6c34\u661f","indexes":"ngsyjdxx","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u5927\u884c\u661f\uff1f","id":19813},{"answer":"\u7f8e\u5b66\u4ef7\u503c","indexes":"ngsylyzydjz","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u65c5\u6e38\u8d44\u6e90\u7684\u4ef7\u503c","id":19814},{"answer":"\u627f\u5fb7","indexes":"xlngshbsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6cb3\u5317\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19815},{"answer":"\u5305\u5934","indexes":"xlngsnmgzzqddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5185\u8499\u53e4\u81ea\u6cbb\u533a\u7684\u5730\u540d?","id":19816},{"answer":"\u592a\u539f","indexes":"xlngssxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5c71\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19817},{"answer":"\u6613\u53bf","indexes":"xlngslnsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u8fbd\u5b81\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19818},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"xlngsjssddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6c5f\u82cf\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19819},{"answer":"\u676d\u5dde","indexes":"xlngszjsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6d59\u6c5f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19820},{"answer":"\u9a6c\u978d\u5c71","indexes":"xlngsahsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5b89\u5fbd\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19821},{"answer":"\u5357\u660c","indexes":"xlngsjxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6c5f\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19822},{"answer":"\u5f00\u5143","indexes":"xlngsfjsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u798f\u5efa\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19823},{"answer":"\u6d4e\u5357","indexes":"xlngssdsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5c71\u4e1c\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19824},{"answer":"\u5357\u6d77","indexes":"xlngsgdsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5e7f\u4e1c\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19825},{"answer":"\u6842\u6797","indexes":"xlngsgxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5e7f\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19826},{"answer":"\u5747\u53bf","indexes":"xlngshbsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6e56\u5317\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19827},{"answer":"\u6843\u6e90","indexes":"xlngshnsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6e56\u5357\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19828},{"answer":"\u6d1b\u9633","indexes":"xlngshnsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6cb3\u5357\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19829},{"answer":"\u6210\u90fd","indexes":"xlngsscsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u56db\u5ddd\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19830},{"answer":"\u6606\u660e","indexes":"xlngsynsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u4e91\u5357\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19831},{"answer":"\u62c9\u8428","indexes":"xlngsxzzzqddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u897f\u85cf\u81ea\u6cbb\u533a\u7684\u5730\u540d?","id":19832},{"answer":"\u897f\u5b89","indexes":"xlngssxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u9655\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19833},{"answer":"\u5170\u5dde","indexes":"xlngsgssddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u7518\u8083\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19834},{"answer":"\u94f6\u5ddd","indexes":"xlngsnxhzzzqddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5b81\u590f\u56de\u65cf\u81ea\u6cbb\u533a\u7684\u5730\u540d?","id":19835},{"answer":"\u54c8\u5bc6","indexes":"xlngsxjsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u65b0\u7586\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":19836},{"answer":"\u53f0\u5317","indexes":"xlngstwddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u53f0\u6e7e\u7684\u5730\u540d?","id":19837},{"answer":"\u592a\u548c\u95e8","indexes":"xlngsbjggzdgjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u6545\u5bab\u4e2d\u7684\u53e4\u5efa\u7b51?","id":19838},{"answer":"\u6c38\u5b89\u5bfa","indexes":"xlngsbjbhzdgjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u5317\u6d77\u4e2d\u7684\u53e4\u5efa\u7b51?","id":19839},{"answer":"\u897f\u5929\u95e8","indexes":"xlngsbjttzdgjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u5929\u575b\u4e2d\u7684\u53e4\u5efa\u7b51?","id":19840},{"answer":"\u6cd5\u5170\u514b\u798f","indexes":"xmngcszdg","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u5fb7\u56fd\uff1f","id":19841},{"answer":"\u4e1c\u4eac","indexes":"xmngcszrb","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u65e5\u672c\uff1f","id":19842},{"answer":"\u6bdb\u5cb8\u82f1","indexes":"nwlsskmyczcsxsd","question":"\u54ea\u4f4d\u70c8\u58eb\u662f\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u6218\u573a\u4e0a\u727a\u7272\u7684\uff1f","id":19843},{"answer":"\u5c48\u539f","indexes":"nwsagwr","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u7231\u56fd\u6587\u4eba\uff1f","id":19844},{"answer":"\u6587\u5929\u7965","indexes":"nwsmzyx","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u6c11\u65cf\u82f1\u96c4\uff1f","id":19845},{"answer":"\u8463\u5b58\u745e","indexes":"nwlssjfzzzxsd","question":"\u54ea\u4f4d\u70c8\u58eb\u662f\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u4e2d\u727a\u7272\u7684\uff1f","id":19846},{"answer":"\u6768\u9756\u5b87","indexes":"nwlsskrzzzxsd","question":"\u54ea\u4f4d\u70c8\u58eb\u662f\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\u727a\u7272\u7684\uff1f","id":19847},{"answer":"\u9f7f\u8f6e","indexes":"ngsghdnr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u5fbd\u7684\u5185\u5bb9\uff1f","id":19848},{"answer":"\u5de5\u4eba","indexes":"ngsgqswjxdhy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u65d7\u4e0a\u4e94\u89d2\u661f\u7684\u542b\u4e49\uff1f","id":19849},{"answer":"\u5173\u5929\u57f9","indexes":"nwswqyqlzdzzxsdyx","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u665a\u6e05\u4e0e\u4fb5\u7565\u8005\u6597\u4e89\u4e2d\u727a\u7272\u7684\u82f1\u96c4\uff1f","id":19850},{"answer":"\u8c2d\u55e3\u540c","indexes":"nwswxljzzy","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u620a\u620c\u516d\u541b\u5b50\u4e4b\u4e00\uff1f","id":19851},{"answer":"\u5357\u4eac\u6761\u7ea6","indexes":"ngsqzftqlzqddbpdty","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u6e05\u653f\u5e9c\u540c\u4fb5\u7565\u8005\u7b7e\u8ba2\u7684\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\uff1f","id":19852},{"answer":"\u871c\u8702","indexes":"nygkcsyc","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u6606\u866b\u662f\u76ca\u866b?","id":19853},{"answer":"\u68c9\u94c3\u866b","indexes":"nygkcshc","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u6606\u866b\u662f\u5bb3\u866b?","id":19854},{"answer":"\u5544\u6728\u9e1f","indexes":"nyznsyn","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u9e1f\u662f\u76ca\u9e1f?","id":19855},{"answer":"\u626c\u5b50\u9cc4?","indexes":"nyzsgjyjbhdw","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u56fd\u5bb6\u4e00\u7ea7\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269?","id":19856},{"answer":"\u7315\u7334?","indexes":"nyzsgjejbhdw","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u56fd\u5bb6\u4e8c\u7ea7\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269?","id":19857},{"answer":"\u718a\u7334","indexes":"nyzssl","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u517d\u7c7b?","id":19858},{"answer":"\u9cc4\u8725","indexes":"nyzslqpxdw","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u4e24\u6816\u722c\u884c\u52a8\u7269?","id":19859},{"answer":"\u5f69\u9e73?","indexes":"nyzsnl","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u9e1f\u7c7b?","id":19860},{"answer":"\u732b\u72d7\u5927\u6218","indexes":"xlnybdyjsdsdwdgs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\u8bb2\u8ff0\u7684\u662f\u52a8\u7269\u7684\u6545\u4e8b\uff1f","id":19861},{"answer":"\u730e\u8c79","indexes":"xlnygsymkdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u732b\u79d1\u52a8\u7269\uff1f","id":19862},{"answer":"\u6e21\u6e21\u9e1f","indexes":"xlnygsyjmjddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5df2\u7ecf\u706d\u7edd\u7684\u52a8\u7269\uff1f","id":19863},{"answer":"\u975e\u6d32\u72ee","indexes":"xlnygsyfzdrsdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u975e\u6d32\u7684\u8089\u98df\u52a8\u7269?","id":19864},{"answer":"\u725b\u7f9a","indexes":"xlnygsyfzcsdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u975e\u6d32\u8349\u98df\u52a8\u7269\uff1f","id":19865},{"answer":"\u9e35\u9e1f","indexes":"xlnygsyfzddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u975e\u6d32\u7684\u52a8\u7269\uff1f","id":19866},{"answer":"\u4e1c\u5317\u864e","indexes":"xlnygsyyzdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e9a\u6d32\u52a8\u7269\uff1f","id":19867},{"answer":"\u5927\u718a\u732b","indexes":"xlnygsyzxdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u73cd\u7a00\u52a8\u7269\uff1f","id":19868},{"answer":"\u6c34\u6bcd","indexes":"xlnygsywjzdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u65e0\u810a\u690e\u52a8\u7269\uff1f","id":19869},{"answer":"\u91d1\u9c7c","indexes":"xlnygsyyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u9c7c\u7c7b\uff1f","id":19870},{"answer":"\u91d1\u4e1d\u96c0","indexes":"xlnygsynl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u9e1f\u7c7b\uff1f","id":19871},{"answer":"\u86c7","indexes":"xlnygbsyrtdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8f6f\u4f53\u52a8\u7269\uff1f","id":19872},{"answer":"\u7231\u6155\u65af\u6210\u72ac","indexes":"xlnzgbsydxq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u72d7\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5927\u578b\u72ac\uff1f","id":19873},{"answer":"\u534a\u6708\u795e\u4ed9","indexes":"xlnyzbsyrdy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u70ed\u5e26\u9c7c\uff1f","id":19874},{"answer":"\u957f\u722a\u6c99\u9f20","indexes":"xlnyzbsylzldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7075\u957f\u7c7b\u52a8\u7269\uff1f","id":19875},{"answer":"\u9a7c\u9e7f","indexes":"xlnyzsygbjddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5c5e\u4e8e\u53e4\u5317\u754c\u7684\u52a8\u7269\uff1f","id":19876},{"answer":"\u732a","indexes":"xlnyzsyotldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5c5e\u4e8e\u5076\u8e44\u7c7b\u52a8\u7269\uff1f","id":19877},{"answer":"\u5927\u9cd7\u8788","indexes":"xlnyzbsypxdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u722c\u884c\u52a8\u7269\uff1f","id":19878},{"answer":"\u73ca\u745a","indexes":"xlnzsqcdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u662f\u8154\u80a0\u52a8\u7269","id":19879},{"answer":"\u732a\u516b\u6212","indexes":"xlnygrwdmzzxyjzsydwmmd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u4eba\u7269\u7684\u540d\u5b57\u5728\u897f\u6e38\u8bb0\u4e2d\u662f\u4ee5\u52a8\u7269\u547d\u540d\u7684\uff1f","id":19880},{"answer":"\u7ea2\u73ca\u745a","indexes":"xlnygsygjyjbhdhydw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u56fd\u5bb6\u4e00\u7ea7\u4fdd\u62a4\u7684\u6d77\u6d0b\u52a8\u7269\uff1f","id":19881},{"answer":"\u9ec4\u83ba","indexes":"xlnygsykyfdn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53ef\u4ee5\u98de\u7684\u9e1f\uff1f","id":19882},{"answer":"\u7f8a","indexes":"xlnygsyscdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u98df\u8349\u52a8\u7269\uff1f","id":19883},{"answer":"\u9738\u738b\u9f99","indexes":"xlnygsysrkl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u98df\u8089\u6050\u9f99\uff1f","id":19884},{"answer":"\u9e21","indexes":"nzdwrydqlg","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u5bb9\u6613\u5f97\u79bd\u6d41\u611f?","id":19885},{"answer":"\u590f\u529b\u66fc\u9ed1\u5be1\u5987","indexes":"nzzzyd","question":"\u54ea\u79cd\u8718\u86db\u6709\u6bd2?","id":19886},{"answer":"\u9a6c","indexes":"nzdwzzsj","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7ad9\u7740\u7761\u89c9?","id":19887},{"answer":"\u72fc","indexes":"nzdwxhqj","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u559c\u6b22\u7fa4\u5c45?","id":19888},{"answer":"\u73ca\u745a\u9c7c","indexes":"nzyshzhl","question":"\u54ea\u79cd\u9c7c\u751f\u6d3b\u5728\u6d77\u91cc?","id":19889},{"answer":"\u4e2d\u534e\u9c9f","indexes":"nzyshzdsl","question":"\u54ea\u79cd\u9c7c\u751f\u6d3b\u5728\u6de1\u6c34\u91cc?","id":19890},{"answer":"\u6d77\u8475","indexes":"nzsyqcdw","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u8154\u80a0\u52a8\u7269?","id":19891},{"answer":"\u9e35\u9e1f","indexes":"nznbhf","question":"\u54ea\u79cd\u9e1f\u4e0d\u4f1a\u98de?","id":19892},{"answer":"\u6d77\u661f","indexes":"nzsyjpdw","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u68d8\u76ae\u52a8\u7269?","id":19893},{"answer":"\u7261\u86ce","indexes":"nzsyrtdw","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u8f6f\u4f53\u52a8\u7269?","id":19894},{"answer":"\u5927\u96c1","indexes":"nzsysqnl","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u6c34\u6816\u9e1f\u7c7b?","id":19895},{"answer":"\u867e","indexes":"nzsyjzdw","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u8282\u80a2\u52a8\u7269\uff1f","id":19896},{"answer":"\u6731\u9e6e","indexes":"nzsyzxnl","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u73cd\u7a00\u9e1f\u7c7b\uff1f","id":19897},{"answer":"\u6d77\u9e25","indexes":"nzsyhn","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u6d77\u9e1f\uff1f","id":19898},{"answer":"\u7070\u559c\u9e4a","indexes":"nznsyyn","question":"\u54ea\u79cd\u9e1f\u5c5e\u4e8e\u76ca\u9e1f\uff1f","id":19899},{"answer":"\u8774\u8776","indexes":"xlnygsykc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6606\u866b\uff1f","id":19900},{"answer":"\u873b\u8713","indexes":"ngkchf","question":"\u54ea\u4e2a\u6606\u866b\u4f1a\u98de\uff1f","id":19901},{"answer":"\u8757\u866b","indexes":"ngkcbhf","question":"\u54ea\u4e2a\u6606\u866b\u4e0d\u4f1a\u98de\uff1f","id":19902},{"answer":"\u82cd\u8747","indexes":"ngkcshc","question":"\u54ea\u4e2a\u6606\u866b\u662f\u5bb3\u866b?","id":19903},{"answer":"\u871c\u8702","indexes":"ngkcsyc","question":"\u54ea\u4e2a\u6606\u866b\u662f\u76ca\u866b?","id":19904},{"answer":"\u77f3\u6e20\u8bb0","indexes":"syyzbjzdsnz","question":"\u5c5e\u4e8e<<\u6c38\u5dde\u516b\u8bb0>>\u4e2d\u7684\u662f\u54ea\u79cd?","id":19905},{"answer":"\u7b11\u91cc\u85cf\u5200","indexes":"syssljdsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u4e09\u5341\u516d\u8bb0\u7684\u662f\u54ea\u4e2a?","id":19906},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"qzcnywsfxyjldrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u975e\u897f\u6e38\u8bb0\u91cc\u7684\u4eba\u7269?","id":19907},{"answer":"\u5cb3\u98de","indexes":"qzcnywswgdmzyx","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u7684\u6c11\u65cf\u82f1\u96c4?","id":19908},{"answer":"\u5510\u671d","indexes":"qzcnygswgdgdcd","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u7684\u53e4\u4ee3\u671d\u4ee3?","id":19909},{"answer":"\u5317\u4eac","indexes":"qzcwgdcssnyg","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u6211\u56fd\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":19910},{"answer":"\u9ec4\u7ee7\u5149","indexes":"qscnygrwwwgkzsqdrw","question":"\u8bf7\u8bf4\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u4eba\u7269\u4e3a\u6211\u56fd\u6297\u6218\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269?","id":19911},{"answer":"\u5df4\u9ece","indexes":"nygcsbswgd","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u7684?","id":19912},{"answer":"\u56db\u660e\u4e09\u5343\u91cc","indexes":"czzwhxbdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u65e9\u671b\u6d77\u971e\u8fb9>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19913},{"answer":"\u897f\u4e0a\u592a\u767d\u5cf0","indexes":"czdtbfdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u767b\u592a\u767d\u5cf0>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19914},{"answer":"\u72ee\u5b50","indexes":"xlnygsysrdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u98df\u8089\u52a8\u7269?","id":19915},{"answer":"\u9a7c","indexes":"xlnygdwsyssdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u52a8\u7269\u5c5e\u4e8e\u7d20\u98df\u52a8\u7269?","id":19916},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"nygssgyylmdsj","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u91cc\u9762\u7684\u4e8b\u4ef6?","id":19917},{"answer":"\u5929\u53f0\u90bb\u56db\u660e","indexes":"czttxwdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5929\u53f0\u6653\u671b>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19918},{"answer":"\u98de\u73e0\u6563\u8f7b\u971e","indexes":"czwlspbdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u671b\u5e90\u5c71\u7011\u5e03>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19919},{"answer":"\u65e5\u5c14\u66fc","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":19920},{"answer":"\u66f9\u6c5d\u9716","indexes":"nywrwsmgz","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u4eba\u7269\u662f\u5356\u56fd\u8d3c?","id":19921},{"answer":"\u4e54\u5bb6\u5927\u9662","indexes":"nybzpbsyzgwtddy","question":"\u54ea\u4e00\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u6587\u575b\u7684\u7b2c\u4e00","id":19922},{"answer":"\u674e\u6e05\u7167","indexes":"nywrwsyzgwtddy","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u4eba\u7269\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u6587\u575b\u7684\u7b2c\u4e00","id":19923},{"answer":"\u738b\u4e8c\u5c0f\u7684\u6545\u4e8b","indexes":"nybsygkrzzdrwgshyp","question":"\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u6709\u5173\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u7684\u4eba\u7269\u6545\u4e8b\u6216\u5f71\u7247?","id":19924},{"answer":"\u66f9\u96ea\u82b9","indexes":"nywsqcdsr","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6e05\u671d\u7684\u8bd7\u4eba?","id":19925},{"answer":"\u4e66\u6e56\u9634\u5148\u751f\u58c1","indexes":"czywasdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e<<\u738b\u5b89\u77f3>>\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19926},{"answer":"\u79cb\u767b\u5170\u5c71\u5bc4\u5f20\u4e94","indexes":"czymhrdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e<<\u5b5f\u6d69\u7136>>\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19927},{"answer":"\u6625\u591c\u559c\u96e8","indexes":"czydfdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u675c\u752b\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19928},{"answer":"\u8776\u604b\u82b1","indexes":"czyoyxdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u6b27\u9633\u4fee\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19929},{"answer":"\u6625\u601d","indexes":"czylbdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u674e\u767d\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19930},{"answer":"\u65e0\u9898","indexes":"czylsydssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u674e\u5546\u9690\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19931},{"answer":"\u5929\u51c0\u6c99\u79cb\u601d","indexes":"nybsyq","question":"\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u5143\u66f2?","id":19932},{"answer":"\u7435\u7436\u884c","indexes":"czybjydssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u767d\u5c45\u6613\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19933},{"answer":"\u6bd4\u55bb","indexes":"nyzsxcff","question":"\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u4fee\u8f9e\u65b9\u6cd5?","id":19934},{"answer":"\u9001\u522b","indexes":"czywwdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u738b\u552f\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19935},{"answer":"\u6ee8\u6c5f\u9053","indexes":"nygdqbsbjddm","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u5730\u533a\u4e0d\u662f\u5317\u4eac\u7684\u5730\u540d?","id":19936},{"answer":"\u95fa\u6028","indexes":"czywcldssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u738b\u660c\u9f84\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19937},{"answer":"\u8774\u8776","indexes":"xldwnygsykc","question":"\u4e0b\u5217\u52a8\u7269\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6606\u866b?","id":19938},{"answer":"\u6c5f\u5357\u6625","indexes":"czydmdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u675c\u7267\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19939},{"answer":"\u7965\u6797\u5ac2","indexes":"nywrwsxszxgdrw","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u4eba\u7269\u662f\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u865a\u6784\u7684\u4eba\u7269?","id":19940},{"answer":"\u6c5f\u96ea","indexes":"czylzydssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e\u201c\u67f3\u5b97\u5143\u201c\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19941},{"answer":"\u96e8\u5f8c\u70df\u666f\u7eff","indexes":"czlryszdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u843d\u65e5\u5fc6\u5c71\u4e2d>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19942},{"answer":"\u4e0a\u5143\u8c01\u592b\u4eba","indexes":"czsyfrdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e0a\u5143\u592b\u4eba>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19943},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"qzcnywstcdsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5510\u671d\u7684\u8bd7\u4eba?","id":19944},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"qzcnywsscdsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5b8b\u671d\u7684\u8bd7\u4eba?","id":19945},{"answer":"\u4e1c\u671b\u9ec4\u9e64\u5c71","indexes":"czwhhldsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u671b\u9ec4\u9e64\u697c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19946},{"answer":"\u8d62\u653f","indexes":"nywskghd","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d?","id":19947},{"answer":"\u5b54\u5b50","indexes":"nygsrjxpdrw","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5112\u5bb6\u5b66\u6d3e\u7684\u4eba\u7269?","id":19948},{"answer":"\u5112","indexes":"nygsxqsddxslp","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5148\u79e6\u65f6\u4ee3\u7684\u5b66\u672f\u6d41\u6d3e?","id":19949},{"answer":"\u6e05\u6cc9\u6620\u758f\u677e","indexes":"czwyyhdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u671b\u6708\u6709\u6000>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19950},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"qzcnywsscdsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5b8b\u671d\u7684\u8bd7\u4eba?","id":19951},{"answer":"\u4e24\u5cb8\u733f\u58f0\u557c\u4e0d\u4f4f","indexes":"qzcnyssjbsczlbds","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u7684\u8bd7\uff1f","id":19952},{"answer":"\u987a\u6cbb","indexes":"nywsqcdhd","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6e05\u671d\u7684\u7687\u5e1d?","id":19953},{"answer":"\u4e0d\u5411\u4e1c\u5c71\u4e45","indexes":"czydsesdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5fc6\u4e1c\u5c71\u4e8c\u9996>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19954},{"answer":"\u8700\u56fd\u591a\u4ed9\u5c71","indexes":"czdemsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u767b\u5ce8\u5d4b\u5c71>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19955},{"answer":"\u6b66\u5219\u5929","indexes":"qzcnywstcdhd","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5510\u671d\u7684\u7687\u5e1d\uff1f","id":19956},{"answer":"\u5b54\u5b50","indexes":"nygsrjxpdrw","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5112\u5bb6\u5b66\u6d3e\u7684\u4eba\u7269?","id":19957},{"answer":"\u767d\u53d1\u56db\u8001\u4eba","indexes":"czssshdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5546\u5c71\u56db\u7693>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19958},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"qzcnywsscdsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5b8b\u671d\u7684\u8bd7\u4eba?","id":19959},{"answer":"\u8bbf\u53e4\u767b\u5c98\u9996","indexes":"czxshgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5c98\u5c71\u6000\u53e4>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19960},{"answer":"\u9999","indexes":"xmngssxjgd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684?","id":19961},{"answer":"\u5230","indexes":"xmngszyjgd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684?","id":19962},{"answer":"\u6ca6\u8001\u5367\u6c5f\u6d77","indexes":"czyxsstdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6e38\u8c22\u6c0f\u5c71\u4ead>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19963},{"answer":"\u884c\u6b4c\u5165\u8c37\u53e3","indexes":"czcrylftdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6625\u65e5\u6e38\u7f57\u6577\u6f6d>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19964},{"answer":"\u8d75","indexes":"wybjxzqwgxszdsng","question":"\u4f4d\u4e8e\u767e\u5bb6\u59d3\u4e2d\u524d\u4e94\u4e2a\u59d3\u6c0f\u4e2d\u7684\u662f\u90a3\u4e2a?","id":19965},{"answer":"\u5b59\u6743","indexes":"nywssgyyzdrw","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":19966},{"answer":"\u962e\u5c0f\u4e8c","indexes":"nywsshzdrw","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u300a\u6c34\u6d52\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":19967},{"answer":"\u60dc\u5f7c\u843d\u65e5\u66ae","indexes":"czynyqlqdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6e38\u5357\u9633\u6e05\u6ce0\u6cc9>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19968},{"answer":"\u79e6\u9e7f\u5954\u91ce\u8349","indexes":"czdgwgzchgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u767b\u5e7f\u6b66\u53e4\u6218\u573a\u6000\u53e4>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19969},{"answer":"\u6c34\u8c03\u6b4c\u5934","indexes":"czyssdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e<<\u82cf\u8f7c>>\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19970},{"answer":"\u4e3b\u8bed","indexes":"syjzjgdsnz","question":"\u5c5e\u4e8e\u53e5\u5b50\u7ed3\u6784\u7684\u662f\u54ea\u79cd?","id":19971},{"answer":"\u5982\u68a6\u4ee4","indexes":"czylqzdssnys","question":"\u51fa\u81ea\u4e8e<<\u674e\u6e05\u7167>>\u7684\u8bd7\u662f\u54ea\u4e00\u9996?","id":19972},{"answer":"\u6c49\u6c5f\u56de\u4e07\u91cc","indexes":"czjlwhjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u91d1\u9675\u671b\u6c49\u6c5f>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19973},{"answer":"\u70db\u9f99\u6816\u5bd2\u95e8","indexes":"czbfxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5317\u98ce\u884c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19974},{"answer":"\u5f85\u6708\u6708\u672a\u51fa","indexes":"czgxjsdyyhdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6302\u5e2d\u6c5f\u4e0a\u5f85\u6708\u6709\u6000>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19975},{"answer":"\u697c\u89c2\u5cb3\u9633\u5c3d","indexes":"czyxsedyyldsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e0e\u590f\u5341\u4e8c\u767b\u5cb3\u9633\u697c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19976},{"answer":"\u6da4\u8361\u5343\u53e4\u6101","indexes":"czyrhsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u53cb\u4eba\u4f1a\u5bbf>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19977},{"answer":"\u7389\u58f6\u7cfb\u9752\u4e1d","indexes":"czdjbzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5f85\u9152\u4e0d\u81f3>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19978},{"answer":"\u6625\u8349\u5982\u6709\u610f","indexes":"czdzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u72ec\u914c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19979},{"answer":"\u987a\u6cbb","indexes":"nywsqcdhd","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6e05\u671d\u7684\u7687\u5e1d?","id":19980},{"answer":"\u8d62\u653f","indexes":"nywskghd","question":"\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d?","id":19981},{"answer":"\u529d\u541b\u83ab\u62d2\u676f","indexes":"czdjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bf9\u9152>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19982},{"answer":"\u6211\u884c\u81f3\u5546\u6d1b","indexes":"czgshmdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u8fc7\u56db\u7693\u5893>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19983},{"answer":"\u7f6e\u9152\u5ef6\u843d\u666f","indexes":"czjlfhtzjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u91d1\u9675\u51e4\u51f0\u53f0\u7f6e\u9152>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19984},{"answer":"\u5929\u5bab\u6c34\u897f\u5bfa","indexes":"czysxjzmfdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6e38\u6c34\u897f\u7b80\u90d1\u660e\u5e9c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19985},{"answer":"\u6b66\u5219\u5929","indexes":"qzcnywstcdhd","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5510\u671d\u7684\u7687\u5e1d\uff1f","id":19986},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"qzcnywsscdsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5b8b\u671d\u7684\u8bd7\u4eba?","id":19987},{"answer":"\u4e24\u5cb8\u733f\u58f0\u557c\u4e0d\u4f4f","indexes":"qzcnyssjbsczlbds","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u7684\u8bd7\uff1f","id":19988},{"answer":"\u5b54\u5b50","indexes":"nygsrjxpdrw","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5112\u5bb6\u5b66\u6d3e\u7684\u4eba\u7269?","id":19989},{"answer":"\u5112","indexes":"nygsxqsddxslp","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5148\u79e6\u65f6\u4ee3\u7684\u5b66\u672f\u6d41\u6d3e?","id":19990},{"answer":"\u6b4c\u9f13\u71d5\u8d75\u513f","indexes":"czhdntgjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u90af\u90f8\u5357\u4ead\u89c2\u5993>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19991},{"answer":"\u695a\u81e3\u4f24\u6c5f\u67ab","indexes":"cztyrzxytyzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u540c\u53cb\u4eba\u821f\u884c\u6e38\u53f0\u8d8a\u4f5c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19992},{"answer":"\u660e\u5bb0\u8bd5\u821f\u696b","indexes":"czqyyldsfyxtcdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u79cb\u591c\u4e0e\u5218\u7800\u5c71\u6cdb\u5bb4\u559c\u4ead\u6c60>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19993},{"answer":"\u71d5\u8349\u5982\u78a7\u4e1d","indexes":"czcsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6625\u601d>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":19994},{"answer":"\u6b4c\u8c23","indexes":"ywkfwnz","question":"\u97f5\u6587\u53ef\u5206\u4e3a\u54ea\u79cd\uff1f","id":19995},{"answer":"\u9c9c\u82b1\u513f","indexes":"ngkycyhjehy","question":"\u54ea\u4e2a\u53ef\u4ee5\u8bcd\u8bed\u540e\u52a0\u201c\u513f\u201d\u8bdd\u97f3\uff1f","id":19996},{"answer":"\u53cc\u5507\u97f3","indexes":"afybwjsmflngszqd","question":"\u6309\u53d1\u97f3\u90e8\u4f4d\u7ed9\u58f0\u6bcd\u5206\u7c7b\uff0c\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f","id":19997},{"answer":"\u585e\u97f3","indexes":"afyffflsmkfwnz","question":"\u6309\u53d1\u97f3\u65b9\u6cd5\u5206\u7c7b\u58f0\u6bcd\u53ef\u5206\u4e3a\u54ea\u79cd\uff1f","id":19998},{"answer":"\u5236","indexes":"xlngwzqdzhidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684zhi\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":19999},{"answer":"\u81ea","indexes":"xlngwzqdzidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684zi\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20000},{"answer":"\u5403","indexes":"xlngwzqdchidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684chi\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20001},{"answer":"\u6b21","indexes":"xlngwzqdcidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684ci\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20002},{"answer":"\u662f","indexes":"xlngwzqdshidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684shi\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20003},{"answer":"\u4e1d","indexes":"xlngwzqdsidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684si\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20004},{"answer":"\u66fe","indexes":"xlngwzqdengdfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684eng\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20005},{"answer":"\u771f","indexes":"xlngwzqdendfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684en\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20006},{"answer":"\u5e94","indexes":"xlngwzqdingdfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684ing\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20007},{"answer":"\u56e0","indexes":"xlngwzqdindfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684in\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20008},{"answer":"\u987a\u6cbb","indexes":"yxnwsqchd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6e05\u671d\u7687\u5e1d\uff1f","id":20009},{"answer":"\u6731\u5143\u748b","indexes":"xlnwsmchd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u660e\u671d\u7687\u5e1d\uff1f","id":20010},{"answer":"\u7f8e","indexes":"xlnggjcjgbgljhsymy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53c2\u52a0\u8fc7\u516b\u56fd\u8054\u519b\uff0c\u706b\u70e7\u5706\u660e\u56ed\uff1f","id":20011},{"answer":"\u5929\u5b89\u95e8","indexes":"nzshccm","question":"\u54ea\u5ea7\u662f\u7687\u57ce\u57ce\u95e8\uff1f","id":20012},{"answer":"\u7ee7","indexes":"xlngwzqdidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684i\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20013},{"answer":"\u8116","indexes":"xlngwzqd0dfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u76840\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20014},{"answer":"\u624d","indexes":"xlngwzqdaidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684ai\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20015},{"answer":"\u88ab","indexes":"xlngwzqdeidfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e3a\u6b63\u786e\u7684ei\u7684\u53d1\u97f3\uff1f","id":20016},{"answer":"\u5566","indexes":"ngsqsc","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u8f7b\u751f\u8bcd\uff1f","id":20017},{"answer":"\u7684","indexes":"ngszc","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u52a9\u8bcd\uff1f","id":20018},{"answer":"\u8840\u6db2","indexes":"xlngcyydcxess","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8bcd\u8bed\u5e94\u8bfb\u6210x\xf9e\uff08\u56db\u58f0\uff09","id":20019},{"answer":"\u8840\u8113","indexes":"xlngcyydcxiss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8bcd\u8bed\u5e94\u8bfb\u6210xi\u011b\uff08\u4e09\u58f0\uff09","id":20020},{"answer":"\u54e5\u54e5","indexes":"ngsydzmc","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53e0\u5b57\u540d\u8bcd\uff1f","id":20021},{"answer":"\u542c\u542c","indexes":"ngsydzdc","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53e0\u5b57\u52a8\u8bcd\uff1f","id":20022},{"answer":"\u73b2\u73d1","indexes":"lmcdegyjbdqsdsng","question":"\u8054\u7ef5\u8bcd\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u97f3\u8282\u4e0d\u8bfb\u8f7b\u58f0\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20023},{"answer":"\u59af\u5a0c","indexes":"lmcdegyjdqsdsng","question":"\u8054\u7ef5\u8bcd\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u97f3\u8282\u8bfb\u8f7b\u58f0\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20024},{"answer":"\u54c1","indexes":"ngzsypzxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u54c1\u5b57\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20025},{"answer":"\u601d","indexes":"ngzsysxxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20026},{"answer":"\u610f","indexes":"ngzsyszxxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e2d\u4e0b\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20027},{"answer":"\u60eb","indexes":"ngzsyszxxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e2d\u4e0b\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20028},{"answer":"\u6751","indexes":"ngzsyzyxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20029},{"answer":"\u8857","indexes":"ngzsyzzyxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5de6\u4e2d\u53f3\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20030},{"answer":"\u5706","indexes":"ngzsyqbwxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5168\u5305\u56f4\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20031},{"answer":"\u533b","indexes":"ngzsybbwxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u534a\u5305\u56f4\u5f62\u7ed3\u6784\u7684\uff1f","id":20032},{"answer":"\u51b0","indexes":"ngsyppbssbd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u51ab\u7684\uff1f","id":20033},{"answer":"\u6ee9","indexes":"ngsyppbsssd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u6c35\u7684\uff1f","id":20034},{"answer":"\u8ba8","indexes":"ngsyppbssyd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u8ba0\u7684\uff1f","id":20035},{"answer":"\u5236","indexes":"ngsyppbssdd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5202\u7684\uff1f","id":20036},{"answer":"\u519b","indexes":"ngsyppbssmd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5196\u7684\uff1f","id":20037},{"answer":"\u5b9d","indexes":"ngsyppbssm","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5b80\uff1f","id":20038},{"answer":"\u8c37","indexes":"ngzsybzp","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u516b\u5b57\u65c1\uff1f","id":20039},{"answer":"\u4ed3","indexes":"ngzsyrzt","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u4eba\u5b57\u5934\uff1f","id":20040},{"answer":"\u539f","indexes":"ngzsyczp","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5382\u5b57\u65c1\uff1f","id":20041},{"answer":"\u52b3","indexes":"ngzsylzp","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u529b\u5b57\u65c1\uff1f","id":20042},{"answer":"\u8270","indexes":"ngzsyyzp","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u53c8\u5b57\u65c1?","id":20043},{"answer":"\u4efd","indexes":"ngsyppbssrd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u4ebb\u7684\uff1f","id":20044},{"answer":"\u5374","indexes":"ngsyppbssjd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5369\u7684\uff1f","id":20045},{"answer":"\u961f","indexes":"ngsyppbssfzzd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u961d\uff08\u5728\u5de6\uff09\u7684\uff1f","id":20046},{"answer":"\u53e5","indexes":"ngsyppbssbd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u52f9\u7684\uff1f","id":20047},{"answer":"\u79c1","indexes":"ngsyppbsssd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u53b6\u7684\uff1f","id":20048},{"answer":"\u5321","indexes":"ngsyppbssfd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u531a\u7684\uff1f","id":20049},{"answer":"\u5188","indexes":"ngsyppbssjd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5182\u7684\uff1f","id":20050},{"answer":"\u5f71","indexes":"ngsyppbsssd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5f61\u7684\uff1f","id":20051},{"answer":"\u6084","indexes":"ngsyppbssxd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5fc4\u7684\uff1f","id":20052},{"answer":"\u5e95","indexes":"ngsyppbssgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5e7f\u7684\uff1f","id":20053},{"answer":"\u68a6","indexes":"ngsyppbssxd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5915\u7684\uff1f","id":20054},{"answer":"\u9080","indexes":"ngsyppbsscd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u8fb6\u7684\uff1f","id":20055},{"answer":"\u5c01","indexes":"ngsyppbsscd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5bf8\u7684\uff1f","id":20056},{"answer":"\u6253","indexes":"ngsyppbsssd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u624c\u7684\uff1f","id":20057},{"answer":"\u8bed\u8a00","indexes":"dbjsjllgdnxzxmdngnr","question":"\u4e1c\u5df4\u7ecf\u4e66\u8bb0\u5f55\u4e86\u53e4\u4ee3\u7eb3\u897f\u65cf\u5148\u6c11\u7684\u54ea\u4e2a\u5185\u5bb9\uff1f","id":20058},{"answer":"\u7532\u9aa8\u6587","indexes":"zgwzdybdtjllngjd","question":"\u4e2d\u56fd\u6587\u5b57\u7684\u6f14\u53d8\uff0c\u5927\u4f53\u7ecf\u5386\u4e86\u54ea\u4e2a\u9636\u6bb5\uff1f","id":20059},{"answer":"\u7bc6","indexes":"ngsyszgsfdzt","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u662f\u4e2d\u56fd\u4e66\u6cd5\u7684\u5b57\u4f53\uff1f","id":20060},{"answer":"\u8499\u53e4\u65cf","indexes":"chzwngmzyzjdwz","question":"\u9664\u6c49\u5b57\u5916\uff0c\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u6587\u5b57\uff1f","id":20061},{"answer":"\u201c\u81ea\u7531\u201d","indexes":"mgynjxgsjzzpxhdhdtmds","question":"\u7f8e\u56fd\u4e8e\uff12\uff10\uff10\uff10\u5e74\u4e3e\u884c\u8fc7\u201c\u4e16\u7eaa\u4e4b\u5b57\u201d\u8bc4\u9009\u6d3b\u52a8\uff0c\u83b7\u5f97\u63d0\u540d\u7684\u662f\uff1f","id":20062},{"answer":"\u5f0b","indexes":"ngssyrydcdhz","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5c5e\u4e8e\u5bb9\u6613\u8bfb\u9519\u7684\u6c49\u5b57\uff1f","id":20063},{"answer":"\u59ec","indexes":"ngswggldxszmcjygynxwzxdsh","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u8001\u7684\u59d3\u6c0f\uff0c\u8bc1\u660e\u66fe\u7ecf\u6709\u8fc7\u4ee5\u5973\u6027\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u7684\u793e\u4f1a\uff1f","id":20064},{"answer":"\u8884","indexes":"ngsyppbssyd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u8863\u7684\uff1f","id":20065},{"answer":"\u5979","indexes":"ngsyppbssnd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5973\u7684\uff1f","id":20066},{"answer":"\u793e","indexes":"ngsyppbsssd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u793a\u7684\uff1f","id":20067},{"answer":"\u91d1\u6587","indexes":"zggwznrbjffdsnzwz","question":"\u6218\u56fd\u53e4\u6587\u5b57\uff0c\u5185\u5bb9\u6bd4\u8f83\u4e30\u5bcc\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u6587\u5b57\uff1f","id":20068},{"answer":"\u6545\u4e61","indexes":"ngcydysszwyldjyddys","question":"\u54ea\u4e2a\u8bcd\u8bed\u7684\u610f\u601d\uff0c\u662f\u505a\u4e3a\u201c\u539f\u6765\u7684\u201d\u201c\u65e7\u6709\u7684\u201d\u7684\u610f\u601d\uff1f","id":20069},{"answer":"\u6545\u53bb","indexes":"ngcydysszwswdyjbzddys","question":"\u54ea\u4e2a\u8bcd\u8bed\u7684\u610f\u601d\uff0c\u662f\u505a\u4e3a\u201c\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u5df2\u7ecf\u4e0d\u5728\u7684\u201d\u7684\u610f\u601d\uff1f","id":20070},{"answer":"\u9093","indexes":"ngsyppbssfzyd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u961d\uff08\u5728\u53f3\uff09\u7684\uff1f","id":20071},{"answer":"\u6bd4\u55bb","indexes":"ngsyxcg","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4fee\u8f9e\u683c\uff1f","id":20072},{"answer":"\u6c49\u8bed","indexes":"ngsylhgyy","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u8054\u5408\u56fd\u8bed\u8a00\uff1f","id":20073},{"answer":"\u6bd4\u55bb","indexes":"btxcsfyng","question":"\u6807\u9898\u4fee\u8f9e\u624b\u6cd5\uff0c\u6709\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20074},{"answer":"\u7ed9","indexes":"ngzsdyz","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u662f\u591a\u97f3\u5b57\uff1f","id":20075},{"answer":"\u5c71","indexes":"ngzsxxz","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u662f\u8c61\u5f62\u5b57\uff1f","id":20076},{"answer":"\u8dd1\u6b65","indexes":"ngcsdc","question":"\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u52a8\u8bcd\uff1f","id":20077},{"answer":"\u53f0\u706f","indexes":"ngcsmc","question":"\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u540d\u8bcd\uff1f","id":20078},{"answer":"\u6e05\u6f88","indexes":"ngcsxrc","question":"\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u5f62\u5bb9\u8bcd\uff1f","id":20079},{"answer":"\u6309\u6b65\u5c31\u73ed","indexes":"ngclmycbz","question":"\u54ea\u4e2a\u8bcd\u91cc\u9762\u6709\u9519\u522b\u5b57\uff1f","id":20080},{"answer":"\u6bd4\u55bb","indexes":"ngsxcff","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4fee\u8f9e\u65b9\u6cd5\uff1f","id":20081},{"answer":"\u7f8e\u4e3d","indexes":"ngsbyc","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u8912\u4e49\u8bcd\uff1f","id":20082},{"answer":"\u611a\u8822","indexes":"ngsbyc","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd\uff1f","id":20083},{"answer":"\u77e5\u4e66\u8fbe\u793c","indexes":"ngscy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u6210\u8bed\uff1f","id":20084},{"answer":"\u501f\u5c38\u8fd8\u9b42","indexes":"ngcysssljzy","question":"\u54ea\u4e2a\u6210\u8bed\u662f\u4e09\u5341\u516d\u8ba1\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20085},{"answer":"\u6a2a","indexes":"xlnygzktdybsh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b57\u5f00\u5934\u7b2c\u4e00\u7b14\u662f\u6a2a\uff1f","id":20086},{"answer":"\u6606","indexes":"xlnygzktdybss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b57\u5f00\u5934\u7b2c\u4e00\u7b14\u662f\u7ad6\uff1f","id":20087},{"answer":"\u5fc3","indexes":"xlnygzktdybsp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b57\u5f00\u5934\u7b2c\u4e00\u7b14\u662f\u6487\uff1f","id":20088},{"answer":"\u5b89","indexes":"xlnygzktdybsn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b57\u5f00\u5934\u7b2c\u4e00\u7b14\u662f\u637a\uff1f","id":20089},{"answer":"\u4e66","indexes":"xlnygzktdybsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b57\u5f00\u5934\u7b2c\u4e00\u7b14\u662f\u6298\uff1f","id":20090},{"answer":"\u738b","indexes":"xlnygzktdebsh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b57\u5f00\u5934\u7b2c\u4e8c\u7b14\u662f\u6a2a\uff1f","id":20091},{"answer":"\u6a2a","indexes":"xlnygzktdebss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b57\u5f00\u5934\u7b2c\u4e8c\u7b14\u662f\u7ad6\uff1f","id":20092},{"answer":"\u5450\u558a","indexes":"nybslxzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u9c81\u8fc5\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20093},{"answer":"\u9053\u58eb\u5854","indexes":"nybsyqyzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u4f59\u79cb\u96e8\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20094},{"answer":"\u9a86\u9a7c\u7965\u5b50","indexes":"nybslszp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u8001\u820d\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20095},{"answer":"\u4f0a\u51e1\u8bfa\u592b","indexes":"nybsqhfzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u5951\u8bc3\u592b\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20096},{"answer":"\u7ae5\u5e74","indexes":"nybsgejzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u9ad8\u5c14\u57fa\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20097},{"answer":"\u53cc\u57ce\u8bb0","indexes":"nybscesdgszp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u67e5\u5c14\u65af\xb7\u72c4\u66f4\u65af\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20098},{"answer":"\u7686\u5927\u6b22\u559c","indexes":"nybsssbyzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u838e\u58eb\u6bd4\u4e9a\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20099},{"answer":"\u7ea2\u697c\u68a6\u9b47","indexes":"nybszalzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u5f20\u7231\u73b2\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20100},{"answer":"\u5e73\u6de1\u751f\u6d3b","indexes":"nybshyzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u6d77\u5ca9\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20101},{"answer":"\u8fde\u57ce\u51b3","indexes":"nybsjyzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u91d1\u5eb8\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20102},{"answer":"\u8377\u5858\u6708\u8272","indexes":"nybszzqzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u6731\u81ea\u6e05\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20103},{"answer":"\u9001\u4f60\u4e00\u5339\u9a6c","indexes":"nybssmzp","question":"\u90a3\u4e00\u90e8\u662f\u4e09\u6bdb\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20104},{"answer":"\u660e\u6708\u51fa\u5929\u5c71","indexes":"czmydgsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u660e\u6708\u5ea6\u5173\u5c71>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20105},{"answer":"\u8d75\u5ba2\u7f26\u80e1\u7f28","indexes":"czxkxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4fa0\u5ba2\u884c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20106},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"qzcnywstcdsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5510\u671d\u7684\u8bd7\u4eba?","id":20107},{"answer":"\u6b66\u5219\u5929","indexes":"qzcnywstcdhd","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5510\u671d\u7684\u7687\u5e1d\uff1f","id":20108},{"answer":"\u9ad8\u9601\u6a2a\u79c0\u6c14","indexes":"czgcbzstdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u8fc7\u5d14\u516b\u4e08\u6c34\u4ead>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20109},{"answer":"\u65e5\u843d\u6c99\u660e\u5929\u5012\u5f00","indexes":"czdlmfzesdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e1c\u9c81\u95e8\u6cdb\u821f\u4e8c\u9996>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20110},{"answer":"\u9e21\u9e23\u53d1\u9ec4\u5c71","indexes":"czsxhdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bbf\u867e\u6e56>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20111},{"answer":"\u5723\u8fbe\u6709\u53bb\u5c31","indexes":"czjnltwssdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u7eaa\u5357\u9675\u9898\u4e94\u677e\u5c71>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20112},{"answer":"\u6628\u591c\u5deb\u5c71\u4e0b","indexes":"czswsxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bbf\u5deb\u5c71\u4e0b>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20113},{"answer":"\u5cb1\u5b97\u592b\u5982\u4f55","indexes":"czwydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u671b\u5cb3>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20114},{"answer":"\u4e1c\u90e1\u8d8b\u5ead\u65e5","indexes":"czdgzcldsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u767b\u886e\u5dde\u57ce\u697c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20115},{"answer":"\u80e1\u9a6c\u5927\u5b9b\u540d","indexes":"czfbchmdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u623f\u5175\u66f9\u80e1\u9a6c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20116},{"answer":"\u7d20\u7ec3\u98ce\u971c\u8d77","indexes":"czhydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u753b\u9e70>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20117},{"answer":"\u5df2\u4ece\u62db\u63d0\u6e38","indexes":"czylmfxsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6e38\u9f99\u95e8\u5949\u5148\u5bfa>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20118},{"answer":"\u4e8c\u5e74\u5ba2\u4e1c\u90fd","indexes":"czzlbdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea\u8d60\u674e\u767d\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20119},{"answer":"\u98ce\u6797\u7ea4\u6708\u843d","indexes":"czyyzszdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u591c\u5bb4\u5de6\u6c0f\u5e84>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20120},{"answer":"\u4e1c\u85e9\u4f4f\u7682\u76d6","indexes":"czplbhylxtdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u966a\u674e\u5317\u6d77\u5bb4\u5386\u4e0b\u4ead>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20121},{"answer":"\u674e\u4faf\u6709\u4f73\u53e5","indexes":"czylsebtxfsyjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e0e\u674e\u5341\u4e8c\u767d\u540c\u5bfb\u8303\u5341\u9690\u5c45>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20122},{"answer":"\u5bc2\u5bde\u4e66\u658b\u91cc","indexes":"czdryhlbdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u51ac\u65e5\u6709\u6000\u674e\u767d>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20123},{"answer":"\u4eca\u65e5\u6f58\u6000\u53bf","indexes":"czjryfxhbscmfdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e5d\u65e5\u6768\u5949\u5148\u4f1a\u767d\u6c34\u5d14\u660e\u5e9c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20124},{"answer":"\u5f90\u60b2\u9e3f","indexes":"qzcxlnywswgxddhj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u73b0\u4ee3\u7684\u753b\u5bb6?","id":20125},{"answer":"\u9c81\u8fc5","indexes":"qzcxlnywswgxddzj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u73b0\u4ee3\u7684\u4f5c\u5bb6?","id":20126},{"answer":"\u543e\u8205\u653f\u5982\u6b64","indexes":"czbsmfjzxydgzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u767d\u6c34\u660e\u5e9c\u8205\u5b85\u559c\u96e8\uff0c\u5f97\u8fc7\u5b57>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20127},{"answer":"\u4e0d\u4f5c\u6cb3\u897f\u5c09","indexes":"czgdhxzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5b98\u5b9a\u5f8c\u620f\u8d60>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20128},{"answer":"\u541b\u4e0d\u89c1\u97b2\u4e0a\u9e70","indexes":"czqyxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea\u53bb<<\u77e3\u884c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20129},{"answer":"\u4e1c\u5c71\u6c14\u9e3f\u8499","indexes":"czftgjstdlqzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5949\u540c\u90ed\u7ed9\u4e8b\u6c64\u4e1c\u7075\u6e6b\u4f5c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20130},{"answer":"\u5802\u4e0a\u4e0d\u5408\u751f\u67ab\u6811","indexes":"czfxlsfxhsszgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5949\u5148\u5218\u5c11\u5e9c\u65b0\u753b\u5c71\u6c34\u969c\u6b4c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20131},{"answer":"\u675c\u9675\u6709\u5e03\u8863","indexes":"czzjffxxyhwbzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u81ea\u4eac\u8d74\u5949\u5148\u53bf\u548f\u6000\u4e94\u767e\u5b57>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20132},{"answer":"\u97f3","indexes":"xmngszqdindfy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684in\u7684\u53d1\u97f3?","id":20133},{"answer":"\u4eba","indexes":"xmngszqdendfy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684en\u7684\u53d1\u97f3?","id":20134},{"answer":"\u963fQ","indexes":"qzcxlnywslxxszdrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u9c81\u8fc5\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":20135},{"answer":"\u51e1.\u9ad8","indexes":"qzcxlnywswgdhj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5916\u56fd\u7684\u753b\u5bb6?","id":20136},{"answer":"\u671d\u5149\u5165\u74ee\u7256","indexes":"czhrxcjlfdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6666\u65e5\u5bfb\u5d14\u6222\u674e\u5c01>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20137},{"answer":"\u9119\u592b\u884c\u8870\u8c22","indexes":"czslfclhxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea\u9001<<\u7387\u5e9c\u7a0b\u5f55\u8fd8\u4e61>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20138},{"answer":"\u5ba2\u4ece\u5357\u53bf\u6765","indexes":"czbsxcsfsjwgzssydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u767d\u6c34\u53bf\u5d14\u5c11\u5e9c\u5341\u4e5d\u7fc1\u9ad8\u658b\u4e09\u5341\u97f5>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20139},{"answer":"\u6211\u7ecf\u534e\u539f\u6765","indexes":"czscgszesydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e09\u5ddd\u89c2\u6c34\u6da8\u4e8c\u5341\u97f5>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20140},{"answer":"\u907f\u5730\u5c81\u65f6\u665a","indexes":"czbdxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u907f\u5730\u4e0b>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20141},{"answer":"\u957f\u5b89\u57ce\u5934\u5934\u767d\u4e4c","indexes":"czawsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u54c0\u738b\u5b59>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20142},{"answer":"\u5c11\u9675\u91ce\u8001\u541e\u58f0\u54ed","indexes":"czajtdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u54c0\u6c5f\u5934>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20143},{"answer":"\u5b5f\u51ac\u5341\u90e1\u826f\u5bb6\u5b50","indexes":"czbctdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u60b2\u9648\u9676>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20144},{"answer":"\u6211\u519b\u9752\u962a\u5728\u4e1c\u95e8","indexes":"czbqbdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u60b2\u9752\u962a>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20145},{"answer":"\u6218\u54ed\u591a\u65b0\u9b3c","indexes":"czdxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bf9\u96ea>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20146},{"answer":"\u95fa\u4e2d\u53ea\u72ec\u770b","indexes":"czyydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6708\u591c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20147},{"answer":"\u6587\u7ae0\u6709\u795e\u4ea4\u6709\u9053","indexes":"czxdxfyjxhzgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u859b\u7aef\u859b\u590d\u7b75\u7b80\u859b\u534e\u9189\u6b4c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20148},{"answer":"\u8fd1\u95fb\u97e6\u6c0f\u59b9","indexes":"czyrjwsmdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5143\u65e5\u5bc4\u97e6\u6c0f\u59b9>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20149},{"answer":"\u56fd\u7834\u5c71\u6cb3\u5728","indexes":"czcwdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6625\u671b>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20150},{"answer":"\u9aa5\u5b50\u6625\u72b9\u9694","indexes":"czyyzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5fc6\u5e7c\u5b50>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20151},{"answer":"\u5f20\u5cb1\u5e74","indexes":"xlnywswgdzxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u7684\u54f2\u5b66\u5bb6?","id":20152},{"answer":"\u676d\u5dde","indexes":"xlnyzswgnfdcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u6211\u56fd\u5357\u65b9\u7684\u57ce\u5e02?","id":20153},{"answer":"\u72d7","indexes":"xlnygssesx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5341\u4e8c\u5c5e\u76f8?","id":20154},{"answer":"\u84dd\u9a6c\u7f9a","indexes":"qzcxlnygsyjmjddw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5df2\u7ecf\u706d\u7edd\u7684\u52a8\u7269?","id":20155},{"answer":"\u5b89\u5a1c\xb7\u5361\u5217\u5c3c\u5a1c","indexes":"qzcnygbsyfgzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u68b5\u9ad8\u4f5c\u54c1?","id":20156},{"answer":"\u65e0\u5bb6\u5bf9\u5bd2\u98df","indexes":"czybwrydydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e00\u767e\u4e94\u65e5\u591c\u5bf9\u6708>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20157},{"answer":"\u9aa5\u5b50\u597d\u7537\u513f","indexes":"czqxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9063\u5174>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20158},{"answer":"\u4e94\u57ce\u4f55\u8fe2\u8fe2","indexes":"czslzxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u585e\u82a6\u5b50>>\u4e0b\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20159},{"answer":"\u9a86\u9a7c\u7965\u5b50","indexes":"qzcnygbsybxdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u51b0\u5fc3\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20160},{"answer":"\u95f2\u60c5","indexes":"qzcnygsybxdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u51b0\u5fc3\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20161},{"answer":"\u4e24\u68f5\u4e1d\u67cf\u6811","indexes":"qzcnygsyfgzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u68b5\u9ad8\u4f5c\u54c1?","id":20162},{"answer":"\u9e21\u9e23\u98ce\u96e8\u4ea4","indexes":"czygsddsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u96e8\u8fc7\u82cf\u7aef>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20163},{"answer":"\u7687\u5929\u4e45\u4e0d\u96e8","indexes":"czxqdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u559c\u6674>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20164},{"answer":"\u793e\u620f","indexes":"qzcxgnybslxdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u66f4\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u9c81\u8fc5\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20165},{"answer":"\u6bdb\u6cfd\u4e1c","indexes":"qzcxgnywswgjgcqdgjldr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u66f4\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u5efa\u56fd\u521d\u671f\u7684\u56fd\u5bb6\u9886\u5bfc\u4eba?","id":20166},{"answer":"\u7f57\u65af\u798f","indexes":"qzcxlnywsmgdzt","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u7f8e\u56fd\u7684\u603b\u7edf?","id":20167},{"answer":"\u4e0d\u8c13\u751f\u620e\u9a6c","indexes":"czzfmctxyzgwtydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u90d1\u9644\u9a6c\u6c60\u53f0\u559c\u9047\u90d1\u5e7f\u6587\u540c\u996e>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20168},{"answer":"\u53bb\u5e74\u6f7c\u5173\u7834","indexes":"czshdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u8ff0\u6000>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20169},{"answer":"\u7ea2\u65d7\u6e20","indexes":"qzcxlnybswgxddzz","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u6211\u56fd\u73b0\u4ee3\u7684\u8457\u4f5c?","id":20170},{"answer":"\u6241\u9e4a","indexes":"qzcxlnywswggddyxj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u533b\u5b66\u5bb6","id":20171},{"answer":"\u725b\u987f","indexes":"qzcxlnywskxj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u79d1\u5b66\u5bb6?","id":20172},{"answer":"\u53bb\u51ed\u6e38\u5ba2\u5bc4","indexes":"czdjsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea\u5f97\u5bb6\u4e66\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20173},{"answer":"\u5a01\u5f27\u4e0d\u80fd\u5f26","indexes":"czfesssyfhzpgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6a0a\u4e8c\u5341\u4e09\u5bfa\u5fa1\u8d74\u6c49\u4e2d\u5224\u5b98>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20174},{"answer":"\u738b\u7fb2\u4e4b","indexes":"qzcxlnywswggddsfj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u4e66\u6cd5\u5bb6?","id":20175},{"answer":"\u5f18\u5386","indexes":"qzcxlnywswgqcdhd","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u6e05\u671d\u7684\u7687\u5e1d?","id":20176},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"qzcxlnywswggddwj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u6b66\u5c06?","id":20177},{"answer":"\u9aa2\u9a6c\u65b0\u51ff\u8e44","indexes":"czszsjsyfwwpgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9001\u957f\u5b59\u4e5d\u4f8d\u5fa1\u8d74\u6b66\u5a01\u5224\u5b98>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20178},{"answer":"\u5357\u98ce\u4f5c\u79cb\u58f0","indexes":"czscdyfhxpgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9001\u4ece\u5f1f\u4e9a\u8d74\u6cb3\u897f\u5224\u5b98>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20179},{"answer":"\u6211\u7231\u4f60","indexes":"xmngszwdy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u4e3b\u8c13\u77ed\u8bed?","id":20180},{"answer":"\u6253\u4eba","indexes":"xmngsdbdy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u52a8\u5bbe\u77ed\u8bed?","id":20181},{"answer":"\u5bb6","indexes":"xmngsbjdxs","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u5df4\u91d1\u7684\u5c0f\u8bf4?","id":20182},{"answer":"\u6614\u6ca1\u8d3c\u4e2d\u65f6","indexes":"czswslpsctgjfypgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9001\u97e6\u5341\u516d\u8bc4\u4e8b\u5145\u540c\u8c37\u90e1\u9632\u5fa1\u5224\u5b98>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20183},{"answer":"\u9001\u8fdc\u79cb\u98ce\u843d","indexes":"czsylpgsxfdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9001\u6768\u516d\u5224\u5b98\u4f7f\u897f\u8543>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20184},{"answer":"\u7faf\u80e1\u8165\u56db\u6d77","indexes":"czslzlpgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9001\u7075\u5dde\u674e\u5224\u5b98>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20185},{"answer":"\u671b\u5e90\u5c71\u7011\u5e03","indexes":"xmnyssdtmslbd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\u7684\u9898\u76ee\u662f\u674e\u767d\u7684?","id":20186},{"answer":"\u671b\u5cb3","indexes":"xmnyssdtmsdfd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\u7684\u9898\u76ee\u662f\u675c\u752b\u7684?","id":20187},{"answer":"\u51fa\u5c14\u53cd\u5c14","indexes":"nygcsbyc","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u8bcd\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd?","id":20188},{"answer":"\u548c\u853c\u53ef\u4eb2","indexes":"nygcsbyc","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u8bcd\u662f\u8912\u4e49\u8bcd?","id":20189},{"answer":"\u6248\u5723\u767b\u9ec4\u9601","indexes":"czfzybgldsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5949\u8d60\u4e25\u516b\u9601\u8001>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20190},{"answer":"\u5929\u4e0a\u79cb\u671f\u8fd1","indexes":"czydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6708>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20191},{"answer":"\u5c1a\u4e66","indexes":"nygsysswj","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e<<\u56db\u4e66>><<\u4e94\u7ecf>>?","id":20192},{"answer":"\u5b54\u4e59\u5df1","indexes":"nybxsslxxd","question":"\u54ea\u4e00\u90e8\u5c0f\u8bf4\u662f\u9c81\u8fc5\u5199\u7684?","id":20193},{"answer":"\u9648\u80dc","indexes":"nygswggdnmqydlx","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u519c\u6c11\u8d77\u4e49\u7684\u9886\u8896?","id":20194},{"answer":"\u98ce\u8272\u8427\u8427\u66ae","indexes":"czcydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6751\u591c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20195},{"answer":"\u4e09\u5ddd\u4e0d\u53ef\u5230","indexes":"czwxkhdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u665a\u884c\u53e3\u53f7>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20196},{"answer":"\u706f\u82b1\u4f55\u592a\u559c","indexes":"czdzcsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u72ec\u914c\u6210\u8bd7>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20197},{"answer":"\u82cd\u751f\u672a\u82cf\u606f","indexes":"czjdseydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5efa\u90fd\u5341\u4e8c\u97f5>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20198},{"answer":"\u79cb\u747e","indexes":"xlnygszgjdsdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u53f2\u7684\u4eba\u7269?","id":20199},{"answer":"\u987a\u6cbb","indexes":"qzcxlnygsqcdnh","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6e05\u671d\u7684\u5e74\u53f7?","id":20200},{"answer":"\u96e8\u679c","indexes":"xlnywsfgdwxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6cd5\u56fd\u7684\u6587\u5b66\u5bb6?","id":20201},{"answer":"\u4f46\u897f","indexes":"xlnywsydlwsfxsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u610f\u5927\u5229\u6587\u4e16\u590d\u5174\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269?","id":20202},{"answer":"\u4e94\u5cad\u7686\u708e\u70ed","indexes":"czjywgztdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bc4\u6768\u4e94\u6842\u5dde\u8c2d>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20203},{"answer":"\u4e1c\u9601\u5b98\u6885\u52a8\u8bd7\u5174","indexes":"czhpddszdtskfzmxyjjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u548c\u88f4\u8fea\u767b\u8700\u5dde\u4e1c\u4ead\u9001\u5ba2\u9022\u65e9\u6885\u76f8\u5fc6\u89c1\u5bc4>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20204},{"answer":"\u5c06\u519b\u80c6\u6c14\u96c4","indexes":"czjzwsjjcjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bc4\u8d60\u738b\u5341\u5c06\u519b\u627f\u4fca>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20205},{"answer":"\u529b\u75be\u5750\u6e05\u6653","indexes":"czfclddbzzczdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5949\u916c\u674e\u90fd\u7763\u8868\u4e08\u65e9\u6625\u4f5c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20206},{"answer":"\u65f6\u51fa\u78a7\u9e21\u574a","indexes":"czxjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u897f\u90ca>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20207},{"answer":"\u820d\u5357\u820d\u5317\u7686\u6625\u6c34","indexes":"czkzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5ba2\u81f3>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20208},{"answer":"\u597d\u96e8\u77e5\u65f6\u8282","indexes":"czcyxydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6625\u591c\u559c\u96e8>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20209},{"answer":"\u4e3a\u4eba\u6027\u50fb\u803d\u4f73\u53e5","indexes":"czjszsrhsldsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6c5f\u4e0a\u503c\u6c34\u5982\u6d77\u52bf\u804a\u77ed\u8ff0>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20210},{"answer":"\u671b\u6781\u6625\u57ce\u4e0a","indexes":"cztxjbqldjzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9898\u65b0\u6d25\u5317\u6865\u697c\u5f97\u90ca\u5b57>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20211},{"answer":"\u50e7\u6765\u4e0d\u8bed\u81ea\u9e23\u949f","indexes":"czmdsaszljpsddsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u66ae\u767b\u56db\u5b89\u5bfa\u949f\u697c\u5bc4\u88f4\u5341\u8fea>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20212},{"answer":"\u91ce\u5bfa\u6c5f\u5929\u8c41","indexes":"czyxjsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6e38\u4fee\u89c9\u5bfa>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20213},{"answer":"\u5bfa\u5fc6\u66fe\u6e38\u5904","indexes":"czlydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9646\u6e38>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20214},{"answer":"\u4e09\u6708\u6843\u82b1\u6d6a","indexes":"ccsdsjsnyj","question":"\u51fa<<\u6625\u6c34>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20215},{"answer":"\u5766\u8179\u6c5f\u4ead\u5367","indexes":"czjtdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6c5f\u4ead>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20216},{"answer":"\u6625\u6765\u5e38\u65e9\u8d77","indexes":"czzqdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u65e9\u8d77>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20217},{"answer":"\u82b1\u98de\u6709\u5e95\u6025","indexes":"czkxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u53ef\u60dc>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20218},{"answer":"\u843d\u65e5\u5728\u5e18\u94a9","indexes":"czlrdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u843d\u65e5>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20219},{"answer":"\u5f00\u6a3d\u72ec\u914c\u8fdf","indexes":"czdzdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u72ec\u914c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20220},{"answer":"\u6574\u5c65\u6b65\u9752\u829c","indexes":"czxbdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5f90\u6b65>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20221},{"answer":"\u5bd2\u98df\u6c5f\u6751\u8def","indexes":"czhsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bd2\u98df>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20222},{"answer":"\u8700\u738b\u5c06\u6b64\u955c","indexes":"czsjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u77f3\u955c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20223},{"answer":"\u8302\u9675\u591a\u75c5\u5f8c","indexes":"czqtdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u7434\u53f0>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20224},{"answer":"\u51c9\u6c14\u6653\u8427\u8427","indexes":"czcydsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u671d\u96e8>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20225},{"answer":"\u6751\u665a\u60ca\u98ce\u5ea6","indexes":"czwqdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u665a\u6674>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20226},{"answer":"\u6960\u6811\u8272\u51a5\u51a5","indexes":"czgndsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9ad8\u6960>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20227},{"answer":"\u72ec\u7ed5\u865a\u658b\u91cc","indexes":"czesdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6076\u6811>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20228},{"answer":"\u5357\u4eac\u4e45\u5ba2\u8015\u5357\u4ea9","indexes":"czjtdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u8fdb\u8247>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20229},{"answer":"\u4e00\u5ba4\u4ed6\u4e61\u8fdc","indexes":"czysdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e00\u5ba4>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20230},{"answer":"\u6545\u4eba\u5357\u90e1\u53bb","indexes":"czwhslgwgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u95fb\u659b\u65af\u516d\u5b98\u672a\u5f52>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20231},{"answer":"\u8d2b\u55df\u51fa\u5165\u52b3","indexes":"czfqcxccdjtwesdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u8d74\u9752\u57ce\u53bf\u51fa\u6210\u90fd\u5bc4\u9676\u738b\u4e8c\u5c11>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20232},{"answer":"\u91ce\u6865\u9f50\u6e21\u9a6c","indexes":"czywygcsxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u91ce\u671b\u56e0\u8fc7\u5e38\u5c11\u4ed9>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20233},{"answer":"\u8fd1\u95fb\u5bbd\u6cd5\u79bb\u65b0\u5dde","indexes":"czjdwdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5bc4\u675c\u4f4d>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20234},{"answer":"\u5175\u6208\u4e0d\u89c1\u8001\u83b1\u8863","indexes":"czshssjdsjdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9001\u97e9\u5341\u56db\u6c5f\u4e1c\u7701\u89d0>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20235},{"answer":"\u81ea\u4e3a\u9752\u57ce\u5ba2","indexes":"czzrsdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u4e08\u4eba\u5c71>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20236},{"answer":"\u6545\u4eba\u4ea6\u6d41\u843d","indexes":"czspwfdcdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9001\u88f4\u4e94\u8d74\u4e1c\u5ddd>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20237},{"answer":"\u8fdc\u5e08\u865e\u79d8\u76d1","indexes":"czzyswsmdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u8d60\u865e\u5341\u4e94\u53f8\u9a6c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20238},{"answer":"\u501a\u6c5f\u6960\u6811\u8349\u5802\u524d","indexes":"cznswfysbtdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u6960\u6811\u4e3a\u98ce\u96e8\u6240\u62d4\u53f9>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20239},{"answer":"\u516b\u6708\u79cb\u9ad8\u98ce\u6012\u53f7","indexes":"czmwwqfspgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u8305\u5c4b\u4e3a\u79cb\u98ce\u6240\u7834\u6b4c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20240},{"answer":"\u5206\u624b\u5f00\u5143\u672b","indexes":"czftxlzbddsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u9022\u5510\u5174\u5218\u4e3b\u7c3f\u5f1f>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20241},{"answer":"\u53f6\u53bf\u90ce\u5b98\u5bb0","indexes":"czjjwmfdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u656c\u7b80\u738b\u660e\u5e9c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20242},{"answer":"\u7532\u5b50\u897f\u5357\u5f02","indexes":"czzjwmfdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u91cd\u7b80\u738b\u660e\u5e9c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20243},{"answer":"\u5fc6\u5e74\u5341\u4e94\u5fc3\u5c1a\u5b69","indexes":"czbyjxdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u767e\u5fe7\u96c6\u884c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20244},{"answer":"\u541b\u4e0d\u89c1\u5f90\u537f\u4e8c\u5b50\u751f\u7edd\u5947","indexes":"czxqezgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u5f90\u537f\u4e8c\u5b50\u6b4c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20245},{"answer":"\u6210\u90fd\u731b\u5c06\u6709\u82b1\u537f","indexes":"czxzhqgdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u620f\u4f5c\u82b1\u537f\u6b4c>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20246},{"answer":"\u6709\u67cf\u751f\u5d07\u5188","indexes":"czbbdsjsnyj","question":"\u51fa\u81ea<<\u75c5\u67cf>>\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?","id":20247},{"answer":"\u51c6","indexes":"xmngszqdundfy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684un\u7684\u53d1\u97f3?","id":20248},{"answer":"\u62e8\u4e91\u89c1\u65e5","indexes":"xmngscy","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u662f\u6210\u8bed?","id":20249},{"answer":"\u5f6d\u5fb7\u6000","indexes":"qzcxlnywsxzgsqdsdys","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5341\u5927\u5143\u5e05?","id":20250},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"qzcxlnywswggddzy","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u6218\u5f79?","id":20251},{"answer":"\u5434\u9053\u5b50","indexes":"qzcxlnywswggddhj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u753b\u5bb6?","id":20252},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"qzcxlnywswggddsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u8bd7\u4eba?","id":20253},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"qzcxlnywswggddwc","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u6587\u81e3?","id":20254},{"answer":"\u5927\u962a","indexes":"qzcxgnyzsrbdcs","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u66f4\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u65e5\u672c\u7684\u57ce\u5e02?","id":20255},{"answer":"\u7ebd\u7ea6","indexes":"qzcxlnyzsmgdcs","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u7f8e\u56fd\u7684\u57ce\u5e02?","id":20256},{"answer":"\u5df4\u987f","indexes":"qzcxgnywsdecsjdzzdrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u66f4\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":20257},{"answer":"\u5bb6","indexes":"qzcxlnybsbjdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u5df4\u91d1\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20258},{"answer":"\u9a86\u9a7c\u7965\u5b50","indexes":"qzcxlnybslsdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u8001\u820d\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20259},{"answer":"\u897f\u6e38\u8bb0","indexes":"qzcxlnywswggddzz","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u8457\u4f5c?","id":20260},{"answer":"\u6731\u81ea\u6e05","indexes":"qzcxlnywswxj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6587\u5b66\u5bb6?","id":20261},{"answer":"\u82cf\u8f7c","indexes":"qzcxlnywswgscdwxj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u5b8b\u671d\u7684\u6587\u5b66\u5bb6?","id":20262},{"answer":"\u5218\u90a6","indexes":"qzcxlnywswghcdlsrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u6c49\u671d\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269?","id":20263},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"qzcxlnywswgsgsqdlsrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269?","id":20264},{"answer":"\u9648\u6bc5","indexes":"qzcxlnywswgjfzzsqdgcdjl","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u65f6\u671f\u7684\u5171\u4ea7\u515a\u5c06\u9886?","id":20265},{"answer":"\u5434\u4f69\u5b5a","indexes":"qzcxlnywswgmgsqdjf","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u6c11\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u519b\u9600?","id":20266},{"answer":"\u6c5f\u897f","indexes":"qzcxlnygshjzzsqsjgddf","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u7ea2\u519b\u957f\u5f81\u65f6\u671f\u6240\u7ecf\u8fc7\u7684\u5730\u65b9?","id":20267},{"answer":"\u6c5f\u59d0","indexes":"qzcxlnywshyxszdrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f<<\u7ea2\u5ca9>>\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":20268},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"qzcxlnygsqlwgdbgljdgj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u4fb5\u7565\u6211\u56fd\u7684<<\u516b\u56fd\u8054\u519b<<\u7684\u56fd\u5bb6?","id":20269},{"answer":"\u674e\u4e16\u6c11","indexes":"qzcxlnywswgtcsqdlsrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u5510\u671d\u65f6\u671f\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269?","id":20270},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"qzcxlnygswggdcddsd","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u671d\u4ee3\u7684\u9996\u90fd?","id":20271},{"answer":"\u695a","indexes":"qzcxlnygswgcqsqdbz","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u6625\u79cb\u65f6\u671f\u7684\u9738\u4e3b?","id":20272},{"answer":"\u534e\u7f57\u5e9a","indexes":"qzcxlznywswgdsxj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u7684\u6570\u5b66\u5bb6?","id":20273},{"answer":"\u9e21","indexes":"qzcxlnygdwsjql","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u52a8\u7269\u662f\u5bb6\u79bd\u7c7b?","id":20274},{"answer":"\u725b","indexes":"qzcxlnyzdwsscdw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u52a8\u7269\u662f\u98df\u8349\u52a8\u7269?","id":20275},{"answer":"\u6d2a\u79c0\u5168","indexes":"qzcxlnywstptgsqdjl","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5c06\u9886?","id":20276},{"answer":"\u9047\u4e8b\u4e0d\u614c","indexes":"qzcxlnyjbscy","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\u4e0d\u662f\u6210\u8bed?","id":20277},{"answer":"\u54c8\u59c6\u83b1\u7279","indexes":"xlnybsssbydzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u838e\u58eb\u6bd4\u4e9a\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20278},{"answer":"\u97e9\u6108","indexes":"xlnywstsbdj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6?","id":20279},{"answer":"\u5951\u8bc3\u592b","indexes":"xlnywsegdwxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u4fc4\u56fd\u7684\u6587\u5b66\u5bb6?","id":20280},{"answer":"\u8001\u5b50","indexes":"xlnywscqzgsqdsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6625\u79cb\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u601d\u60f3\u5bb6?","id":20281},{"answer":"\u5b59\u609f\u7a7a","indexes":"xlnywsshzdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u795e\u8bdd\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":20282},{"answer":"\u8c2d\u55e3\u540c","indexes":"xlnywsqcwxbfdljz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6e05\u671d\u620a\u620c\u53d8\u6cd5\u7684\u516d\u541b\u5b50?","id":20283},{"answer":"\u6797\u9edb\u7389","indexes":"syhlmzjlsecdsnw","question":"\u5c5e\u4e8e\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u4e2d\u91d1\u9675\u5341\u4e8c\u53c9\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\uff1f","id":20284},{"answer":"\u5b59\u609f\u7a7a","indexes":"syxyjzqqjrsnyw","question":"\u5c5e\u4e8e\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u53bb\u53d6\u7ecf\u4eba\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\uff1f","id":20285},{"answer":"\u84dd\u9cb8","indexes":"sybrdwdsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20286},{"answer":"\u9ca8\u9c7c","indexes":"syrgyldsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u8f6f\u9aa8\u9c7c\u7c7b\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20287},{"answer":"\u814a\u516b","indexes":"syzgrmdjrdsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u7684\u8282\u65e5\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20288},{"answer":"\u4e16\u754c\u8282\u4fed\u65e5","indexes":"sysjrmdjrdsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u4e16\u754c\u4eba\u6c11\u7684\u8282\u65e5\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20289},{"answer":"\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a","indexes":"syyzdgjsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u4e9a\u6d32\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20290},{"answer":"\u82ac\u5170","indexes":"syozdgjsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u6b27\u6d32\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20291},{"answer":"\u5766\u6851\u5c3c\u4e9a","indexes":"syfzdgjsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u975e\u6d32\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20292},{"answer":"\u6c64\u52a0","indexes":"sydyzdgjsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u5927\u6d0b\u6d32\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20293},{"answer":"\u5218\u90a6","indexes":"xlnygssywggyqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u516c\u5143\u524d\u7684\u4eba\u7269?","id":20294},{"answer":"\u5b59\u6b66","indexes":"xlnywswggddjsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u519b\u4e8b\u5bb6?","id":20295},{"answer":"\u5b89\u5a1c\xb7\u5361\u5217\u5c3c\u5a1c","indexes":"qzcxlnygslfnglywqtestdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5217\u592b\xb7\u5c3c\u53e4\u62c9\u8036\u7ef4\u5947\xb7\u6258\u5c14\u65af\u6cf0\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20296},{"answer":"\u5b89\u5a1c\xb7\u5361\u5217\u5c3c\u5a1c","indexes":"qzcxlnygsbsygdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u4e0d\u662f\u96e8\u679c\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20297},{"answer":"\u7ea2\u8272\u65d7\u9762","indexes":"qtczczggqdybf","question":"\u8bf7\u6311\u51fa\u7ec4\u6210\u4e2d\u56fd\u56fd\u65d7\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff1f","id":20298},{"answer":"\u9a6c\u63d0\u5c3c\u514b","indexes":"sybmzdgjsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u5317\u7f8e\u6d32\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20299},{"answer":"\u667a\u5229","indexes":"synmzdgjsng","question":"\u5c5e\u4e8e\u5357\u7f8e\u6d32\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20300},{"answer":"\u4eac\u897f\u7a3b","indexes":"sybjdtcsnyz","question":"\u5c5e\u4e8e\u5317\u4eac\u7684\u7279\u4ea7\u662f\u54ea\u4e00\u79cd\uff1f","id":20301},{"answer":"\u897f\u5b89","indexes":"syzgqdgddsnyg","question":"\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4e03\u5927\u53e4\u90fd\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":20302},{"answer":"\u9e7f\u9f0e\u8bb0","indexes":"qzcjyzpdsnyg","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u91d1\u5eb8\u4f5c\u54c1\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":20303},{"answer":"\u98ce\u94c3\u4e2d\u7684\u5200\u58f0","indexes":"qzcnygsgldzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u53e4\u9f99\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20304},{"answer":"\u9e7f\u9f0e\u8bb0","indexes":"qzcnygbslysdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u6881\u7fbd\u751f\u7684\u4f5c\u54c1?","id":20305},{"answer":"\u662f","indexes":"aycydbycsng","question":"\u6697\u55bb\u5e38\u7528\u7684\u6bd4\u55bb\u8bcd\uff0c\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20306},{"answer":"\u7528\u4e8b\u7269\u7279\u5f81\u4ee3\u672c\u4f53\u4e8b\u7269","indexes":"ngsjddzlzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u501f\u4ee3\u7684\u79cd\u7c7b\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20307},{"answer":"\u8868\u793a\u5f15\u6587\u7684\u7701\u7565","indexes":"ngsslhdyf","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7701\u7565\u53f7\u7684\u7528\u6cd5\uff1f","id":20308},{"answer":"\u62a5\u520a\u540d","indexes":"yxngkyysmh","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u53ef\u4ee5\u7528\u4e66\u540d\u53f7\uff1f","id":20309},{"answer":"\u7f16\u5e74\u4f53","indexes":"yxngtlsyssld","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4f53\u4f8b\u5c5e\u4e8e\u53f2\u4e66\u91cc\u7684\uff1f","id":20310},{"answer":"\u300a\u6625\u79cb\u300b","indexes":"xlngsssygdzmssz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u53f2\u4e66\u5c5e\u4e8e\u53e4\u4ee3\u8457\u540d\u53f2\u4e66\u4f5c\uff1f","id":20311},{"answer":"\u300a\u5468\u8bed\u300b","indexes":"ngsygyssld","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u300a\u56fd\u8bed\u300b\u53f2\u4e66\u91cc\u7684\uff1f","id":20312},{"answer":"\u300a\u516b\u4f2f\u4e4b\u6b4c\u300b","indexes":"ngsysystc","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u56db\u8a00\u8bd7\u4f53\u88c1\uff1f","id":20313},{"answer":"\u300a\u6c49\u5e7f\u300b","indexes":"ngsycgtc","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u695a\u6b4c\u4f53\u88c1\uff1f","id":20314},{"answer":"\u5112","indexes":"ngsyzzflzd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u8bf8\u5b50\u5206\u7c7b\u4e2d\u7684\uff1f","id":20315},{"answer":"\u89e3\u91ca\u4e8b\u7269\u7684\u72b6\u6001","indexes":"ngsfszqd","question":"\u54ea\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f","id":20316},{"answer":"\u611f\u8c22\u4fe1","indexes":"ngsyzysx","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u4e13\u7528\u4e66\u4fe1\uff1f","id":20317},{"answer":"\u901a\u77e5","indexes":"ngsygwl","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u516c\u6587\u7c7b\uff1f","id":20318},{"answer":"\u5e7f\u544a\u7a3f","indexes":"ngsyxcl","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u5ba3\u4f20\u7c7b\uff1f","id":20319},{"answer":"\u8bf7\u67ec","indexes":"ngsylyld","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u793c\u4eea\u7c7b\u7684\uff1f","id":20320},{"answer":"\u6536\u6761","indexes":"ngsyqjld","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u5951\u636e\u7c7b\u7684\uff1f","id":20321},{"answer":"\u7ae5\u8bdd","indexes":"xlngbsysdwxtcd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u56db\u5927\u6587\u5b66\u4f53\u88c1\u7684\uff1f","id":20322},{"answer":"\u670d\u88c5","indexes":"xlngszdrwwmdmx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u9488\u5bf9\u4eba\u7269\u5916\u8c8c\u7684\u63cf\u5199\uff1f","id":20323},{"answer":"\u65f6\u95f4","indexes":"ngsyxszjbdys","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53d9\u4e8b\u6700\u57fa\u672c\u7684\u201c\u8981\u7d20\u201d\uff1f","id":20324},{"answer":"\u666f\u7269\u7684\u5f62\u72b6","indexes":"ngsyxjwzwdjbfm","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u5199\u666f\u7269\u4f5c\u6587\u7684\u57fa\u672c\u65b9\u9762\uff1f","id":20325},{"answer":"\u7ec6\u89c2\u5bdf","indexes":"nzffkytgzwsp","question":"\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u4f5c\u6587\u6c34\u5e73\uff1f","id":20326},{"answer":"\u5e74\u9f84","indexes":"xrdwzyzyxlngfm","question":"\u5199\u4eba\u7684\u6587\u7ae0\uff0c\u5e94\u6ce8\u610f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u65b9\u9762\uff1f","id":20327},{"answer":"\u6148\u6bcd\u624b\u4e2d\u7ebf","indexes":"xlnjczyyzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u51fa\u81ea\u4e8e\u300a\u6e38\u5b50\u541f\u300b\uff1f","id":20328},{"answer":"\u7237\u5a18\u95fb\u5973\u6765","indexes":"xlnjczymlc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u51fa\u81ea\u4e8e\u300a\u6728\u5170\u8f9e\u300b\uff1f","id":20329},{"answer":"\u56fd\u7834\u5c71\u6cb3\u5728","indexes":"xlnjczycw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u51fa\u81ea\u4e8e\u300a\u6625\u671b\u300b\uff1f","id":20330},{"answer":"\u4f7f\u4eba\u542c\u6b64\u51cb\u6731\u989c","indexes":"xlnjczysdn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u51fa\u81ea\u4e8e\u300a\u8700\u9053\u96be\u300b\uff1f","id":20331},{"answer":"\u8840\u6db2\u7c98\u7a20","indexes":"bsxyjcdxm","question":"\u4e0d\u5c5e\u8840\u6db2\u68c0\u67e5\u7684\u9879\u76ee\uff1a","id":20332},{"answer":"\u9f0e\u7684\u76d6\u5b50\u4e0a","indexes":"cslsjzggbtgjtmbtdxztzsyzcygybtqzdttjcbyyzggdmtcbdbjhmcsnzdtjcbyyzsznlm","question":"\u4f20\u8bf4\u9f99\u751f\u4e5d\u5b50\u4e2a\u4e2a\u4e0d\u540c\uff0c\u6839\u636e\u5b83\u4eec\u4e0d\u540c\u7684\u6027\u8d28\u7279\u5f81\uff0c\u6240\u7528\u4e4b\u5904\u4e5f\u5404\u6709\u4e0d\u540c\uff0c\u5176\u4e2d\u7684\u201c\u98f8\u992e\u201d\u7ecf\u5e38\u88ab\u5e94\u7528\u5728\u5e7f\u544a\u7b49\u5a92\u4f53\u4f20\u64ad\u7684\u9881\u5956\u4f1a\u540d\u79f0\u4e0a\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u5b83\u7ecf\u5e38\u88ab\u7528\u4e8e\u88c5\u9970\u5728\u54ea\u91cc\u5417\uff1f","id":20333},{"answer":"\u91d1\u661f","indexes":"gjmwwnsdjdxxzys","question":"\u56fd\u9645\u540d\u4e3a\u201c\u7ef4\u7eb3\u65af\u201d\u7684\u4e5d\u5927\u884c\u661f\u4e4b\u4e00\u662f","id":20334},{"answer":"5\u4e2a","indexes":"mgxlxjmslbrdxyfwjgcc","question":"\u7f8e\u56fd\u5fc3\u7406\u5b66\u5bb6\u9a6c\u65af\u6d1b\u628a\u4eba\u7684\u9700\u8981\u5206\u4e3a\u51e0\u4e2a\u5c42\u6b21","id":20335},{"answer":"\u7d2b\u6a80\u6728","indexes":"swhmjjzyszyztmszmwmymhlmjcmzcdjjcczwdmczzjjdbncwhmjjqz_________shmzdjp","question":"\u6240\u8c13\u7ea2\u6728\u5bb6\u5177\u4e3b\u8981\u662f\u6307\u7528\u7d2b\u6a80\u6728\u3001\u9178\u679d\u6728\u3001\u4e4c\u6728\uff0c\u763f\u6728\u3001\u82b1\u68a8\u6728\u3001\u9e21\u7fc5\u6728\u5236\u6210\u7684\u5bb6\u5177\uff0c\u9664\u6b64\u4e4b\u5916\u7684\u6728\u6750\u5236\u4f5c\u5bb6\u5177\u90fd\u4e0d\u80fd\u79f0\u4e3a\u7ea2\u6728\u5bb6\u5177\uff0c\u5176\u4e2d_________\u662f\u7ea2\u6728\u4e2d\u7684\u6781\u54c1\u3002","id":20336},{"answer":"\u98ce","indexes":"xysjdtfgxysjszzgnzqsjdymddtfgtmjstlfdrblkdlhaxd","question":"\u897f\u57df\u4e09\u7edd\u72ec\u7279\u98ce\u5149.\u201c\u897f\u57df\u4e09\u7edd\u201d\uff0c\u662f\u5728\u4e2d\u56fd\u4e43\u81f3\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u6709\u540d\u7684\u72ec\u7279\u98ce\u5149\u3002\u5b83\u4eec\u5c31\u662f\uff1a\u5410\u9c81\u756a\u7684\u70ed\u3001\u5df4\u91cc\u5764\u7684\u51c9\u548c\u5b89\u897f\u7684\uff1a","id":20337},{"answer":"\u5c0f\u80a0","indexes":"rtzzdqgssm","question":"\u4eba\u4f53\u6700\u957f\u7684\u5668\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20338},{"answer":"\u809d","indexes":"rtzzydqgssm","question":"\u4eba\u4f53\u6700\u91cd\u8981\u7684\u5668\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20339},{"answer":"\u956b\u9aa8\u808c","indexes":"rtzxdjrssm","question":"\u4eba\u4f53\u6700\u5c0f\u7684\u808c\u8089\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20340},{"answer":"\u5375\u7ec6\u80de","indexes":"rtzddxbssm","question":"\u4eba\u4f53\u6700\u5927\u7684\u7ec6\u80de\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20341},{"answer":"\u53e4\u5178\u97f3\u4e50","indexes":"yxnzyllxbslyymz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u97f3\u4e50\u7c7b\u578b\u4e0d\u662f\u6765\u6e90\u4e8e\u7f8e\u6d32\uff1f","id":20342},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"yltysyzylxdtydltsyfhzljbdyzyxffqwsjszzyyyltydgjsnggj","question":"\u533b\u7597\u4f53\u80b2\u662f\u4e00\u79cd\u533b\u7597\u6027\u7684\u4f53\u80b2\u953b\u70bc\uff0c\u5b83\u662f\u9884\u9632\u548c\u6cbb\u7597\u75be\u75c5\u7684\u4e00\u79cd\u6709\u6548\u65b9\u6cd5\u3002\u8bf7\u95ee\uff0c\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u5e94\u7528\u533b\u7597\u4f53\u80b2\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":20343},{"answer":"\u767d\u65cf","indexes":"syjswgngmzdctjr","question":"\u201c\u4e09\u6708\u8857\u201d\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u4f20\u7edf\u8282\u65e5\uff1f","id":20344},{"answer":"\u7ea2\u67a3","indexes":"brywhwsswds","question":"\u88ab\u4eba\u8a89\u4e3a\u6d3b\u7ef4\u751f\u7d20\u4e38\u7684\u662f\uff1a","id":20345},{"answer":"\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u7684\u795e\u9690","indexes":"yxnxzpsgqjdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4f5c\u54c1\u662f\u5bab\u5d0e\u9a8f\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20346},{"answer":"\u83ab\u624e\u7279\u3001\u51ef\u9c81\u6bd4\u5c3c\u3001\u67cf\u8fbd\u5179\u3001\u5a01\u5c14\u7b2c\u3001\u798f\u83b1","indexes":"nwwzqjdahqzzmscwdahq","question":"\u90a3\u4e94\u4f4d\u4f5c\u66f2\u5bb6\u7684\u300a\u5b89\u9b42\u66f2\u300b\u6700\u8457\u540d\uff0c\u4fd7\u79f0\u4e94\u5927\u5b89\u9b42\u66f2\uff1f","id":20347},{"answer":"\u767e\u7a8d\u901a","indexes":"yqtqtxxyj","question":"\u201c\u4e00\u7a8d\u901a\u201d\u8bf7\u586b\u5199\u4e0b\u4e00\u53e5\uff1a","id":20348},{"answer":"\u5e1d\u529b","indexes":"ddwdsd","question":"\u4e1c\u5e1d\u6c76\u7684\u9996\u90fd\uff1a","id":20349},{"answer":"\u6c49\u6587\u5e1d\u3001\u6c49\u6b66\u5e1d","indexes":"xlnzrwbsfzgx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u7ec4\u4eba\u7269\u4e0d\u662f\u7236\u5b50\u5173\u7cfb","id":20350},{"answer":"\u767d\u6559\u3001\u7ea2\u6559\u3001\u9ec4\u6559","indexes":"zcfjynjdfz","question":"\u85cf\u4f20\u4f5b\u6559\u6709\u54ea\u51e0\u5927\u5206\u652f\uff1a","id":20351},{"answer":"\u5218\u79c0","indexes":"dxtjysyg","question":"\u593a\u5e2d\u8c08\u7ecf\u4e0e\u8c01\u6709\u5173\uff1a","id":20352},{"answer":"\u516d\u573a","indexes":"NBAlssjsszzdyjc","question":"NBA\u5386\u53f2\u4e0a\u52a0\u65f6\u8d5b\u6700\u957f\u7684\u6709\u51e0\u573a\uff1f","id":20353},{"answer":"\u66fc\u7ebd\u7279\xb7\u535a\u5c14","indexes":"NBAlsszgdqyss","question":"NBA\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u9ad8\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20354},{"answer":"\u6d3b\u585e","indexes":"NBAdcbsdfzgdsngqd","question":"NBA\u5355\u573a\u6bd4\u8d5b\u5f97\u5206\u6700\u9ad8\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u7403\u961f\uff1f","id":20355},{"answer":"\u6770\u91cc\xb7\u5362\u5361\u65af","indexes":"dcbsqdlbqzddqyss","question":"\u5355\u573a\u6bd4\u8d5b\u62a2\u5230\u7bee\u677f\u7403\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20356},{"answer":"\u8fc8\u514b\u5c14.\u4e54\u4e39","indexes":"NBApjdfzgdqyss","question":"NBA\u5e73\u5747\u5f97\u5206\u6700\u9ad8\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20357},{"answer":"\u7ef4\u51ef\u62c9\u65af","indexes":"gjawhdyrzxss","question":"\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\u7b2c\u4e00\u4efb\u4e3b\u5e2d\u662f\u8c01\uff1f","id":20358},{"answer":"\u4f0a\u83f2\u56fe\u65af","indexes":"xlnwmydrggjawhzx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u6ca1\u6709\u62c5\u4efb\u8fc7\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\u4e3b\u5e2d\uff1f","id":20359},{"answer":"\u674e\u5b81","indexes":"zgydysdjayhhddjpzd","question":"\u4e2d\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u8c01\u5355\u5c4a\u5965\u8fd0\u4f1a\u83b7\u5f97\u7684\u91d1\u724c\u6700\u591a\uff1f","id":20360},{"answer":"\u5218\u957f\u6625","indexes":"dyccjayhdjzgydyss","question":"\u7b2c\u4e00\u6b21\u53c2\u52a0\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u65e7\u4e2d\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20361},{"answer":"\u6b27\u6587\u65af","indexes":"yjcdydcnhhhcjfslncfzdydzzmmds","question":"\u4ee5\u6770\u51fa\u7684\u8fd0\u52a8\u624d\u80fd\u548c\u8f89\u714c\u6210\u5c31\u7c89\u788e\u4e86\u7eb3\u7cb9\u5206\u5b50\u7684\u4f18\u7b49\u79cd\u65cf\u7f8e\u68a6\u7684\u662f\uff1f","id":20362},{"answer":"\u9093\u4e9a\u840d","indexes":"lxhdsjayhgjdzgydysnyw","question":"\u8fde\u7eed\u83b7\u5f97\u4e09\u5c4a\u5965\u8fd0\u4f1a\u51a0\u519b\u7684\u4e2d\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\uff1f","id":20363},{"answer":"\u738b\u6b63\u5ef7","indexes":"gjawhddywzgwyss","question":"\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\u7684\u7b2c\u4e00\u4f4d\u4e2d\u56fd\u59d4\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20364},{"answer":"\u7f57\u6770\xb7\u7c73\u62c9","indexes":"sssjbnlzddcsqy","question":"\u8c01\u662f\u4e16\u754c\u676f\u5e74\u9f84\u6700\u5927\u7684\u53c2\u8d5b\u7403\u5458\uff1f","id":20365},{"answer":"\u9a6c\u62c9\u591a\u7eb3","indexes":"sjbsbfgcszdxsss","question":"\u4e16\u754c\u676f\u4e0a\u88ab\u72af\u89c4\u6b21\u6570\u6700\u591a\u9009\u624b\u662f\u8c01\uff1f","id":20366},{"answer":"\u4ea8\u5229\xb7\u5fb7\u65af\u683c\u6717\u5409","indexes":"scblhfzxcs","question":"\u8c01\u521b\u529e\u4e86\u73af\u6cd5\u81ea\u884c\u8f66\u8d5b?","id":20367},{"answer":"\u5b5d","indexes":"xlnxbsrjwc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5112\u5bb6\u201c\u4e94\u5e38\u201d\uff1f","id":20368},{"answer":"\u5218\u56e0","indexes":"ycdyqsjtsscyywxbxxsxlnwbsyyjwdj","question":"\u5143\u671d\u7684\u5143\u66f2\u662f\u7ee7\u5510\u8bd7\u3001\u5b8b\u8bcd\u53c8\u4e00\u6587\u5b66\u8868\u73b0\u5f62\u5f0f\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5143\u5267\u4e94\u5927\u5bb6\uff1f","id":20369},{"answer":"\u67f3\u4e9a\u5b50","indexes":"nssqcmnstmhyxecldzmjbwxttxlnwsnsddbrw","question":"\u5357\u793e\u662f\u6e05\u671d\u672b\u5e74\u53d7\u540c\u76df\u4f1a\u5f71\u54cd\u800c\u6210\u7acb\u7684\u8457\u540d\u8fdb\u6b65\u6587\u5b66\u56e2\u4f53\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u5357\u793e\u7684\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\uff1f","id":20370},{"answer":"\u300a\u804a\u658b\u5fd7\u5f02\u300b\u662f\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u90e8\u4f18\u79c0\u7684\u767d\u8bdd\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u96c6","indexes":"dxlwxzpjmsbzqds","question":"\u5bf9\u4e0b\u5217\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u96c6\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":20371},{"answer":"\u80e1\u5b81\u4e8b\u6e14\u9493","indexes":"xlnjbsczyzqdzpjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u989c\u771f\u537f\u7684\u300a\u8d60\u88f4\u5c06\u519b\u300b\uff1f","id":20372},{"answer":"\u67f3\u5b97\u5143\u300a\u6eaa\u5c45\u300b","indexes":"jwzzlxcnyzzjssczngsrdnbzp","question":"\u4e45\u4e3a\u7c2a\u7ec4\u7d2f\uff0c\u5e78\u6b64\u5357\u5937\u8c2a\u3002\u8fd9\u53e5\u8bd7\u662f\u51fa\u81ea\u54ea\u4e2a\u8bd7\u4eba\u7684\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20373},{"answer":"\u674e\u76ca\u300a\u6c5f\u5357\u66f2\u300b","indexes":"xlnssbsqyjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e03\u8a00\u7edd\u53e5\uff1f","id":20374},{"answer":"\u738b\u660c\u9f84\u300a\u8299\u84c9\u697c\u9001\u8f9b\u6e10\u300b","indexes":"hyljyrwpmskcsgcznss","question":"\u201c\u5bd2\u96e8\u8fde\u6c5f\u591c\u5165\u5434\uff0c\u5e73\u660e\u9001\u5ba2\u695a\u5c71\u5b64\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20375},{"answer":"\u897f\u9119\u4eba\u300a\u54e5\u8212\u6b4c\u300b","indexes":"bdqxggsyddcznss","question":"\u201c\u5317\u6597\u4e03\u661f\u9ad8\uff0c\u54e5\u8212\u591c\u5e26\u5200\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20376},{"answer":"\u675c\u752b\u300a\u6625\u5bbf\u5de6\u7701\u300b","indexes":"xlwhdybjxdcznss","question":"\u201c\u661f\u4e34\u4e07\u6237\u52a8\uff0c\u6708\u508d\u4e5d\u9704\u591a\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20377},{"answer":"\u738b\u7ef4\u300a\u6843\u6e90\u884c\u300b","indexes":"ykyczysjrqjshzcznss","question":"\u201c\u9065\u770b\u4e00\u5904\u6512\u4e91\u6811\uff0c\u8fd1\u5165\u5343\u5bb6\u6563\u82b1\u7af9\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20378},{"answer":"\u4e3d\u4eba\u884c","indexes":"dfxlnbzpsyqylf","question":"\u675c\u752b\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u5c5e\u4e8e\u4e03\u8a00\u4e50\u5e9c\uff1f","id":20379},{"answer":"\u674e\u767d\u300a\u542c\u8700\u50e7\u6d5a\u5f39\u7434\u300b","indexes":"ssblqxxemfcznss","question":"\u201c\u8700\u50e7\u62b1\u7eff\u7eee\uff0c\u897f\u4e0b\u5ce8\u7709\u5cf0\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20380},{"answer":"\u5143\u7ed3\u300a\u77f3\u9c7c\u6e56\u4e0a\u9189\u6b4c\u5e76\u5e8f\u300b","indexes":"ewlznzgyzzcznss","question":"\u201c\u800c\u5f80\u6765\u8005\uff0c\u4e43\u4f5c\u6b4c\u4ee5\u957f\u4e4b\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20381},{"answer":"\u665a\u5e74\u53d9\u5fd7\u793a\u7fdf\u5904\u58eb","indexes":"xlnbbsysndzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u865e\u4e16\u5357\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20382},{"answer":"\u5bf9\u9152\u9189\u9898\u5c48\u7a81\u660e\u5e9c\u5385","indexes":"xlnbbswywdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u97e6\u5e94\u7269\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20383},{"answer":"\u5deb\u5c71\u5ce1","indexes":"xmnbzpshfrd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u662f\u9ec4\u752b\u5189\u7684\uff1f","id":20384},{"answer":"\u843d\u53f6\u6ee1\u7a7a\u5c71","indexes":"xlnjbsczlbdcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u7684\u300a\u6625\u601d\u300b\uff1f","id":20385},{"answer":"1\u7ea7","indexes":"ngsyrddytfdjb","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u70ed\u5e26\u4f4e\u538b\u53f0\u98ce\u7684\u7ea7\u522b\uff1f","id":20386},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"ngscyd31jtfwyhtfmmhddgjhdq","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u53c2\u4e0e\u7b2c31\u5c4a\u53f0\u98ce\u59d4\u5458\u4f1a\u53f0\u98ce\u547d\u540d\u6d3b\u52a8\u7684\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\uff1f","id":20387},{"answer":"\u7389\u5154","indexes":"ngsd31jtfwyhzsmmdtfmz","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7b2c31\u5c4a\u53f0\u98ce\u59d4\u5458\u4f1a\u4e2d\u6240\u547d\u540d\u7684\u53f0\u98ce\u540d\u5b57\uff1f","id":20388},{"answer":"\u609f\u7a7a","indexes":"ngsd31jtfwyhzzgsmmdtfmzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u7b2c31\u5c4a\u53f0\u98ce\u59d4\u5458\u4f1a\u4e2d\u4e2d\u56fd\u6240\u547d\u540d\u7684\u53f0\u98ce\u540d\u5b57\u6709\uff1f","id":20389},{"answer":"\u70ed\u5e26\u96e8\u6797\u6c14\u5019","indexes":"zlyjwz15ysdsynzqh","question":"\u6700\u51b7\u6708\u5747\u6e29\u572815\u2103\u4ee5\u4e0a\u7684\u5c5e\u4e8e\u54ea\u79cd\u6c14\u5019\uff1f","id":20390},{"answer":"120\u5ea6\u89d2","indexes":"xlsydjdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u949d\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":20391},{"answer":"123","indexes":"xlsydwsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u591a\u4f4d\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f","id":20392},{"answer":"45\xb0\u548c135\xb0","indexes":"xlsyhwbjdsnyd","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u4e92\u4e3a\u8865\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u5bf9\uff1f","id":20393},{"answer":"10","indexes":"xlnygsos","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5076\u6570\uff1f","id":20394},{"answer":"\u8461\u8404\u7259","indexes":"16sjoznggjyzgts","question":"16\u4e16\u7eaa\u6b27\u6d32\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0e\u4e2d\u56fd\u901a\u5546\uff1f","id":20395},{"answer":"1\u5143","indexes":"rmbdmzynx","question":"\u4eba\u6c11\u5e01\u7684\u9762\u503c\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f","id":20396},{"answer":"11","indexes":"xlnygssdy10xy50dzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u5927\u4e8e10\u5c0f\u4e8e50\u7684\u8d28\u6570\uff1f","id":20397},{"answer":"61","indexes":"xlnygssdy50xy100dzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u5927\u4e8e50\u5c0f\u4e8e100\u7684\u8d28\u6570\uff1f","id":20398},{"answer":"91\u5ea6\u89d2","indexes":"xlnygjsdj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u89d2\u662f\u949d\u89d2\uff1f","id":20399},{"answer":"12.561279\u2026","indexes":"xlnygsswls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u65e0\u7406\u6570\uff1f","id":20400},{"answer":"1948","indexes":"xlnygnfssdsxss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u9f20\uff1f","id":20401},{"answer":"1949","indexes":"xlnygnfssdsxsn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u725b\uff1f","id":20402},{"answer":"1950","indexes":"xlnygnfssdsxsh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u864e\uff1f","id":20403},{"answer":"1951","indexes":"xlnygnfssdsxst","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u5154\uff1f","id":20404},{"answer":"1940","indexes":"xlnygnfssdsxsl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u9f99\uff1f","id":20405},{"answer":"1941","indexes":"xlnygnfssdsxss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u86c7\uff1f","id":20406},{"answer":"1942","indexes":"xlnygnfssdsxsm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u9a6c\uff1f","id":20407},{"answer":"1943","indexes":"xlnygnfssdsxsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u7f8a\uff1f","id":20408},{"answer":"1944","indexes":"xlnygnfssdsxsh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u7334\uff1f","id":20409},{"answer":"1945","indexes":"xlnygnfssdsxsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u9e21\uff1f","id":20410},{"answer":"1934","indexes":"xlnygnfssdsxsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u72d7\uff1f","id":20411},{"answer":"1947","indexes":"xlnygnfssdsxsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5e74\u4efd\u6240\u5c5e\u7684\u751f\u8096\u662f\u732a\uff1f","id":20412},{"answer":"\u7b2c4","indexes":"sjdszyd65jzz10ggjwg","question":"\u4e16\u754c\u6de1\u6c34\u8d44\u6e90\u768465\uff05\u96c6\u4e2d\u572810\u4e2a\u56fd\u5bb6,\u6211\u56fd\uff1a","id":20413},{"answer":"\u94a2\u82af\u9540\u94dc\u5408\u91d1","indexes":"zgrmyxy2002n11y18rqzqgfxddwtrmb5jybszwjhsqjscz","question":"\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u94f6\u884c\u4e8e2002\u5e7411\u670818\u65e5\u8d77\u5728\u5168\u56fd\u53d1\u884c\u7684\u7b2c\u4e94\u5957\u4eba\u6c11\u5e015\u89d2\u786c\u5e01\u8272\u6cfd\u4e3a\u91d1\u9ec4\u8272\uff0c\u5176\u91d1\u5c5e\u6750\u8d28\uff1a","id":20414},{"answer":"\u5317\u4eac-010","indexes":"gndcsdhqhdpzqds","question":"\u56fd\u5185\u5927\u57ce\u5e02\u7535\u8bdd\u533a\u53f7\u642d\u914d\u6b63\u786e\u5730\u662f:","id":20415},{"answer":"24\u4e2a","indexes":"zxnzsqxzjymxs1700gldsdxxfxrdqyznyjdsgxn","question":"\u5728\u65b0\u5e74\u949f\u58f0\u6572\u54cd\u4e4b\u9645\uff0c\u4ee5\u6bcf\u5c0f\u65f61700\u516c\u91cc\u7684\u901f\u5ea6\u5411\u897f\u98de\u884c\uff0c\u7ed5\u5730\u7403\u4e00\u5468\uff0c\u80fd\u8fce\u63a5\u591a\u5c11\u4e2a\u65b0\u5e74\uff1a","id":20416},{"answer":"1969\u5e747\u6708","indexes":"dysfwyqdzrabl11hfcsznynfsskd","question":"\u7b2c\u4e00\u8258\u98de\u5f80\u6708\u7403\u7684\u8f7d\u4eba\u201c\u963f\u6ce2\u7f5711\u53f7\u201d\u98de\u8239\uff0c\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u53d1\u5c04\u5347\u7a7a\u7684\uff1f","id":20417},{"answer":"1978\u5e74","indexes":"zhrmghghkdjtlsnynbbssd","question":"<<\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6237\u53e3\u767b\u8bb0\u6761\u4f8b>>\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u9881\u5e03\u5b9e\u65bd\u7684\uff1f","id":20418},{"answer":"184","indexes":"wgtgdyzbmcxtfdhhms","question":"\u6211\u56fd\u63d0\u4f9b\u7684\u90ae\u653f\u7f16\u7801\u67e5\u8be2\u7279\u670d\u7535\u8bdd\u53f7\u7801\u662f\uff1f","id":20419},{"answer":"1%","indexes":"1998nzgkxjjrdrljyzjhzbwclqzdbfzj","question":"1998\u5e74\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u5bb6\u52a0\u5165\u5230\u300a\u4eba\u7c7b\u57fa\u56e0\u7ec4\u300b\u8ba1\u5212\u4e2d\uff0c\u5e76\u5b8c\u6210\u4e86\u5176\u4e2d\u7684\u767e\u5206\u4e4b\u51e0\uff1f","id":20420},{"answer":"1895\u5e74","indexes":"xdlqydsnynymgcrzgd","question":"\u73b0\u4ee3\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u7531\uff08\u7f8e\u56fd\uff09\u4f20\u5165\u4e2d\u56fd\u7684?","id":20421},{"answer":"\u6851\u6258\u65af","indexes":"1994nsjbjsbqssdqqwbxdsytyssdq","question":"1994\u5e74\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u5df4\u4e54\u5c04\u5931\u70b9\u7403\uff0c\u8bf7\u95ee\u5df4\u897f\u961f\u8c01\u4e5f\u540c\u6837\u5c04\u5931\u70b9\u7403\uff1f","id":20422},{"answer":"10:01","indexes":"sjbbsjgzxsdbfsds","question":"\u4e16\u754c\u676f\u6bd4\u8d5b\u7ed3\u679c\u6700\u60ac\u6b8a\u7684\u6bd4\u5206\u662f\u591a\u5c11\uff1f","id":20423},{"answer":"109.5\u4e2a","indexes":"zgzjwznldsgspsgj","question":"\u4e2d\u56fd\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u62ff\u4e86\u591a\u5c11\u4e2a\u4e16\u4e52\u8d5b\u51a0\u519b?","id":20424},{"answer":"1901\u5e74","indexes":"ACmlsznynsdlsgj","question":"AC\u7c73\u5170\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\u9996\u593a\u8054\u8d5b\u51a0\u519b?","id":20425},{"answer":"\u771f\u6e90\u4e86\u65e0\u53d6","indexes":"xlnjbsczmhrsyssfdddbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u5bbf\u4e1a\u5e08\u5c71\u623f\u5f85\u4e01\u5927\u4e0d\u81f3\u300b\uff1f","id":20426},{"answer":"\u5341\u56db\u4e3a\u541b\u5987","indexes":"xlnjbsczlqsczf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9880\u300a\u9001\u9648\u7ae0\u752b\u300b\uff1f","id":20427},{"answer":"\u6216\u9a91\u9e92\u9e9f\u7ff3\u51e4\u51f0","indexes":"xlnjbsczlzyyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u67f3\u5b97\u5143\u300a\u6e14\u7fc1\u300b\uff1f","id":20428},{"answer":"\u6885\u67f3\u6e21\u6c5f\u6625","indexes":"xlnjbsczccjzsdsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5c91\u53c2\u300a\u5bc4\u5de6\u7701\u675c\u62fe\u9057\u300b\uff1f","id":20429},{"answer":"\u6b66\u5e1d\u7960\u524d\u4e91\u6b32\u6563","indexes":"xlnjbsczywjm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u7956\u548f\u300a\u671b\u84df\u95e8\u300b\uff1f","id":20430},{"answer":"\u820d\u5357\u820d\u5317\u7686\u6625\u6c34","indexes":"xlnjbscdfyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u91ce\u671b\u300b\uff1f","id":20431},{"answer":"\u6c38\u591c\u89d2\u58f0\u60b2\u81ea\u8bed","indexes":"xlnjbscdfgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u9601\u591c\u300b\uff1f","id":20432},{"answer":"\u4e09\u5e74\u8c2a\u5ba6\u6b64\u6816\u8fdf","indexes":"xlnjbsclyxxsshg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5218\u79b9\u9521\u300a\u897f\u585e\u5c71\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":20433},{"answer":"\u95f2\u5750\u60b2\u541b\u4ea6\u81ea\u60b2","indexes":"xlnjbsclsyjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u9526\u745f\u300b\uff1f","id":20434},{"answer":"\u8721\u70ac\u6210\u7070\u6cea\u59cb\u5e72","indexes":"xlnjbsclsycy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u6625\u96e8\u300b\uff1f","id":20435},{"answer":"\u5362\u5bb6\u5c11\u5987\u90c1\u91d1\u9999","indexes":"xlnjbscqtypn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u79e6\u97ec\u7389\u300a\u8d2b\u5973\u300b\uff1f","id":20436},{"answer":"\u521d\u65e5\u90e2\u95e8\u5c71","indexes":"xlnjbsczskszphsrbg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u53f8\u7a7a\u66d9\u300a\u8d3c\u5e73\u540e\u9001\u4eba\u5317\u5f52\u300b\uff1f","id":20437},{"answer":"\u77e5\u97f3\u4e16\u6240\u7a00","indexes":"xlnjbsczdmls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u65c5\u5bbf\u300b\uff1f","id":20438},{"answer":"\u541b\u81ea\u6545\u4e61\u6765","indexes":"xlnjsczwwzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u6742\u8bd7\u300b\uff1f","id":20439},{"answer":"\u529f\u76d6\u4e09\u5206\u56fd","indexes":"xlnjsczdfbzt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u516b\u9635\u56fe\u300b\uff1f","id":20440},{"answer":"\u5b64\u4e91\u5c06\u91ce\u9e64","indexes":"xlnjsczlzqssr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u9001\u4e0a\u4eba\u300b\uff1f","id":20441},{"answer":"\u5be5\u843d\u53e4\u884c\u5bab","indexes":"xlnjsczyzxg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u7a39\u300a\u884c\u5bab\u300b\uff1f","id":20442},{"answer":"\u8fd1\u4e61\u60c5\u66f4\u602f","indexes":"xlnjsczlpdhj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9891\u300a\u6e21\u6c49\u6c5f\u300b\uff1f","id":20443},{"answer":"\u81f3\u4eca\u7aa5\u7267\u9a6c","indexes":"xlnjsczxbrgsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u897f\u9119\u4eba\u300a\u54e5\u8212\u6b4c\u300b\uff1f","id":20444},{"answer":"\u5e18\u5916\u6625\u5bd2\u8d50\u9526\u888d","indexes":"xlnjsczwclcgq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u6625\u5bab\u66f2\u300b\uff1f","id":20445},{"answer":"\u53d7\u964d\u57ce\u5916\u6708\u5982\u971c","indexes":"xlnjsczlyyssjcwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u76ca\u300a\u591c\u4e0a\u53d7\u964d\u57ce\u95fb\u7b1b\u300b\uff1f","id":20446},{"answer":"\u5929\u9636\u591c\u8272\u51c9\u5982\u6c34","indexes":"xlnjsczdmqx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u79cb\u5915\u300b\uff1f","id":20447},{"answer":"\u516b\u9a8f\u65e5\u884c\u4e09\u4e07\u91cc","indexes":"xlnjsczlsyyc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u7476\u6c60\u300b\uff1f","id":20448},{"answer":"\u585e\u5916\u60b2\u98ce\u5207","indexes":"xlnjsczlsmymzckx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u996e\u9a6c\u957f\u57ce\u7a9f\u884c\u300b\uff1f","id":20449},{"answer":"\u70df\u971e\u65ad\u7eed\u751f","indexes":"xlnjsczlzgwt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u8fc7\u6e29\u6c64\u300b\uff1f","id":20450},{"answer":"\u6c34\u70ab\u73e0\u5149\u9047\u6cc9\u5ba2","indexes":"xlnjsczlxsc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u77f3\u6dd9\u300b\uff1f","id":20451},{"answer":"\u7f05\u60f3\u5c01\u5510\u5904","indexes":"xlnjsczlljgjyg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u8fc7\u664b\u9633\u5bab\u300b\uff1f","id":20452},{"answer":"\u591c\u62b1\u4e5d\u4ed9\u9aa8","indexes":"xlnjsczlhcllmyzwlj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4ea8\u300a\u8d50\u68a8\u674e\u6ccc\u4e0e\u8bf8\u738b\u8054\u53e5\u300b\uff1f","id":20453},{"answer":"\u4e3b\u4eba\u82e5\u4e5f\u52e4\u6311\u62e8","indexes":"xlnjsczlbyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u662a\u300a\u548f\u706f\u300b\uff1f","id":20454},{"answer":"\u591a\u8c22\u957f\u6761\u4f3c\u76f8\u8bc6","indexes":"xlnjsczlycgrqn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u8d50\u5bab\u4eba\u5e86\u5974\u300b\uff1f","id":20455},{"answer":"\u864f\u969c\u62b5\u7941\u8fde","indexes":"xlnjsczlzlgsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u5173\u5c71\u6708\u300b\uff1f","id":20456},{"answer":"\u65cc\u60ac\u4e5d\u6708\u971c","indexes":"xlnjsczlzllts","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u9647\u5934\u6c34\u300b\uff1f","id":20457},{"answer":"\u98ce\u82b1\u4e71\u821e\u8863","indexes":"xlnjsczlzlzyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":20458},{"answer":"\u5c11\u5e74\u98de\u7fe0\u76d6","indexes":"xlnjsczlbysnx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u5c11\u5e74\u884c\u300b\uff1f","id":20459},{"answer":"\u91d1\u51e4\u4e0a\u5c42\u53f0","indexes":"xlnjsczlbyfdwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u8d4b\u5f97\u9b4f\u90fd\u300b\uff1f","id":20460},{"answer":"\u4f2b\u517c\u53f8\u96b6\u5c40","indexes":"xlnjsczlyzczqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u916c\u90d1\u6c81\u5dde\u300b\uff1f","id":20461},{"answer":"\u91d1\u7089\u4efb\u610f\u718f","indexes":"xlnjsczzqgdhbywhssxz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8d75\u8c26\u5149\u300a\u7b54\u6237\u90e8\u5458\u5916\u8d3a\u9042\u6d89\u620f\u8d60\u300b\uff1f","id":20462},{"answer":"\u5ba3\u738b\u516d\u6708\u5175","indexes":"xlnjsczcryfhszszsxb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u9001\u5f20\u8bf4\u5de1\u8fb9\u300b\uff1f","id":20463},{"answer":"\u6797\u83ba\u9189\u91cc\u6b4c","indexes":"xlnjsczzjltjqdxydgzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5929\u6d25\u6865\u4e1c\u65ec\u5bb4\u5f97\u6b4c\u5b57\u97f5\u300b\uff1f","id":20464},{"answer":"\u8393\u82d4\u70c2\u9526\u7ae0","indexes":"xlnjsczyjwx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u5deb\u5ce1\u300b\uff1f","id":20465},{"answer":"\u60b2\u98ce\u6101\u6740\u4eba","indexes":"xlnjsczyjzcn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u6218\u57ce\u5357\u300b\uff1f","id":20466},{"answer":"\u5c3d\u6b64\u76c8\u6a3d\u9152","indexes":"xlnjsczszwszlzg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u9001\u8d75\u516d\u8d1e\u56fa\u300b\uff1f","id":20467},{"answer":"\u671d\u591c\u7ff3\u4e91\u65cf","indexes":"xlnjsczszwwqzwbjyqj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u6e29\u6cc9\u5e84\u5367\u75c5\u5bc4\u6768\u4e03\u70af\u300b\uff1f","id":20468},{"answer":"\u6cb3\u585e\u638c\u4e2d\u6765","indexes":"xlnjsczcsfhdlsgdymyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5949\u548c\u767b\u9a8a\u5c71\u9ad8\u9876\u5bd3\u76ee\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20469},{"answer":"\u8fb9\u4e66\u9a7f\u9a91\u5f52","indexes":"xlnjsczcsbc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u8fb9\u6101\u300b\uff1f","id":20470},{"answer":"\u4f73\u671f\u4e0d\u53ef\u9a7b","indexes":"xlnjsczwbclq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u91c7\u83b2\u66f2\u300b\uff1f","id":20471},{"answer":"\u76f8\u4f20\u79f0\u4e71\u77f3","indexes":"xlnjsczdsynhlssz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5357\u6d77\u4e71\u77f3\u5c71\u4f5c\u300b\uff1f","id":20472},{"answer":"\u541b\u884c\u9730\u96ea\u98de","indexes":"xlnjsczsjssssfyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u749f\u300a\u9001\u82cf\u5c1a\u4e66\u8d74\u76ca\u5dde\u300b\uff1f","id":20473},{"answer":"\u76f8\u547d\u4e14\u8854\u676f","indexes":"xlnjsczlkszbzxfszw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5914\u300a\u4f7f\u81f3\u6c74\u5dde\u559c\u9022\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300b\uff1f","id":20474},{"answer":"\u98ce\u82b1\u601d\u821e\u5dfe","indexes":"xlnjsczlxzyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5baa\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":20475},{"answer":"\u68a6\u5bd0\u6b8a\u60a0\u54c9","indexes":"xlnjsczstscktzlasf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u8700\u57ce\u54ed\u53f0\u5dde\u4e50\u5b89\u5c11\u5e9c\u300b\uff1f","id":20476},{"answer":"\u7530\u79cb\u9ea6\u6c14\u6e05","indexes":"xlnjsczlbwxrymlz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u590f\u65e5\u6e38\u76ee\u804a\u4f5c\u300b\uff1f","id":20477},{"answer":"\u4e4c\u88d8\u5341\u4e0a\u8fd8","indexes":"xlnjsczlbwtzyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u9014\u4e2d\u6709\u6000\u300b\uff1f","id":20478},{"answer":"\u60ca\u6708\u7ed5\u758f\u679d","indexes":"xlnjsczlbwqysywhrz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u591c\u9001\u960e\u4e94\u8fd8\u6da6\u5dde\u300b\uff1f","id":20479},{"answer":"\u9f13\u58f0\u632f\u539f\u96b0","indexes":"xlnjsczlxyjjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5c06\u519b\u884c\u300b\uff1f","id":20480},{"answer":"\u8f7b\u91cd\u6709\u6b8a\u4f26","indexes":"xlnjsczczagjyp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u89c2\u8346\u7389\u7bc7\u300b\uff1f","id":20481},{"answer":"\u6c49\u5bff\u4e3a\u5730\u540d\uff0c\u4ead\u4faf\u4e3a\u5b98\u540d","indexes":"lbbccdbhgybfgysdccfhwhsthhsthzqdjsw","question":"\u5218\u5907\u88ab\u66f9\u64cd\u6253\u8d25\u540e\uff0c\u5173\u7fbd\u88ab\u4fd8\u3002\u5173\u7fbd\u53d7\u5230\u66f9\u64cd\u5c01\u53f7\u4e3a\u201c\u6c49\u5bff\u4ead\u4faf\u201d\u3002\u201c\u6c49\u5bff\u4ead\u4faf\u201d\u6b63\u786e\u7684\u89e3\u91ca\u4e3a\uff1f","id":20482},{"answer":"\u71e7\u4eba\u6c0f","indexes":"xlnxbslszjzwmdtz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5386\u53f2\u4e2d\u8bb0\u8f7d\u6211\u4eec\u7684\u592a\u7956\uff1f","id":20483},{"answer":"\u59da","indexes":"sdxsm","question":"\u821c\u5e1d\u59d3\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20484},{"answer":"\u821c\u5e1d","indexes":"dwxzjhsngsgxddwhjszh","question":"\u201c\u5fb7\u4e3a\u5148\uff0c\u91cd\u6559\u5316\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u4e0a\u53e4\u5148\u5e1d\u7684\u6587\u5316\u7cbe\u795e\u4e4b\u9b42\uff1f","id":20485},{"answer":"\u5c71\u897f\u4e34\u6c7e\u5e02","indexes":"ydlzxjzgngdf","question":"\u5c27\u5e1d\u9675\u5728\u73b0\u4eca\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\uff1f","id":20486},{"answer":"\u4eb3\uff08\u4eca\u6cb3\u5357\u5546\u4e18\u5e02\uff09","indexes":"sclcqdcjqhqgwcxlngdfsscddygdc","question":"\u5546\u671d\u5c61\u6b21\u8fc1\u90fd\uff0c\u66fe\u7ecf\u524d\u540e\u8fc1\u8fc7\u4e94\u6b21\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\u662f\u5546\u671d\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u90fd\u57ce\uff1f","id":20487},{"answer":"\u718a","indexes":"hdbldttssm","question":"\u9ec4\u5e1d\u90e8\u843d\u7684\u56fe\u817e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20488},{"answer":"\u6cb3\u5357\u9093\u5dde","indexes":"xcddczn","question":"\u590f\u671d\u7684\u90fd\u57ce\u5728\u54ea\uff1f","id":20489},{"answer":"\u6c49\u5149\u6b66\u5e1d","indexes":"xlnghcddwsydhdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6c49\u671d\u7684\u5e1d\u738b\u5c5e\u4e8e\u4e1c\u6c49\u5e1d\u738b\uff1f","id":20490},{"answer":"\u516d\u9547\u8d77\u4e49","indexes":"wxwdshzzryhajjmdjrhzyyflgzrmdqyxlngqysfsbwsqd","question":"\u9b4f\u5b5d\u6587\u5e1d\u6b7b\u540e\uff0c\u653f\u6cbb\u65e5\u76ca\u9ed1\u6697\uff0c\u9636\u7ea7\u77db\u76fe\u5c16\u9510\u5316\uff0c\u7ec8\u4e8e\u5f15\u53d1\u4e86\u5404\u65cf\u4eba\u6c11\u5927\u8d77\u4e49\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8d77\u4e49\u662f\u53d1\u751f\u5317\u9b4f\u65f6\u671f\u7684\uff1f","id":20491},{"answer":"\u7518\u8083","indexes":"swkyxsptsnlr","question":"\u5b59\u609f\u7a7a\u539f\u578b\u77f3\u78d0\u9640\u662f\u54ea\u91cc\u4eba\uff1f","id":20492},{"answer":"\u6c88\u62ec","indexes":"xlnwbsbssqymdbswz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5317\u5b8b\u65f6\u671f\u6709\u540d\u7684\u5317\u5b8b\u4e94\u5b50\uff1f","id":20493},{"answer":"\u5510\u671d","indexes":"tzkskjzxckkmzdygxkmqwtzkcxzngcd","question":"\u7ae5\u5b50\u79d1\u662f\u79d1\u4e3e\u5236\u4e0b\u5e38\u79d1\u79d1\u76ee\u4e2d\u7684\u4e00\u4e2a\u5c0f\u79d1\u76ee\uff0c\u8bf7\u95ee\u7ae5\u5b50\u79d1\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":20494},{"answer":"\u5546\u671d","indexes":"lsszmdtdzcjtzscszngcd","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\u571f\u5730\u653f\u7b56\u4e95\u7530\u5236\u662f\u4ea7\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":20495},{"answer":"\u8f66\u9a91\u5c06\u519b","indexes":"xlnxbssgdwjgz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u7684\u6b66\u5c06\u5b98\u804c\uff1f","id":20496},{"answer":"\u5510\u5e84\u5b97\u559c\u6b22\u8e74\u97a0","indexes":"xlgyhdmahdmscwdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u7687\u5e1d\u4eec\u7231\u597d\u7684\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":20497},{"answer":"\u5357\u4e30\u7a91","indexes":"xlngbswglsssxsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u5c71\u897f\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":20498},{"answer":"\u8000\u5dde\u7a91","indexes":"xlngbswglsshbsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6cb3\u5317\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":20499},{"answer":"\u8d75\u516c\u660e","indexes":"csdqypwnkdcsbzyweqsjsdsmyysydeysbtyswzcswcshpcsqwxlnwcszcs","question":"\u8d22\u795e\u7684\u8d77\u6e90\u9887\u4e3a\u96be\u8003\uff0c\u4f46\u8d22\u795e\u4e0d\u6b62\u4e00\u4f4d\uff0c\u800c\u4e14\u6240\u796d\u7940\u7684\u795e\u660e\u4e5f\u56e0\u65f6\u56e0\u5730\u800c\u6709\u6240\u4e0d\u540c\uff0c\u6709\u6240\u8c13\u201c\u6b63\u8d22\u795e\u201d\u3001\u201c\u6587\u8d22\u795e\u201d\u548c\u201c\u504f\u8d22\u795e\u201d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u624d\u662f\u201c\u6b63\u8d22\u795e\u201d\uff1f","id":20500},{"answer":"\u9f99\u6e0a","indexes":"oyzhgjdsgddmzjscszyybjwldzjslsszqwzbjjsm","question":"\u6b27\u51b6\u5b50\u548c\u5e72\u5c06\u90fd\u662f\u53e4\u4ee3\u7684\u540d\u94f8\u5251\u5e08\uff0c\u4f20\u8bf4\u4e2d\u6709\u4e00\u628a\u5251\u4e3a\u4e24\u5927\u94f8\u5251\u5e08\u8054\u624b\u6240\u94f8\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u628a\u5251\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20501},{"answer":"\u7eaf\u94a7","indexes":"gdzjtwoyzctmzlybjjchoyzyljsjewqwzbjjsm","question":"\u53e4\u4ee3\u94f8\u5251\u5929\u738b\u6b27\u51b6\u5b50\u627f\u5929\u547d\u94f8\u4e86\u4e00\u628a\u5251\uff0c\u5251\u6210\u540e\u6b27\u51b6\u5b50\u4e5f\u529b\u5c3d\u795e\u7aed\u800c\u4ea1\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u628a\u5251\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20502},{"answer":"\u5308\u5974","indexes":"hcsdzbdatlsgdngmzdsl","question":"\u53f7\u79f0\u201c\u4e0a\u5e1d\u4e4b\u97ad\u201d\u7684\u963f\u63d0\u62c9\u662f\u53e4\u4ee3\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u9996\u9886\uff1f","id":20503},{"answer":"\u59dc\u5914","indexes":"xlnwsrbsysdwypcr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5b8b\u4ee3\u5a49\u7ea6\u6d3e\u8bcd\u4eba\uff1f","id":20504},{"answer":"\u59dc\u5914","indexes":"glcpsyswdb","question":"\u683c\u5f8b\u8bcd\u6d3e\u662f\u4ee5\u8c01\u4e3a\u4ee3\u8868\uff1f","id":20505},{"answer":"\u590d\u7167\u9752\u82d4\u4e0a","indexes":"xlnjsczwwlc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u9e7f\u67f4\u300b\uff1f","id":20506},{"answer":"\u201c\u9eef\u7136\u9500\u9b42\u8005\uff0c\u60df\u522b\u800c\u5df2\u77e3\u201d--\u738b\u52c3(\u819d\u738b\u9601\u5e8f\u300b","indexes":"xlnxzmymjdcccwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e2d\u540d\u8a00\u540d\u53e5\u7684\u51fa\u5904\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":20507},{"answer":"\u300a\u5c14\u96c5\u300b\u662f\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u90e8\u8bd7\u96c6","indexes":"xlnxgywxzpdmsscwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u7684\u63cf\u8ff0\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":20508},{"answer":"\u300a\u6c5f\u6e56\u96c6\u300b","indexes":"xlngbszxsdsrddbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u5174\u56db\u5927\u8bd7\u4eba\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":20509},{"answer":"\u300a\u97e9\u975e\u5b50\u300b\u7eb5\u6a2a\u5bb6\u91cd\u8981\u8457\u4f5c\u3002\u53cd\u6620\u97e9\u975e\u601d\u60f3","indexes":"dyxlzpdmsngscwd","question":"\u5bf9\u4e8e\u4e0b\u5217\u4f5c\u54c1\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u54ea\u4e2a\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":20510},{"answer":"\u300a\u56db\u4e66\u300b","indexes":"bsnjdkjslbgjsksmsdxlnbsbsybksm","question":"\u5317\u5b8b\u5e74\u95f4\u7684\u79d1\u4e3e\u8bbe\u793c\u90e8\u8d21\u4e3e\uff0c\u6240\u8003\u4e66\u76ee\u751a\u591a\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e66\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5fc5\u8003\u4e66\u76ee\uff1f","id":20511},{"answer":"\u300a\u79bb\u9a9a\u300b\u662f\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u9996\u4f18\u79c0\u7684\u957f\u7bc7\u6292\u60c5\u8bd7","indexes":"dxlwxzpjmsbzqds","question":"\u5bf9\u4e0b\u5217\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u96c6\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":20512},{"answer":"\u300a\u89c2\u730e\u300b","indexes":"xlnxbsyqyls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e03\u8a00\u5f8b\u8bd7\uff1f","id":20513},{"answer":"\u7f8c\u7b1b\u4f55\u987b\u6028\u6768\u67f3","indexes":"xlnjsczwzhcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u4e4b\u6da3\u300a\u51fa\u585e\u300b\uff1f","id":20514},{"answer":"\u6d41\u6c34\u5341\u5e74\u95f4","indexes":"xlnjbsczlzqslzcghyby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u9001\u674e\u4e2d\u4e1e\u5f52\u6c49\u9633\u522b\u4e1a\u300b\uff1f","id":20515},{"answer":"\u843d\u6708\u62b1\u5bd2\u5149","indexes":"xlnjsczlbwqrsydfj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u65e5\u9001\u5c39\u5927\u8d74\u4eac\u300b\uff1f","id":20516},{"answer":"\u5bd2\u706f\u72ec\u591c\u4eba","indexes":"xlnjbsczmhrqzgqjysr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u79e6\u4e2d\u611f\u79cb\u5bc4\u8fdc\u4e0a\u4eba\u300b\uff1f","id":20517},{"answer":"\u4f20\u8bb0","indexes":"xlnzwtbssjzdwt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6587\u4f53\u4e0d\u662f\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\u4e2d\u7684\u6587\u4f53\uff1f","id":20518},{"answer":"\u516b\u5c3a\u9f99\u987b\u65b9\u9526\u8925","indexes":"xlnjsczhhyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u7fc3\u300a\u5df2\u51c9\u300b\uff1f","id":20519},{"answer":"\u98ce\u6025\u591c\u6c5f\u79cb","indexes":"xlnjsczlbwdgbj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u6e21\u74dc\u6b65\u6c5f\u300b\uff1f","id":20520},{"answer":"\u82cd\u82cd\u8302\u9675\u6811","indexes":"xlnjsczwblgt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u4e34\u9ad8\u53f0\u300b\uff1f","id":20521},{"answer":"\u78a7\u6d77\u9752\u5929\u591c\u591c\u5fc3","indexes":"xlnjsczlsyce","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u5ae6\u5a25\u300b\uff1f","id":20522},{"answer":"\u5b64\u706f\u95fb\u695a\u89d2","indexes":"xlnjbsczlsylh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u843d\u82b1\u300b\uff1f","id":20523},{"answer":"\u6668\u767b\u6bcf\u60c6\u6005","indexes":"xlnjsczlzlfsyzzzafzyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u5949\u4f7f\u76ca\u5dde\u81f3\u957f\u5b89\u53d1\u949f\u9633\u9a7f\u300b\uff1f","id":20524},{"answer":"\u98de\u4f53","indexes":"xlnzztbsstzszdzt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5b57\u4f53\u4e0d\u662f\u5b8b\u592a\u5b97\u64c5\u957f\u7684\u5b57\u4f53\uff1f","id":20525},{"answer":"\u6301\u8861\u4e34\u4e07\u59d3","indexes":"xlnjsczlsmzqjsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u6267\u5951\u9759\u4e09\u8fb9\u300b\uff1f","id":20526},{"answer":"\u8c3f\u5bbf\u5bc6\u4e91\u84b8","indexes":"xlnjsczlbwbtcl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u5317\u773a\u8202\u9675\u300b\uff1f","id":20527},{"answer":"\u70ae","indexes":"gjxqdqzhzgxqbyyxlnxbsgjxqdqz","question":"\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\u7684\u68cb\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u8c61\u68cb\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\u7684\u68cb\u5b50\uff1f","id":20528},{"answer":"\u5986\u6210\u72ec\u89c1\u65f6","indexes":"xlnjsczlxycnx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u6625\u5973\u884c\u300b\uff1f","id":20529},{"answer":"\u9ec4\u56fe\u5f52\u8def\u96be","indexes":"xlnjsczlbwtcfmxcdlsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u540c\u5d14\u9a78\u9a6c\u6653\u521d\u767b\u697c\u601d\u4eac\u300b\uff1f","id":20530},{"answer":"\u5d14\u98a2\u300a\u9ec4\u9e64\u697c\u300b","indexes":"qcllhysfcqqywzcznss","question":"\u201c\u6674\u5ddd\u5386\u5386\u6c49\u9633\u6811\uff0c\u82b3\u8349\u840b\u840b\u9e66\u9e49\u6d32\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20531},{"answer":"\u9053\u6cf0\u5043\u6208\u8239","indexes":"xlnjsczlbyhxslykmc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u548c\u8bb8\u4f8d\u90ce\u6e38\u6606\u660e\u6c60\u300b\uff1f","id":20532},{"answer":"\u7ec8\u8c22\u5de8\u5ddd\u821f","indexes":"xlnjsczzjlccnwcy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u6555\u8d50\u5b81\u738b\u6c60\u5bb4\u300b\uff1f","id":20533},{"answer":"\u5df4\u897f","indexes":"cjsjbcszddgjdsng","question":"\u53c2\u52a0\u4e16\u754c\u676f\u6b21\u6570\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u961f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":20534},{"answer":"\u7a7a\u5fc6\u8c22\u5c06\u519b","indexes":"xlnjbsczlbybnzhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u591c\u6cca\u725b\u6e1a\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":20535},{"answer":"\u6708\u6653\u542c\u9e21\u9e23","indexes":"xlnjsczsjpjyj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u749f\u300a\u84b2\u6d25\u8fce\u9a7e\u300b\uff1f","id":20536},{"answer":"\u7b2c\u4e09\u5c4a\uff1a\u5728\u7f8e\u56fd\u666e\u6797\u65af\u987f\u5927\u5b66","indexes":"xldymjayhcbdmscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5bf9\u4e8e\u6bcf\u5c4a\u5965\u8fd0\u4f1a\u627f\u529e\u5730\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20537},{"answer":"\u9ad8\u4e18\u70dc\u671b\u7940","indexes":"xlnjsczyjxlx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u897f\u9675\u5ce1\u300b\uff1f","id":20538},{"answer":"\u51b2\u98d9\u5377\u585e\u84ec","indexes":"xlnjsczxybhwrx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f90\u5f66\u4f2f\u300a\u80e1\u65e0\u4eba\u884c\u300b\uff1f","id":20539},{"answer":"\u7eff\u534e\u793e\uff08\u53e3\u6280\uff09","indexes":"xlnxdsczmylzzmscwds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5bf9\u5b8b\u671d\u8457\u540d\u5a31\u4e50\u7ec4\u7ec7\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20540},{"answer":"\u662f\u4ee5\u9677\u90bb\u5883","indexes":"xlnjbscztxzjzljkzetz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5510\u7384\u5b97\u300a\u7ecf\u90b9\u9c81\u796d\u5b54\u5b50\u800c\u53f9\u4e4b\u300b\uff1f","id":20541},{"answer":"\u5929\u5bd2\u68a6\u6cfd\u6df1","indexes":"xlnjbsczqqssgrb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u94b1\u8d77\u300a\u9001\u50e7\u5f52\u65e5\u672c\u300b\uff1f","id":20542},{"answer":"\u516c\u5143\u524d776\u5e74","indexes":"gddyjalpkydhsnynjxd","question":"\u53e4\u4ee3\u7b2c\u4e00\u5c4a\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u4e3e\u884c\u7684\uff1f","id":20543},{"answer":"\u4f46\u89c1\u6cea\u75d5\u6e7f","indexes":"xlnjsczlbyq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u6028\u60c5\u300b\uff1f","id":20544},{"answer":"\u7eff\u8681\u65b0\u9185\u9152","indexes":"xlnjsczbjywlsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u767d\u5c45\u6613\u300a\u95ee\u5218\u5341\u4e5d\u300b\uff1f","id":20545},{"answer":"\u5750\u770b\u4e91\u8d77\u65f6","indexes":"xlnjbsczwwgxjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u8fc7\u9999\u79ef\u5bfa\u300b\uff1f","id":20546},{"answer":"\u5143\u4ee3\u53e4\u7891","indexes":"xlnxbsdjsbj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5927\u89c9\u5bfa\u516b\u666f\uff1f","id":20547},{"answer":"\u6682\u5631\u66e6\u8f6e\u52ff\u907d\u659c","indexes":"xlnjsczlxlcryyyc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u7acb\u6625\u65e5\u6e38\u82d1\u8fce\u6625\u300b\uff1f","id":20548},{"answer":"\u6c60\u98ce\u6cdb\u65e9\u51c9","indexes":"xlnjsczyjsljfsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9001\u4e34\u6d25\u623f\u5c11\u5e9c\u300b\uff1f","id":20549},{"answer":"\u957f\u9e23\u5411\u5317\u5dde","indexes":"xlnjsczyjzlm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u7d2b\u9a9d\u9a6c\u300b\uff1f","id":20550},{"answer":"\u97e9\u6108","indexes":"dfyzbxgzjbwsrcwbxxlnwbsbxzy","question":"\u675c\u752b\u300a\u996e\u4e2d\u516b\u4ed9\u6b4c\u300b\u4e2d\u5c06\u516b\u4f4d\u8bd7\u4eba\u79f0\u4e3a\u201c\u516b\u4ed9\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u516b\u4ed9\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20551},{"answer":"\u65e7\u65f6\u738b\u8c22\u5802\u524d\u71d5","indexes":"xlnjsczlyxwyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u79b9\u9521\u300a\u4e4c\u8863\u5df7\u300b\uff1f","id":20552},{"answer":"\u6c5f\u897f","indexes":"bssqdsrhtjswgngsdr","question":"\u5317\u5b8b\u65f6\u671f\u7684\u8bd7\u4eba\u9ec4\u5ead\u575a\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u7684\u4eba\uff1f","id":20553},{"answer":"\u82b3\u83f2\u4e0d\u53ca\u65b0","indexes":"xlnjsczzjlzyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":20554},{"answer":"\u5bbf\u83bd\u7ade\u542b\u79cb","indexes":"xlnjsczlbwzfss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u81f3\u5206\u6c34\u620d\u300b\uff1f","id":20555},{"answer":"\u95fd\u6e05\u7a91","indexes":"xlngbswglssjxsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6c5f\u897f\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":20556},{"answer":"\u5cf0\u96fe\u62b1\u83b2\u660f","indexes":"xlnjsczlsmjpxjzd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u7ecf\u7834\u859b\u4e3e\u6218\u5730\u300b\uff1f","id":20557},{"answer":"\u5929\u5b50\u6309\u96d5\u6208","indexes":"xlnjsczlzlszh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u4e0a\u4e4b\u56de\u300b\uff1f","id":20558},{"answer":"\u9999\u68b5\u904d\u79cb\u7a7a","indexes":"xlnjsczcryfhjyjrdcesftyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u4e5d\u6708\u4e5d\u65e5\u767b\u6148\u6069\u5bfa\u6d6e\u56fe\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20559},{"answer":"\u7fbd\u7fee\u4e24\u9036\u8fe4","indexes":"xlnjsczczayyp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u9e33\u9e2f\u7bc7\u300b\uff1f","id":20560},{"answer":"\u522b\u64cd\u7ed5\u7e41\u5f26","indexes":"xlnjsczlbwswmfcxfdh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u9001\u738b\u660e\u5e9c\u53c2\u9009\u8d4b\u5f97\u9e64\u300b\uff1f","id":20561},{"answer":"\u5f52\u5c71\u6df1\u6d45\u53bb","indexes":"xlnjsczpdscj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u88f4\u8fea\u300a\u9001\u5d14\u4e5d\u300b\uff1f","id":20562},{"answer":"\u4fdd\u957f","indexes":"xlnzffbswasbfstxdxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\u4e0d\u662f\u738b\u5b89\u77f3\u53d8\u6cd5\u65f6\u63a8\u884c\u7684\u65b0\u6cd5\uff1f","id":20563},{"answer":"\u7ea2\u78a7\u76f8\u6742\u6577\u6e05\u6d41","indexes":"xlnjsczljyhhslh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u749f\u300a\u6e38\u540e\u6e56\u8d4f\u83b2\u82b1\u300b\uff1f","id":20564},{"answer":"\u65b9\u4e39","indexes":"ljsjbjqzddssss","question":"\u5386\u5c4a\u4e16\u754c\u676f\u8fdb\u7403\u6700\u591a\u7684\u5c04\u624b\u662f\u8c01\uff1f","id":20565},{"answer":"\u8679\u996e\u6c5f\u768b\u9701","indexes":"xlnjsczszwzhyzszynss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u81ea\u8861\u9633\u81f3\u97f6\u5dde\u8c12\u80fd\u7985\u5e08\u300b\uff1f","id":20566},{"answer":"\u5ba2\u820d\u9752\u9752\u67f3\u8272\u65b0","indexes":"xlnjsczwwwcq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u6e2d\u57ce\u66f2\u300b\uff1f","id":20567},{"answer":"\u60ca\u6816\u591a\u4f17\u97f3","indexes":"xlnjsczszwyydt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u591c\u996e\u4e1c\u4ead\u300b\uff1f","id":20568},{"answer":"\u63a5\u6c49\u7591\u661f\u843d","indexes":"xlnjsczlzlswygd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u5341\u4e94\u591c\u89c2\u706f\u300b\uff1f","id":20569},{"answer":"\u6885\u82b3\u5e26\u96ea\u82b1","indexes":"xlnjsczgzchrzjlt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9ad8\u6b63\u81e3\u300a\u6666\u65e5\u7f6e\u9152\u6797\u4ead\u300b\uff1f","id":20570},{"answer":"\u6ee1\u76d6\u8377\u51cb\u7fe0","indexes":"xlnjsczlzjyjr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u4e5d\u6708\u4e5d\u65e5\u300b\uff1f","id":20571},{"answer":"\u5e37\u5c4f\u5411\u6708\u7a7a","indexes":"xlnjsczcsjyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5a55\u59a4\u6028\u300b\uff1f","id":20572},{"answer":"\u98de\u6cc9\u6d12\u6db2\u6052\u7591\u96e8","indexes":"xlnjsczdrjfhszxryscs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u72c4\u4ec1\u6770\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u590f\u65e5\u6e38\u77f3\u6dd9\u5c71\u300b\uff1f","id":20573},{"answer":"\u675c\u752b\u300a\u54c0\u738b\u5b59\u300b","indexes":"xlnssbswyls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e94\u8a00\u5f8b\u8bd7\uff1f","id":20574},{"answer":"\u6e38\u76ee\u773a\u7687\u757f","indexes":"xlnjsczlzycestzfsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u8c12\u6148\u6069\u5bfa\u9898\u5958\u6cd5\u5e08\u623f\u300b\uff1f","id":20575},{"answer":"\u4f7f\u6211\u957f\u53f9\u606f","indexes":"xlnjsczszwtzlss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u9898\u5f20\u8001\u677e\u6811\u300b\uff1f","id":20576},{"answer":"\u5f53\u541b\u6000\u5f52\u65e5","indexes":"xlnjbsczqwdxxsyzby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u90b1\u4e3a\u7684\u300a\u5bfb\u897f\u5c71\u9690\u8005\u4e0d\u9047\u300b\uff1f","id":20577},{"answer":"\u7389\u5e1b\u8d44\u738b\u4f1a","indexes":"xlnjsczlbyflj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u8d4b\u793c\u8bb0\u300b\uff1f","id":20578},{"answer":"\u71d5\u53f0\u4e00\u53bb\u5ba2\u5fc3\u60ca","indexes":"xlnjbscwwjywczz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u738b\u7ef4\u300a\u79ef\u96e8\u8f8b\u5ddd\u5e84\u4f5c\u300b\uff1f","id":20579},{"answer":"\u98ce\u6e05\u6653\u6f0f\u95fb","indexes":"xlnjsczdsyqyyljzmfz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u79cb\u591c\u5bb4\u4e34\u6d25\u90d1\u660e\u5e9c\u5b85\u300b\uff1f","id":20580},{"answer":"\u6252\u6751\u7a91","indexes":"xlngbswglsszjsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6d59\u6c5f\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":20581},{"answer":"\u6e38\u6cf3","indexes":"zgaysshdjpszddsnxyd","question":"\u4e2d\u56fd\u5965\u8fd0\u53f2\u4e0a\u83b7\u5f97\u91d1\u724c\u6570\u6700\u591a\u7684\u662f\u54ea\u9879\u8fd0\u52a8\uff1f","id":20582},{"answer":"\u4e0d\u4e8e\u7956\u9f99\u7559\u9762\u76ee","indexes":"xlnjsczlytjlzh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u9898\u91d1\u697c\u5b50\u540e\u300b\uff1f","id":20583},{"answer":"\u4e09\u5143\u66f4\u5e9f\u5174","indexes":"xlnjsczczagysssbs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u611f\u9047\u8bd7\u4e09\u5341\u516b\u9996\u300b\uff1f","id":20584},{"answer":"\u5929\u56de\u767e\u5ddd\u6f8d","indexes":"xlnjsczszwjlsncch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u666f\u9f99\u56db\u5e74\u6625\u7960\u6d77\u300b\uff1f","id":20585},{"answer":"\u6668\u98d9\u65ad\u66d9\u58f0","indexes":"xlnjsczlyzxjhdwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u5b5d\u656c\u7687\u5e1d\u633d\u6b4c\u300b\uff1f","id":20586},{"answer":"\u7317\u6b24\u6b64\u63a8\u62e9","indexes":"xlnjsczlljczzcsytzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u8d50\u8bf8\u5dde\u523a\u53f2\u4ee5\u9898\u5ea7\u53f3\u300b\uff1f","id":20587},{"answer":"\u6000\u541b\u5c5e\u79cb\u591c","indexes":"xlnjsczwywqyjqyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u79cb\u591c\u5bc4\u90b1\u5458\u5916\u300b\uff1f","id":20588},{"answer":"\u65af\u6258\u514b\u987f","indexes":"NBAqdzddqyss","question":"NBA\u62a2\u65ad\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20589},{"answer":"\u6a35\u4eba\u5f52\u6b32\u5c3d","indexes":"xlnjbsczlbzyssgcg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u5b50\u591c\u56db\u65f6\u6b4c\uff1a\u6625\u6b4c\u300b\uff1f","id":20590},{"answer":"\u590f\u65e9\u6458\u8299\u8556","indexes":"xlnjsczlxsyzngzdz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5baa\u300a\u4f8d\u5bb4\u957f\u5b81\u516c\u4e3b\u4e1c\u5e84\u300b\uff1f","id":20591},{"answer":"\u5341\u5e74\u4e00\u89c9\u626c\u5dde\u68a6","indexes":"xlnjsczdmqh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u9063\u6000\u300b\uff1f","id":20592},{"answer":"\u9633\u548c\u4e0d\u6563\u7a77\u9014\u6068","indexes":"xlnjbscwywjldyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u5bc4\u674e\u510b\u5143\u9521\u300b\uff1f","id":20593},{"answer":"\u6cbe\u88f3\u5373\u6b64\u5730","indexes":"xlnjsczlzlwsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u5deb\u5c71\u9ad8\u300b\uff1f","id":20594},{"answer":"\u5b89\u671f\u59cb\u9057\u8204","indexes":"xlnjbsczczadbdchg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u7684\u300a\u767d\u5e1d\u57ce\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":20595},{"answer":"\u5f52\u671b\u9010\u6625\u6765","indexes":"xlnjsczzwzssssfyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90d1\u60df\u5fe0\u300a\u9001\u82cf\u5c1a\u4e66\u8d74\u76ca\u5dde\u300b\uff1f","id":20596},{"answer":"\u95fb\u9999\u6697\u8bc6\u83b2","indexes":"xlnjsczycydj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u591c\u6e21\u6c5f\u300b\uff1f","id":20597},{"answer":"\u98de\u6c34\u5343\u5bfb\u7011","indexes":"xlnjsczyjgxx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u5e7f\u6eaa\u5ce1\u300b\uff1f","id":20598},{"answer":"\u660e\u671d\u6709\u5c01\u4e8b","indexes":"xlnjbsczlbdjmsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u6e21\u8346\u95e8\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":20599},{"answer":"\u6d6e\u76d6\u4e0b\u5954\u6d9b","indexes":"xlnjsczlbydhj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u6e21\u6c49\u6c5f\u300b\uff1f","id":20600},{"answer":"\u4e24\u5cb8\u733f\u58f0\u557c\u4e0d\u4f4f","indexes":"xlnjsczlbxjl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u4e0b\u6c5f\u9675\u300b\uff1f","id":20601},{"answer":"\u91d1\u7f15\u6668\u9e21\u672a\u5b66\u9e23","indexes":"xlnjsczcryfhlcyyycyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u7acb\u6625\u6e38\u82d1\u8fce\u6625\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20602},{"answer":"\u624d\u5b50\u80fd\u6b4c\u591c\u672a\u592e","indexes":"xlnjsczcryyyalgzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u591c\u5bb4\u5b89\u4e50\u516c\u4e3b\u5b85\u300b\uff1f","id":20603},{"answer":"\u676f\u63a5\u8fd1\u81e3\u6b22","indexes":"xlnjsczcssyzngzdzyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u4f8d\u5bb4\u957f\u5b81\u516c\u4e3b\u4e1c\u5e84\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20604},{"answer":"\u5947\u6bdb\u81ea\u5076\u9e9f","indexes":"xlnjsczxysynyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8bb8\u5709\u5e08\u300a\u548f\u725b\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20605},{"answer":"\u5b64\u72ec\u5f02\u4e61\u6625","indexes":"xlnjbsczlyxsxzm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u79b9\u9521\u300a\u8700\u5148\u4e3b\u5e99\u300b\uff1f","id":20606},{"answer":"\u6628\u591c\u4e0a\u7687\u65b0\u6388\u25a1","indexes":"xlnjsczzhjlteszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u96c6\u7075\u53f0\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":20607},{"answer":"\u96e8\u524d\u8336","indexes":"xlnzcbsgdmczy","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u79cd\u8336\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u540d\u8336\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20608},{"answer":"\u8d64\u4e38\u591c\u8bed\u98de\u7535\u5149","indexes":"xlnjbsczmhrdsyssfdddbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u300a\u5bbf\u4e1a\u5e08\u5c71\u623f\u5f85\u4e01\u5927\u4e0d\u81f3\u300b\uff1f","id":20609},{"answer":"\u6570\u4e1b\u6c99\u8349\u7fa4\u9e25\u6563","indexes":"xlnjbscwtyswm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u82cf\u6b66\u5e99\u300b\uff1f","id":20610},{"answer":"\u5f81\u6218\u4e8c\u5ead\u6df1","indexes":"xlnjsczqzzngzcza","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u62df\u53e4\u8d60\u9648\u5b50\u6602\u300b\uff1f","id":20611},{"answer":"\u92ae\u4eea\u4f7f","indexes":"xlnxbsqcdzepwzjg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6e05\u671d\u7684\u6b63\u4e8c\u54c1\u6587\u804c\u4eac\u5b98\uff1f","id":20612},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"gddrjGDPfzsngcdddd","question":"\u53e4\u4ee3\u7684\u4eba\u5747GDP\u5cf0\u503c\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u8fbe\u5230\u7684\uff1f","id":20613},{"answer":"\u4e7e\u9686","indexes":"zglssdhdsdsmzz","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u7687\u5e1d\u8c01\u7684\u5bff\u547d\u6700\u957f?","id":20614},{"answer":"\u5eb7\u7199","indexes":"zglssdhdsdzzsjzz","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u7687\u5e1d\u8c01\u7684\u6267\u653f\u65f6\u95f4\u6700\u957f?","id":20615},{"answer":"\u95fa\u4e2d\u5c11\u5987\u4e0d\u77e5\u6101","indexes":"xlnjsczwclgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u95fa\u6028\u300b\uff1f","id":20616},{"answer":"\u77ed\u52fa\u6c0f","indexes":"zcdgsnzslgjymfwlzxlnzbslzzy","question":"\u300a\u5de6\u4f20\xb7\u5b9a\u516c\u56db\u5e74\u300b\u4e2d\u8bf4\u9c81\u516c\u5c06\u6bb7\u6c11\u5206\u4e3a\u516d\u65cf\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u65cf\u4e0d\u662f\u516d\u65cf\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20617},{"answer":"\u518d\u987e\u7ed9\u4e8b\u4e2d","indexes":"xlnjsczycysctzkhyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u4f8d\u4ece\u9014\u4e2d\u53e3\u53f7\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20618},{"answer":"\u559d\u7c73\u9152","indexes":"xlnxbsgdzqjdfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u4e2d\u79cb\u8282\u7684\u98ce\u4fd7\uff1f","id":20619},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"mhqglxhcdjwdxkzjscznwsrzp","question":"\u201c\u540d\u82b1\u503e\u56fd\u4e24\u76f8\u6b22\uff0c\u5e38\u5f97\u541b\u738b\u5e26\u7b11\u770b\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bd7\u51fa\u81ea\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20620},{"answer":"\u8fd1\u79cd\u7bf1\u8fb9\u83ca","indexes":"xlnjbsczmdcjhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a6c\u6234\u300a\u695a\u6c5f\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":20621},{"answer":"\u8482\u5c3c\xb7\u535a\u683c\u65af","indexes":"NBAlsszadqyss","question":"NBA\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u77ee\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20622},{"answer":"\u6167\u5fc3\u5b97","indexes":"xlngpxbsszdfz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6d3e\u7cfb\u4e0d\u662f\u7985\u5b97\u7684\u5206\u652f\uff1f","id":20623},{"answer":"\u97e9\u6108","indexes":"xlnwsrbsywtwdsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u665a\u5510\u4e94\u4ee3\u65f6\u671f\uff1f","id":20624},{"answer":"\u97e9\u6108","indexes":"xlnwbsyhjcr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u82b1\u95f4\u8bcd\u4eba\uff1f","id":20625},{"answer":"\u592a\u5eb7","indexes":"xlnwbsscdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5546\u671d\u7684\u738b\uff1f","id":20626},{"answer":"\u521d\u95fb\u6d95\u6cea\u6ee1\u8863\u88f3","indexes":"xlnjbscdfdg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u767b\u9ad8\u300b\uff1f","id":20627},{"answer":"\u4e39\u7eee\u53cc\u9e33\u9e2f","indexes":"xlnjsczwbqyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u79cb\u591c\u957f\u300b\uff1f","id":20628},{"answer":"\u98ce\u70df\u671b\u4e94\u6d25","indexes":"xlnjbsczlbwzyycbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u5728\u72f1\u548f\u8749\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":20629},{"answer":"\u91ce\u852c\u5145\u81b3\u7518\u957f\u85ff","indexes":"xlnjbscyzqbhssze","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5143\u7a39\u300a\u9063\u60b2\u6000\u4e09\u9996\u4e4b\u4e8c\u300b\uff1f","id":20630},{"answer":"\u9080\u4eba\u5085\u7c89\u7c89","indexes":"xlnjsbsczwwdwctj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u6e2d\u5ddd\u7530\u5bb6\u300b\uff1f","id":20631},{"answer":"\u6625\u98ce\u5341\u91cc\u626c\u5dde\u8def","indexes":"xlnjsczdmzbeszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u8d60\u522b\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":20632},{"answer":"\u4e07\u91cc","indexes":"wyhdalpkjzxzdzgrs","question":"\u552f\u4e00\u83b7\u5f97\u5965\u6797\u5339\u514b\u91d1\u8d28\u52cb\u7ae0\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f\uff1f","id":20633},{"answer":"\u65f6\u96e8\u4f94\u6614\u8d24","indexes":"xlnjsczlljszztskzyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u9001\u5fe0\u5dde\u592a\u5b88\u5eb7\u662d\u8fdc\u7b49\u300b\uff1f","id":20634},{"answer":"\u59ec","indexes":"dkxsm","question":"\u5e1d\u55be\u59d3\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20635},{"answer":"\u738b\u4e8b\u5b81\u6020\u9051","indexes":"xlnjsczljfszsflzcleez","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u5949\u4f7f\u7b51\u6714\u65b9\u516d\u5dde\u57ce\u7387\u5c14\u800c\u4f5c\u300b\uff1f","id":20636},{"answer":"\u6307\u6325\u4f7f","indexes":"xlnxbsqcdzspwzjg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6e05\u671d\u7684\u6b63\u4e09\u54c1\u6b66\u804c\u4eac\u5b98\uff1f","id":20637},{"answer":"\u611f\u65f6\u5fc3\u7eea\u6773\u96be\u5e73","indexes":"xlnjsczlyjysros","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u4e5d\u6708\u5341\u65e5\u5076\u4e66\u300b\uff1f","id":20638},{"answer":"\u5782\u6761\u62c2\u9afb\u9b1f","indexes":"xlnjsczcszyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":20639},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"lqsyngrfmd","question":"\u7bee\u7403\u662f\u7531\u54ea\u56fd\u4eba\u53d1\u660e\u5f97\uff1f","id":20640},{"answer":"\u660e\u73e0\u5728\u9493\u77f6","indexes":"xlnjsczstkmcyzdwbbxsyjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u6606\u660e\u6c60\u664f\u5750\u7b54\u738b\u5175\u90e8\u73e3\u4e09\u97f5\u89c1\u793a\u300b\uff1f","id":20641},{"answer":"\u98ce\u7269\u51c4\u51c4\u5bbf\u96e8\u6536","indexes":"xlnjbschfrcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u7687\u752b\u5189\u300a\u6625\u601d\u300b\uff1f","id":20642},{"answer":"\u5929\u95e8\u9635","indexes":"xlnxbsscdcpm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5b8b\u8bcd\u7684\u8bcd\u724c\u540d\uff1f","id":20643},{"answer":"\u821c\u5e1d","indexes":"mzxchhjyssbyfdzcfxcwzmywsgdwdymqwzsnwdw","question":"\u6bdb\u4e3b\u5e2d\u66fe\u6325\u6beb\u201c\u4e5d\u7591\u5c71\u4e0a\u767d\u4e91\u98de\uff0c\u5e1d\u5b50\u4e58\u98ce\u4e0b\u7fe0\u5fae\u201d\u8d5e\u7f8e\u4e00\u4f4d\u4e0a\u53e4\u5e1d\u738b\u7684\u82f1\u540d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u54ea\u4f4d\u5e1d\u738b\uff1f","id":20644},{"answer":"\u86a9\u5c24","indexes":"zldzshdhszjdzz","question":"\u201c\u6dbf\u9e7f\u5927\u6218\u201d\u662f\u7687\u5e1d\u548c\u8c01\u4e4b\u95f4\u7684\u6218\u4e89\uff1f","id":20645},{"answer":"\u73af\u4f69\u7a7a\u5f52\u6708\u4e0b\u9b42","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u56db\u300b\uff1f","id":20646},{"answer":"\u6708\u659c\u697c\u4e0a\u4e94\u66f4\u949f","indexes":"xlnjbsclsywtesze","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e8c\u300b\uff1f","id":20647},{"answer":"\u541b\u5bb6\u4f55\u5904\u4f4f","indexes":"xlnjsczchzgxeszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u98a2\u300a\u957f\u5e72\u884c\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":20648},{"answer":"\u9a6c\u6bdb\u5e26\u96ea\u6c57\u6c14\u84b8","indexes":"xlnjbsczdfjhjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u5bc4\u97e9\u8c0f\u8bae\u300b\uff1f","id":20649},{"answer":"\u665a\u61a9\u738b\u5c11\u5e9c\u4e1c\u9601","indexes":"xlnbbsyzqdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u989c\u771f\u537f\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20650},{"answer":"\u529f\u7591\u590d\u590f\u521d","indexes":"xlnjsczjcxhhdwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8d3e\u66fe\u300a\u5b5d\u548c\u7687\u5e1d\u633d\u6b4c\u300b\uff1f","id":20651},{"answer":"\u9001\u548c\u897f\u8543\u4f7f","indexes":"xlnjsczdsyshxfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u9001\u548c\u897f\u8543\u4f7f\u300b\uff1f","id":20652},{"answer":"\u60ed\u975e\u718f\u98ce\u5531","indexes":"xlnjsczlszhjryblcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u4e2d\u548c\u8282\u65e5\u5bb4\u767e\u50da\u8d50\u8bd7\u300b\uff1f","id":20653},{"answer":"\u80e1\u5ead\u6c99\u6b63\u98de","indexes":"xlnjsczlzlzjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u662d\u541b\u6028\u300b\uff1f","id":20654},{"answer":"\u6625\u751f\u79ef\u77f3\u6cb3","indexes":"xlnjsczcryfhsjcgzsxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u9001\u91d1\u57ce\u516c\u4e3b\u9002\u897f\u8543\u300b\uff1f","id":20655},{"answer":"\u4e07\u91cc\u76f8\u9a70\u9010","indexes":"xlnjsczcsdmx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5927\u6f20\u884c\u300b\uff1f","id":20656},{"answer":"\u78b0\u5e8a","indexes":"jjtcnzxmbbkxlnx","question":"\u7ade\u6280\u4f53\u64cd\u7537\u5b50\u9879\u76ee\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":20657},{"answer":"\u5468\u5c4f\u8f9e\u91d1\u6bbf","indexes":"xlnjsczlyzfhbyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u5949\u548c\u522b\u8d8a\u738b\u300b\uff1f","id":20658},{"answer":"\u91d1\u8f6e\u6cd5\u738b","indexes":"mczxzffdsdfwhwddfzwtcxzbwxlnwbsybwzl","question":"\u660e\u671d\u5728\u897f\u85cf\u5206\u5c01\u7684\u4e09\u5927\u6cd5\u738b\u548c\u4e94\u5927\u5730\u65b9\u4e4b\u738b\uff0c\u7edf\u79f0\u897f\u85cf\u516b\u738b\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u738b\u4e4b\u5217\uff1f","id":20659},{"answer":"\u4e39\u9675\u5e78\u65e7\u5bab","indexes":"xlnjsczlsmzxwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u91cd\u5e78\u6b66\u529f\u300b\uff1f","id":20660},{"answer":"\u201c\u6c5f\u4eac\u201d","indexes":"xlngbsnjlssdcw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5357\u4eac\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u79f0\u8c13\uff1f","id":20661},{"answer":"\u300a\u6c34\u8c03\u6b4c\u5934\u300b","indexes":"xlngbsyqzdqp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5143\u66f2\u4e2d\u7684\u66f2\u724c\uff1f","id":20662},{"answer":"\u300a\u77f3\u58d5\u540f\u300b","indexes":"dfpbzhnhbjnszlhdsydzpxlnbbszyqjdzp","question":"\u675c\u752b\u6f02\u6cca\u5728\u6e56\u5357\u6e56\u5317\u5883\u5185\u65f6\uff0c\u4f5c\u4e86\u5f88\u591a\u5931\u610f\u7684\u4f5c\u54c1\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u8fd9\u4e00\u671f\u95f4\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20663},{"answer":"\u300a\u4e16\u8bf4\u65b0\u8bed\u300b\u662f\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u7ae0\u56de\u4f53\u5c0f\u8bf4\u96c6","indexes":"dxlwxzpjmsbzqds","question":"\u5bf9\u4e0b\u5217\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u96c6\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":20664},{"answer":"\u300a\u767b\u697c\u8d4b\u300b","indexes":"smxrshcddwrbcwfsxlnbzpbsfsdbz","question":"\u53f8\u9a6c\u76f8\u5982\u662f\u6c49\u671d\u7684\u5927\u6587\u4eba\uff0c\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u8d4b\u5723\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u201c\u8d4b\u5723\u201d\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":20665},{"answer":"\u300a\u5305\u8eab\u5de5\u300b\u662f\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u7bc7\u5199\u5b9e\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1","indexes":"dxlwxzpjmsbzqds","question":"\u5bf9\u4e0b\u5217\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u96c6\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":20666},{"answer":"\u300a\u4e66\u738b\u77e5\u8f7d\u6710\u5c71\u6742\u548f\u540e\u300b","indexes":"xlnssbsytyspsrdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7530\u56ed\u8bd7\u6d3e\u8bd7\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20667},{"answer":"\u300a\u72c2\u4eba\u65e5\u8bb0\u300b\u662f\u6211\u56fd\u6587\u5b66\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u7bc7\u53cd\u5c01\u5efa\u7684\u5c0f\u8bf4","indexes":"xlnxgywxzpdmsscwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u7684\u63cf\u8ff0\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":20668},{"answer":"\u300a\u900d\u9065\u5b50\u300b","indexes":"xlnbzpbsxqzzsw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u5148\u79e6\u8bf8\u5b50\u6563\u6587\uff1f","id":20669},{"answer":"\u300a\u548f\u6000\u4e94\u767e\u5b57\u300b","indexes":"xlnxbsywyls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e94\u8a00\u5f8b\u8bd7\uff1f","id":20670},{"answer":"20","indexes":"bshjzzdqmshtzy500yrqzgydswnx","question":"\u5317\u5b8b\u753b\u5bb6\u5f20\u62e9\u7aef\u300a\u6e05\u660e\u4e0a\u6cb3\u56fe\u300b\u4e2d\u6709500\u4f59\u4eba\uff0c\u5176\u4e2d\u5171\u6709\u591a\u5c11\u4f4d\u5973\u6027\uff1f","id":20671},{"answer":"\u83ab\u5f85\u65e0\u82b1\u7a7a\u6298\u679d","indexes":"xlnjsczdqnjly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u79cb\u5a18\u300a\u91d1\u7f15\u8863\u300b\uff1f","id":20672},{"answer":"\u300a\u5c0f\u77f3\u6f6d\u8bb0\u300b","indexes":"xlspbjytwyytsdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u8bd7\u7bc7\u4e0d\u5177\u6709\u6258\u7269\u5bd3\u610f\u7279\u8272\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":20673},{"answer":"\u4f5b\u9999\u9601","indexes":"xlngftbszjcdzcft","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4f5b\u5802\u4e0d\u662f\u7d2b\u7981\u57ce\u7684\u85cf\u4f20\u4f5b\u5802\uff1f","id":20674},{"answer":"\u591c\u4e45\u4fb5\u7f57\u889c","indexes":"xlnjsczlbyjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u7389\u9636\u6028\u300b\uff1f","id":20675},{"answer":"\u72ec\u5f80\u5c82\u6b8a\u8c03","indexes":"xlnjbsczlbwdyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u7684\u300a\u548f\u6000\u300b\uff1f","id":20676},{"answer":"\u95fb\u9e21\u8d77\u821e","indexes":"xlngbssgddg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u7684\u5178\u6545\uff1f","id":20677},{"answer":"\u8bb5\u56de\u9053\u6797\u8f99","indexes":"xlnjsczszwjnsxyzjsbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u89c1\u5357\u5c71\u5915\u9633\u53ec\u76d1\u5e08\u4e0d\u81f3\u300b\uff1f","id":20678},{"answer":"\u5434\u5c71\u9ad8\u6e10\u51fa","indexes":"xlnjsczlbydyxgcyszlm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u767b\u53f6\u53bf\u6545\u57ce\u8c12\u6c88\u8bf8\u6881\u5e99\u300b\uff1f","id":20679},{"answer":"\u5fe7\u4ece\u671b\u91cc\u5bbd","indexes":"xlnjsczlbwwxxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u671b\u4e61\u5915\u6cdb\u300b\uff1f","id":20680},{"answer":"\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u590f\u65e5\u5357\u4ead\u6000\u8f9b\u5927\u300b","indexes":"hfsxqzldqxcznss","question":"\u201c\u8377\u98ce\u9001\u9999\u6c14\uff0c\u7af9\u9732\u6ef4\u6e05\u54cd\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20681},{"answer":"\u5eb6\u6566\u671d\u91ce\u610f","indexes":"xlnjsczlsjysbcblzsyssh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u4e5d\u6708\u5341\u516b\u8d50\u767e\u50da\u8ffd\u8d4f\u56e0\u4e66\u6240\u6000\u300b\uff1f","id":20682},{"answer":"\u5343\u79cb\u4e50\u672a\u592e","indexes":"xlnjsczlslddybl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u9e9f\u5fb7\u6bbf\u5bb4\u767e\u50da\u300b\uff1f","id":20683},{"answer":"\u738b\u7cb2","indexes":"jaqzzwxcjzgdss","question":"\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u4e2d\u6587\u5b66\u6210\u5c31\u6700\u9ad8\u7684\u662f\u8c01\uff1f","id":20684},{"answer":"\u98ce\u591a\u6742\u9f13\u58f0","indexes":"xlnjsczyjcjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u4ece\u519b\u884c\u300b\uff1f","id":20685},{"answer":"\u5cb3\u738b\u5251","indexes":"xlnbjbsyzggdmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u628a\u5251\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u540d\u5251\uff1f","id":20686},{"answer":"\u677e\u58f0\u665a\u7a97\u91cc","indexes":"xlnjbsczwcldtcdnzwyysycsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u7684\u300a\u540c\u4ece\u5f1f\u5357\u658b\u73a9\u6708\u5fc6\u5c71\u9634\u5d14\u5c11\u5e9c\u300b\uff1f","id":20687},{"answer":"\u4e07\u6237\u58f0\u660e\u53d1","indexes":"xlnjsczlyzfhtznftpgzcj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u5949\u548c\u592a\u5b50\u7eb3\u5983\u592a\u5e73\u516c\u4e3b\u51fa\u964d\u300b\uff1f","id":20688},{"answer":"\u5eb6\u6d3d\u671d\u91ce\u610f","indexes":"xlnjsczlszhjcbgyjyssh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u4e2d\u548c\u8282\u8d50\u767e\u5b98\u71d5\u96c6\u56e0\u793a\u6240\u6000\u300b\uff1f","id":20689},{"answer":"\u5357\u6d66\u6e05\u6c5f\u4e07\u91cc\u6865","indexes":"xlnjbscdfwgjshnhb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u95fb\u5b98\u519b\u6536\u6cb3\u5357\u6cb3\u5317\u300b\uff1f","id":20690},{"answer":"\u8bfe\u6210\u5e94\u7b2c\u4e00","indexes":"xlnjsczlljslyzrht","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u9001\u674e\u9095\u4e4b\u4efb\u6ed1\u53f0\u300b\uff1f","id":20691},{"answer":"\u8868\u745e\u826f\u5728\u5179","indexes":"xlnjsczlljwtdx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u6e29\u6c64\u5bf9\u96ea\u300b\uff1f","id":20692},{"answer":"\u5fc3\u9a70\u660e\u6708\u5173","indexes":"xlnjsczyjzyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":20693},{"answer":"\u70df\u9500\u65e5\u51fa\u4e0d\u89c1\u4eba","indexes":"xlnjbsczgsygxbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9ad8\u9002\u300a\u71d5\u6b4c\u884c\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":20694},{"answer":"\u4e3e\u5934\u671b\u660e\u6708","indexes":"xlnjsczlbys","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u591c\u601d\u300b\uff1f","id":20695},{"answer":"\u6d2a\u5dde\u7a91","indexes":"xlngbswglssfjsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u798f\u5efa\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":20696},{"answer":"\u6768\u4ebf","indexes":"bsnjjxzdqzcmzzddswgxlnwbswgzl","question":"\u5317\u5b8b\u5e74\u95f4\u5978\u90aa\u4f17\u591a\uff0c\u5176\u4e2d\u81ed\u540d\u662d\u8457\u7684\u5f53\u5c5e\u201c\u4e94\u9b3c\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u4e94\u9b3c\u201d\u4e4b\u5217\uff1f","id":20697},{"answer":"\u5ffd\u89c1\u964c\u5934\u6768\u67f3\u8272","indexes":"xlnjsczwclyjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u7389\u9636\u6028\u300b\uff1f","id":20698},{"answer":"\u66f3\u845b\u4f3c\u6500\u6a1b","indexes":"xlnjsczlbwzfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u81f3\u5206\u9655\u300b\uff1f","id":20699},{"answer":"\u5218\u653f\u4f1a","indexes":"xlnwbsytdymdsbxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u4ee3\u6709\u540d\u7684\u5341\u516b\u5b66\u58eb\uff1f","id":20700},{"answer":"\u6ce2\u4f3c\u6d1e\u5ead\u79cb","indexes":"xlnjsczlhynbcsykjdyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6000\u8fdc\u300a\u51dd\u78a7\u6c60\u4f8d\u5bb4\u770b\u7ade\u6e21\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20701},{"answer":"\u70df\u9e1f\u6816\u521d\u5b9a","indexes":"xlnjbsczccdygsxjdcesft","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5c91\u53c2\u7684\u300a\u4e0e\u9ad8\u9002\u859b\u636e\u767b\u6148\u6069\u5bfa\u6d6e\u56fe\u300b\uff1f","id":20702},{"answer":"\u613f\u541b\u591a\u91c7\u64b7","indexes":"xlnjsczwwxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u76f8\u601d\u300b\uff1f","id":20703},{"answer":"\u6545\u56fd\u4e09\u5343\u91cc","indexes":"xlnjsczzhhmz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u4f55\u6ee1\u5b50\u300b\uff1f","id":20704},{"answer":"\u5deb\u5c71\u8fde\u695a\u68a6","indexes":"xlnjsczwbjnn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6c5f\u5357\u5f04\u300b\uff1f","id":20705},{"answer":"\u674e\u767d\u300a\u8d60\u5b5f\u6d69\u7136\u300b","indexes":"zypzsmhbsjcznss","question":"\u201c\u9189\u6708\u9891\u4e2d\u5723\uff0c\u8ff7\u82b1\u4e0d\u4e8b\u541b\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20706},{"answer":"\u6b7b\u751f\u957f\u522b\u79bb","indexes":"xlnjbsczmdcjhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a6c\u6234\u300a\u695a\u6c5f\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":20707},{"answer":"\u620f\u51eb\u5206\u65ad\u5cb8","indexes":"xlnjsczlzlhjzb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u8fd8\u4eac\u8d60\u522b\u300b\uff1f","id":20708},{"answer":"\u8854\u6ce5\u529b\u5c1a\u5fae","indexes":"xlnjsczzzyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u9ddf\u300a\u548f\u71d5\u300b\uff1f","id":20709},{"answer":"\u5de6\u4e18\u5931\u660e","indexes":"xmngqjbsxybjdzyqj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u4e0d\u662f\u300a\u9879\u7fbd\u672c\u7eaa\u300b\u7684\u4e3b\u8981\u60c5\u8282\uff1f","id":20710},{"answer":"\u6e05\u53f2","indexes":"xlnxbsyesssdfc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u4e8c\u5341\u56db\u53f2\u201d\u7684\u8303\u7574\uff1f","id":20711},{"answer":"\u6653\u6708\u601c\u7b5d\u67f1","indexes":"xlnjsczxybfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f90\u5f66\u4f2f\u300a\u82b3\u6811\u300b\uff1f","id":20712},{"answer":"\u6301\u6b64\u8c22\u9ad8\u9e1f","indexes":"xlnjbsczlbgsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u5173\u5c71\u6708\u300b\uff1f","id":20713},{"answer":"\u5218\u79b9\u9521","indexes":"bjyzxsybwqljhylwljnzcjhsrczwxsjlqwxlnwbsyjlzl","question":"\u767d\u5c45\u6613\u5728\u9999\u5c71\u4e0e\u516b\u4f4d\u8006\u8001\u96c6\u4f1a\u3001\u71d5\u4e50\uff0c\u4e3a\u4e86\u7eaa\u5ff5\u8fd9\u6b21\u96c6\u4f1a\uff0c\u4e16\u4eba\u79f0\u4e4b\u4e3a\u201c\u9999\u5c71\u4e5d\u8001\u201d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u8001\u4e4b\u5217\uff1f","id":20714},{"answer":"\u5149\u5149\u8349\u9732\u56e2","indexes":"xlnjsczycqywy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u79cb\u591c\u671b\u6708\u300b\uff1f","id":20715},{"answer":"\u4e5d\u65e5\u9001\u4eba","indexes":"xmnbzpbsrhd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u4efb\u534e\u7684\uff1f","id":20716},{"answer":"\u8427\u6761\u5f02\u4ee3\u4e0d\u540c\u65f6","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e09\u300b\uff1f","id":20717},{"answer":"\u524d\u65cc\u9619\u585e\u901a","indexes":"xlnjsczzjlfhsztcszz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u9014\u6b21\u9655\u5dde\u4f5c\u300b\uff1f","id":20718},{"answer":"\u91d1\u95e8\u62ab\u7389\u9986","indexes":"xlnjsczlxdlsgdym","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u767b\u9a8a\u5c71\u9ad8\u9876\u5bd3\u76ee\u300b\uff1f","id":20719},{"answer":"\u534e\u6b46","indexes":"xlnwsgrwbscwwjzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e09\u56fd\u4eba\u7269\u4e0d\u662f\u66f9\u9b4f\u4e94\u541b\u4e4b\u5217\uff1f","id":20720},{"answer":"\u6307\u9ebe\u516b\u8352\u5b9a","indexes":"xlnjsczlsmxwgqsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u5e78\u6b66\u529f\u5e86\u5584\u5bab\u300b\uff1f","id":20721},{"answer":"\u8bf7\u4eba\u5403\u996d","indexes":"cjszgzzydctjrznlxnzjtzgrdhyyxjhxlnxbszgrgndjh","question":"\u6625\u8282\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u91cd\u8981\u7684\u4f20\u7edf\u8282\u65e5\uff0c\u5728\u519c\u5386\u65b0\u5e74\u8fd9\u51e0\u5929\u4e2d\u56fd\u4eba\u90fd\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5fcc\u8bb3\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fc7\u5e74\u7684\u5fcc\u8bb3\uff1f","id":20722},{"answer":"\u8f6c\u6218\u5165\u768b\u5170","indexes":"xlnjsczlzlzlm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u7d2b\u9a9d\u9a6c\u300b\uff1f","id":20723},{"answer":"\u796d\u7940","indexes":"xlnxbsydyljddzdhly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5927\u79b9\u9675\u796d\u5178\u7684\u5236\u5ea6\u548c\u793c\u4eea\uff1f","id":20724},{"answer":"\u88f4\u91cc\u5339\u5e95\u65af","indexes":"mlsspswjnsesld","question":"\u9a6c\u62c9\u677e\u8d5b\u8dd1\u662f\u4e3a\u7eaa\u5ff5\u8c01\u800c\u8bbe\u7acb\u7684\uff1f","id":20725},{"answer":"\u65b0\u5986\u66f2\u672a\u7ec8","indexes":"xlnjsczdsydzsysmr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u4ee3\u5f20\u4f8d\u5fa1\u4f24\u7f8e\u4eba\u300b\uff1f","id":20726},{"answer":"\u8892\u9791","indexes":"zglssyydwhcbdlsjcwhslgxlngmzbswhzl","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u4e00\u6bb5\u4e94\u80e1\u79f0\u9738\u7684\u5386\u53f2\uff0c\u7b80\u79f0\u4e94\u80e1\u5341\u516d\u56fd\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u6c11\u65cf\u4e0d\u662f\u4e94\u80e1\u4e4b\u5217\uff1f","id":20727},{"answer":"\u6ee2\u8367\u5fc3\u6b32\u65e0","indexes":"xlnjsczszwdth","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u6d1e\u5ead\u6e56\u300b\uff1f","id":20728},{"answer":"\u9648","indexes":"xlnglssdgjmyddbj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u5b9a\u90fd\u6c74\u4eac\uff1f","id":20729},{"answer":"\u9f50\u5a01\u738b","indexes":"zhzbsfszcqsqdyqzddzzsjgdcycqwbzsxlsbswbzy","question":"\u8bf8\u4faf\u4e89\u9738\u662f\u53d1\u751f\u5728\u6625\u79cb\u65f6\u671f\u7684\u4e00\u8d77\u91cd\u5927\u7684\u653f\u6cbb\u4e8b\u4ef6\u3002\u53e4\u4ee3\u66fe\u6709\u201c\u6625\u79cb\u4e94\u9738\u201d\u4e4b\u8bf4\uff0c\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u662f\u4e94\u9738\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20730},{"answer":"\u4e2d\u5cf0\u7ed5\u745e\u70df","indexes":"xlnjsczdsyplsdsyfcyznsyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u84ec\u83b1\u4e09\u6bbf\u4f8d\u5bb4\u5949\u6555\u548f\u7ec8\u5357\u5c71\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20731},{"answer":"\u751f","indexes":"xlngbsyzjzdzyjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5143\u6742\u5267\u4e2d\u7684\u4e3b\u8981\u89d2\u8272\uff1f","id":20732},{"answer":"\u571f\u9cd6","indexes":"xlnxbsyzggdzmdjddy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u8457\u540d\u7684\u4e5d\u5927\u6bd2\u836f\uff1f","id":20733},{"answer":"\u9ad8\u7cb1\u9152","indexes":"xlnzjbsgdjrqj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9152\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u8282\u65e5\u5e86\u9152\uff1f","id":20734},{"answer":"\u4e1c\u65e5\u534e\u7ec4\u7ec3","indexes":"xlnjsczlljxlycxfdxltjyysqg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u6821\u730e\u4e49\u6210\u559c\u9022\u5927\u96ea\u7387\u9898\u4e5d\u97f5\u4ee5\u793a\u7fa4\u5b98\u300b\uff1f","id":20735},{"answer":"\u4e1c\u5173\u671b\u6e10\u8d4a","indexes":"xlnjsczyjsfcwsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9001\u4e30\u57ce\u738b\u5c11\u5e9c\u300b\uff1f","id":20736},{"answer":"\u674e\u5546\u9690\u300a\u97e9\u7891\u300b","indexes":"xlnssbsqylf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e03\u8a00\u4e50\u5e9c\uff1f","id":20737},{"answer":"\u5143\u5b97\u9053","indexes":"xlnwsrbsymdhqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u660e\u4ee3\u540e\u4e03\u5b50\uff1f","id":20738},{"answer":"\u6234\u590d\u53e4","indexes":"nscxlygspjhpxlnwdjhpdyxzd","question":"\u5357\u5b8b\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u4e2a\u8bd7\u6d3e\u201c\u6c5f\u6e56\u6d3e\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5bf9\u6c5f\u6e56\u6d3e\u7684\u5f71\u54cd\u6700\u5927\uff1f","id":20739},{"answer":"\u738b\u4e3d\u840d","indexes":"xlnwsjydymydpsjjl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c04\u7bad\u8fd0\u52a8\u5458\u6ca1\u6709\u6253\u7834\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\uff1f","id":20740},{"answer":"\u4f9d\u7136\u8e51\u4e91\u80cc","indexes":"xlnjsczwbhmyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u5ffd\u68a6\u6e38\u4ed9\u300b\uff1f","id":20741},{"answer":"\u4e09\u6b21","indexes":"mgcdztzmqdhfsdgmdnmqyhcyblwzzybnmqycdtbwjqwhcygfsljcnmqy","question":"\u6bcf\u4e2a\u671d\u4ee3\u5728\u7edf\u6cbb\u672b\u671f\u90fd\u4f1a\u53d1\u751f\u5927\u89c4\u6a21\u7684\u519c\u6c11\u8d77\u4e49\uff0c\u6c49\u671d\u4e5f\u4e0d\u4f8b\u5916\uff0c\u6700\u7ec8\u4e5f\u88ab\u519c\u6c11\u8d77\u4e49\u50ac\u5f97\u571f\u5d29\u74e6\u89e3\uff0c\u8bf7\u95ee\u6c49\u671d\u4e00\u5171\u53d1\u751f\u4e86\u51e0\u6b21\u519c\u6c11\u8d77\u4e49\uff1f","id":20742},{"answer":"\u897f\u51c9","indexes":"xlngdfbshcsqdwhzd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\u4e0d\u662f\u6c49\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4e4c\u6052\u9a7b\u5730\uff1f","id":20743},{"answer":"\u51b0\u25a1\u5df2\u9542\u6d25","indexes":"xlnjsczlzss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u5b88\u5c81\u300b\uff1f","id":20744},{"answer":"\u9601\u9053\u9042\u6210\u589f","indexes":"xlnjsczlxxqshl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u5e78\u79e6\u59cb\u7687\u9675\u300b\uff1f","id":20745},{"answer":"\u738b\u519b\u971e","indexes":"dyghowsjdzgrss","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u83b7\u6b27\u6587\u65af\u5956\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":20746},{"answer":"\u4f8d\u5bb4\u5e94\u8bcf\u8d4b\u97f5\u5f97\u524d\u5b57","indexes":"xlnbbslbdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20747},{"answer":"\u674e\u9880\u300a\u71d5\u6b4c\u884c\u300b","indexes":"xlgysrjqzpdjscwdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8bd7\u4eba\u53ca\u5176\u4f5c\u54c1\u7684\u4ecb\u7ecd\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":20748},{"answer":"\u5be5\u5ed3\u70df\u4e91\u8868","indexes":"xlnjsczlzydces","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u8c12\u5927\u6148\u6069\u5bfa\u300b\uff1f","id":20749},{"answer":"\u5e73\u7827\u6363\u6587\u7ec3","indexes":"xlnjsczqzzcj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u4ece\u519b\u300b\uff1f","id":20750},{"answer":"\u571f\u8c46","indexes":"ctszgrjjzzsyxsycqhbszsdqsbhzyzhctysgjddfxlnxbsswdqszy","question":"\u4f20\u7edf\u4e0a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8bb2\u7a76\u5728\u6b63\u5f0f\u5bb4\u5e2d\u4e0a\u8981\u5403\u201c\u4e03\u8364\u516b\u7d20\u201d,\u8fd9\u662f\u5bf9\u201c\u4e03\u7d20\u3001\u516b\u8364\u201d\u8fd9\u4e00\u4e2d\u534e\u4f20\u7edf\u996e\u98df\u89c4\u77e9\u7684\u98a0\u8986\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6240\u8c13\u7684\u4e03\u7d20\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20751},{"answer":"\u4e8c\u5341\u56db\u6865\u660e\u6708\u591c","indexes":"xlnjsczdmjyzhcpg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u5bc4\u626c\u5dde\u97e9\u7ef0\u5224\u5b98\u300b\uff1f","id":20752},{"answer":"\u7f57\u5baa","indexes":"sgmjmcdfqnhmxltsxlnwbsxlrw","question":"\u4e09\u56fd\u540d\u5c06\u9a6c\u8d85\u7684\u7236\u4eb2\u4e43\u6c49\u672b\u897f\u51c9\u592a\u5b88\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u897f\u51c9\u4eba\u7269\uff1f","id":20753},{"answer":"\u5173\u5e73","indexes":"sgsqywmdwhjshhqyyshhwhsjxlnwbsyshhwhsj","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u6709\u95fb\u540d\u7684\u4e94\u864e\u5c06\uff0c\u8700\u6c49\u540e\u671f\u4e5f\u6709\u8700\u6c49\u540e\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8700\u6c49\u540e\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\uff1f","id":20754},{"answer":"\u5f6d\u6cfd\u83ca\u521d\u6536","indexes":"xlnjsczlxjyjrxlwtdgdqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u4e5d\u6708\u4e5d\u65e5\u5e78\u4e34\u6e2d\u4ead\u767b\u9ad8\u5f97\u79cb\u5b57\u300b\uff1f","id":20755},{"answer":"\u52ff\u4ee5\u6076\u5c0f\u800c\u4e3a\u4e4b","indexes":"xlnjsbsczyxqsw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e8e\u5148\u79e6\u6563\u6587\uff1f","id":20756},{"answer":"\u590d\u503c\u63a5\u8206\u9189","indexes":"xlnjbsczlcqslzcghyby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e38\u537f\u300a\u9001\u674e\u4e2d\u4e1e\u5f52\u6c49\u9633\u522b\u4e1a\u300b\uff1f","id":20757},{"answer":"\u516c\u5b50\u9ec4\u91d1\u52d2","indexes":"xlnjsczlzlsyqsydzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u4e09\u6708\u66f2\u6c34\u5bb4\u5f97\u5c0a\u5b57\u300b\uff1f","id":20758},{"answer":"\u97e6\u5e84","indexes":"xlnwsrbsyhmsp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u97e9\u5b5f\u8bd7\u6d3e\uff1f","id":20759},{"answer":"\u8499\u6bc5","indexes":"xlnwbsyqgdcz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79e6\u56fd\u7684\u81e3\u5b50\uff1f","id":20760},{"answer":"\u90a3\u582a\u7384\u9b13\u5f71","indexes":"xlnjbsczszwtdylby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u9898\u5927\u5ebe\u5cad\u5317\u9a7f\u300b\uff1f","id":20761},{"answer":"\u7ea6\u7ff0.\u65af\u6258\u514b\u987f","indexes":"NBApjzgzddqyss","question":"NBA\u5e73\u5747\u52a9\u653b\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20762},{"answer":"\u79cb\u5c71\u843d\u65e5\u5bd2","indexes":"xlnjsczlbwqrshsddz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u65e5\u9001\u4faf\u56db\u5f97\u5f39\u5b57\u300b\uff1f","id":20763},{"answer":"\u5c4f\u6b32\u9664\u5962\u653f\u8fd4\u6df3","indexes":"xlnjsczlzxhdyjczqblt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u54b8\u4ea8\u6bbf\u5bb4\u8fd1\u81e3\u8bf8\u4eb2\u67cf\u6881\u4f53\u300b\uff1f","id":20764},{"answer":"\u7a7a\u6b4c\u601d\u6740\u4eba","indexes":"xlnjsczlxygs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5f52\u5c71\u300b\uff1f","id":20765},{"answer":"\u963f\u59c6\u65af\u7279\u6717","indexes":"hdzgjzddhfzxcxsss","question":"\u83b7\u5f97\u603b\u51a0\u519b\u6700\u591a\u7684\u73af\u6cd5\u81ea\u884c\u8f66\u9009\u624b\u662f\u8c01?","id":20766},{"answer":"\u98de\u82b1\u6405\u72ec\u6101","indexes":"xlnjsczdsyfdqbm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u8d4b\u5f97\u59be\u8584\u547d\u300b\uff1f","id":20767},{"answer":"\u6625\u6765\u82b1\u9e1f\u82e5\u4e3a\u60c5","indexes":"xlnjsczcryjtyc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u996f\u5510\u6c38\u660c\u300b\uff1f","id":20768},{"answer":"\u662f\u4ee5\u9677\u90bb\u5883","indexes":"xlnjbsczmhrdsyssfdddbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u300a\u5bbf\u4e1a\u5e08\u5c71\u623f\u5f85\u4e01\u5927\u4e0d\u81f3\u300b\uff1f","id":20769},{"answer":"\u98ce\u6cc9\u6ee1\u6e05\u542c","indexes":"xlnjbsczwwdwctj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u6e2d\u5ddd\u7530\u5bb6\u300b\uff1f","id":20770},{"answer":"\u843d\u82b1\u72b9\u4f3c\u5760\u697c\u4eba","indexes":"xlnjsczdmjgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u91d1\u8c37\u56ed\u300b\uff1f","id":20771},{"answer":"\u8d8b\u8d8b\u516e\u8dc4\u8dc4","indexes":"xlnjsczycyywmep","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u9e66\u9e49\u732b\u513f\u7bc7\u300b\uff1f","id":20772},{"answer":"\u4f59\u5f97\u5949\u620e\u65c3","indexes":"xlnjsczczaxhzsgdqbqzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u897f\u8fd8\u81f3\u6563\u5173\u7b54\u4e54\u8865\u9619\u77e5\u4e4b\u300b\uff1f","id":20773},{"answer":"\u8fd1\u79cd\u7bf1\u8fb9\u83ca","indexes":"xlnjbsczwzztys","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e84\u300a\u7ae0\u53f0\u591c\u601d\u300b\uff1f","id":20774},{"answer":"\u9a6c\u4e0a\u76f8\u9022\u65e0\u7eb8\u7b14","indexes":"xlnjsczccfrjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5c91\u53c2\u300a\u9022\u5165\u4eac\u4f7f\u300b\uff1f","id":20775},{"answer":"\u592a\u5e38\u76d1","indexes":"tcdzygzzsywsxlnxbsyws","question":"\u5510\u671d\u7684\u4e2d\u592e\u5b98\u5236\u4e2d\u8bbe\u6709\u4e94\u7f72\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e94\u7f72\uff1f","id":20776},{"answer":"\u6f6e\u843d\u591c\u6c5f\u659c\u6708\u91cc","indexes":"xlnjsczzhtjld","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u9898\u91d1\u9675\u6e21\u300b\uff1f","id":20777},{"answer":"\u9ad8\u5bb4\u9f7f\u7c2a\u7f28","indexes":"xlnjsczlbyfhzrlcyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u5949\u548c\u6b63\u65e5\u4e34\u671d\u5e94\u8bcf\u300b\uff1f","id":20778},{"answer":"\u4e0d\u89c1\u6709\u4eba\u8fd8","indexes":"xlnjbsczlbzgx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u957f\u5e72\u884c\u300b\uff1f","id":20779},{"answer":"\u6f58\u5cb3","indexes":"xjdsfhsgwmysqzddbwessyxlnwbsyessy","question":"\u897f\u664b\u7684\u58eb\u98ce\u548c\u8bd7\u6b4c\u95fb\u540d\u4e8e\u4e16\uff0c\u5176\u4e2d\u7684\u4ee3\u8868\u4e3a\u201c\u4e8c\u5341\u56db\u53cb\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u4e8c\u5341\u56db\u53cb\u201d\uff1f","id":20780},{"answer":"\u95e8\u7591\u5f85\u4f5b\u5f00","indexes":"xlnjsczcscesjryz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u6148\u6069\u5bfa\u4e5d\u65e5\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20781},{"answer":"\u9075\u6e1a\u672a\u6765\u9e3f","indexes":"xlnjsczlbwyyyhjztb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u6708\u591c\u6709\u6000\u7b80\u8bf8\u540c\u75c5\u300b\uff1f","id":20782},{"answer":"\u73e0\u7b94\u98d8\u706f\u72ec\u81ea\u5f52","indexes":"xlnjbscwtylznd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u5229\u6d32\u5357\u6e21\u300b\uff1f","id":20783},{"answer":"\u4e07\u91cc\u9ec4\u6cb3\u7ed5\u9ed1\u5c71","indexes":"xlnjsczlzyzry","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u67f3\u4e2d\u5eb8\u300a\u5f81\u4eba\u6028\u300b\uff1f","id":20784},{"answer":"\u4eca\u591c\u504f\u77e5\u6625\u6c14\u6696","indexes":"xlnjsczlfpyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u65b9\u5e73\u300a\u6708\u591c\u300b\uff1f","id":20785},{"answer":"\u4e0d\u582a\u95f2\u5750\u7ec6\u601d\u91cf","indexes":"xlnjsczlydzjwscqx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u6e21\u4e2d\u6c5f\u671b\u77f3\u57ce\u6ce3\u4e0b\u300b\uff1f","id":20786},{"answer":"\u51ef\u5c14\u7279\u4eba","indexes":"NBAlsshdgjzddqds","question":"NBA\u5386\u53f2\u4e0a\u83b7\u5f97\u51a0\u519b\u6700\u591a\u7684\u7403\u961f\u662f\uff1f","id":20787},{"answer":"\u524d\u4e8b\u4e0d\u5fd8\uff0c\u540e\u4e8b\u4e4b\u5e08","indexes":"xlnjbsczsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\uff1f","id":20788},{"answer":"\u968f\u610f\u6625\u82b3\u6b47","indexes":"xlnjbsczmhryzzdxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u4e0e\u8bf8\u5b50\u767b\u5c98\u5c71\u300b\uff1f","id":20789},{"answer":"\u957f\u5f81\u9a6c\u4e0d\u80a5","indexes":"xlnjsczgzss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90ed\u9707\u300a\u585e\u4e0a\u300b\uff1f","id":20790},{"answer":"\u4e1a\u590d\u4e94\u94e2\u94b1","indexes":"xlnjbsczmhrqmrymdsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u6e05\u660e\u65e5\u5bb4\u6885\u9053\u58eb\u623f\u300b\uff1f","id":20791},{"answer":"\u6ce2\u4f3c\u6d1e\u5ead\u79cb","indexes":"xlnjsczlhynbcsykjdyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6000\u8fdc\u300a\u51dd\u78a7\u6c60\u4f8d\u5bb4\u770b\u7ade\u6e21\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20792},{"answer":"\u82cd\u751f\u6b32\u95ee\u5929","indexes":"xlnjsczyjfhsypyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u5949\u548c\u4e0a\u5143\u917a\u5bb4\u5e94\u8bcf\u300b\uff1f","id":20793},{"answer":"\u6768\u622c","indexes":"jcyzszglsshldbaysbsycmzzdlzxlnywbsylz","question":"\u5978\u81e3\u4e00\u76f4\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6df7\u4e71\u7684\u4e0d\u5b89\u56e0\u7d20\uff0c\u5317\u5b8b\u6709\u81ed\u540d\u662d\u8457\u7684\u201c\u516d\u8d3c\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u516d\u8d3c\u201d\uff1f","id":20794},{"answer":"\u679d\u4ece\u70b9\u7f00\u65b0","indexes":"xlnjsczzjljc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u526a\u5f69\u300b\uff1f","id":20795},{"answer":"\u548c\u71d5\u516c\u5cb3\u5dde\u5c71\u57ce","indexes":"xlnbbshzzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u8d3a\u77e5\u7ae0\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20796},{"answer":"\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u79e6\u4e2d\u611f\u79cb\u5bc4\u8fdc\u4e0a\u4eba\u300b","indexes":"hjrgjzzznscznss","question":"\u201c\u9ec4\u91d1\u71c3\u6842\u5c3d\uff0c\u58ee\u5fd7\u9010\u5e74\u8870\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":20797},{"answer":"\u4f0a\u83f2\u56fe\u65af","indexes":"gdayhcsrss","question":"\u53e4\u4ee3\u5965\u8fd0\u4f1a\u521b\u59cb\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":20798},{"answer":"\u5915\u9633\u7834\u4e1c\u5c71","indexes":"xlnjsczszwcdlhsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u521d\u5230\u9646\u6d51\u5c71\u5e84\u300b\uff1f","id":20799},{"answer":"\u6625\u98ce\u62c2\u69db\u9732\u534e\u6d53","indexes":"xlnjsczlbqpdsszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u6e05\u5e73\u8c03\u4e09\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":20800},{"answer":"\u5e7d\u5dde","indexes":"hcsqnxngfxhxlngdfbsnxndzd","question":"\u6c49\u671d\u65f6\u671f\uff0c\u5357\u5308\u5974\u5f52\u9644\u897f\u6c49\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\u4e0d\u662f\u5357\u5308\u5974\u7684\u9a7b\u5730\uff1f","id":20801},{"answer":"\u706f\u524d\u9976\u770b\u4eba","indexes":"xlnjsczczxsyyxxyt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u77e5\u8d24\u300a\u4e0a\u5143\u591c\u6548\u5c0f\u5ebe\u4f53\u300b\uff1f","id":20802},{"answer":"\u9e3f\u96c1\u4e0d\u582a\u6101\u91cc\u542c","indexes":"xlnjbscchxjhy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5d14\u98a2\u300a\u884c\u7ecf\u534e\u9634\u300b\uff1f","id":20803},{"answer":"\u522b\u6765\u6ca7\u6d77\u4e8b","indexes":"xlnjbsczwywhsxhlcgr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u6dee\u4e0a\u559c\u4f1a\u6881\u5ddd\u6545\u4eba\u300b\uff1f","id":20804},{"answer":"\u5bb9\u8272\u671d\u671d\u843d","indexes":"xlnjsczlzlfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u82b3\u6811\u300b\uff1f","id":20805},{"answer":"\u80e1\u6912","indexes":"wjsqdrhcxlxlngbsywx","question":"\u9b4f\u664b\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u597d\u5403\u8f9b\u8fa3\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e94\u8f9b\uff1f","id":20806},{"answer":"\u4e88\u5367\u5357\u5c71\u963f","indexes":"xlnjsczszwbzwhdsltsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u522b\u4e4b\u671b\u540e\u72ec\u5bbf\u84dd\u7530\u5c71\u5e84\u300b\uff1f","id":20807},{"answer":"\u54c0\u547d\u8fd4\u7a77\u6101","indexes":"xlnjsczlbwqrsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u65e5\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":20808},{"answer":"\u96f6\u843d\u4ece\u6b64\u59cb","indexes":"xlnjsczlxygsp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5b64\u677e\u7bc7\u300b\uff1f","id":20809},{"answer":"\u53ef\u601c\u591c\u534a\u865a\u524d\u5e2d","indexes":"xlnjsczlsyjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u8d3e\u751f\u300b\uff1f","id":20810},{"answer":"\u5e7d\u5dde","indexes":"zglscyjzzcxmnxbsjzzl","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u66fe\u6709\u201c\u4e5d\u5dde\u201d\u4e4b\u79f0\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u4e5d\u5dde\u4e4b\u5217\uff1f","id":20811},{"answer":"\u6545\u5792\u8427\u8427\u82a6\u837b\u79cb","indexes":"xlnjbscqqzqxpsr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u94b1\u8d77\u300a\u8d60\u9619\u4e0b\u88f4\u820d\u4eba\u300b\uff1f","id":20812},{"answer":"\u4f59\u6c1b\u5411\u65e5\u9555","indexes":"xlnjsczxtzhcygpcks","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8bb8\u5929\u6b63\u300a\u548c\u9648\u5143\u5149\u5e73\u6f6e\u5bc7\u8bd7\u300b\uff1f","id":20813},{"answer":"\u79bb\u9b42\u6697\u9a6c\u60ca","indexes":"xlnjsczcscdltcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u916c\u675c\u9e9f\u53f0\u6625\u601d\u300b\uff1f","id":20814},{"answer":"\u8d35\u621a\u6743\u95e8\u5f97\u7b14\u8ff9","indexes":"xlnjbsczhyss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u6108\u300a\u5c71\u77f3\u300b\uff1f","id":20815},{"answer":"\u884c\u5230\u4e2d\u5ead\u6570\u82b1\u6735","indexes":"xlnjsczlyxcc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u79b9\u9521\u300a\u6625\u8bcd\u300b\uff1f","id":20816},{"answer":"\u65e5\u843d\u5f81\u9014\u8fdc","indexes":"xlnjsczlbyqwdgc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u79cb\u665a\u767b\u53e4\u57ce\u300b\uff1f","id":20817},{"answer":"\u72b9\u4e3a\u79bb\u4eba\u7167\u843d\u82b1","indexes":"xlnjsczzmjr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u6ccc\u300a\u5bc4\u4eba\u300b\uff1f","id":20818},{"answer":"\u897f\u5c71\u5bc7\u76d7\u83ab\u76f8\u4fb5","indexes":"xlnjbscdfsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u5bbf\u5e9c\u300b\uff1f","id":20819},{"answer":"\u832b\u832b\u6c5f\u6c49\u4e0a","indexes":"xlnjbsczsksxwdlljs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u53f8\u7a7a\u66d9\u300a\u559c\u5916\u5f1f\u5362\u7eb6\u89c1\u5bbf\u300b\uff1f","id":20820},{"answer":"\u70df\u7a7a\u7eff\u91ce\u95f2","indexes":"xlnjsczcsjbcw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5180\u5317\u6625\u671b\u300b\uff1f","id":20821},{"answer":"\u96f7\u58f0\u5ce1\u5916\u957f","indexes":"xlnjsczwwjws","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u5deb\u5c71\u300b\uff1f","id":20822},{"answer":"\u65b9\u8fdc\u5fa1\u6148\u7559","indexes":"xlnjsczcsfhsjcgzsxfyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5949\u548c\u9001\u91d1\u57ce\u516c\u4e3b\u9002\u897f\u8543\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20823},{"answer":"\u949f\u9f13\u9707\u5ca9\u5eca","indexes":"xlnjsczlsmzrlc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u6b63\u65e5\u4e34\u671d\u300b\uff1f","id":20824},{"answer":"\u5411\u5ba0\u8bd7\u96c6","indexes":"xlngsjbssgsqdsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8bd7\u96c6\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u8bd7\u96c6\uff1f","id":20825},{"answer":"\u9e23\u7b5d\u91d1\u7c9f\u67f1","indexes":"xlnjsczldtz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u7aef\u300a\u542c\u7b5d\u300b\uff1f","id":20826},{"answer":"\u5929\u884c\u4e07\u4e58\u51fa","indexes":"xlnjsczljhchlcscqg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u6248\u4ece\u8fd8\u6d1b\u5448\u4f8d\u4ece\u7fa4\u5b98\u300b\uff1f","id":20827},{"answer":"\u6c85\u6709\u82b7\u516e\u6fa7\u6709\u5170","indexes":"xlnstdsrlbddbzxlnjsbsczxln","question":"\u300a\u884c\u8def\u96be\u300b\u662f\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u674e\u767d\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u300a\u884c\u8def\u96be\u300b\uff1f","id":20828},{"answer":"\u6a35\u4eba\u5f52\u6b32\u5c3d","indexes":"xlnjbsczwywdjqjszds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u7684\u300a\u5bc4\u5168\u6912\u5c71\u4e2d\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":20829},{"answer":"\u5bc6\u9635","indexes":"sbbfzybzzfxlnyxbsybzf","question":"\u300a\u5b59\u8191\u5175\u6cd5\u300b\u4e2d\u6709\u516b\u79cd\u9635\u6cd5\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u9635\u6cd5\uff1f","id":20830},{"answer":"\u9526\u5e06\u5e94\u662f\u5230\u5929\u6daf","indexes":"xlnjbsclsywteszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":20831},{"answer":"\u767d\u65e5\u843d\u6881\u5dde","indexes":"xlnjbsczxhzq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u8bb8\u6d51\u300a\u65e9\u79cb\u300b\uff1f","id":20832},{"answer":"\u65b0\u85c9\u505a\u65e7","indexes":"zggdwhbdjsqzhdgjdyjbhzqtyyscdhddgjzwsfrhdbcsdjdzccxxlnxsfbsyzwsf","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6587\u5316\u535a\u5927\u7cbe\u6df1\uff0c\u5176\u4e2d\u5f88\u591a\u53e4\u7c4d\u90fd\u5df2\u7edd\u7248\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u539f\u56e0\u5931\u4f20\uff0c\u4f46\u5f88\u591a\u7684\u53e4\u7c4d\u4f5c\u4f2a\u624b\u6cd5\u8ba9\u5f88\u591a\u4e0d\u4f20\u4e16\u7684\u7ecf\u5178\u518d\u6b21\u51fa\u73b0\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u624b\u6cd5\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4f5c\u4f2a\u624b\u6cd5\uff1f","id":20833},{"answer":"\u57ab\u5e95","indexes":"xlngtyycbsqyygd","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u4f53\u80b2\u7528\u8bcd\u4e0d\u662f\u8d77\u6e90\u4e8e\u53e4\u4ee3\uff1f","id":20834},{"answer":"\u674e\u4f2f\u5e74","indexes":"lxqcjzlcsyzgmdsjzgmnymbbgszyqwxlnwbsbbgszy","question":"\u300a\u5217\u4ed9\u5168\u4f20\u300b\u8bb0\u8f7d\u4e86\u8d22\u795e\u7237\u8d75\u516c\u660e\u7684\u4e8b\u8ff9\uff0c\u8d75\u516c\u660e\u4e43\u5143\u660e\u516b\u90e8\u9b3c\u5e05\u4e4b\u4e00\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u516b\u90e8\u9b3c\u5e05\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20835},{"answer":"\u674e\u71ee","indexes":"gdcnycjrdrwcdhsqyzmdbcxlsbsybc","question":"\u53e4\u4ee3\u79f0\u80fd\u4ee5\u8d22\u6551\u4eba\u7684\u4eba\u4e3a\u53a8\uff0c\u4e1c\u6c49\u65f6\u671f\u6709\u8457\u540d\u7684\u201c\u516b\u53a8\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u516b\u53a8\u201d\uff1f","id":20836},{"answer":"\u5b59\u6b66","indexes":"zhjcxyzgzqhzjdwcbzskcwzgwqnzzzyztsdwjzzjxlnwbszhj","question":"\u7eb5\u6a2a\u5bb6\u51fa\u73b0\u4e8e\u6218\u56fd\u81f3\u79e6\u6c49\u4e4b\u9645\uff0c\u591a\u4e3a\u7b56\u8fa9\u4e4b\u58eb\uff0c\u53ef\u79f0\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4e94\u5343\u5e74\u4e2d\u6700\u65e9\u4e5f\u6700\u7279\u6b8a\u7684\u5916\u4ea4\u653f\u6cbb\u5bb6\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u7eb5\u6a2a\u5bb6\uff1f","id":20837},{"answer":"\u65a9","indexes":"xlnxbssysqdzyhddflzdzdxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5b8b\u5143\u65f6\u671f\u5bf9\u4e2d\u539f\u6c49\u5730\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u4e2d\u7684\u5211\u7f5a\uff1f","id":20838},{"answer":"\u606d\u4eb2\u738b","indexes":"qcfjdfsfwjgfhefxlnwtmzwsyef","question":"\u6e05\u671d\u5c01\u7235\u7684\u65b9\u5f0f\u5206\u4e3a\u519b\u529f\u5c01\u548c\u6069\u5c01\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u94c1\u5e3d\u5b50\u738b\u5c5e\u4e8e\u6069\u5c01\uff1f","id":20839},{"answer":"\u82cd\u5c71\u671b\u4e0d\u7a77","indexes":"xlnjsczlzlrqcj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u5165\u79e6\u5ddd\u754c\u300b\uff1f","id":20840},{"answer":"\u4e91\u8f66\u672a\u53ef\u6500","indexes":"xlnjsczlbwyzygzds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u4e8e\u7d2b\u4e91\u89c2\u8d60\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":20841},{"answer":"\u738b\u4e1a\u6210\u8270\u96be","indexes":"xlnjsczzjlfhszxjyg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u5e78\u664b\u9633\u5bab\u300b\uff1f","id":20842},{"answer":"\u5317\u5b8b\u738b\u5b89\u77f3\u5c01\u7235\u738b\u56fd\u516c","indexes":"xlgygrdjmbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4eba\u7684\u7235\u540d\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20843},{"answer":"\u5c71\u5bab\u56db\u5e8f\u5bd2","indexes":"xlnjsczlyzjcgqcyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u4e5d\u6210\u5bab\u79cb\u521d\u5e94\u8bcf\u300b\uff1f","id":20844},{"answer":"\u8bb5\u77e5\u5357\u571f\u70ed","indexes":"xlnjsczstyfsqjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u591c\u53d1\u4e09\u6cc9\u5373\u4e8b\u300b\uff1f","id":20845},{"answer":"\u9547\u629a\u4f7f","indexes":"xlngjgbsydxwsxx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u673a\u6784\u4e0d\u662f\u5143\u4ee3\u5ba3\u6170\u53f8\u4e0b\u8f96\uff1f","id":20846},{"answer":"\u77e5\u547d\u662f\u7537\u5b50\u516d\u5341\u5c81","indexes":"gwzgynldcwcwds","question":"\u53e4\u6587\u4e2d\u5173\u4e8e\u5e74\u9f84\u7684\u79f0\u8c13\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20847},{"answer":"\u516b\u738b\u4e4b\u4e71","indexes":"xlngzsbsfszwjnbcsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6218\u4e8b\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u9b4f\u664b\u5357\u5317\u671d\u65f6\u671f\uff1f","id":20848},{"answer":"\u300a\u79fb\u8c6b\u5dde\u6a84\u300b","indexes":"jaqzdyzdyscmdzpyjbzpdswjaqzzjxlnbbszpgyjaqzdzp","question":"\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u7684\u539f\u8457\u90fd\u5df2\u5931\u4f20\uff0c\u660e\u4ee3\u5f20\u6ea5\u6709\u51e0\u90e8\u4f5c\u54c1\u90fd\u662f\u4e3a\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u505a\u96c6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5f20\u6ea5\u5173\u4e8e\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20849},{"answer":"\u300a\u65b0\u4e66\u300b","indexes":"xlnbzpbsjyddbz","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u8d3e\u8c0a\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":20850},{"answer":"\u300a\u56fd\u98ce\u300b","indexes":"twzszgzxlsjrjdsebjskxscsejxlnxbsysej","question":"\u5510\u6587\u5b97\u65f6\u5728\u56fd\u5b50\u5b66\u7acb\u77f3\u5c06\u5112\u5bb6\u7684\u5341\u4e8c\u90e8\u7ecf\u4e66\u523b\u4e0b\uff0c\u53f2\u79f0\u201c\u5341\u4e8c\u7ecf\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u5341\u4e8c\u7ecf\u201d","id":20851},{"answer":"\u300a\u5b54\u96c0\u4e1c\u5357\u98de\u300b\u662f\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u90e8\u957f\u7bc7\u6c49\u8d4b","indexes":"xlnxgywxzpdmsscwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u7684\u63cf\u8ff0\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":20852},{"answer":"\u300a\u7f57\u5bc6\u6b27\u4e0e\u8331\u4e3d\u53f6\u300b","indexes":"xlbsyssbydwdbjds","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u838e\u58eb\u6bd4\u4e9a\u7684\u4e94\u5927\u60b2\u5267\u7684\u662f\uff1f","id":20853},{"answer":"\u300a\u6625\u6c5f\u82b1\u6708\u591c\u300b","indexes":"xlnxbsyzclfts","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u81ea\u521b\u4e50\u5e9c\u4f53\u8bd7\uff1f","id":20854},{"answer":"\u300a\u97e9\u975e\u5b50\u300b","indexes":"zggdwhzrjszwzldwhxlnxbsrjjd","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6587\u5316\u4e2d\uff0c\u5112\u5bb6\u662f\u6700\u4e3a\u4e3b\u6d41\u7684\u6587\u5316\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5112\u5bb6\u7ecf\u5178\uff1f","id":20855},{"answer":"\u300a\u8001\u5b50\u300b","indexes":"qcdjstcjlwgrdmzpwlczsxlnxbslczs","question":"\u6e05\u671d\u7684\u91d1\u5723\u53f9\u66fe\u5c06\u516d\u4f4d\u53e4\u4eba\u7684\u540d\u8457\u8bc4\u4e3a\u201c\u516d\u624d\u5b50\u4e66\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u201c\u516d\u624d\u5b50\u4e66\u201d\uff1f","id":20856},{"answer":"\u300a\u539f\u541b\u300b\u662f\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u4e00\u7bc7\u5177\u6709\u81ea\u7531\u601d\u60f3\u7684\u653f\u8bba\u6587","indexes":"dxlwxzpjmsbzqds","question":"\u5bf9\u4e0b\u5217\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u96c6\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":20857},{"answer":"25\u5c4a","indexes":"sjjyayhsnj","question":"\u9996\u5c4a\u7981\u70df\u5965\u8fd0\u4f1a\u662f\u54ea\u5c4a\uff1f","id":20858},{"answer":"6","indexes":"qcjqmgbzxsnrmqtzdsqcgydsq","question":"\u6e05\u671d\u5c06\u5168\u8499\u53e4\u90e8\u4f17\u6089\u6570\u7eb3\u5165\u76df\u65d7\u4f53\u5236\uff0c\u5f53\u65f6\u6e05\u671d\u5171\u6709\u591a\u5c11\u65d7\uff1f","id":20859},{"answer":"\u82ce\u841d\u66f4\u8499\u906e","indexes":"xlnjsczszwhspzlsr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u6d63\u7eb1\u7bc7\u8d60\u9646\u4e0a\u4eba\u300b\uff1f","id":20860},{"answer":"\u96c1\u58f0\u8fdc\u8fc7\u6f47\u6e58\u53bb","indexes":"xlnjsczwtyysy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u7476\u745f\u6028\u300b\uff1f","id":20861},{"answer":"\u4e14\u5c06\u56e2\u6247\u5171\u5f98\u5f8a","indexes":"xlnjsczwclzxy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u957f\u4fe1\u6028\u300b\uff1f","id":20862},{"answer":"\u4f9d\u65e7\u70df\u7b3c\u5341\u91cc\u5824","indexes":"xlnjsczwzjlt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e84\u300a\u91d1\u9675\u56fe\u300b\uff1f","id":20863},{"answer":"\u82cf\u9ece\u4e16","indexes":"gjzlzbzn","question":"\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u603b\u90e8\u5728\u54ea\uff1f","id":20864},{"answer":"\u953a\u7e47","indexes":"xlnwsgrwbsdwwjzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e09\u56fd\u4eba\u7269\u4e0d\u662f\u4e1c\u5434\u4e94\u541b\u4e4b\u5217\uff1f","id":20865},{"answer":"\u8c61\u7b75\u6577\u5ff5\u8bda","indexes":"xlnjsczszwyfhs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u6e38\u6cd5\u534e\u5bfa\u300b\uff1f","id":20866},{"answer":"\u9ad8\u82e5\u8bb7","indexes":"ssmxxszdqzzmdnsmljzxlnwbssmljzzy","question":"\u82cf\u8f7c\u95e8\u4e0b\u5b66\u751f\u4f17\u591a\uff0c\u5176\u4e2d\u8457\u540d\u7684\u4e43\u201c\u82cf\u95e8\u516d\u541b\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u82cf\u95e8\u516d\u541b\u5b50\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20867},{"answer":"\u8fdb\u5bf9\u4e00\u8a00\u91cd","indexes":"xlnjsczlljdwsdyqctdsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u7aef\u5348\u4e09\u6bbf\u5bb4\u7fa4\u81e3\u63a2\u5f97\u795e\u5b57\u300b\uff1f","id":20868},{"answer":"\u6064\u4eba\u4e88\u662f\u8d44","indexes":"xlnjsczlssxzzjfhz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u9001\u5f90\u5dde\u5f20\u5efa\u5c01\u8fd8\u9547\u300b\uff1f","id":20869},{"answer":"\u4e34\u98ce\u6005\u6000\u6b64","indexes":"xlnjsczlsjxzssmfr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9069\u300a\u996f\u8bb8\u5dde\u5b8b\u53f8\u9a6c\u8d74\u4efb\u300b\uff1f","id":20870},{"answer":"\u7b51\u97a0","indexes":"zggdjyzqydgdcwcjxlxxngbscjdbm","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5c31\u6709\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\uff0c\u53e4\u4ee3\u79f0\u4e3a\u201c\u8e74\u97a0\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u201c\u8e74\u97a0\u201d\u7684\u522b\u540d\uff1f","id":20871},{"answer":"\u97e6\u5e84\u300a\u7ae0\u53f0\u591c\u601d\u300b","indexes":"xlnssbsqyls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e03\u8a00\u5f8b\u8bd7\uff1f","id":20872},{"answer":"\u6b4c\u5439\u5b9b\u72b9\u6628","indexes":"xlnjsczwwjtqt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u94dc\u96c0\u53f0\u300b\uff1f","id":20873},{"answer":"\u6768\u7389\u73af","indexes":"xrmndczbyxhsszdjdzmlnmxhszs","question":"\u5f62\u5bb9\u7f8e\u5973\u7684\u8bcd\u4e2d\uff0c\u95ed\u6708\u7f9e\u82b1\u7b97\u662f\u6700\u9876\u7ea7\u7684\u8d5e\u7f8e\u4e86\uff0c\u90a3\u4e48\u7f9e\u82b1\u662f\u6307\u8c01\uff1f","id":20874},{"answer":"\u4e8c\u5341\u4e09","indexes":"hwdyyfwnjqgfwjgz","question":"\u6c49\u6b66\u5e1d\u4e8e\u5143\u5c01\u4e94\u5e74\u5c06\u5168\u56fd\u5206\u4e3a\u51e0\u4e2a\u5dde\uff1f","id":20875},{"answer":"\u8d85\u55bb","indexes":"yxnzbsybyxs","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6bd4\u55bb\u5f62\u5f0f\uff1f","id":20876},{"answer":"\u6df1\u6797\u4eba\u4e0d\u77e5","indexes":"xlnjsczwwzlg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u7af9\u91cc\u9986\u300b\uff1f","id":20877},{"answer":"\u6842\u99a5\u9752\u6eaa\u91cc","indexes":"xlnjsczwbssfjyydzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u4e0a\u5df3\u6d6e\u6c5f\u5bb4\u97f5\u5f97\u5740\u5b57\u300b\uff1f","id":20878},{"answer":"\u660e\u65e5\u6cb3\u6881\u4e0a","indexes":"xlnjsczlbysb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":20879},{"answer":"\u97e9\u975e","indexes":"xlnywbszhjddbrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u7eb5\u6a2a\u5bb6\u7684\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\uff1f","id":20880},{"answer":"\u4e0d\u987b\u6000\u62b1\u91cd\u51c4\u51c4","indexes":"xlnjsczlysdwesdcymxc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u9001\u9093\u738b\u4e8c\u5341\u5f1f\u4ece\u76ca\u7267\u5ba3\u57ce\u300b\uff1f","id":20881},{"answer":"\u6b32\u7a77\u5343\u91cc\u76ee","indexes":"xlnjsczwzhdgql","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u4e4b\u6da3\u300a\u767b\u9e73\u96c0\u697c\u300b\uff1f","id":20882},{"answer":"\u4e91\u9634\u5e26\u53f6\u660f","indexes":"xlnjsczlbwsflhs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u9001\u8d39\u516d\u8fd8\u8700\u300b\uff1f","id":20883},{"answer":"\u5bc2\u5bde\u7a7a\u5ead\u6625\u6b32\u665a","indexes":"xlnjsczlfpcy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u65b9\u5e73\u300a\u6625\u6028\u300b\uff1f","id":20884},{"answer":"\u4e0a\u6709\u53cc\u7af9\u6797","indexes":"xlnjsczgzcjq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90ed\u9707\u300a\u6625\u6c5f\u66f2\u300b\uff1f","id":20885},{"answer":"\u5021\u5987\u9ad8\u697c\u522b","indexes":"xlnjsczwcqzyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":20886},{"answer":"\u79cb\u6df1\u70df\u96fe\u591a","indexes":"xlnjsczyjszzzsk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9001\u90d1\u5dde\u5468\u53f8\u7a7a\u300b\uff1f","id":20887},{"answer":"\u82b3\u8349\u5df2\u4e91\u66ae","indexes":"xlnjbsczwtysrdy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u9001\u4eba\u4e1c\u6e38\u300b\uff1f","id":20888},{"answer":"\u9647\u897f","indexes":"tdkclzgzqssdhfdjzttzbtxfwsdxmngbssdzy","question":"\u5510\u4ee3\u5f00\u521b\u4e86\u4e2d\u56fd\u653f\u533a\u53f2\u4e0a\u9053\u548c\u5e9c\u7684\u5efa\u5236\uff0c\u5510\u592a\u5b97\u628a\u5929\u4e0b\u5206\u4e3a\u5341\u9053\uff0c\u4e0b\u9762\u90a3\u4e2a\u4e0d\u662f\u5341\u9053\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20889},{"answer":"\u5251\u5357\u4e94\u5e9c\u7ecf\u7565\u4f7f","indexes":"tczqcyfzgjdjmgysgfzmgfzsyjdsxlnwbsyfzjds","question":"\u5510\u671d\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u85e9\u9547\u5272\u636e\u7684\u5c40\u9762\uff0c\u5171\u6709\u5341\u4e2a\u85e9\u9547\uff0c\u6bcf\u4e2a\u85e9\u9547\u8bbe\u6709\u8282\u5ea6\u4f7f\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u85e9\u9547\u8282\u5ea6\u4f7f\uff1f","id":20890},{"answer":"\u82cf\u8054","indexes":"zcclgjzldgjbbkxlnggj","question":"\u6700\u521d\u6210\u7acb\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u7684\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":20891},{"answer":"\u6b66\u672f","indexes":"xlngxmbsayhbsxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9879\u76ee\u4e0d\u662f\u5965\u8fd0\u4f1a\u6bd4\u8d5b\u9879\u76ee\uff1f","id":20892},{"answer":"\u6b66\u672f","indexes":"xlngxmbsayhbsxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9879\u76ee\u4e0d\u662f\u5965\u8fd0\u4f1a\u6bd4\u8d5b\u9879\u76ee\uff1f","id":20893},{"answer":"\u4e09\u5206\u5272\u636e\u7ea1\u7b79\u7b56","indexes":"xlnjbsclzqjzzbxllbeyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5218\u957f\u537f\u300a\u6c5f\u5dde\u91cd\u522b\u859b\u516d\u67f3\u516b\u4e8c\u5458\u5916\u300b\uff1f","id":20894},{"answer":"\u5e73\u660e\u9001\u5ba2\u695a\u5c71\u5b64","indexes":"xlnjsczwclfrlsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u8299\u84c9\u697c\u9001\u8f9b\u6e10\u300b\uff1f","id":20895},{"answer":"\u4f1a\u8272","indexes":"yxctddywzdjgysdwpcjgwsfychzdjbjgxlngbsyhzdjbjg","question":"\u6bb7\u589f\u51fa\u571f\u7684\u5e26\u6709\u6587\u5b57\u7684\u7532\u9aa8\u6709\u5341\u591a\u4e07\u7247\uff0c\u4ece\u7532\u9aa8\u6587\u4e0a\u53cd\u5e94\u51fa\u6c49\u5b57\u7684\u57fa\u672c\u7ed3\u6784\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6c49\u5b57\u7684\u57fa\u672c\u7ed3\u6784\uff1f","id":20896},{"answer":"\u4f2b\u4fdf\u660e\u5e74\u6842","indexes":"xlnjbsczlzydgdmx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u67f3\u5b97\u5143\u7684\u300a\u53e4\u4e1c\u95e8\u884c\u300b\uff1f","id":20897},{"answer":"\u6469\u6258\u8247","indexes":"xlnxbsjxyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6781\u9650\u8fd0\u52a8\uff1f","id":20898},{"answer":"\u5251","indexes":"xlbshddqbzywqdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u662f\u6c49\u4ee3\u7684\u9a91\u5175\u4e3b\u8981\u6b66\u5668\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":20899},{"answer":"\u8d35\u6e38\u884c","indexes":"xlnbbsccdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5c91\u53c2\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":20900},{"answer":"\u9e64\u8bed\u8bb0\u6625\u79cb","indexes":"xlnjsczcsxblgyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5e78\u767d\u9e7f\u89c2\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20901},{"answer":"\u62a5\u5230\u5c71\u4e2d\u53bb","indexes":"xlnjbsczwwhjlt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u6c49\u6c5f\u4e34\u773a\u300b\uff1f","id":20902},{"answer":"\u9647\u897f","indexes":"ttzbqgfwsdxlnxbsysd","question":"\u5510\u592a\u5b97\u628a\u5168\u56fd\u5206\u4e3a\u5341\u9053\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5341\u9053\uff1f","id":20903},{"answer":"\u82d4\u6df1\u4e0d\u8fa8\u94ed","indexes":"xlnjsczlzlwwjt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u6587\u7fc1\u8bb2\u5802\u300b\uff1f","id":20904},{"answer":"\u94a6\u5929","indexes":"scdzzjgzsysjqzgyljgzqzqwxlngbsyljzy","question":"\u5b8b\u671d\u7684\u653f\u6cbb\u673a\u6784\u4e2d\u8bbe\u6709\u5bfa\u76d1\uff0c\u5176\u4e2d\u5171\u6709\u516d\u76d1\uff0c\u5404\u4e13\u5176\u804c\u3002\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516d\u76d1\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20905},{"answer":"\u82d4\u5206\u4f3c\u5217\u94b1","indexes":"xlnjsczlbwcsm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u51fa\u77f3\u95e8\u300b\uff1f","id":20906},{"answer":"\u5fc3\u6709\u7075\u7280\u4e00\u70b9\u901a","indexes":"xlnjbsclsysg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u968b\u5bab\u300b\uff1f","id":20907},{"answer":"\u5915\u5949\u5929\u4e66\u62dc\u7410\u95f1","indexes":"xlnjbscdfsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u8700\u76f8\u300b\uff1f","id":20908},{"answer":"\u9e66\u9e49\u524d\u5934\u4e0d\u6562\u8a00","indexes":"xlnjsczzqygc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6731\u5e86\u9980\u300a\u5bab\u8bcd\u300b\uff1f","id":20909},{"answer":"\u8bc1\u5723","indexes":"xlngnhbstcdnh","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u5e74\u53f7\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u7684\u5e74\u53f7\uff1f","id":20910},{"answer":"\u9152\u5e03","indexes":"tdsrdmdqjjncyktjsqlytlyhscsgjqfjqjsjddzpxlnxbsjqdbc","question":"\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u675c\u7267\u7684\u4e03\u7edd\u300a\u6c5f\u5357\u6625\u300b\uff0c\u4e00\u5f00\u5934\u5c31\u662f\u201c\u5343\u91cc\u83ba\u557c\u7eff\u6620\u7ea2\uff0c\u6c34\u6751\u5c71\u90ed\u9152\u65d7\u98ce\u201d\u3002\u9152\u65d7\u5c31\u662f\u9152\u5e97\u7684\u62db\u724c\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u9152\u65d7\u7684\u522b\u79f0\uff1f","id":20911},{"answer":"\u91d1\u91ed\u7130\u9752\u70df","indexes":"xlnjsczlxywshg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5deb\u5c71\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":20912},{"answer":"\u9752\u697c\u81ea\u7ba1\u5f26","indexes":"xlnjbsczsjrxlhjby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u50e7\u768e\u7136\u300a\u5bfb\u9646\u9e3f\u6e10\u4e0d\u9047\u300b\uff1f","id":20913},{"answer":"\u4e09\u6625\u666f\u7269\u6ecb","indexes":"xlnjsczdsywctsyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u671b\u6625\u4ead\u4f8d\u6e38\u5e94\u8bcf\u300b\uff1f","id":20914},{"answer":"\u70df\u7b3c\u5bd2\u6c34\u6708\u7b3c\u6c99","indexes":"xlnjsczdmbqh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u6cca\u79e6\u6dee\u300b\uff1f","id":20915},{"answer":"\u5eb6\u9ece","indexes":"gwzgybxdchcwds","question":"\u53e4\u6587\u4e2d\u5173\u4e8e\u767e\u59d3\u7684\u79f0\u547c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20916},{"answer":"\u6cb3\u4e34\u996e\u9a6c\u95f4","indexes":"xlnjsczzjlfhszccgxsqjdzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u6b21\u6210\u768b\u5148\u5723\u64d2\u5efa\u5fb7\u4e4b\u6240\u300b\uff1f","id":20917},{"answer":"\u6625\u7720\u4e0d\u89c9\u6653","indexes":"xlnjsczmhrcx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u6625\u6653\u300b\uff1f","id":20918},{"answer":"\u674e\u987a\u8d77\u4e49","indexes":"xlncqybsymssqdrmqy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u6b21\u8d77\u4e49\u4e0d\u662f\u5143\u706d\u5b8b\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u6c11\u8d77\u4e49\uff1f","id":20919},{"answer":"\u5401\u55df\u9675\u8c37\u8fc1","indexes":"xlnjsczlbwxjybq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u53d9\u5bc4\u5458\u534a\u5343\u300b\uff1f","id":20920},{"answer":"\u80e1\u7aa5\u9752\u6d77\u6e7e","indexes":"xlnjbsczmjyzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u90ca\u300a\u6e38\u5b50\u541f\u300b\uff1f","id":20921},{"answer":"\u97e9","indexes":"xlnggjbscqsqdgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u6625\u79cb\u65f6\u671f\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f","id":20922},{"answer":"\u6587\u5929\u7965\u53f7\u6587\u5c71\u5c45\u58eb","indexes":"xlgygdsrdbhbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4ee3\u8bd7\u4eba\u7684\u522b\u53f7\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20923},{"answer":"\u60ac\u5f27\u5c06\u76f8\u513f","indexes":"xlnjsczcygtmwsbjts","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5143\u5149\u300a\u592a\u6bcd\u9b4f\u6c0f\u534a\u5f84\u9898\u77f3\u300b\uff1f","id":20924},{"answer":"\u300a\u9648\u60c5\u8868\u300b","indexes":"xlnxbsypw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9a88\u6587\uff1f","id":20925},{"answer":"\u4eba\u5728\u6728\u5170\u821f","indexes":"xlnjbsczlsybql","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u5317\u9752\u841d\u300b\uff1f","id":20926},{"answer":"\u5546\u9785","indexes":"xlnwbsyqcdcz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79e6\u671d\u7684\u81e3\u5b50\uff1f","id":20927},{"answer":"\u6587\u4e11","indexes":"sgsdgycygwgzljdwmsjxlsbsgyszlj","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u4ee3\u5173\u7fbd\u66fe\u6709\u8fc7\u4e94\u5173\u65a9\u516d\u5c06\u7684\u95fb\u540d\u4e8b\u8ff9\uff0c\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u662f\u5173\u7fbd\u6240\u65a9\u516d\u5c06\uff1f","id":20928},{"answer":"\u4ed9\u7ba1\u6742\u98ce\u6d41","indexes":"xlnjsczcsxlytgdqyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5e78\u68a8\u56ed\u4ead\u89c2\u6253\u7403\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20929},{"answer":"\u7707\u7136\u767b\u4e91\u8f66","indexes":"xlnjsczwbhx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6000\u4ed9\u300b\uff1f","id":20930},{"answer":"\u7f8c","indexes":"xlngmzbstcsqdyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u65f6\u671f\u7684\u5f02\u65cf\uff1f","id":20931},{"answer":"\u5343\u5b98\u6367\u65e5\u8f66","indexes":"xlnjsczzjlfhszcclc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u521d\u51fa\u6d1b\u57ce\u300b\uff1f","id":20932},{"answer":"\u5f20\u4f2f\u4f26","indexes":"NBAqlbzddqyss","question":"NBA\u62a2\u7bee\u677f\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":20933},{"answer":"\u5973\u4e8e\u7f51\u9ad82.4\u7c73","indexes":"xlnxgypqydsjmscwds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u6392\u7403\u8fd0\u52a8\u6570\u636e\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20934},{"answer":"\u5355\u9a6c\u5c82\u9080\u529f","indexes":"xlnjsczczadzdccxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u4e1c\u5f81\u7b54\u671d\u81e3\u76f8\u9001\u300b\uff1f","id":20935},{"answer":"\u78ec","indexes":"xszdqtlqbbkxlnx","question":"\u590f\u5546\u5468\u7684\u9752\u94dc\u4e50\u5668\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":20936},{"answer":"\u606c\u8499","indexes":"zgsqmjbcxlnywbszgmj","question":"\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u540d\u5c06\u8f88\u51fa\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u6218\u56fd\u540d\u5c06\uff1f","id":20937},{"answer":"\u767b\u697c\u5df2\u534a\u66db","indexes":"xlnjsczwcqjl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u6c5f\u697c\u300b\uff1f","id":20938},{"answer":"\u8f9b\u5f03\u75be","indexes":"xlnwsrbsytsbdj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6\uff1f","id":20939},{"answer":"\u516b","indexes":"zgdgtdcsbknsxlnx","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u53e4\u5854\u7684\u5c42\u6570\u4e0d\u53ef\u80fd\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":20940},{"answer":"\u957f\u5e73\u4e4b\u6218","indexes":"xlnygzybsfszhc","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u4e2a\u6218\u5f79\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u6c49\u671d\uff1f","id":20941},{"answer":"\u6dd1\u6c14\u4f9d\u8fdf\u67f3\u8272\u9752","indexes":"xlnjsczcryfhszcrxwcgyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u6625\u65e5\u5e78\u671b\u6625\u5bab\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20942},{"answer":"\u7387\u6027\u5937\u8363\u8fb1","indexes":"xlnjsczljhtfljjxmtj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u548c\u540c\u5e9c\u674e\u796d\u9152\u4f11\u6c90\u7530\u5c45\u300b\uff1f","id":20943},{"answer":"\u5e7d\u90fd\u65e0\u591a\u9633","indexes":"xlnjsczqzzkhx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u82e6\u5bd2\u884c\u300b\uff1f","id":20944},{"answer":"\u5343\u5c71\u9e1f\u98de\u7edd","indexes":"xlnjsczlzyjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u67f3\u5b97\u5143\u300a\u6c5f\u96ea\u300b\uff1f","id":20945},{"answer":"\u4f2f\u5588\u8fc1\u585e\u5317","indexes":"xlnjsczlbytzsh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u9014\u4e2d\u8ff0\u6000\u300b\uff1f","id":20946},{"answer":"\u6885\u95f4\u96ea\u4f3c\u82b1","indexes":"xlnjsczhzxhrygslt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u4ef2\u5ba3\u300a\u6666\u65e5\u5bb4\u9ad8\u6c0f\u6797\u4ead\u300b\uff1f","id":20947},{"answer":"\u9636\u79cb\u82d4\u85d3\u9ec4","indexes":"xlnjsczxybjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f90\u5f66\u4f2f\u300a\u5a55\u59a4\u300b\uff1f","id":20948},{"answer":"\u5ca9\u6249\u677e\u5f84\u957f\u5bc2\u5be5","indexes":"xlnjbsczdfwflszgcjjhmt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u97e6\u8bbd\u5f55\u4e8b\u5b85\u89c2\u66f9\u5c06\u519b\u753b\u9a6c\u56fe\u300b\uff1f","id":20949},{"answer":"\u6c49\u671d","indexes":"lsszmdtdzcttzscszngcd","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\u571f\u5730\u653f\u7b56\u5c6f\u7530\u5236\u662f\u4ea7\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":20950},{"answer":"\u7a7a\u4ee4\u5c81\u6708\u6613\u8e49\u8dce","indexes":"xlnjbsczchhhl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u98a2\u300a\u9ec4\u9e64\u697c\u300b\uff1f","id":20951},{"answer":"\u62ab\u8863\u89c9\u9732\u6ecb","indexes":"xlnjbsczdsyhjllczcyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u548c\u664b\u9675\u8def\u4e1e\u65e9\u6625\u6e38\u671b\u300b\uff1f","id":20952},{"answer":"\u56e2\u6247\u79cb\u98ce\u8d77","indexes":"xlnjsczlbyqbm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u59be\u8584\u547d\u300b\uff1f","id":20953},{"answer":"\u5c71\u6df1\u4e91\u666f\u9c9c","indexes":"xlnjsczszwrykwdjls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u5165\u5d16\u53e3\u4e94\u6e21\u5bc4\u674e\u9069\u300b\uff1f","id":20954},{"answer":"\u90ed\u5b50\u4eea","indexes":"xlnwbshzmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u6c49\u65cf\u540d\u5c06\uff1f","id":20955},{"answer":"\u98ce\u548c\u7eff\u91ce\u70df","indexes":"xlnjsczdsycrhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u6625\u65e5\u6000\u5f52\u300b\uff1f","id":20956},{"answer":"\u591c\u534a\u949f\u58f0\u5230\u5ba2\u8239","indexes":"xlnjsczzjfqyb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u7ee7\u300a\u67ab\u6865\u591c\u6cca\u300b\uff1f","id":20957},{"answer":"\u821c\u4e50\u4e0b\u524d\u6eaa","indexes":"xlnjsczyccrlycsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u6625\u65e5\u6d1b\u9633\u57ce\u4f8d\u5bb4\u300b\uff1f","id":20958},{"answer":"\u4e94\u522b\u5f90\u5eb6","indexes":"xlnxbsfszsgsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff1f","id":20959},{"answer":"\u65e5\u5915\u6000\u7a7a\u610f","indexes":"xlnjbsczwwqx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u9752\u6eaa\u300b\uff1f","id":20960},{"answer":"\u83b2\u82b1\u5b9d\u76d6\u65b0","indexes":"xlnjsczycysrqssyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u4e09\u65e5\u66f2\u6c34\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20961},{"answer":"\u8f7b\u70df\u6563\u5165\u4e94\u4faf\u5bb6","indexes":"xlnjsczhhhs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u7fc3\u300a\u5bd2\u98df\u300b\uff1f","id":20962},{"answer":"\u5185\u5927\u81e3","indexes":"xlnxbsqcdcypwzjg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6e05\u671d\u7684\u4ece\u4e00\u54c1\u6587\u804c\u4eac\u5b98\uff1f","id":20963},{"answer":"\u9a91","indexes":"xlnzjybsyzhcszdly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6280\u827a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u300a\u5f20\u8861\u4f20\u300b\u6240\u6307\u7684\u516d\u827a\uff1f","id":20964},{"answer":"\u6653\u6708\u8fc7\u6b8b\u5792","indexes":"xlnjbsczljxqt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u810a\u865a\u300a\u9619\u9898\u300b\uff1f","id":20965},{"answer":"\u51c9\u666f\u5411\u79cb\u6f84","indexes":"xlnjsczlbwbljdsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u522b\u674e\u5ce4\u5f97\u80dc\u5b57\u300b\uff1f","id":20966},{"answer":"\u58ee\u5fd7\u9010\u5e74\u8870","indexes":"xlnjbsczwwznby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u7ec8\u5357\u522b\u4e1a\u300b\uff1f","id":20967},{"answer":"\u73ed\u9b13\u5411\u957f\u5b89","indexes":"xlnjsczlzlzdfsl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u65e9\u5ea6\u5206\u6c34\u5cad\u300b\uff1f","id":20968},{"answer":"\u56fd\u9645\u5927\u5956\u8d5b","indexes":"ATPzynzwqxhdbszlbbkyxnx","question":"ATP(\u804c\u4e1a\u7537\u5b50\u7f51\u7403\u534f\u4f1a)\u7684\u6bd4\u8d5b\u79cd\u7c7b\u4e0d\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\uff1f","id":20969},{"answer":"\u77f3\u78d0\u9640","indexes":"jsljzswkdyxwyhxrqzmjzsm","question":"\u636e\u53f2\u6599\u8bb0\u8f7d\u5b59\u609f\u7a7a\u7684\u539f\u578b\u4e3a\u4e00\u7334\u5f62\u4eba\uff0c\u5176\u771f\u540d\u53eb\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f","id":20970},{"answer":"\u7ea2\u989c\u672a\u8001\u6069\u5148\u65ad","indexes":"xlnjsczbjyhgc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u767d\u5c45\u6613\u300a\u540e\u5bab\u8bcd\u300b\uff1f","id":20971},{"answer":"\u9a6c\u8db3\u8d77\u7ea2\u5c18","indexes":"xlnjsczyjls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u5218\u751f\u300b\uff1f","id":20972},{"answer":"\u51a0\u7389\u4e3d\u79fe\u59ff","indexes":"xlnjsczywqfhtznftpgzcj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u4e07\u9877\u300a\u5949\u548c\u592a\u5b50\u7eb3\u5983\u592a\u5e73\u516c\u4e3b\u51fa\u964d\u300b\uff1f","id":20973},{"answer":"\u843d\u82b1\u65f6\u8282\u53c8\u9022\u541b","indexes":"xlnjsczdfjnflgn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u6c5f\u5357\u9022\u674e\u9f9f\u5e74\u300b\uff1f","id":20974},{"answer":"\u53f8\u9a6c","indexes":"tcddfgzzsylcxlnxbsylc","question":"\u5510\u671d\u7684\u5730\u65b9\u5b98\u5236\u4e2d\u8bbe\u6709\u516d\u66f9\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516d\u66f9\uff1f","id":20975},{"answer":"\u4e09\u4eba","indexes":"xlnxbsyhcdxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5212\u8239\u7684\u9879\u76ee\uff1f","id":20976},{"answer":"\u9752\u5f0b\u6c5f","indexes":"xmnbzpbslld","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u5362\u7eb6\u7684\uff1f","id":20977},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"gjcthzxcthldjxbcwjdkxdfzdxswglssdyccxgjcthzxcthldjxszngcd","question":"\u5de5\u5320\u4f20\u7edf\u548c\u54f2\u5b66\u4f20\u7edf\u5408\u6d41\u7684\u8ff9\u8c61\u88ab\u79f0\u4e3a\u8fd1\u4ee3\u79d1\u5b66\u5927\u53d1\u5c55\u7684\u5148\u58f0\uff0c\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6b21\u51fa\u73b0\u5de5\u5320\u4f20\u7edf\u548c\u54f2\u5b66\u4f20\u7edf\u5408\u6d41\u7684\u8ff9\u8c61\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":20978},{"answer":"\u5510\u671d","indexes":"lsszmdtdzcjtzscszngcd","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\u571f\u5730\u653f\u7b56\u5747\u7530\u5236\u662f\u4ea7\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":20979},{"answer":"\u96ea\u5904\u7591\u82b1\u6ee1","indexes":"xlnjsczlzlmhl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u6885\u82b1\u843d\u300b\uff1f","id":20980},{"answer":"\u9647\u4e0a\u7f8a\u5f52\u585e\u8349\u70df","indexes":"xlnjbscxfgc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u859b\u9022\u300a\u5bab\u8bcd\u300b\uff1f","id":20981},{"answer":"\u9ece\u660c\u697c","indexes":"xlngbsbjbdlzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5317\u4eac\u516b\u5927\u697c\u4e4b\u4e00\uff1f","id":20982},{"answer":"\u91d1\u7f15\u6668\u9e21\u672a\u5b66\u9e23","indexes":"xlnjsczcryfhlcyyycyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u7acb\u6625\u6e38\u82d1\u8fce\u6625\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":20983},{"answer":"\u8282\u65c4\u96f6\u843d\u5c3d","indexes":"xlnjsczlzlyxq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u96e8\u96ea\u66f2\u300b\uff1f","id":20984},{"answer":"\u7f8c","indexes":"wjsqdhryybfsjfbyxlngmzbsyzl","question":"\u9b4f\u664b\u65f6\u671f\u7684\u80e1\u4eba\u6709\u4e00\u90e8\u5206\u662f\u91d1\u53d1\u78a7\u773c\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u6c11\u65cf\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8fd9\u7c7b\uff1f","id":20985},{"answer":"\u7f44","indexes":"sdyyczdlqxlnxbssddlq","question":"\u5546\u4ee3\u5df2\u6709\u6210\u7ec4\u7684\u4e50\u5668\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5546\u4ee3\u7684\u4e50\u5668\uff1f","id":20986},{"answer":"\u6a2a\u62cd\u76f4\u6253","indexes":"xlnxbsyppqdtgzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e52\u4e53\u7403\u7684\u63a8\u653b\u6218\u672f?","id":20987},{"answer":"\u9a6c\u8db3\u8df5\u80e1\u5c18","indexes":"xlnjsczlbwcjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u4ece\u519b\u884c\u300b\uff1f","id":20988},{"answer":"\u6101\u770b\u7389\u955c\u53f0","indexes":"xlnjsczyjmhl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u6885\u82b1\u843d\u300b\uff1f","id":20989},{"answer":"\u5de6\u5149\u6597\u4e3a\u5de6\u6bc5\u516c","indexes":"xlgygrdshbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4eba\u7684\u8c25\u53f7\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":20990},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"ssjawxxjmdkcz","question":"\u8c01\u662f\u5efa\u5b89\u6587\u5b66\u65b0\u5c40\u9762\u7684\u5f00\u521b\u8005\uff1f","id":20991},{"answer":"\u6768\u4fee","indexes":"sgsqsrzsfldwrbcqzzzmdsjaqzxlnwbsyjaqz","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u867d\u7136\u6218\u4e8b\u7eb7\u4e71\uff0c\u4f46\u6587\u4eba\u8f88\u51fa\uff0c\u5176\u4e2d\u6700\u8457\u540d\u7684\u662f\u201c\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u201d\uff1f","id":20992},{"answer":"\u7965\u7b26\u591c\u544a\u4e30","indexes":"xlnjsczlbyyhgm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u8c12\u6c49\u9ad8\u5e99\u300b\uff1f","id":20993},{"answer":"\u6c89\u94a9\u6447\u5154\u5f71","indexes":"xlnjsczlzljzwy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u6c5f\u4e2d\u671b\u6708\u300b\uff1f","id":20994},{"answer":"\u516d\u8a00\u5f8b\u8bd7","indexes":"xlnyxbstsdjbxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u5510\u8bd7\u7684\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\uff1f","id":20995},{"answer":"\u79cb\u539f\u88ab\u82b1\u5b9e","indexes":"xlnjsczstxjjcnrmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u6653\u6d4e\u80f6\u5ddd\u5357\u5165\u5bc6\u754c\u300b\uff1f","id":20996},{"answer":"\u767e\u5e74\u591a\u75c5\u72ec\u767b\u53f0","indexes":"xlnjbscdfdl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u767b\u697c\u300b\uff1f","id":20997},{"answer":"\u4e45\u5ba2\u4e34\u6d77\u6709\u6000","indexes":"xlnjsczlbwjklhyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u4e45\u5ba2\u4e34\u6d77\u6709\u6000\u300b\uff1f","id":20998},{"answer":"\u95fb\u98ce\u5750\u76f8\u60a6","indexes":"xlnjsbsczmhrdqdlsjzw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u300a\u79cb\u767b\u5170\u5c71\u5bc4\u5f20\u4e94\u300b\uff1f","id":20999},{"answer":"\u91d1\u94b1\u8d60\u4e0b\u4eba","indexes":"xlnjsczdsydp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5927\u917a\u300b\uff1f","id":21000},{"answer":"\u5f52\u9a6c\u8bc6\u6b8b\u65d7","indexes":"xlnjbsczlsyfy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u98ce\u96e8\u300b\uff1f","id":21001},{"answer":"\u6c34\u6708\u901a\u7985\u5bc2","indexes":"xlnjbsczhhccyqyjsjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u7fc3\u300a\u916c\u7a0b\u5ef6\u79cb\u591c\u5373\u4e8b\u89c1\u8d60\u300b\uff1f","id":21002},{"answer":"\u94f6\u7b5d\u591c\u4e45\u6bb7\u52e4\u5f04","indexes":"xlnjsczwwqyq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u79cb\u591c\u66f2\u300b\uff1f","id":21003},{"answer":"\u4f55\u5f53\u5171\u526a\u897f\u7a97\u70db","indexes":"xlnjsczlsyyyjb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u591c\u96e8\u5bc4\u5317\u300b\uff1f","id":21004},{"answer":"\u5510\u987a\u4e4b","indexes":"xlnwsrbsymdscz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u660e\u4ee3\u5341\u624d\u5b50\uff1f","id":21005},{"answer":"\u6f5e\u56fd\u516c\u4faf\u541b\u96c6","indexes":"xlnwbsxhkggc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u897f\u6c49\u5f00\u56fd\u529f\u81e3\uff1f","id":21006},{"answer":"\u7ba1\u4e50\u6709\u624d\u539f\u4e0d\u5fdd","indexes":"xlnjbsclsywt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u300b\uff1f","id":21007},{"answer":"\u620f\u7f62\u66fe\u65e0\u7406\u66f2\u65f6","indexes":"xlnjbsczdfajt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u54c0\u6c5f\u5934\u300b\uff1f","id":21008},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"xlnggjzljozbjsjddcjzh","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5728\u5386\u5c4a\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u6210\u7ee9\u6700\u597d\uff1f","id":21009},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"xlnggjzljozbjsjddcjzh","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5728\u5386\u5c4a\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u6210\u7ee9\u6700\u597d\uff1f","id":21010},{"answer":"\u8d1f\u5251\u8bb8\u826f\u56fe","indexes":"xlnjsczczadhstzb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u7b54\u97e9\u4f7f\u540c\u5728\u8fb9\u300b\uff1f","id":21011},{"answer":"\u4ecd\u6500\u742a\u6811\u8363","indexes":"xlnjsczcsjttsmxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5bc4\u5929\u53f0\u53f8\u9a6c\u5148\u751f\u300b\uff1f","id":21012},{"answer":"\u5929\u5a01\u519b","indexes":"tzdjjzbyljyfwlbxlnxbsybyljzl","question":"\u592a\u5b97\u7684\u7981\u519b\u4e2d\uff0c\u5317\u8859\u516d\u519b\u53c8\u5206\u4e3a\u516d\u90e8\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u8859\u516d\u519b\u4e4b\u5217\uff1f","id":21013},{"answer":"\u8d75\u516c\u660e","indexes":"zggdshzxlnwsxbsms","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u795e\u8bdd\u4e2d\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u795e\u4ed9\u4e0d\u662f\u95e8\u795e\uff1f","id":21014},{"answer":"\u5bbf\u6614\u68a6\u89c1\u4e4b","indexes":"xlnjsczcsjtzgsjfr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u996f\u5510\u5dde\u9ad8\u4f7f\u541b\u8d74\u4efb\u300b\uff1f","id":21015},{"answer":"\u8584\u66ae\u7a7a\u6f6d\u66f2","indexes":"xlnjbsczdfcszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u6625\u5bbf\u5de6\u7701\u300b\uff1f","id":21016},{"answer":"\u72ec\u591c\u8349\u866b\u9e23","indexes":"xlnjsczlxysyws","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5d69\u5cb3\u95fb\u7b19\u300b\uff1f","id":21017},{"answer":"\u65af\u79d1\u7279","indexes":"NBAdsfqjlsyngqybcd","question":"NBA\u7684\u4e09\u5206\u7403\u7eaa\u5f55\u662f\u7531\u54ea\u4e2a\u7403\u5458\u4fdd\u6301\u7684\uff1f","id":21018},{"answer":"\u738b\u662d\u541b","indexes":"xlnwmnbsysgsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u7f8e\u5973\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff1f","id":21019},{"answer":"\u5cad\u5916\u97f3\u4e66\u7edd","indexes":"xlnjsczlpdhj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9891\u300a\u6e21\u6c49\u6c5f\u300b\uff1f","id":21020},{"answer":"\u606f\u541b\u60c5\u66f4\u4eb2","indexes":"xlnjsczszwxfr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u606f\u592b\u4eba\u300b\uff1f","id":21021},{"answer":"\u5bb6\u4f4f\u5c42\u57ce\u90bb\u6c49\u82d1","indexes":"xlnjbscllwcez","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5362\u7eb6\u300a\u665a\u6b21\u9102\u5dde\u300b\uff1f","id":21022},{"answer":"\u6c5f\u67f3\u5171\u98ce\u70df","indexes":"xlnjbsczctbsdzcyyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6d82\u300a\u5df4\u5c71\u9053\u4e2d\u9664\u591c\u6709\u6000\u300b\uff1f","id":21023},{"answer":"\u6069\u8363\u53d8\u82e6\u8f9b","indexes":"xlnjsczdsysglzbs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u9001\u9ad8\u90ce\u4e2d\u5317\u4f7f\u300b\uff1f","id":21024},{"answer":"\u94bb\u9267\u6f6d\u4e1c\u5c0f\u4e18\u8bb0","indexes":"xlnpyjbsylzydyzbj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u7bc7\u6e38\u8bb0\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u67f3\u5b97\u5143\u7684\u6c38\u5dde\u516b\u8bb0\uff1f","id":21025},{"answer":"\u58f0\u9759\u591c\u76f8\u5b9c","indexes":"xlnjsczzjlhchmyzytczz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u548c\u5d14\u9ec4\u95e8\u5bd3\u76f4\u591c\u542c\u8749\u4e4b\u4f5c\u300b\uff1f","id":21026},{"answer":"\u7ee7\u660c","indexes":"hcdhnwlaybgymdmkxlnwbsybmkzy","question":"\u6c49\u671d\u7684\u6dee\u5357\u738b\u5218\u5b89\u6709\u516b\u4e2a\u6709\u540d\u7684\u95e8\u5ba2\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u95e8\u5ba2\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21027},{"answer":"\u66f9\u690d\u300a\u84bf\u91cc\u884c\u300b","indexes":"xlgyjasrjqzpdcwmssnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5efa\u5b89\u8bd7\u4eba\u53ca\u5176\u4f5c\u54c1\u7684\u9519\u8bef\u63cf\u8ff0\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21028},{"answer":"\u4f73\u6c14\u6ee1\u65cc\u95e8","indexes":"xlnjsczwyzxsyxsfcylwz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9b4f\u5143\u5fe0\u300a\u4fee\u4e66\u9662\u5b66\u58eb\u5949\u6555\u5bb4\u6881\u738b\u5b85\u300b\uff1f","id":21029},{"answer":"\u201c\u5927\u5510\u5bab\u5ef7\u8336\u201d","indexes":"cslydcjfyldtcyxlnxzcjzwjld","question":"\u8336\u795e\u9646\u7fbd\u7684\u300a\u8336\u7ecf\u300b\u590d\u539f\u4e86\u201c\u5927\u5510\u8336\u97f5\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5728\u300a\u8336\u7ecf\u300b\u4e2d\u672a\u8bb0\u5f55\u7684\uff1f","id":21030},{"answer":"\u300a\u63fd\u8f94\u5f55\u300b","indexes":"xlnbzpbsnssqsrdsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u5357\u5b8b\u65f6\u671f\u8bd7\u4eba\u7684\u8bd7\u96c6\uff1f","id":21031},{"answer":"\u300a\u56fd\u98ce\u300b","indexes":"xlnbjdbssszdly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u7ecf\u5178\u4e0d\u662f\u300a\u5e08\u8bf4\u300b\u4e2d\u7684\u516d\u827a\uff1f","id":21032},{"answer":"\u300a\u53f2\u8bb0\u300b","indexes":"xlnxbsxqsqdjdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5148\u79e6\u65f6\u671f\u7684\u7ecf\u5178\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21033},{"answer":"m\xf2","indexes":"xcbjxjcxdmnmxdmzdyw","question":"\u590f\u671d\u66b4\u541b\u590f\u6840\u5ba0\u5e78\u7684\u7f8e\u5973\u59b9\u559c\u7684\u59b9\u5b57\u8bfb\u97f3\u4e3a\uff1f","id":21034},{"answer":"\u5308\u5974","indexes":"tcwlyxglyzslllddhfxlngbsdhf","question":"\u5510\u671d\u4e3a\u4e86\u6709\u6548\u7ba1\u7406\u5f02\u65cf\uff0c\u8bbe\u7acb\u4e86\u516d\u5927\u90fd\u62a4\u5e9c\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u90fd\u62a4\u5e9c\uff1f","id":21035},{"answer":"\u52a8\u606f\u5982\u6709\u60c5","indexes":"xlnjsczwbyf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u548f\u98ce\u300b\uff1f","id":21036},{"answer":"\u5fb7\u6cfd\u59d4\u662d\u5ba3","indexes":"xlnjsczzjlfhszslssrs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u9001\u674e\u5c1a\u4e66\u5165\u8700\u300b\uff1f","id":21037},{"answer":"\u6bd4\u5c14\xb7\u62c9\u8d5b\u5c14","indexes":"NBAlssnwqxhddzgjjzzd","question":"NBA\u5386\u53f2\u4e0a\u90a3\u4f4d\u7403\u661f\u83b7\u5f97\u7684\u603b\u51a0\u519b\u6212\u6307\u6700\u591a\uff1f","id":21038},{"answer":"\u8fde\u661f\u5165\u5251\u7aef","indexes":"xlnjsczlbwszsfrlgfxkycr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u9001\u90d1\u5c11\u5e9c\u5165\u8fbd\u5171\u8d4b\u4fa0\u5ba2\u8fdc\u4ece\u620e\u300b\uff1f","id":21039},{"answer":"\u65b0\u53f6\u866b\u4e66\u904d","indexes":"xlnjsczqzzzxgzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u957f\u4fe1\u5bab\u4e2d\u6811\u300b\uff1f","id":21040},{"answer":"\u5916\u52a1\u90e8","indexes":"qcsylbxlbsylbds","question":"\u6e05\u671d\u8bbe\u6709\u201c\u516d\u90e8\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516d\u90e8\u7684\u662f\uff1f","id":21041},{"answer":"\u6c5f\u6625\u5165\u65e7\u5e74","indexes":"xlnjbsczdfcszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u6625\u5bbf\u5de6\u7701\u300b\uff1f","id":21042},{"answer":"\u9ad8\u4f1a\u591a\u6b22\u58f0","indexes":"xlnjsczlszyrcyqjtflysyqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u91cd\u9633\u65e5\u8d50\u5bb4\u66f2\u6c5f\u4ead\uff0c\u8d4b\u516d\u97f5\u8bd7\u7528\u6e05\u5b57\u300b\uff1f","id":21043},{"answer":"\u53ef\u601c\u65e0\u5b9a\u6cb3\u8fb9\u9aa8","indexes":"xlnjsczctlxx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u9676\u300a\u9647\u897f\u884c\u300b\uff1f","id":21044},{"answer":"\u987e\u62dc\u65e6","indexes":"xdalpkcsrss","question":"\u73b0\u4ee3\u5965\u6797\u5339\u514b\u521b\u59cb\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":21045},{"answer":"\u987e\u62dc\u65e6","indexes":"alpkhqwhqdsjzs","question":"\u5965\u6797\u5339\u514b\u4f1a\u65d7-\u4e94\u73af\u65d7\u7684\u8bbe\u8ba1\u8005\u662f\uff1f","id":21046},{"answer":"\u66f9\u64cd\u300a\u71d5\u6b4c\u884c\u300b","indexes":"xlzphzzdyzqdxxs","question":"\u4e0b\u5217\u4f5c\u54c1\u548c\u4f5c\u8005\u5bf9\u5e94\u6b63\u786e\u7684\u9009\u9879\u662f\uff1f","id":21047},{"answer":"\u60a0\u60a0\u8fdc\u5ba2\u60c5","indexes":"xlnjsczwcqnxbd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u5357\u884c\u522b\u5f1f\u300b\uff1f","id":21048},{"answer":"\u7834\u6d95\u6682\u4e3a\u6b22","indexes":"xlnjsczyjszzzsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9001\u6893\u5dde\u5468\u53f8\u529f\u300b\uff1f","id":21049},{"answer":"\u79cb\u91d1\u94f8\u9a6c\u97ad","indexes":"xlnjsczyjcm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9aa2\u9a6c\u300b\uff1f","id":21050},{"answer":"\u5343\u91cc\u5176\u5982\u4f55","indexes":"xlnjbsczyjdztsglbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u7ed3\u7684\u300a\u8d3c\u9000\u793a\u5b98\u540f\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":21051},{"answer":"\u676f\u63a5\u8fd1\u81e3\u6b22","indexes":"xlnjsczcssyzngzdzyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u4f8d\u5bb4\u957f\u5b81\u516c\u4e3b\u4e1c\u5e84\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21052},{"answer":"\u4e0a\u6797\u7e41\u82b1\u7167\u773c\u65b0","indexes":"xlnjbsczlsyhb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u97e9\u7891\u300b\uff1f","id":21053},{"answer":"\u6298\u621f\u6c88\u6c99\u94c1\u672a\u9500","indexes":"xlnjsczdmcb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u8d64\u58c1\u300b\uff1f","id":21054},{"answer":"\u79cb\u6765\u672a\u8457\u82b1","indexes":"xlnjbsczzqsbs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e54\u300a\u4e66\u8fb9\u4e8b\u300b\uff1f","id":21055},{"answer":"\u6cb3\u65f7\u9e4a\u505c\u98de","indexes":"xlnjsczdsyfhqxsylydyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5949\u548c\u4e03\u5915\u4f8d\u5bb4\u4e24\u4eea\u6bbf\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21056},{"answer":"\u53d8\u8c03\u5982\u95fb\u6768\u67f3\u6625","indexes":"xlnjbsczcczmcxfsfdfcsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5c91\u53c2\u300a\u8d70\u9a6c\u5ddd\u884c\u5949\u9001\u5c01\u5927\u592b\u51fa\u5e08\u897f\u300b\uff1f","id":21057},{"answer":"\u9053\u5408\u8d64\u7b26\u5148","indexes":"xlnjsczlxyyhszm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u8c12\u6c49\u4e16\u7956\u5e99\u300b\uff1f","id":21058},{"answer":"\u53cc\u9ca4\u8fe2\u8fe2\u4e00\u7eb8\u7b14","indexes":"xlnjsczlsyjlhlz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u5bc4\u4ee4\u72d0\u90ce\u4e2d\u300b\uff1f","id":21059},{"answer":"\u5e78\u8499\u771f\u50e7\u987e","indexes":"xlnjsczszwycjsl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u96e8\u4ece\u7b95\u5c71\u6765\u300b\uff1f","id":21060},{"answer":"\u6625\u5fc3\u83ab\u5171\u82b1\u4e89\u53d1","indexes":"xlnjbsclsycby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u7b79\u7b14\u9a7f\u300b\uff1f","id":21061},{"answer":"\u4e0d\u602a\u7389\u5c71\u9893","indexes":"xlnjsczlzlxfszgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u8f9b\u6cd5\u53f8\u5b85\u89c2\u5993\u300b\uff1f","id":21062},{"answer":"\u6885\u67f3\u6e21\u6c5f\u6625","indexes":"xlnjbsczwwcbgsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u6e7e\u300a\u6b21\u5317\u56fa\u5c71\u4e0b\u300b\uff1f","id":21064},{"answer":"\u64d2\u4fd8\u5e1d\u9053\u4ea8","indexes":"xlnjsczlljxccgtjxsqjdzsmsgygef","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u884c\u6b21\u6210\u768b\u9014\u7ecf\u5148\u5723\u64d2\u5efa\u5fb7\u4e4b\u6240\u7f05\u601d\u529f\u4e1a\u611f\u800c\u8d4b\u300b\uff1f","id":21065},{"answer":"\u9694\u53f6\u9ec4\u9e42\u7a7a\u597d\u97f3","indexes":"xlnjbscdfkz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u5ba2\u81f3\u300b\uff1f","id":21066},{"answer":"\u4e66\u5723\uff1a\u4e1c\u664b\u738b\u732e\u4e4b","indexes":"xldwglslsdmscwdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5bf9\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u516d\u5723\u7684\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21067},{"answer":"\u6211\u6301\u957f\u74e2\u5750\u5df4\u4e18","indexes":"xlnjbsczbjyzhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u767d\u5c45\u6613\u300a\u957f\u6068\u6b4c\u300b\uff1f","id":21068},{"answer":"\u5e1d\u5f97\u5723\u76f8\u76f8\u66f0\u5ea6","indexes":"xlnjbsczdfbcx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u5175\u8f66\u884c\u300b\uff1f","id":21069},{"answer":"\u8f7b\u751f\u4e00\u5251\u77e5","indexes":"xlnjbsczmdbsqj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a6c\u6234\u300a\u705e\u4e0a\u79cb\u5c45\u300b\uff1f","id":21070},{"answer":"\u67b6\u6d77\u6ce2\u6f84\u955c","indexes":"xlnjsczlsmgjzes","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u8fc7\u65e7\u5b85\u4e8c\u9996\u300b\uff1f","id":21071},{"answer":"\u9752\u5c71\u7ed5\u5439\u53f0","indexes":"xlnjsczdsysytsyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5bbf\u7fbd\u4ead\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21072},{"answer":"\u679d\u4e9a\u679c\u65b0\u80a5","indexes":"xlnjsczdsydwst","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u90fd\u5c09\u5c71\u4ead\u300b\uff1f","id":21073},{"answer":"\u4e95\u7530","indexes":"xlnxjcbswasbfdnr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e3e\u63aa\u4e0d\u662f\u738b\u5b89\u77f3\u53d8\u6cd5\u7684\u5185\u5bb9\uff1f","id":21074},{"answer":"\u8d1d\u5229","indexes":"ssnlzxdsjbgj","question":"\u8c01\u662f\u5e74\u9f84\u6700\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u676f\u51a0\u519b\uff1f","id":21075},{"answer":"\u5173\u6708\u51b7\u76f8\u968f","indexes":"xlnjbsczsjrxlhjby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u50e7\u768e\u7136\u300a\u5bfb\u9646\u9e3f\u6e10\u4e0d\u9047\u300b\uff1f","id":21076},{"answer":"\u65c5\u5ba2\u975e\u60a0\u60a0","indexes":"xlnjsczczadlyzr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u7b54\u6d1b\u9633\u4e3b\u4eba\u300b\uff1f","id":21077},{"answer":"\u6731\u71b9","indexes":"xlnwbsymcrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u660e\u671d\u4eba\u7269\uff1f","id":21078},{"answer":"\u674e\u5546\u9690","indexes":"xlngsrcswtsqddb","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u8bd7\u4eba\u624d\u662f\u665a\u5510\u65f6\u671f\u7684\u4ee3\u8868\uff1f","id":21079},{"answer":"\u7096\u732a\u5934","indexes":"ctszgrjjzzsyxsycqhbszsdqsbhzyzhctysgjddfxlnxbsswdbhzy","question":"\u4f20\u7edf\u4e0a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8bb2\u7a76\u5728\u6b63\u5f0f\u5bb4\u5e2d\u4e0a\u8981\u5403\u201c\u4e03\u8364\u516b\u7d20\u201d,\u8fd9\u662f\u5bf9\u201c\u4e03\u7d20\u3001\u516b\u8364\u201d\u8fd9\u4e00\u4e2d\u534e\u4f20\u7edf\u996e\u98df\u89c4\u77e9\u7684\u98a0\u8986\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6240\u8c13\u7684\u516b\u8364\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21080},{"answer":"\u65e0\u8bba\u6570\u7eff\u94b1","indexes":"xlnjsczyjyss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u6709\u6240\u601d\u300b\uff1f","id":21081},{"answer":"\u5076\u7136\u503c\u6797\u53df","indexes":"xlnjbsczdffjyzsygsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u5949\u6d4e\u9a7f\u91cd\u9001\u4e25\u516c\u56db\u97f5\u300b\uff1f","id":21082},{"answer":"\u65e5\u66ae\u5ba2\u6101\u65b0","indexes":"xlnjsczmhrsjdj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u5bbf\u5efa\u5fb7\u6c5f\u300b\uff1f","id":21083},{"answer":"\u98ce\u5439\u4f55\u5386\u5386","indexes":"xlnjsczlxyqrtrytb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u79cb\u65e5\u9898\u6c5d\u9633\u6f6d\u58c1\u300b\uff1f","id":21084},{"answer":"\u79f0\u540d\u5fc6\u65e7\u5bb9","indexes":"xlnjbsczlzqxnz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u65b0\u5e74\u4f5c\u300b\uff1f","id":21085},{"answer":"\u8f7b\u971c\u4e0b\u9707\u96f7","indexes":"xlnjsczdsylyan","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u65c5\u5bd3\u5b89\u5357\u300b\uff1f","id":21086},{"answer":"\u559c\u9e4a","indexes":"qcwgcfsdbzdsydwwtaxlnzdwbscfbzsdta","question":"\u6e05\u671d\u6587\u5b98\u671d\u670d\u4e0a\u7684\u8865\u5b50\u90fd\u662f\u4ee5\u52a8\u7269\u4e3a\u56fe\u6848\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u79cd\u52a8\u7269\u4e0d\u662f\u671d\u670d\u8865\u5b50\u4e0a\u7684\u56fe\u6848\uff1f","id":21087},{"answer":"\u73e0\u623f\u6298\u6d77\u69b4","indexes":"xlnjsczcstdwsc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5510\u90fd\u5c09\u5c71\u6c60\u300b\uff1f","id":21088},{"answer":"\u4e16\u4eba\u591a\u5b66\u5439","indexes":"xlnjsczwwjftq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u51e4\u53f0\u66f2\u300b\uff1f","id":21089},{"answer":"\u6816\u6816\u4e00\u4ee3\u4e2d","indexes":"xlnjbsczzjlwyhy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u671b\u6708\u6000\u8fdc\u300b\uff1f","id":21090},{"answer":"\u6625\u98ce\u5439\u53c8\u751f","indexes":"xlnjbsczlyxjwdyyb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u76ca\u300a\u559c\u89c1\u5916\u5f1f\u53c8\u8a00\u522b\u300b\uff1f","id":21091},{"answer":"\u574e\u58c8\u5026\u6e38\u79e6","indexes":"xlnjsczlbwyhgyspsl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u610f\u4e0a\u88f4\u4f8d\u90ce\u300b\uff1f","id":21092},{"answer":"\u8463\u4ef2\u8212\u732e\u5929\u4eba\u4e09\u7b56","indexes":"sgycmdbxxlnxbsybxzy","question":"\u4e09\u56fd\u6709\u51fa\u540d\u7684\u201c\u516b\u732e\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u732e\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21093},{"answer":"\u98ce\u5439\u4fbf\u5750\u6851","indexes":"xlnjsczgztxywctzsryzzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90ed\u9707\u300a\u540c\u5f90\u5458\u5916\u9664\u592a\u5b50\u820d\u4eba\u5bd3\u76f4\u4e4b\u4f5c\u300b\uff1f","id":21094},{"answer":"\u5f20\u4f2f\u4f26","indexes":"dcdfzddqyss","question":"\u5355\u573a\u5f97\u5206\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":21095},{"answer":"\u66f2\u6e86\u4e3d\u73e0\u5149","indexes":"xlnjsczlbywsdhsjxy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u738b\u5e08\u6e21\u6c49\u6c34\u7ecf\u8944\u9633\u300b\uff1f","id":21096},{"answer":"\u8d1f\u7fbd\u8fdc\u4ece\u620e","indexes":"xlnjsczlzljksncx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u7ed3\u5ba2\u5c11\u5e74\u573a\u884c\u300b\uff1f","id":21097},{"answer":"\u5f27\u5708\u7403","indexes":"xlnyxbszqsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u8db3\u7403\u672f\u8bed?","id":21098},{"answer":"\u5e74\u5171\u6653\u5149\u65b0","indexes":"xlnjsczlbwxjss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u897f\u4eac\u5b88\u5c81\u300b\uff1f","id":21099},{"answer":"\u5c71\u5c45\u4e91\u4f5c\u7f28","indexes":"xlnjsczycglycsyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u6545\u6d1b\u9633\u57ce\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21100},{"answer":"\u8fdc\u6170\u98ce\u96e8\u5915","indexes":"xlnjbsczzjlgysszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u611f\u9047\u56db\u9996\u4e4b\u4e09\u300b\uff1f","id":21101},{"answer":"\u9e64\u8bed\u8bb0\u6625\u79cb","indexes":"xlnjsczcsxblgyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5e78\u767d\u9e7f\u89c2\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21102},{"answer":"\u9e23\u7b33\u51fa\u671b\u82d1","indexes":"xlnjsczlbyfhcccyyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u5949\u548c\u521d\u6625\u51fa\u6e38\u5e94\u4ee4\u300b\uff1f","id":21103},{"answer":"\u534a\u4f5c\u969c\u6ce5\u534a\u4f5c\u5e06","indexes":"xlnjsczlsysg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u968b\u5bab\u300b\uff1f","id":21104},{"answer":"\u6da9\u8def\u62e5\u5d29\u67e5","indexes":"xlnjsczlbwwqtj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u665a\u61a9\u7530\u5bb6\u300b\uff1f","id":21105},{"answer":"\u5c81\u65f6\u4f0f\u814a\u8d70\u6751\u7fc1","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e94\u300b\uff1f","id":21106},{"answer":"\u6625\u6f6e\u5e26\u96e8\u665a\u6765\u6025","indexes":"xlnjsczwywczxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u6ec1\u5dde\u897f\u6da7\u300b\uff1f","id":21107},{"answer":"\u796d\u6c7e\u9634\u4e50\u7ae0","indexes":"wwstcymdsrxlnbbswwdzp","question":"\u738b\u7ef4\u662f\u5510\u671d\u6709\u540d\u7684\u8bd7\u4eba\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u738b\u7ef4\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21108},{"answer":"\u738b\u7f8e\u4eba","indexes":"xlnwbsjshsdmy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u65e7\u4e0a\u6d77\u5341\u5927\u540d\u5a9b\uff1f","id":21109},{"answer":"\u5a01\u6b66\u5927\u5c06\u519b","indexes":"xlnxbshcddjjjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6c49\u671d\u7684\u5927\u5c06\u519b\u519b\u804c\uff1f","id":21110},{"answer":"\u65e5\u5915\u51c9\u98ce\u81f3","indexes":"xlnjbsczwwgxjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u8fc7\u9999\u79ef\u5bfa\u300b\uff1f","id":21111},{"answer":"\u6c34\u6ef4\u94dc\u9f99\u663c\u6f0f\u957f","indexes":"xlnjbscsqqgycbqqzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u6c88\u5168\u671f\u300a\u53e4\u610f\u5448\u8865\u9619\u4e54\u77e5\u4e4b\u300b\uff1f","id":21112},{"answer":"\u5341\u56db","indexes":"qcdwyhywlcdwybyyesflhdddjqwqcdwyfljgdj","question":"\u6e05\u671d\u7684\u738b\u7237\u548c\u4ee5\u5f80\u5386\u671d\u7684\u738b\u7237\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u800c\u662f\u5206\u4e86\u5f88\u591a\u7684\u7b49\u7ea7\uff0c\u8bf7\u95ee\u6e05\u671d\u7684\u738b\u7237\u5206\u4e86\u51e0\u4e2a\u7b49\u7ea7\uff1f","id":21113},{"answer":"\u70df\u82b1\u8df3\u6c34","indexes":"xlnxbstsyddzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u8df3\u6c34\u8fd0\u52a8\u7684\u79cd\u7c7b\uff1f","id":21114},{"answer":"\u6289\u62e9","indexes":"xlnxbsyqdlbjszdzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6e05\u4ee3\u516d\u90e8\u7ed9\u4e8b\u4e2d\u7684\u804c\u8d23\uff1f","id":21115},{"answer":"\u5357\u964c\u8f69\u8f66\u522b","indexes":"xlnjsczcsslqwlzsdfdc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u9001\u6881\u537f\u738b\u90ce\u4e2d\u4f7f\u4e1c\u8543\u540a\u518c\u300b\uff1f","id":21116},{"answer":"\u767b\u603b\u6301\u5bfa\u9601","indexes":"xlnbbsmhrdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21117},{"answer":"\u5d29\u4e91\u6d12\u82b3\u7252","indexes":"xlnjsczwbcrylyyfydjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6625\u65e5\u5bb4\u4e50\u6e38\u56ed\u8d4b\u97f5\u5f97\u63a5\u5b57\u300b\uff1f","id":21118},{"answer":"\u56e0\u98ce\u60f3\u7389\u73c2","indexes":"xlnjbsczmhryzzdxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u4e0e\u8bf8\u5b50\u767b\u5c98\u5c71\u300b\uff1f","id":21119},{"answer":"\u8d2a\u5408\u9c7c\u9f99\u6784\u5f3a\u540d","indexes":"xlnjsczlybqtssb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u75c5\u8d77\u9898\u5c71\u820d\u58c1\u300b\uff1f","id":21120},{"answer":"\u516d\u6b21","indexes":"tcyalbrjdsygjcjf","question":"\u5510\u671d\u4e0e\u963f\u62c9\u4f2f\u4eba\uff08\u5373\u5927\u98df\uff09\u6709\u8fc7\u51e0\u6b21\u4ea4\u950b\uff1f","id":21121},{"answer":"\u5bc4\u97e6\u73e9","indexes":"xmnbzpbslyxd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u5218\u79b9\u9521\u7684\uff1f","id":21122},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"sjsdycsyzbhyxxyszwgngcd","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6b21\u4f7f\u7528\u7eb8\u5e01\u548c\u94f6\u884c\u4fe1\u7528\u662f\u5728\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":21123},{"answer":"\u4e09\u56fd","indexes":"sgsqdzygzdddqwwglssdddzdyync","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5468\u745c\u5b98\u81f3\u5927\u90fd\u7763\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u90fd\u7763\u5236\u5ea6\u6e90\u4e8e\u54ea\u671d\uff1f","id":21124},{"answer":"\u9488\u7ebf\u72b9\u5b58\u672a\u5fcd\u5f00","indexes":"xlnjbscyzqbhsszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5143\u7a39\u300a\u9063\u60b2\u6000\u4e09\u9996\u4e4b\u4e09\u300b\uff1f","id":21125},{"answer":"\u6b66\u4e01","indexes":"sdmjfhsxlnwsdjwdqz","question":"\u5546\u4ee3\u540d\u5c06\u5987\u597d\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5546\u4ee3\u541b\u738b\u7684\u59bb\u5b50\uff1f","id":21126},{"answer":"\u6458\u82b3\u5171\u73cd\u8350","indexes":"xlnjsczqzzwsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u5deb\u5c71\u9ad8\u300b\uff1f","id":21127},{"answer":"\u96cd\u5e03\u62c9\u5eb7","indexes":"xlngbszglssdhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u7687\u5bab\uff1f","id":21128},{"answer":"\u5510\u4ee3\u5b97","indexes":"btfbdlkzadslssnwhd","question":"\u88ab\u5410\u8543\u903c\u5f97\u79bb\u5f00\u957f\u5b89\u7684\u662f\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\uff1f","id":21129},{"answer":"\u80fd\u58f0\u5bc4\u4faf\u4f2f","indexes":"xlnjsczstjyzlsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u996f\u90e2\u5dde\u674e\u4f7f\u541b\u300b\uff1f","id":21130},{"answer":"\u6577\u8bda\u5f52\u4e0a\u5e1d","indexes":"xlnjsczlzlzlrds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u8d60\u674e\u8363\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":21131},{"answer":"\u51fa\u62f3","indexes":"xlnxbswstlydddz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6b66\u672f\u5957\u8def\u8fd0\u52a8\u7684\u52a8\u4f5c?","id":21132},{"answer":"\u5fa1\u53f2\u5927\u592b","indexes":"xlnggzbsyqcdjqzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5b98\u804c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79e6\u671d\u7684\u4e5d\u537f\u4e4b\u5217\uff1f","id":21133},{"answer":"\u51e4\u697c\u901a\u591c\u655e","indexes":"xlnjsczywqfhcrct","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u4e07\u9877\u300a\u5949\u548c\u6625\u65e5\u6c60\u53f0\u300b\uff1f","id":21134},{"answer":"\u5ba2\u5fc3\u60b2\u66ae\u5e8f","indexes":"xlnjsczlbyychg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u90e2\u57ce\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":21135},{"answer":"\u4eba\u9762\u5e76\u5982\u6625","indexes":"xlnjsczgjsyyxxyt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9ad8\u747e\u300a\u4e0a\u5143\u591c\u6548\u5c0f\u5ebe\u4f53\u300b\uff1f","id":21136},{"answer":"\u9752\u5c71\u671d\u522b\u66ae\u8fd8\u89c1","indexes":"xlnjbsczlqtdddhjsjjynfjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9880\u300a\u542c\u8463\u5927\u5f39\u80e1\u7b33\u58f0\u517c\u5bc4\u8bed\u5f04\u623f\u7ed9\u4e8b\u300b\uff1f","id":21137},{"answer":"\u83b2\u8863\u627f\u7389\u948f","indexes":"xlnjsczycycln","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u91c7\u83b2\u5973\u300b\uff1f","id":21138},{"answer":"\u9ec4\u5fd7\u7ea2","indexes":"zgdygtjsjgjss","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7530\u5f84\u4e16\u754c\u51a0\u519b\u662f\u8c01\uff1f","id":21139},{"answer":"\u534a\u591c\u519b\u884c\u6208\u76f8\u62e8","indexes":"xlnjbsczyjsyhszgbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u7ed3\u300a\u77f3\u9c7c\u6e56\u4e0a\u9189\u6b4c\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":21140},{"answer":"\u4e09\u5ce1\u661f\u6cb3\u5f71\u52a8\u6447","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21141},{"answer":"\u8461\u8404\u7259","indexes":"xlnggjmyhdgozbgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51a0\u519b\uff1f","id":21142},{"answer":"\u8461\u8404\u7259","indexes":"xlnggjmyhdgozbgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51a0\u519b\uff1f","id":21143},{"answer":"\u4e91\u7591\u4f5c\u8d4b\u5ba2","indexes":"xlnjsczlzlxrqt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u76f8\u5982\u7434\u53f0\u300b\uff1f","id":21144},{"answer":"\u6708\u5f71\u6247\u4e2d\u65b0","indexes":"xlnjsczlbyxzpxcmylxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u620f\u8d60\u6f58\u5f90\u57ce\u95e8\u8fce\u4e24\u65b0\u5987\u300b\uff1f","id":21145},{"answer":"\u9752\u5c71\u5b55\u5b9d\u7b26","indexes":"xlnjsczlbwxrydzzgs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u590f\u65e5\u6e38\u5fb7\u5dde\u8d60\u9ad8\u56db\u300b\uff1f","id":21146},{"answer":"\u6628\u591c\u88d9\u5e26\u89e3","indexes":"xlnjsczqdyytt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6743\u5fb7\u8206\u300a\u7389\u53f0\u4f53\u300b\uff1f","id":21147},{"answer":"\u98ce\u98d8\u7d20\u5f71\u5bd2","indexes":"xlnjsczdsyhkwtzwyyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u548c\u5eb7\u4e94\u5ead\u829d\u671b\u6708\u6709\u6000\u300b\uff1f","id":21148},{"answer":"\u591c\u68b5\u524d\u5c71\u7a7a","indexes":"xlnjsczszwsyms","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u5bbf\u4e91\u95e8\u5bfa\u300b\uff1f","id":21149},{"answer":"\u4e1c\u4eac","indexes":"yzdygsbayhdcssng","question":"\u4e9a\u6d32\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":21150},{"answer":"\u7eff\u7af9\u7f18\u6eaa\u6da7","indexes":"xlnjsczszwzxyztzhsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u81ea\u6e58\u6e90\u81f3\u6f6d\u5dde\u8861\u5c71\u53bf\u300b\uff1f","id":21151},{"answer":"\u8a00\u5e08\u91c7\u836f\u53bb","indexes":"xlnjsczjdxyzby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8d3e\u5c9b\u300a\u5bfb\u9690\u8005\u4e0d\u9047\u300b\uff1f","id":21152},{"answer":"\u77f3\u77f6\u897f\u7554\u95ee\u6e14\u8239","indexes":"xlnjsczzxthx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u65ed\u300a\u6843\u82b1\u6eaa\u300b\uff1f","id":21153},{"answer":"\u5b64\u821f\u4e8b\u6cbf\u8d8a","indexes":"xlnjsczlsdssyykwdjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9069\u300a\u7b54\u5b8b\u5341\u4e00\u5d16\u53e3\u4e94\u6e21\u89c1\u8d60\u300b\uff1f","id":21154},{"answer":"\u665a\u6b21\u4e50\u4e61\u53bf","indexes":"xlnjsczczawclxx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u665a\u6b21\u4e50\u4e61\u53bf\u300b\uff1f","id":21155},{"answer":"\u7ec8\u662f\u5723\u660e\u5929\u5b50\u4e8b","indexes":"xlnjsczztmwp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90d1\u754b\u300a\u9a6c\u5d6c\u5761\u300b\uff1f","id":21156},{"answer":"\u5468\u4fe1\u82b3","indexes":"zgessjysdmdhsxmdqwxlnwbsmdzy","question":"\u4e2d\u56fd\u4e8c\u5341\u4e16\u7eaa\u6709\u201c\u56db\u5927\u540d\u65e6\u201d\u548c\u201c\u56db\u5c0f\u540d\u65e6\u201d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u540d\u65e6\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21157},{"answer":"\u5b63\u5b59\uff08\u4f2f\u989c\uff09","indexes":"kzdxszzzmddssezxlbsysez","question":"\u5b54\u5b50\u7684\u5b66\u751f\u4e2d\u6700\u8457\u540d\u7684\u5f53\u5c5e\u5341\u4e8c\u54f2\uff0c\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5341\u4e8c\u54f2\uff1f","id":21158},{"answer":"\u6653\u53d1","indexes":"xlnbbswcldzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u738b\u660c\u9f84\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21159},{"answer":"\u768e\u768e\u6620\u5c42\u53f0","indexes":"xlnjsczljqswyclqc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u79cb\u5c71\u671b\u6708\u916c\u674e\u9a91\u66f9\u300b\uff1f","id":21160},{"answer":"\u659c\u62d4\u7389\u9497\u706f\u5f71\u7554","indexes":"xlnjsczzhznr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u8d60\u5185\u4eba\u300b\uff1f","id":21161},{"answer":"\u70e7\u5200\u5b50","indexes":"xlnzjbsygdzgmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9152\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u540d\u9152\uff1f","id":21162},{"answer":"\u4e16\u60c5\u6076\u8870\u6b47","indexes":"xlnjsbsczdfdwy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u7684\u300a\u671b\u5cb3\u300b\uff1f","id":21163},{"answer":"\u4e16\u754c\u8b66\u5bdf\u8fd0\u52a8\u4f1a","indexes":"xlngydhmjtrsxlrbsxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8fd0\u52a8\u4f1a\u6ca1\u5c06\u94c1\u4eba\u4e09\u9879\u5217\u5165\u6bd4\u8d5b\u9879\u76ee\uff1f","id":21164},{"answer":"\u82b3\u5fc3\u5411\u6625\u5c3d","indexes":"xlnjbsczbjyfdgycsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u767d\u5c45\u6613\u300a\u8d4b\u5f97\u53e4\u539f\u8349\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":21165},{"answer":"\u4e4c\u6853","indexes":"xlngmzbsyxndfc","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u540d\u65cf\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5308\u5974\u7684\u8303\u7574\uff1f","id":21166},{"answer":"\u592b\u5b50\u4f55\u4e3a\u8005","indexes":"xlnjbsczwbsdsfzrsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u9001\u675c\u5c11\u5e9c\u4e4b\u4efb\u8700\u5dde\u300b\uff1f","id":21167},{"answer":"\u8c79\u6251","indexes":"xlngjdbszgsqdslwzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u519b\u961f\u4e0d\u662f\u8d1e\u89c2\u65f6\u671f\u7684\u5341\u516d\u536b\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21168},{"answer":"\u8377\u7b20\u5e26\u659c\u9633","indexes":"xlnjsczlzqslc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u9001\u7075\u6f88\u300b\uff1f","id":21169},{"answer":"\u6d77\u65e5\u751f\u6b8b\u591c","indexes":"xlnjbsczlbdjmsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u6e21\u8346\u95e8\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":21170},{"answer":"\u6ea5\u5fb7\u7fca\u98de\u9f99","indexes":"xlnjsczcygsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5143\u5149\u300a\u793a\u73e6\u300b\uff1f","id":21171},{"answer":"\u9648","indexes":"zgswglsshzydydlsqgzhghzysxlnggjbszgqxzy","question":"\u6218\u56fd\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u5f88\u91cd\u8981\u7684\u4e00\u6bb5\u5386\u53f2\uff0c\u4e03\u4e2a\u8bf8\u4faf\u56fd\u6df7\u6218\u4e00\u65f6\u3002\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u6218\u56fd\u4e03\u96c4\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21172},{"answer":"\u4eca\u65e5\u82b1\u5f00\u53c8\u4e00\u5e74","indexes":"xlnjbschhttxyg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u97e9\u7fc3\u300a\u540c\u9898\u4ed9\u6e38\u89c2\u300b\uff1f","id":21173},{"answer":"\u540e\u7fbf","indexes":"xlnygbsxcdhd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u590f\u671d\u7684\u7687\u5e1d\uff1f","id":21174},{"answer":"\u8fc7\u6e29\u6c64","indexes":"ttzlsmclzgptxdbswhsygyxdsrxlnbbslsmdzp","question":"\u5510\u592a\u5b97\u674e\u4e16\u6c11\u9664\u4e86\u6cbb\u56fd\u5e73\u5929\u4e0b\u7684\u672c\u4e8b\u5916\uff0c\u8fd8\u662f\u4e00\u4e2a\u4f18\u79c0\u7684\u8bd7\u4eba\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u4e16\u6c11\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21175},{"answer":"\u53f2\u8fbe\u7956","indexes":"xlnwcrsyxypcr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u5c5e\u4e8e\u95f2\u9038\u6d3e\u8bcd\u4eba\uff1f","id":21176},{"answer":"\u9e21\u6597\u59cb\u5f00\u7b3c","indexes":"xlnjsczwcqhsyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u5bd2\u98df\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21177},{"answer":"\u66ae\u96e8\u76f8\u547c\u5931","indexes":"xlnjbsczwwsjqm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u5c71\u5c45\u79cb\u669d\u300b\uff1f","id":21178},{"answer":"\u793c\u81f4\u4e00\u7262\u7960","indexes":"xlnjsczzjlfhszjkzjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u7ecf\u5b54\u5b50\u65e7\u5b85\u300b\uff1f","id":21179},{"answer":"\u644a\u4e01\u5165\u4ea9","indexes":"xlnxzmdtdzcbsczqcyq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u8457\u540d\u7684\u571f\u5730\u653f\u7b56\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u6e05\u671d\u4ee5\u524d\uff1f","id":21180},{"answer":"\u79e6\u97ec\u7389\u300a\u8d2b\u5973\u300b","indexes":"xlnssbswyjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e94\u8a00\u7edd\u53e5\uff1f","id":21181},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"xlnwbsyzgxzdewbsm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u6c38\u8d1e\u9769\u65b0\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u4e8c\u738b\u516b\u53f8\u9a6c\u201d\uff1f","id":21182},{"answer":"\u201c\u66b9\u7c92\u201d","indexes":"zlzpbmkmirwznbdggxlnxdybsdzlddy","question":"\u771f\u814a\u5360\u5a46\u7891\u540dkmir\uff0c\u4e3a\u4e2d\u5357\u534a\u5c9b\u53e4\u56fd\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u8bfb\u97f3\u4e0d\u662f\u5bf9\u771f\u814a\u7684\u5bf9\u97f3\uff1f","id":21183},{"answer":"\u201c\u7b49\u5e42\u7b49\u79ef\u201d","indexes":"xlnxsxcjbsfszscsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u6570\u5b66\u6210\u5c31\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u5b8b\u671d\u65f6\u671f\uff1f","id":21184},{"answer":"\u300a\u897f\u5317\u6709\u9ad8\u697c\u300b","indexes":"xlnxbsycsfzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u66f9\u6c0f\u7236\u5b50\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21185},{"answer":"\u300a\u5317\u9b4f\u5f8b\u8003\u300b","indexes":"xlnxbswmdjclkzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u95fb\u540d\u7684\u300a\u4e5d\u671d\u5f8b\u8003\u300b\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21186},{"answer":"\u300a\u6c5f\u8fb9\u522b\u300b","indexes":"xmnbzpbsydf","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u675c\u752b\uff1f","id":21187},{"answer":"\u300a\u4ece\u519b\u884c\u300b","indexes":"xlnxbsylfjt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e50\u5e9c\u65e7\u9898\uff1f","id":21188},{"answer":"\u300a\u5415\u89c8\u300b","indexes":"xlnxbsyhf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6c49\u8d4b\uff1f","id":21189},{"answer":"\u300a\u4e0a\u6797\u8d4b\u300b","indexes":"xlngbsyjawxdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5efa\u5b89\u6587\u5b66\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21190},{"answer":"\u300a\u6e58\u592b\u4eba\u300b","indexes":"xlnxbssjzdzj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u4e2d\u7684\u7ae0\u8282\uff1f","id":21191},{"answer":"\u300a\u7b54\u5ba2\u96be\u300b","indexes":"yxsxhzmdfjxlnbzpbsyxddbz","question":"\u6768\u96c4\u662f\u897f\u6c49\u8457\u540d\u7684\u8d4b\u5bb6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u6768\u96c4\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":21192},{"answer":"\u300a\u6cca\u79e6\u6dee\u300b","indexes":"xlnxbsyxss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u53d9\u4e8b\u8bd7\uff1f","id":21193},{"answer":"\u300a\u4e09\u56fd\u5fd7\u5e73\u8bdd\u300b","indexes":"xlnbbsmqdzhxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u660e\u6e05\u7684\u7ae0\u56de\u5c0f\u8bf4\uff1f","id":21194},{"answer":"\u300a\u56fd\u8bed\u300b\u662f\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u90e8\u7f16\u5e74\u4f53\u53f2\u4e66","indexes":"dxlwxzpjmsbzqds","question":"\u5bf9\u4e0b\u5217\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u96c6\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":21195},{"answer":"\u300a\u897f\u585e\u5c71\u6000\u53e4\u300b","indexes":"xlnxbsyqyjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e03\u8a00\u7edd\u53e5\uff1f","id":21196},{"answer":"\u300a\u6c34\u7ecf\u6ce8\u300b","indexes":"zyzjsjdcyqzycwdcxlnxbsydczl","question":"\u300a\u5468\u6613\u300b\u4e2d\u89e3\u91ca\u7ecf\u7684\u4f20\u6709\u4e03\u79cd\uff0c\u4e5f\u79f0\u4e3a\u5927\u4f20\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5927\u4f20\u4e4b\u5217\uff1f","id":21197},{"answer":"\u300a\u964c\u4e0a\u6851\u300b","indexes":"xlnxbsytys","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7530\u56ed\u8bd7\uff1f","id":21198},{"answer":"305","indexes":"sjycwssbnmsjsldsggydsp","question":"\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u53c8\u79f0\u4e3a\u300a\u8bd7\u4e09\u767e\u300b\u90a3\u4e48\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u6536\u5f55\u7684\u8bd7\u6b4c\u5171\u6709\u591a\u5c11\u7bc7\uff1f","id":21199},{"answer":"789","indexes":"jgdldxyzxtzgydstw","question":"\u91d1\u56fd\u7684\u5f8b\u5178\u300a\u54b8\u96cd\u91cd\u4fee\u6761\u5236\u300b\u5171\u6709\u591a\u5c11\u6761\u6587\uff1f","id":21200},{"answer":"\u6218\u4e89\u4ff1\u4e50\u90e8","indexes":"cjgjhjghyclyglzzdjlbbbkxlng","question":"\u53c2\u52a0\u5171\u6d4e\u4f1a\u9152\u9986\u4f1a\u8bae\u6210\u7acb\u82f1\u683c\u5170\u8db3\u603b\u7684\u4ff1\u4e50\u90e8\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a?","id":21201},{"answer":"\u63d0\u5a46","indexes":"xlnwbsxzhjlx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u897f\u85cf\u9ec4\u6559\u9886\u8896\uff1f","id":21202},{"answer":"\u5b50","indexes":"jwswglsscxygzbxdxzdwdyzzdqwxlngjwzscsmyd","question":"\u7235\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u4e0e\u5b98\u5236\u5e76\u884c\u7684\u8c61\u5f81\u5730\u4f4d\u7684\u4e00\u79cd\u5236\u5ea6\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u7235\u4f4d\u5728\u5546\u671d\u662f\u6ca1\u6709\u7684\uff1f","id":21203},{"answer":"\u82cf\u5dde","indexes":"xlngcsbsldgdzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u662f\u516d\u5927\u53e4\u90fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21204},{"answer":"\u6e05\u671d","indexes":"xabsxlncdgd","question":"\u897f\u5b89\u4e0d\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u671d\u7684\u53e4\u90fd\uff1f","id":21205},{"answer":"\u69db\u5916\u957f\u6c5f\u7a7a\u81ea\u6d41","indexes":"xlnjsczwbtwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6ed5\u738b\u9601\u300b\uff1f","id":21206},{"answer":"\u9ae1\u94b3\u4e3a\u53f0\u96b6","indexes":"xlnjsczlzlysss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u548f\u53f2\u56db\u9996\u300b\uff1f","id":21207},{"answer":"\u80ef\u4e0b\u4e4b\u8fb1","indexes":"xlngsjbsfszsgsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e8b\u4ef6\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff1f","id":21208},{"answer":"\u914c\u996e\u56db\u5ea7\u4ee5\u6563\u6101","indexes":"xlnjbsczwwlynex","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u6d1b\u9633\u5973\u513f\u884c\u300b\uff1f","id":21209},{"answer":"\u4e39\u9752\u753b\u677e\u77f3","indexes":"xlnjsczszwczyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u521d\u81f3\u5d16\u53e3\u300b\uff1f","id":21210},{"answer":"\u65e7\u7ecf\u5907\u9619\u6587","indexes":"xlnjsczlsfyhtcz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9069\u300a\u6c7e\u9634\u540e\u571f\u7960\u4f5c\u300b\uff1f","id":21211},{"answer":"\u674e\u5bc6","indexes":"ttzwlbzzjdcdglfessmdcwlygkgessgcxlnwbsyessgc","question":"\u5510\u592a\u5b97\u4e3a\u4e86\u8868\u5f70\u81ea\u5df1\u5927\u81e3\u7684\u529f\u52b3\uff0c\u5c01\u4e8c\u5341\u56db\u540d\u5927\u81e3\u4e3a\u51cc\u70df\u9601\u5f00\u56fd\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\uff1f","id":21212},{"answer":"\u94c1\u5e3d\u5b50\u738b","indexes":"xlnxbsyqcwydch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6e05\u671d\u738b\u7237\u7684\u79f0\u53f7\uff1f","id":21213},{"answer":"\u4e0d\u636e\u5c71\u6cb3\u636e\u5e73\u5730","indexes":"xlnjbsczlbjjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u5c06\u8fdb\u9152\u300b\uff1f","id":21214},{"answer":"\u90ed\u6c5c","indexes":"sgzdmjlbsxyzmdbwjjbcwbjjqzbsybjjzzds","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u7684\u540d\u5c06\u201c\u5415\u5e03\u201d\u624b\u4e0b\u6709\u8457\u540d\u7684\u516b\u4f4d\u5c06\u519b\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u516b\u5065\u5c06\u201d\uff0c\u5176\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u516b\u5065\u5c06\u201d\u4e4b\u4e2d\u7684\u662f\uff1f","id":21215},{"answer":"\u6b65\u51fa\u4e1c\u658b\u8bfb","indexes":"xlnjbsczwclssq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u585e\u4e0a\u66f2\u300b\uff1f","id":21216},{"answer":"\u671b\u671b\u4e0b\u7ae0\u53f0","indexes":"xlnjsczczadjmwc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u5ea6\u8346\u95e8\u671b\u695a\u300b\uff1f","id":21217},{"answer":"\u65e0\u7aef\u5ac1\u5f97\u91d1\u9f9f\u5a7f","indexes":"xlnjsczlsywy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u4e3a\u6709\u300b\uff1f","id":21218},{"answer":"\u590f\u65e5\u6e38\u5fb7\u5dde\u8d60\u9ad8\u56db","indexes":"xlnbbsczadzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u9648\u5b50\u6602\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21219},{"answer":"\u6cb3\u897f\u4e4b\u5f79","indexes":"qwxlnczybsfszzgsq","question":"\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u90a3\u573a\u6218\u5f79\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u6218\u56fd\u65f6\u671f\uff1f","id":21220},{"answer":"\u5df2\u4f3c\u957f\u6c99\u5085","indexes":"xlnjbsczmhrlbwsyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u7559\u522b\u738b\u4f8d\u5fa1\u7ef4\u300b\uff1f","id":21221},{"answer":"\u8fc7\u664b\u9633\u5bab","indexes":"xlnbbslzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u6cbb\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21222},{"answer":"\u5e78\u79e6\u59cb\u7687\u9675","indexes":"xlnbbslsmdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u4e16\u6c11\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21223},{"answer":"\u5341\u4e94\u591c\u89c2\u706f","indexes":"xlnbbszjldzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5f20\u4e5d\u9f84\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21224},{"answer":"\u60c5\u6e2d\u65e5\u8fb9\u4e34","indexes":"xlnjsczzjlfhszcqyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u6b21\u743c\u5cb3\u97f5\u300b\uff1f","id":21225},{"answer":"\u95f2\u56ed\u5373\u4e8b\u5bc4\u97e6\u4f8d\u90ce","indexes":"xlnbbslbwdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u9a86\u5bbe\u738b\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21226},{"answer":"\u674e\u9675","indexes":"xlnwbssgrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u4eba\u7269\uff1f","id":21227},{"answer":"\u5efa\u7b51\u5409\u7965","indexes":"xlnxbsyzgbdjxwh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u516b\u5927\u5409\u7965\u6587\u5316\uff1f","id":21228},{"answer":"\u4e8c\u5341\u987b\u81fe\u4e3a\u4e00\u6574\u5929","indexes":"wcydzyhjysnmgysjdcwshs","question":"\u6587\u5e38\u6709\u201c\u5f39\u6307\u4e00\u6325\u95f4\u201d\u4e00\u8bf4\uff0c\u90a3\u4e48\u5173\u4e8e\u65f6\u95f4\u7684\u9519\u8bef\u8bf4\u8bdd\u662f\uff1f","id":21229},{"answer":"\u5218\u5411","indexes":"xlnwbsqgsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u79e6\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21230},{"answer":"\u6258\u5854\u5929\u738b\u674e\u9756","indexes":"xlngbssgms","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e0a\u53e4\u9b54\u795e\uff1f","id":21231},{"answer":"\u6d4f\u4eae\u5982\u7b19\u788e\u5728\u7f11","indexes":"xlnjsczlyqy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u79cb\u83ba\u300b\uff1f","id":21232},{"answer":"\u6c64","indexes":"xlngbsxcdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u590f\u671d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21233},{"answer":"\u5149\u534e\u65e9\u8457\u540d","indexes":"xlnjsczlbyjyg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u5bc4\u6768\u516c\u300b\uff1f","id":21234},{"answer":"\u590f\u4faf\u5ba1","indexes":"mzsczszydmpsrzdjcdbxlsbsymzscz","question":"\u95fd\u4e2d\u5341\u624d\u5b50\u662f\u6307\u5143\u4ee3\u95fd\u6d3e\u8bd7\u4eba\u4e2d\u7684\u6770\u51fa\u4ee3\u8868\uff0c\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u95fd\u4e2d\u5341\u624d\u5b50\uff1f","id":21235},{"answer":"\u671b\u84df\u95e8","indexes":"xlnbzpbsdfd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u675c\u752b\u7684\uff1f","id":21236},{"answer":"\u662f\u59be\u65ad\u80a0\u65f6","indexes":"xlnjsbsczydfdmlb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e8e\u675c\u752b\u7684\u300a\u68a6\u674e\u767d\u300b\uff1f","id":21237},{"answer":"\u65e5\u66ae\u4e61\u5173\u4f55\u5904\u662f","indexes":"xlnjbsclqswwzj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u9880\u300a\u9001\u9b4f\u4e07\u4e4b\u4eac\u300b\uff1f","id":21238},{"answer":"\u4ee5\u6211\u72ec\u6c89\u4e45","indexes":"xlnjbsczctgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6d82\u300a\u5b64\u96c1\u300b\uff1f","id":21239},{"answer":"\u6625\u6e38\u66f2\u4e8c\u9996","indexes":"xmnbzpbslzyd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u67f3\u5b97\u5143\u7684\uff1f","id":21240},{"answer":"\u963f\u53f2\u90a3\u601d\u6469","indexes":"xlnwbsycsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5143\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21241},{"answer":"\u6148\u6eaa\u7a91","indexes":"xlngbswglsshnsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6cb3\u5357\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":21242},{"answer":"\u9ec4\u5e1d\u6218\u86a9\u5c24","indexes":"xlbsysgsh","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u53e4\u795e\u8bdd\uff1f","id":21243},{"answer":"\u5f90\u5dde\u4e91\u9f99\u5c71\u5e99\u4f1a","indexes":"wljnsgmjyhdsgmshdxlnghdbssgmshd","question":"\u4e3a\u4e86\u7eaa\u5ff5\u4e09\u56fd\uff0c\u6c11\u95f4\u6709\u5f88\u591a\u4e09\u56fd\u6c11\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6d3b\u52a8\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u6c11\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f","id":21244},{"answer":"\u6df1\u6069\u96e8\u9732\u5782","indexes":"xlnjsczwcqzzss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u76f4\u4e2d\u4e66\u7701\u300b\uff1f","id":21245},{"answer":"\u90fd\u62a4\u4f7f","indexes":"xlnggzbstcdwz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5b98\u804c\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u7684\u6b66\u804c\uff1f","id":21246},{"answer":"\u866c\u987b\u864e\u7709\u4ecd\u5927\u98a1","indexes":"xlnjbsczlqtawscblg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9880\u300a\u542c\u5b89\u4e07\u5584\u5439\u7b5a\u7be5\u6b4c\u300b\uff1f","id":21247},{"answer":"\u8d75\u4e91\u795e\u67aa","indexes":"xlnwsbsczsgsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u201c\u795e\u201d\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff1f","id":21248},{"answer":"\u57fa\u5188","indexes":"xlnwmyhdgozbjsjdzjssdch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u6700\u4f73\u5c04\u624b\u7684\u79f0\u53f7\uff1f","id":21249},{"answer":"\u57fa\u5188","indexes":"xlnwmyhdgozbjsjdzjssdch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u6700\u4f73\u5c04\u624b\u7684\u79f0\u53f7\uff1f","id":21250},{"answer":"\u85cf\u9738","indexes":"hgwdfesbwjjwytesbjxlnwbsytesbj","question":"\u6c49\u5149\u6b66\u5e1d\u5c01\u4e8c\u5341\u516b\u4f4d\u5c06\u519b\u4e3a\u4e91\u53f0\u4e8c\u5341\u516b\u5c06\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u4e91\u53f0\u4e8c\u5341\u516b\u5c06\uff1f","id":21251},{"answer":"\u767d\u4e91\u65e0\u5c3d\u65f6","indexes":"xlnjsbsczwwdxsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u897f\u65bd\u548f\u300b\uff1f","id":21252},{"answer":"\u98de\u864e\u8425","indexes":"yfsnsmjkjyxyfqxjbrltbsqxzmdsbyxlnxbssbyss","question":"\u5cb3\u98de\u662f\u5357\u5b8b\u540d\u5c06\u6297\u91d1\u82f1\u96c4\uff0c\u5cb3\u98de\u65d7\u4e0b\u7cbe\u5175\u5982\u6797\uff0c\u7279\u522b\u662f\u65d7\u4e0b\u8457\u540d\u7684\u5341\u516b\u8425\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5341\u516b\u8425\u6240\u5c5e\uff1f","id":21253},{"answer":"\u5915\u9633\u65e0\u9650\u597d","indexes":"xlnjsczlsydlyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u767b\u4e50\u6e38\u539f\u300b\uff1f","id":21254},{"answer":"\u8d60\u738b\u516b\u8862","indexes":"xlnbbsdfdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u675c\u752b\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21255},{"answer":"\u897f\u590f","indexes":"bsjlhzgbmytyznbhybsdgjzqxlngzqbsybssqdgjzq","question":"\u5317\u5b8b\u5efa\u7acb\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5e76\u6ca1\u6709\u7edf\u4e00\uff0c\u5728\u5357\u5317\u8fd8\u6709\u4e0d\u5c11\u7684\u5272\u636e\u653f\u6743\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u653f\u6743\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u5b8b\u65f6\u671f\u7684\u5272\u636e\u653f\u6743\uff1f","id":21256},{"answer":"\u5341","indexes":"hjjswgzzdybcjhjjgyjb","question":"\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\u662f\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u4e00\u90e8\u8bcd\u96c6\uff0c\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\u5171\u6709\u51e0\u90e8\uff1f","id":21257},{"answer":"\u7687\u5386","indexes":"xlnxbsxldbc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u590f\u5386\u7684\u522b\u79f0\uff1f","id":21258},{"answer":"\u516b\u5c3a\u9f99\u987b\u65b9\u9526\u8925","indexes":"xlnjsczhhyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u7fc3\u300a\u5df2\u51c9\u300b\uff1f","id":21259},{"answer":"\u7f57\u7eb3\u5c14\u591a","indexes":"sjbjqzdqyss","question":"\u4e16\u754c\u676f\u8fdb\u7403\u6700\u591a\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":21260},{"answer":"\u6de1\u626b\u8346\u95e8\u70df","indexes":"xlnjbsczwcldbsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u7684\u300a\u705e\u4e0a\u95f2\u5c45\u300b\uff1f","id":21261},{"answer":"\u6263\u6740","indexes":"xlnxjsbsysqydybbdzxjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u6280\u672f\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6c34\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u5fc5\u5907\u7684\u4e13\u9879\u6280\u672f\uff1f","id":21262},{"answer":"\u65b9\u8fdc\u5fa1\u6148\u7559","indexes":"xlnjsczcsfhsjcgzsxfyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5949\u548c\u9001\u91d1\u57ce\u516c\u4e3b\u9002\u897f\u8543\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21263},{"answer":"\u5b59\u6bd3\u7b60","indexes":"byjfslprwbszxhqsxsegjjbywfpdsstbxlnwbssstb","question":"\u5317\u6d0b\u519b\u9600\u5b9e\u529b\u6d3e\u4eba\u7269\u201c\u8fab\u5e05\u201d\u5f20\u52cb\u548c\u5176\u624b\u4e0b\u5341\u4e8c\u4e2a\u5065\u5c06\uff0c\u88ab\u8a89\u4e3a\u590d\u8f9f\u515a\u201c\u5341\u4e09\u592a\u4fdd\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u5341\u4e09\u592a\u4fdd\u201d\uff1f","id":21264},{"answer":"\u674e\u8d24","indexes":"tcddwzybsdsyscgfqwxlnwtcdhdbssr","question":"\u5510\u671d\u7684\u5e1d\u738b\u4e2d\u6709\u4e0d\u5c11\u90fd\u5584\u4e8e\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5510\u671d\u7684\u7687\u5e1d\u4e0d\u662f\u8bd7\u4eba\uff1f","id":21265},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee\u53f7\u9189\u4ed9","indexes":"xlgygdsrdbhbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4ee3\u8bd7\u4eba\u7684\u522b\u53f7\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":21266},{"answer":"\u4fef\u542c\u95fb\u60ca\u98ce","indexes":"xlnjbsczwywdjqjszds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u7684\u300a\u5bc4\u5168\u6912\u5c71\u4e2d\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":21267},{"answer":"\u5c71\u5c45\u79cb\u669d","indexes":"xlnbzpbslsyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u674e\u5546\u9690\u7684\uff1f","id":21268},{"answer":"\u6e05\u8f89\u7389\u81c2\u5bd2","indexes":"xlnjbsczwwwcxjzpxcd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u8f8b\u5ddd\u95f2\u5c45\u8d60\u88f4\u79c0\u624d\u8fea\u300b\uff1f","id":21269},{"answer":"\u592a\u539f\u738b\u6fec","indexes":"xlnwbsnbcdcmsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5357\u5317\u671d\u7684\u51fa\u540d\u4e16\u65cf\uff1f","id":21270},{"answer":"\u5343\u5200\u4e07\u5250","indexes":"xlnxxfbsymqsdkxzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5211\u7f5a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6ee1\u6e05\u5341\u5927\u9177\u5211\u4e4b\u5217\uff1f","id":21271},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u662d","indexes":"xlnwbswjnbcsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u9b4f\u664b\u5357\u5317\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21272},{"answer":"\u5de6\u4e18\u660e","indexes":"ccsllyqywsjwsrdzpxlnwsrdzpwslzccz","question":"\u300a\u695a\u8f9e\u300b\u6536\u5f55\u4e86\u4ee5\u5c48\u539f\u4e3a\u9996\u51e0\u4f4d\u8bd7\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\u672a\u6536\u5f55\u5728\u300a\u695a\u8f9e\u300b\u4e2d\uff1f","id":21273},{"answer":"\u90b9\u5143\u6807","indexes":"mcwqddldsyjnsdfwzdzzjtqzzzmddsdlbczxlnwsydlbcz","question":"\u660e\u671d\u665a\u671f\u7684\u4e1c\u6797\u515a\u662f\u4ee5\u6c5f\u5357\u58eb\u5927\u592b\u4e3a\u4e3b\u7684\u653f\u6cbb\u96c6\u56e2\uff0c\u5176\u4e2d\u6700\u8457\u540d\u7684\u5f53\u5c5e\u201c\u4e1c\u6797\u516b\u624d\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e1c\u6797\u516b\u624d\u5b50\uff1f","id":21274},{"answer":"\u4e91\u9634\u9001\u665a\u96f7","indexes":"xlnjsczdsyxrgzqsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u590f\u65e5\u8fc7\u90d1\u4e03\u5c71\u658b\u300b\uff1f","id":21275},{"answer":"\u8f9b\u5f03\u75be","indexes":"xlnwcrsyhfpcr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u5c5e\u4e8e\u8c6a\u653e\u6d3e\u8bcd\u4eba\uff1f","id":21276},{"answer":"\u9ad8\u9002\u300a\u71d5\u6b4c\u884c\u5e76\u5e8f\u300b","indexes":"xlnssbsqygs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e03\u8a00\u53e4\u8bd7\uff1f","id":21277},{"answer":"\u8fde\u6d32\u62e5\u5915\u6da8","indexes":"xlnjsczlbwzjnzswzw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u5728\u6c5f\u5357\u8d60\u5b8b\u4e94\u4e4b\u95ee\u300b\uff1f","id":21278},{"answer":"\u5415\u5e03\u5b57\u5949\u9633","indexes":"xlgysgrwxmbzcwdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u4e09\u56fd\u4eba\u7269\u59d3\u540d\u8868\u5b57\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21279},{"answer":"\u4e07\u91cc\u6d6e\u4e91\u9634\u4e14\u6674","indexes":"xlnjbsczmhryglmsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u591c\u5f52\u9e7f\u95e8\u5c71\u6b4c\u300b\uff1f","id":21280},{"answer":"\u6851\u5170","indexes":"xlnxydydmzbgjtclhhylmmjsdz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u540d\u5b57\u88ab\u56fd\u9645\u4f53\u64cd\u8054\u5408\u4f1a\u7528\u6765\u547d\u540d\u6280\u672f\u52a8\u4f5c\uff1f","id":21281},{"answer":"\u7ae0\u534e\u5373\u65e7\u53f0","indexes":"xlnjsczdsydxyc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u767b\u8944\u9633\u57ce\u300b\uff1f","id":21282},{"answer":"\u5965\u65af\u5361\xb7\u7f57\u4f2f\u900a","indexes":"NBAdfzddhwss","question":"NBA\u5f97\u5206\u6700\u591a\u7684\u540e\u536b\u662f\u8c01\uff1f","id":21283},{"answer":"\u767b\u4e34\u51fa\u4e16\u754c","indexes":"xlnjsbsczwwdswclyj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u5bbf\u738b\u660c\u9f84\u9690\u5c45\u300b\uff1f","id":21284},{"answer":"\u738b\u660c\u9f84\u300a\u585e\u4e0a\u66f2\u300b","indexes":"xlnssbswygs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e94\u8a00\u53e4\u8bd7\uff1f","id":21285},{"answer":"\u674e\u9880\u300a\u53e4\u610f\u300b","indexes":"xlnssbswylf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e94\u8a00\u4e50\u5e9c\uff1f","id":21286},{"answer":"\u5370\u5ea6","indexes":"xlnggjbszglssdfsg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u9644\u5c5e\u56fd\uff1f","id":21287},{"answer":"\u738b\u5b59\u5f52\u4e0d\u5f52","indexes":"xlnjsczwwsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":21288},{"answer":"\u5ef6\u9996\u665e\u4e91\u8def","indexes":"xlnjsczrxghlgqx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4efb\u5e0c\u53e4\u300a\u548c\u674e\u516c\u4e03\u5915\u300b\uff1f","id":21289},{"answer":"\u53d1\u5323\u5148\u6765\u745e\u6709\u865e","indexes":"xlnjsczcryfhszlcp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u9f99\u6c60\u7bc7\u300b\uff1f","id":21290},{"answer":"\u52cb","indexes":"xlngsxddjmdj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u590f\u4ee3\u7684\u7235\u547d\u7b49\u7ea7\uff1f","id":21291},{"answer":"\u6b65\u6b65\u6625\u82b3\u7eff","indexes":"xlnjsczlxycs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u91c7\u6851\u300b\uff1f","id":21292},{"answer":"\u65e7\u597d\u9694\u826f\u7f18","indexes":"xlnjbsczctgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6d82\u300a\u5b64\u96c1\u300b\uff1f","id":21293},{"answer":"\u557c\u65f6\u60ca\u59be\u68a6","indexes":"xlnjsczjcxcy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u91d1\u660c\u7eea\u300a\u6625\u6028\u300b\uff1f","id":21294},{"answer":"\u4ece\u58c1\u4e0a\u89c2","indexes":"xlngcybsczcqb","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u6210\u8bed\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u300a\u9648\u60c5\u8868\u300b\uff1f","id":21295},{"answer":"\u5df4\u6c10","indexes":"whslgkclssmzrzzydxlzydwgmzbcwwhxlngmzbsywhzl","question":"\u4e94\u80e1\u5341\u516d\u56fd\u5f00\u521b\u4e86\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u5165\u4e3b\u4e2d\u539f\u7684\u5148\u4f8b\uff0c\u4e3b\u8981\u7684\u4e94\u4e2a\u540d\u65cf\u88ab\u6210\u4e3a\u4e94\u80e1\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e94\u80e1\u4e4b\u5217\uff1f","id":21296},{"answer":"\u91ce\u8001\u4e0e\u4eba\u4e89\u5e2d\u7f62","indexes":"xlnjbscwwcgjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u738b\u7ef4\u300a\u916c\u90ed\u7ed9\u4e8b\u300b\uff1f","id":21297},{"answer":"\u4eca\u4eba\u591a\u4e0d\u5f39","indexes":"xlnjsczlzqdq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u5f39\u7434\u300b\uff1f","id":21298},{"answer":"\u6765\u6e90\u4e8e\u52c7\u51a0\u4e09\u519b","indexes":"xlnxbsgjdchdly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u51a0\u519b\u7684\u79f0\u53f7\u7684\u6765\u6e90\uff1f","id":21299},{"answer":"\u6b32\u628a\u4e00\u9ebe\u6c5f\u6d77\u53bb","indexes":"xlnjsczdmjfwxdlyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u5c06\u8d74\u5434\u5174\u767b\u4e50\u6e38\u539f\u300b\uff1f","id":21300},{"answer":"\u5ffd\u5ff5\u5c71\u4e2d\u5ba2","indexes":"xlnjbsczzjldhkwlspbq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u7684\u300a\u6e56\u53e3\u671b\u5e90\u5c71\u7011\u5e03\u6cc9\u300b\uff1f","id":21301},{"answer":"\u5927\u98df","indexes":"xlngmzbsgdzgdmz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u540d\u65cf\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7684\u6c11\u65cf\uff1f","id":21302},{"answer":"\u5b59\u8c0b\u6881\u56fd\u73cd","indexes":"xlnjsczdsysyalgzmysyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5c81\u591c\u5b89\u4e50\u516c\u4e3b\u6ee1\u6708\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21303},{"answer":"\u767d\u9aa8\u76f8\u6491\u59d4","indexes":"xlnjsczwwjbszc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u5317\u4f7f\u957f\u57ce\u300b\uff1f","id":21304},{"answer":"\u7531\u6765\u5f81\u6218\u5730","indexes":"xlnjbsczlqgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9880\u300a\u53e4\u610f\u300b\uff1f","id":21305},{"answer":"\u6ca7\u6d77\u6708\u660e\u73e0\u6709\u6cea","indexes":"xlnjbsclsywt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u300b\uff1f","id":21306},{"answer":"\u5fa1\u6797\u519b","indexes":"gzjswtyqbzwgcswcycjjycjjfwwgxtxlnxbsyycjjd","question":"\u9ad8\u7956\u5c06\u4e09\u4e07\u592a\u539f\u4eb2\u5175\u4f5c\u4e3a\u5bab\u57ce\u5bbf\u536b\uff0c\u79f0\u5143\u4ece\u7981\u519b\u3002\u5143\u4ece\u7981\u519b\u5206\u4e3a\u4e94\u4e2a\u7cfb\u7edf\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5143\u4ece\u7981\u519b\u7684\uff1f","id":21307},{"answer":"\u4f7f\u81e3\u5c06\u738b\u547d","indexes":"xlnjbsczqwqdcfryx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u7da6\u6bcb\u6f5c\u7684\u300a\u6625\u6cdb\u82e5\u8036\u6eaa\u300b\uff1f","id":21308},{"answer":"\u79bb\u79bb\u65e9\u9e3f\u5ea6","indexes":"xlnjsczlbywdjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u665a\u6e21\u6c5f\u6d25\u300b\uff1f","id":21309},{"answer":"\u65cb\u8f6c","indexes":"xlnxdzbshbddznr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u52a8\u4f5c\u4e0d\u662f\u6ed1\u677f\u7684\u52a8\u4f5c\u5185\u5bb9\uff1f","id":21310},{"answer":"\u6deb","indexes":"fjzszrsdjpbbkxlnx","question":"\u4f5b\u6559\u4e2d\u6240\u6307\u4eba\u751f\u7684\u4e5d\u54c1\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21311},{"answer":"\u9053\u5b66","indexes":"gddetjyhtzkdfzcsjdyxdjzjxlxzbbkxlnx","question":"\u53e4\u4ee3\u5bf9\u513f\u7ae5\u6559\u80b2\u548c\u7ae5\u5b50\u79d1\u7684\u53d1\u5c55\u4ea7\u751f\u8f83\u5927\u5f71\u54cd\u7684\u51e0\u79cd\u6559\u5b66\u7c7b\u578b\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21312},{"answer":"\u8fe5\u773a\u7a77\u539f\u6cfd","indexes":"xlnjsczljfjzfjcgtzkh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u5949\u6559\u8ffd\u8d74\u4e5d\u6210\u5bab\u9014\u4e2d\u53e3\u53f7\u300b\uff1f","id":21313},{"answer":"\u5510\u592a\u5b97","indexes":"zgfjyxsyszyxdygzjgdyhddwxffjbgyfmhddchqwxlnwhdbsyqzzy","question":"\u4e2d\u56fd\u4f5b\u6559\u5f71\u54cd\u6df1\u8fdc\uff0c\u751a\u81f3\u5f71\u54cd\u5230\u4e00\u56fd\u4e4b\u541b\uff0c\u53e4\u4ee3\u6709\u5f88\u591a\u5e1d\u738b\u4fe1\u5949\u4f5b\u6559\uff0c\u88ab\u51a0\u4ee5\u4f5b\u95e8\u7687\u5e1d\u7684\u79f0\u53f7\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5176\u4e2d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21314},{"answer":"\u97f6\u5973\u5cf0","indexes":"slszgwdgdlzysdzyjysxlngdmbsjysfjdjd","question":"\u821c\u9675\u662f\u4e2d\u56fd\u4e94\u5927\u53e4\u5e1d\u9675\u4e4b\u4e00\uff0c\u821c\u5e1d\u846c\u4e8e\u4e5d\u5db7\u5c71\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5730\u540d\u4e0d\u662f\u4e5d\u5db7\u5c71\u9644\u8fd1\u7684\u666f\u70b9\uff1f","id":21315},{"answer":"\u6c5f\u5357\u9022\u674e\u9f9f\u5e74","indexes":"xlnbbstczjldzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u5f20\u4e5d\u9f84\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21316},{"answer":"\u54c8\u5bc6","indexes":"dsczlyxbjddjgdfqzbbkxlnx","question":"\u5bf9\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u5f71\u54cd\u6bd4\u8f83\u5927\u7684\u51e0\u4e2a\u5730\u65b9\u5176\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21317},{"answer":"\u9971\u537f","indexes":"scdzzjgzsysjgyjsgzqzqwxlngbsyjszy","question":"\u5b8b\u671d\u7684\u653f\u6cbb\u673a\u6784\u4e2d\u8bbe\u6709\u5bfa\u76d1\uff0c\u5171\u6709\u4e5d\u5bfa\uff0c\u5404\u4e13\u5176\u804c\u3002\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u5bfa\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21318},{"answer":"\u7518\u9732\u5bfa","indexes":"tczzysyjsxlngbmbsyjs","question":"\u5510\u671d\u5728\u4e2d\u592e\u8bbe\u6709\u4e5d\u5bfa\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u90e8\u95e8\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u5bfa\uff1f","id":21319},{"answer":"\u5f90\u5c0f\u9999\u9970\u300a\u96c1\u95e8\u5173\u300b\u4e4b\u8427\u592a\u540e","indexes":"gxnjhssrpycshztzgxsqdssmkqjjzmyydjzhxcsyhcwtgssjqwxlnwbstgssjzy","question":"\u5149\u7eea\u5e74\u95f4\uff0c\u753b\u5e08\u6c88\u84c9\u5703\u4ee5\u5f69\u8272\u7ed8\u5236\u540c\u6cbb\u3001\u5149\u7eea\u65f6\u671f\u7684\u5341\u4e09\u540d\u6606\u66f2\u3001\u4eac\u5267\u8457\u540d\u6f14\u5458\u7684\u5267\u88c5\u753b\u50cf\uff0c\u4f20\u4e16\u4ee5\u540e\uff0c\u79f0\u4e3a\u201c\u540c\u5149\u5341\u4e09\u7edd\u201d\u3002\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u540c\u5149\u5341\u4e09\u7edd\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21320},{"answer":"\u513f\u7ae5\u76f8\u89c1\u4e0d\u76f8\u8bc6","indexes":"xlnjsczhzzhxos","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8d3a\u77e5\u7ae0\u300a\u56de\u4e61\u5076\u4e66\u300b\uff1f","id":21321},{"answer":"\u96f6\u9732\u6e7f\u7f57\u8966","indexes":"xlnjsczqzzxsfgf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u4e0b\u5c71\u9022\u6545\u592b\u300b\uff1f","id":21322},{"answer":"\u9690\u9690\u9999\u53f0\u591c","indexes":"xlnjsczlzlsjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u77f3\u955c\u5bfa\u300b\uff1f","id":21323},{"answer":"\u591c\u5f52\u9e7f\u95e8\u5c71\u6b4c","indexes":"xlnbzpbslsyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u674e\u5546\u9690\u7684\uff1f","id":21324},{"answer":"\u987e\u5f71\u65e0\u5982\u767d\u53d1\u4f55","indexes":"xlnjbsclzqzsgjyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5218\u957f\u537f\u300a\u957f\u6c99\u8fc7\u8d3e\u8c0a\u5b85\u300b\uff1f","id":21325},{"answer":"\u672a\u8c19\u59d1\u98df\u6027","indexes":"xlnjsczwjxjn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u5efa\u300a\u65b0\u5ac1\u5a18\u300b\uff1f","id":21326},{"answer":"\u6731\u53f3","indexes":"tsbdjstssqbdswdbzjdhcxlnwsytsbdj","question":"\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6\u662f\u5510\u5b8b\u65f6\u671f\u516b\u5927\u6563\u6587\u4ee3\u8868\u4f5c\u5bb6\u7684\u5408\u79f0\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6\uff1f","id":21327},{"answer":"\u9646\u6e38","indexes":"fwsxlsdwh","question":"\u201c\u653e\u7fc1\u201d\u662f\u4e0b\u5217\u8c01\u7684\u665a\u53f7\uff1f","id":21328},{"answer":"\u4ef2\u5eb7","indexes":"xlnwbsscdgw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5546\u671d\u7684\u56fd\u738b\uff1f","id":21329},{"answer":"\u6742\u66f2\u6b4c\u8bcd","indexes":"xlnzstbsyqts","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8bd7\u4f53\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5168\u5510\u8bd7\uff1f","id":21330},{"answer":"\u6708\u4e0b\u98de\u5929\u955c","indexes":"xlnjbsczdfyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u6708\u591c\u300b\uff1f","id":21331},{"answer":"\u536b\u57ce8\u5ea7","indexes":"xlnxgyhbqhdjnzcdtjscwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u6cb3\u5317\u79e6\u7687\u5c9b\u5883\u5185\u957f\u57ce\u7684\u7edf\u8ba1\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":21332},{"answer":"\u592a\u5c09","indexes":"hcsxsgjqzxlnxbsyjq","question":"\u6c49\u671d\u5b9e\u884c\u4e09\u516c\u4e5d\u537f\u5236\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u537f\uff1f","id":21333},{"answer":"\u4e09\u5343\u592a\u4e59\u519b","indexes":"xlnjsczyjcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u51fa\u585e\u300b\uff1f","id":21334},{"answer":"\u4e1c\u62d2\u590d\u897f\u654c","indexes":"xlnjsczcssyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u585e\u57a3\u884c\u300b\uff1f","id":21335},{"answer":"\u82b3\u597d\u7a7a\u6240\u60dc","indexes":"xlnjsczsthdzbcryss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u548c\u675c\u4e3b\u7c3f\u6625\u65e5\u6709\u6240\u601d\u300b\uff1f","id":21336},{"answer":"\u8776\u604b\u82b1\uff08\u82b1\u892a\u6b8b\u7ea2\u9752\u674f\u5c0f\uff09","indexes":"xlnscbsscncrlqzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bcd\u4e0d\u662f\u5b8b\u671d\u5973\u8bcd\u4eba\u674e\u6e05\u7167\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21337},{"answer":"\u7ec8\u5357\u9634\u5cad\u79c0","indexes":"xlnjsczzyznwyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u7956\u548f\u300a\u7ec8\u5357\u671b\u9980\u96ea\u300b\uff1f","id":21338},{"answer":"\u81ea\u5356\u81ea\u5938","indexes":"xlnjxhyhsgwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u6b47\u540e\u8bed\u548c\u4e09\u56fd\u65e0\u5173\uff1f","id":21339},{"answer":"\u5de6\u5343\u9a91","indexes":"tzdjjzbyqyyfwqbxlnxbsybyqyzl","question":"\u592a\u5b97\u7684\u7981\u519b\u4e2d\uff0c\u5317\u8859\u4e03\u8425\u53c8\u5206\u4e3a\u4e03\u90e8\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u8859\u4e03\u8425\u4e4b\u5217\uff1f","id":21340},{"answer":"\u6e05\u51c0\u6563\u4eba\u90dd\u5927\u901a","indexes":"jywxzzmdqzqzsyxszjcdbqzwyxxlnwsybqz","question":"\u91d1\u5eb8\u6b66\u4fa0\u4e2d\u8457\u540d\u7684\u201c\u5168\u771f\u4e03\u5b50\u201d\u662f\u4ee5\u73b0\u5b9e\u4e2d\u91d1\u671d\u7684\u201c\u5317\u4e03\u771f\u4e3a\u539f\u578b\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u5317\u4e03\u771f\uff1f","id":21341},{"answer":"\u72ec\u6572\u521d\u591c\u78ec","indexes":"xlnjbsczzjmfgr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u7c4d\u300a\u6ca1\u8543\u6545\u4eba\u300b\uff1f","id":21342},{"answer":"\u83ab\u5b66\u6e38\u4fa0\u513f","indexes":"xlnjbsczmjlnc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u90ca\u300a\u70c8\u5973\u64cd\u300b\uff1f","id":21343},{"answer":"\u8d8a\u91ce\u8f66","indexes":"xdwxzdbsxlnx","question":"\u73b0\u4ee3\u4e94\u9879\u6307\u5f97\u4e0d\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21344},{"answer":"\u4e09\u5ce1\u697c\u53f0\u6df9\u65e5\u6708","indexes":"xlnjbscdfyhgjwsze","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e8c\u300b\uff1f","id":21345},{"answer":"\u5c18\u8d77\u6d1b\u9633\u98ce","indexes":"xlnjsczlbwqrjldscwl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u65e5\u996f\u9646\u9053\u58eb\u9648\u6587\u6797\u300b\uff1f","id":21346},{"answer":"\u6b27\u5927\u4efb","indexes":"qjqnjdbwczbsrcwjqbczxlsbsbczzl","question":"\u6e05\u5609\u5e86\u5e74\u95f4\u7684\u516b\u4f4d\u624d\u5b50\u88ab\u4e16\u4eba\u79f0\u4e3a\u201c\u5609\u5e86\u516b\u624d\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u662f\u516b\u624d\u5b50\u4e4b\u5217\uff1f","id":21347},{"answer":"\u98ce\u6cc9\u6ee1\u6e05\u542c","indexes":"xlnjbsczlzydcycsydsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u67f3\u5b97\u5143\u7684\u300a\u6668\u8be3\u8d85\u5e08\u9662\u8bfb\u7985\u7ecf\u300b\uff1f","id":21348},{"answer":"\u6d77\u5ca9","indexes":"yzbgzdsqwxthfxsdyprxlnwbsyyzbgzy","question":"\u626c\u5dde\u516b\u602a\u503c\u5f97\u662f\u8da3\u5473\u76f8\u6295\u753b\u98ce\u76f8\u4f3c\u7684\u4e00\u6279\u4eba\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u626c\u5dde\u516b\u602a\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21349},{"answer":"\u8377\u7ffb\u5317\u6f6d\u5f71","indexes":"xlnjsczwbstyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u5c71\u4ead\u591c\u5bb4\u300b\uff1f","id":21350},{"answer":"\u7b1b","indexes":"xlnzlqbsygsqdlq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4e50\u5668\u4e0d\u662f\u8fdc\u53e4\u65f6\u671f\u7684\u4e50\u5668\uff1f","id":21351},{"answer":"\u9001\u5ba2","indexes":"xlnxbsyhsdjl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u540e\u4e16\u7684\u9152\u793c\uff1f","id":21352},{"answer":"\u4f30\u5ba2\u663c\u7720\u77e5\u6d6a\u9759","indexes":"xlnjbscyzqbhsszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5143\u7a39\u300a\u9063\u60b2\u6000\u4e09\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21353},{"answer":"\u4e2d\u7acb","indexes":"lssddyfzqsfmdwljsclclzqsserjsslddmdywzqzbbkxlnxwz","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u4efd\u8db3\u7403\u201c\u9996\u53d1\u540d\u5355\u201d\u300a\u6b66\u6797\u65e7\u4e8b\u300b\u66fe\u5217\u51fa\u4e86\u201c\u7b51\u7403\u4e09\u5341\u4e8c\u4eba\u201d\u7ade\u8d5b\u65f6\u4e24\u961f\u7684\u540d\u5355\u4e0e\u4f4d\u7f6e,\u5176\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4f4d\u7f6e?","id":21354},{"answer":"\u4e0d\u4e8e\u7956\u9f99\u7559\u9762\u76ee","indexes":"lytjlzhyxlnj","question":"\u674e\u715c\u300a\u9898\u91d1\u697c\u5b50\u540e\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21355},{"answer":"\u4e09\u5143\u66f4\u5e9f\u5174","indexes":"xlnjsczczagysssbs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u611f\u9047\u8bd7\u4e09\u5341\u516b\u9996\u300b\uff1f","id":21356},{"answer":"\u5929\u56de\u767e\u5ddd\u6f8d","indexes":"xlnjsczszwjlsncch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u666f\u9f99\u56db\u5e74\u6625\u7960\u6d77\u300b\uff1f","id":21357},{"answer":"\u6668\u98d9\u65ad\u66d9\u58f0","indexes":"xlnjsczlyzxjhdwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u5b5d\u656c\u7687\u5e1d\u633d\u6b4c\u300b\uff1f","id":21358},{"answer":"\u7317\u6b24\u6b64\u63a8\u62e9","indexes":"xlnjsczlljczzcsytzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u8d50\u8bf8\u5dde\u523a\u53f2\u4ee5\u9898\u5ea7\u53f3\u300b\uff1f","id":21359},{"answer":"\u6000\u541b\u5c5e\u79cb\u591c","indexes":"xlnjsczwywqyjqyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u79cb\u591c\u5bc4\u90b1\u5458\u5916\u300b\uff1f","id":21360},{"answer":"\u6a35\u4eba\u5f52\u6b32\u5c3d","indexes":"xlnjbsczlbzyssgcg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u5b50\u591c\u56db\u65f6\u6b4c\uff1a\u6625\u6b4c\u300b\uff1f","id":21361},{"answer":"\u590f\u65e9\u6458\u8299\u8556","indexes":"xlnjsczlxsyzngzdz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5baa\u300a\u4f8d\u5bb4\u957f\u5b81\u516c\u4e3b\u4e1c\u5e84\u300b\uff1f","id":21362},{"answer":"\u5341\u5e74\u4e00\u89c9\u626c\u5dde\u68a6","indexes":"xlnjsczdmqh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u9063\u6000\u300b\uff1f","id":21363},{"answer":"\u9633\u548c\u4e0d\u6563\u7a77\u9014\u6068","indexes":"xlnjbscwywjldyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u5bc4\u674e\u510b\u5143\u9521\u300b\uff1f","id":21364},{"answer":"\u6cbe\u88f3\u5373\u6b64\u5730","indexes":"xlnjsczlzlwsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u5deb\u5c71\u9ad8\u300b\uff1f","id":21365},{"answer":"\u5b89\u671f\u59cb\u9057\u8204","indexes":"xlnjbsczczadbdchg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u7684\u300a\u767d\u5e1d\u57ce\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":21366},{"answer":"\u5f52\u671b\u9010\u6625\u6765","indexes":"xlnjsczzwzssssfyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90d1\u60df\u5fe0\u300a\u9001\u82cf\u5c1a\u4e66\u8d74\u76ca\u5dde\u300b\uff1f","id":21367},{"answer":"\u95fb\u9999\u6697\u8bc6\u83b2","indexes":"xlnjsczycydj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u591c\u6e21\u6c5f\u300b\uff1f","id":21368},{"answer":"\u98de\u6c34\u5343\u5bfb\u7011","indexes":"xlnjsczyjgxx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u5e7f\u6eaa\u5ce1\u300b\uff1f","id":21369},{"answer":"\u660e\u671d\u6709\u5c01\u4e8b","indexes":"xlnjbsczlbdjmsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u6e21\u8346\u95e8\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":21370},{"answer":"\u6d6e\u76d6\u4e0b\u5954\u6d9b","indexes":"xlnjsczlbydhj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u6e21\u6c49\u6c5f\u300b\uff1f","id":21371},{"answer":"\u91d1\u7f15\u6668\u9e21\u672a\u5b66\u9e23","indexes":"xlnjsczcryfhlcyyycyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u7acb\u6625\u6e38\u82d1\u8fce\u6625\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21372},{"answer":"\u624d\u5b50\u80fd\u6b4c\u591c\u672a\u592e","indexes":"xlnjsczcryyyalgzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u591c\u5bb4\u5b89\u4e50\u516c\u4e3b\u5b85\u300b\uff1f","id":21373},{"answer":"\u676f\u63a5\u8fd1\u81e3\u6b22","indexes":"xlnjsczcssyzngzdzyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u4f8d\u5bb4\u957f\u5b81\u516c\u4e3b\u4e1c\u5e84\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21374},{"answer":"\u5947\u6bdb\u81ea\u5076\u9e9f","indexes":"xlnjsczxysynyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8bb8\u5709\u5e08\u300a\u548f\u725b\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21375},{"answer":"\u5b64\u72ec\u5f02\u4e61\u6625","indexes":"xlnjbsczlyxsxzm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u79b9\u9521\u300a\u8700\u5148\u4e3b\u5e99\u300b\uff1f","id":21376},{"answer":"\u6628\u591c\u4e0a\u7687\u65b0\u6388\u25a1","indexes":"xlnjsczzhjlteszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u96c6\u7075\u53f0\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21377},{"answer":"\u8d64\u4e38\u591c\u8bed\u98de\u7535\u5149","indexes":"xlnjbsczmhrdsyssfdddbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u300a\u5bbf\u4e1a\u5e08\u5c71\u623f\u5f85\u4e01\u5927\u4e0d\u81f3\u300b\uff1f","id":21378},{"answer":"\u6570\u4e1b\u6c99\u8349\u7fa4\u9e25\u6563","indexes":"xlnjbscwtyswm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u82cf\u6b66\u5e99\u300b\uff1f","id":21379},{"answer":"\u5f81\u6218\u4e8c\u5ead\u6df1","indexes":"xlnjsczqzzngzcza","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u62df\u53e4\u8d60\u9648\u5b50\u6602\u300b\uff1f","id":21380},{"answer":"\u95fa\u4e2d\u5c11\u5987\u4e0d\u77e5\u6101","indexes":"xlnjsczwclgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u95fa\u6028\u300b\uff1f","id":21381},{"answer":"\u518d\u987e\u7ed9\u4e8b\u4e2d","indexes":"xlnjsczycysctzkhyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u4f8d\u4ece\u9014\u4e2d\u53e3\u53f7\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21382},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"mhqglxhcdjwdxkzjscznwsrzp","question":"\u201c\u540d\u82b1\u503e\u56fd\u4e24\u76f8\u6b22\uff0c\u5e38\u5f97\u541b\u738b\u5e26\u7b11\u770b\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bd7\u51fa\u81ea\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21383},{"answer":"\u8fd1\u79cd\u7bf1\u8fb9\u83ca","indexes":"mdcjhgmyxlnyj","question":"\u9a6c\u6234\u300a\u695a\u6c5f\u6000\u53e4\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21384},{"answer":"\u97e9\u6108","indexes":"xlnwsrbsywtwdsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u665a\u5510\u4e94\u4ee3\u65f6\u671f\uff1f","id":21385},{"answer":"\u97e9\u6108","indexes":"xlnwbsyhjcr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u82b1\u95f4\u8bcd\u4eba\uff1f","id":21386},{"answer":"\u521d\u95fb\u6d95\u6cea\u6ee1\u8863\u88f3","indexes":"xlnjbscdfdg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u767b\u9ad8\u300b\uff1f","id":21387},{"answer":"\u6b66\u5e1d\u7eaa","indexes":"xlnznpwzbsczsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u54ea\u7bc7\u6587\u7ae0\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\uff1f","id":21388},{"answer":"\u4e39\u7eee\u53cc\u9e33\u9e2f","indexes":"xlnjsczwbqyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u79cb\u591c\u957f\u300b\uff1f","id":21389},{"answer":"\u98ce\u70df\u671b\u4e94\u6d25","indexes":"xlnjbsczlbwzyycbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u5728\u72f1\u548f\u8749\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":21390},{"answer":"\u9080\u4eba\u5085\u7c89\u7c89","indexes":"xlnjsbsczwwdwctj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u6e2d\u5ddd\u7530\u5bb6\u300b\uff1f","id":21391},{"answer":"\u6625\u98ce\u5341\u91cc\u626c\u5dde\u8def","indexes":"xlnjsczdmzbeszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u8d60\u522b\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21392},{"answer":"\u65f6\u96e8\u4f94\u6614\u8d24","indexes":"xlnjsczlljszztskzyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u9001\u5fe0\u5dde\u592a\u5b88\u5eb7\u662d\u8fdc\u7b49\u300b\uff1f","id":21393},{"answer":"\u738b\u4e8b\u5b81\u6020\u9051","indexes":"xlnjsczljfszsflzcleez","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u5949\u4f7f\u7b51\u6714\u65b9\u516d\u5dde\u57ce\u7387\u5c14\u800c\u4f5c\u300b\uff1f","id":21394},{"answer":"\u611f\u65f6\u5fc3\u7eea\u6773\u96be\u5e73","indexes":"xlnjsczlyjysros","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u4e5d\u6708\u5341\u65e5\u5076\u4e66\u300b\uff1f","id":21395},{"answer":"\u91ce\u852c\u5145\u81b3\u7518\u957f\u85ff","indexes":"yzqbhsszemyxlnyj","question":"\u5143\u7a39\u300a\u9063\u60b2\u6000\u4e09\u9996\u4e4b\u4e8c\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21396},{"answer":"\u5782\u6761\u62c2\u9afb\u9b1f","indexes":"xlnjsczcszyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":21397},{"answer":"\u660e\u73e0\u5728\u9493\u77f6","indexes":"xlnjsczstkmcyzdwbbxsyjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u6606\u660e\u6c60\u664f\u5750\u7b54\u738b\u5175\u90e8\u73e3\u4e09\u97f5\u89c1\u793a\u300b\uff1f","id":21398},{"answer":"\u98ce\u7269\u51c4\u51c4\u5bbf\u96e8\u6536","indexes":"hfrcsmyxlnj","question":"\u7687\u752b\u5189\u300a\u6625\u601d\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21399},{"answer":"\u5929\u95e8\u9635","indexes":"xlnxbsscdcpm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5b8b\u8bcd\u7684\u8bcd\u724c\u540d\uff1f","id":21400},{"answer":"\u73af\u4f69\u7a7a\u5f52\u6708\u4e0b\u9b42","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u56db\u300b\uff1f","id":21401},{"answer":"\u6708\u659c\u697c\u4e0a\u4e94\u66f4\u949f","indexes":"lsywteszemyxlnj","question":"\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e8c\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21402},{"answer":"\u541b\u5bb6\u4f55\u5904\u4f4f","indexes":"xlnjsczchzgxeszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u98a2\u300a\u957f\u5e72\u884c\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21403},{"answer":"\u9a6c\u6bdb\u5e26\u96ea\u6c57\u6c14\u84b8","indexes":"xlnjbsczdfjhjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u5bc4\u97e9\u8c0f\u8bae\u300b\uff1f","id":21404},{"answer":"\u4e24\u5cb8\u733f\u58f0\u557c\u4e0d\u4f4f","indexes":"lbxjlyxlnyj","question":"\u674e\u767d\u300a\u4e0b\u6c5f\u9675\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21405},{"answer":"\u665a\u61a9\u738b\u5c11\u5e9c\u4e1c\u9601","indexes":"xlnbbsyzqdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u989c\u771f\u537f\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21406},{"answer":"\u529f\u7591\u590d\u590f\u521d","indexes":"xlnjsczjcxhhdwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8d3e\u66fe\u300a\u5b5d\u548c\u7687\u5e1d\u633d\u6b4c\u300b\uff1f","id":21407},{"answer":"\u9001\u548c\u897f\u8543\u4f7f","indexes":"xlnjsczdsyshxfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u9001\u548c\u897f\u8543\u4f7f\u300b\uff1f","id":21408},{"answer":"\u60ed\u975e\u718f\u98ce\u5531","indexes":"xlnjsczlszhjryblcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u4e2d\u548c\u8282\u65e5\u5bb4\u767e\u50da\u8d50\u8bd7\u300b\uff1f","id":21409},{"answer":"\u80e1\u5ead\u6c99\u6b63\u98de","indexes":"xlnjsczlzlzjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u662d\u541b\u6028\u300b\uff1f","id":21410},{"answer":"\u6625\u751f\u79ef\u77f3\u6cb3","indexes":"xlnjsczcryfhsjcgzsxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u9001\u91d1\u57ce\u516c\u4e3b\u9002\u897f\u8543\u300b\uff1f","id":21411},{"answer":"\u4e07\u91cc\u76f8\u9a70\u9010","indexes":"xlnjsczcsdmx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5927\u6f20\u884c\u300b\uff1f","id":21412},{"answer":"\u5468\u5c4f\u8f9e\u91d1\u6bbf","indexes":"xlnjsczlyzfhbyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u5949\u548c\u522b\u8d8a\u738b\u300b\uff1f","id":21413},{"answer":"\u4e39\u9675\u5e78\u65e7\u5bab","indexes":"xlnjsczlsmzxwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u91cd\u5e78\u6b66\u529f\u300b\uff1f","id":21414},{"answer":"\u300a\u6c34\u8c03\u6b4c\u5934\u300b","indexes":"xlngbsyqzdqp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5143\u66f2\u4e2d\u7684\u66f2\u724c\uff1f","id":21415},{"answer":"\u300a\u77f3\u58d5\u540f\u300b","indexes":"dfpbzhnhbjnszlhdsydzpxlnbbszyqjdzp","question":"\u675c\u752b\u6f02\u6cca\u5728\u6e56\u5357\u6e56\u5317\u5883\u5185\u65f6\uff0c\u4f5c\u4e86\u5f88\u591a\u5931\u610f\u7684\u4f5c\u54c1\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u8fd9\u4e00\u671f\u95f4\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21416},{"answer":"\u300a\u767b\u697c\u8d4b\u300b","indexes":"smxrshcddwrbcwfsxlnbzpbsfsdbz","question":"\u53f8\u9a6c\u76f8\u5982\u662f\u6c49\u671d\u7684\u5927\u6587\u4eba\uff0c\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u8d4b\u5723\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u201c\u8d4b\u5723\u201d\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":21417},{"answer":"\u300a\u4e66\u738b\u77e5\u8f7d\u6710\u5c71\u6742\u548f\u540e\u300b","indexes":"xlnssbsytyspsrdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7530\u56ed\u8bd7\u6d3e\u8bd7\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21418},{"answer":"\u300a\u900d\u9065\u5b50\u300b","indexes":"xlnbzpbsxqzzsw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u5148\u79e6\u8bf8\u5b50\u6563\u6587\uff1f","id":21419},{"answer":"\u300a\u548f\u6000\u4e94\u767e\u5b57\u300b","indexes":"xlnxbsywyls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e94\u8a00\u5f8b\u8bd7\uff1f","id":21420},{"answer":"\u83ab\u5f85\u65e0\u82b1\u7a7a\u6298\u679d","indexes":"xlnjsczdqnjly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u79cb\u5a18\u300a\u91d1\u7f15\u8863\u300b\uff1f","id":21421},{"answer":"\u300a\u5c0f\u77f3\u6f6d\u8bb0\u300b","indexes":"xlspbjytwyytsdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u8bd7\u7bc7\u4e0d\u5177\u6709\u6258\u7269\u5bd3\u610f\u7279\u8272\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21422},{"answer":"\u591c\u4e45\u4fb5\u7f57\u889c","indexes":"xlnjsczlbyjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u7389\u9636\u6028\u300b\uff1f","id":21423},{"answer":"\u72ec\u5f80\u5c82\u6b8a\u8c03","indexes":"xlnjbsczlbwdyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u7684\u300a\u548f\u6000\u300b\uff1f","id":21424},{"answer":"\u8bb5\u56de\u9053\u6797\u8f99","indexes":"xlnjsczszwjnsxyzjsbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u89c1\u5357\u5c71\u5915\u9633\u53ec\u76d1\u5e08\u4e0d\u81f3\u300b\uff1f","id":21425},{"answer":"\u5434\u5c71\u9ad8\u6e10\u51fa","indexes":"lbydyxgcyszlmmyxlnyj","question":"\u674e\u767e\u836f\u300a\u767b\u53f6\u53bf\u6545\u57ce\u8c12\u6c88\u8bf8\u6881\u5e99\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21426},{"answer":"\u5fe7\u4ece\u671b\u91cc\u5bbd","indexes":"xlnjsczlbwwxxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u671b\u4e61\u5915\u6cdb\u300b\uff1f","id":21427},{"answer":"\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u590f\u65e5\u5357\u4ead\u6000\u8f9b\u5927\u300b","indexes":"hfsxqzldqxcznss","question":"\u201c\u8377\u98ce\u9001\u9999\u6c14\uff0c\u7af9\u9732\u6ef4\u6e05\u54cd\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":21428},{"answer":"\u5eb6\u6566\u671d\u91ce\u610f","indexes":"xlnjsczlsjysbcblzsyssh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u4e5d\u6708\u5341\u516b\u8d50\u767e\u50da\u8ffd\u8d4f\u56e0\u4e66\u6240\u6000\u300b\uff1f","id":21429},{"answer":"\u5343\u79cb\u4e50\u672a\u592e","indexes":"xlnjsczlslddybl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u9e9f\u5fb7\u6bbf\u5bb4\u767e\u50da\u300b\uff1f","id":21430},{"answer":"\u738b\u7cb2","indexes":"jaqzzwxcjzgdss","question":"\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u4e2d\u6587\u5b66\u6210\u5c31\u6700\u9ad8\u7684\u662f\u8c01\uff1f","id":21431},{"answer":"\u98ce\u591a\u6742\u9f13\u58f0","indexes":"xlnjsczyjcjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u4ece\u519b\u884c\u300b\uff1f","id":21432},{"answer":"\u677e\u58f0\u665a\u7a97\u91cc","indexes":"wcldtcdnzwyysycsfmyxlnyj","question":"\u738b\u660c\u9f84\u7684\u300a\u540c\u4ece\u5f1f\u5357\u658b\u73a9\u6708\u5fc6\u5c71\u9634\u5d14\u5c11\u5e9c\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21433},{"answer":"\u4e07\u6237\u58f0\u660e\u53d1","indexes":"xlnjsczlyzfhtznftpgzcj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u5949\u548c\u592a\u5b50\u7eb3\u5983\u592a\u5e73\u516c\u4e3b\u51fa\u964d\u300b\uff1f","id":21434},{"answer":"\u5eb6\u6d3d\u671d\u91ce\u610f","indexes":"xlnjsczlszhjcbgyjyssh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u4e2d\u548c\u8282\u8d50\u767e\u5b98\u71d5\u96c6\u56e0\u793a\u6240\u6000\u300b\uff1f","id":21435},{"answer":"\u5357\u6d66\u6e05\u6c5f\u4e07\u91cc\u6865","indexes":"xlnjbscdfwgjshnhb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u95fb\u5b98\u519b\u6536\u6cb3\u5357\u6cb3\u5317\u300b\uff1f","id":21436},{"answer":"\u8bfe\u6210\u5e94\u7b2c\u4e00","indexes":"xlnjsczlljslyzrht","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u9001\u674e\u9095\u4e4b\u4efb\u6ed1\u53f0\u300b\uff1f","id":21437},{"answer":"\u8868\u745e\u826f\u5728\u5179","indexes":"xlnjsczlljwtdx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u6e29\u6c64\u5bf9\u96ea\u300b\uff1f","id":21438},{"answer":"\u5fc3\u9a70\u660e\u6708\u5173","indexes":"xlnjsczyjzyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u6298\u6768\u67f3\u300b\uff1f","id":21439},{"answer":"\u70df\u9500\u65e5\u51fa\u4e0d\u89c1\u4eba","indexes":"xlnjbsczgsygxbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9ad8\u9002\u300a\u71d5\u6b4c\u884c\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":21440},{"answer":"\u4e3e\u5934\u671b\u660e\u6708","indexes":"xlnjsczlbys","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u591c\u601d\u300b\uff1f","id":21441},{"answer":"\u5ffd\u89c1\u964c\u5934\u6768\u67f3\u8272","indexes":"xlnjsczwclyjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u7389\u9636\u6028\u300b\uff1f","id":21442},{"answer":"\u66f3\u845b\u4f3c\u6500\u6a1b","indexes":"lbwzfsyxlnj","question":"\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u81f3\u5206\u9655\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21443},{"answer":"\u6ce2\u4f3c\u6d1e\u5ead\u79cb","indexes":"xlnjsczlhynbcsykjdyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6000\u8fdc\u300a\u51dd\u78a7\u6c60\u4f8d\u5bb4\u770b\u7ade\u6e21\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21444},{"answer":"\u70df\u9e1f\u6816\u521d\u5b9a","indexes":"xlnjbsczccdygsxjdcesft","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5c91\u53c2\u7684\u300a\u4e0e\u9ad8\u9002\u859b\u636e\u767b\u6148\u6069\u5bfa\u6d6e\u56fe\u300b\uff1f","id":21445},{"answer":"\u613f\u541b\u591a\u91c7\u64b7","indexes":"xlnjsczwwxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u76f8\u601d\u300b\uff1f","id":21446},{"answer":"\u6545\u56fd\u4e09\u5343\u91cc","indexes":"xlnjsczzhhmz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u4f55\u6ee1\u5b50\u300b\uff1f","id":21447},{"answer":"\u5deb\u5c71\u8fde\u695a\u68a6","indexes":"xlnjsczwbjnn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6c5f\u5357\u5f04\u300b\uff1f","id":21448},{"answer":"\u674e\u767d\u300a\u8d60\u5b5f\u6d69\u7136\u300b","indexes":"zypzsmhbsjcznss","question":"\u201c\u9189\u6708\u9891\u4e2d\u5723\uff0c\u8ff7\u82b1\u4e0d\u4e8b\u541b\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":21449},{"answer":"\u6b7b\u751f\u957f\u522b\u79bb","indexes":"xlnjbsczmdcjhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a6c\u6234\u300a\u695a\u6c5f\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":21450},{"answer":"\u620f\u51eb\u5206\u65ad\u5cb8","indexes":"xlnjsczlzlhjzb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u8fd8\u4eac\u8d60\u522b\u300b\uff1f","id":21451},{"answer":"\u8854\u6ce5\u529b\u5c1a\u5fae","indexes":"xlnjsczzzyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u9ddf\u300a\u548f\u71d5\u300b\uff1f","id":21452},{"answer":"\u5de6\u4e18\u5931\u660e","indexes":"xmngqjbsxybjdzyqj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u4e0d\u662f\u300a\u9879\u7fbd\u672c\u7eaa\u300b\u7684\u4e3b\u8981\u60c5\u8282\uff1f","id":21453},{"answer":"\u6e05\u53f2","indexes":"xlnxbsyesssdfc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u4e8c\u5341\u56db\u53f2\u201d\u7684\u8303\u7574\uff1f","id":21454},{"answer":"\u6653\u6708\u601c\u7b5d\u67f1","indexes":"xlnjsczxybfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f90\u5f66\u4f2f\u300a\u82b3\u6811\u300b\uff1f","id":21455},{"answer":"\u6301\u6b64\u8c22\u9ad8\u9e1f","indexes":"xlnjbsczlbgsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u5173\u5c71\u6708\u300b\uff1f","id":21456},{"answer":"\u5149\u5149\u8349\u9732\u56e2","indexes":"xlnjsczycqywy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u79cb\u591c\u671b\u6708\u300b\uff1f","id":21457},{"answer":"\u4e5d\u65e5\u9001\u4eba","indexes":"xmnbzpbsrhd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u4efb\u534e\u7684\uff1f","id":21458},{"answer":"\u8427\u6761\u5f02\u4ee3\u4e0d\u540c\u65f6","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e09\u300b\uff1f","id":21459},{"answer":"\u524d\u65cc\u9619\u585e\u901a","indexes":"xlnjsczzjlfhsztcszz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u9014\u6b21\u9655\u5dde\u4f5c\u300b\uff1f","id":21460},{"answer":"\u91d1\u95e8\u62ab\u7389\u9986","indexes":"xlnjsczlxdlsgdym","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u767b\u9a8a\u5c71\u9ad8\u9876\u5bd3\u76ee\u300b\uff1f","id":21461},{"answer":"\u6307\u9ebe\u516b\u8352\u5b9a","indexes":"xlnjsczlsmxwgqsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u5e78\u6b66\u529f\u5e86\u5584\u5bab\u300b\uff1f","id":21462},{"answer":"\u8f6c\u6218\u5165\u768b\u5170","indexes":"xlnjsczlzlzlm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u7d2b\u9a9d\u9a6c\u300b\uff1f","id":21463},{"answer":"\u65b0\u5986\u66f2\u672a\u7ec8","indexes":"xlnjsczdsydzsysmr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u4ee3\u5f20\u4f8d\u5fa1\u4f24\u7f8e\u4eba\u300b\uff1f","id":21464},{"answer":"\u6ee2\u8367\u5fc3\u6b32\u65e0","indexes":"xlnjsczszwdth","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u6d1e\u5ead\u6e56\u300b\uff1f","id":21465},{"answer":"\u4e2d\u5cf0\u7ed5\u745e\u70df","indexes":"xlnjsczdsyplsdsyfcyznsyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u84ec\u83b1\u4e09\u6bbf\u4f8d\u5bb4\u5949\u6555\u548f\u7ec8\u5357\u5c71\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21466},{"answer":"\u751f","indexes":"xlngbsyzjzdzyjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5143\u6742\u5267\u4e2d\u7684\u4e3b\u8981\u89d2\u8272\uff1f","id":21467},{"answer":"\u4e1c\u65e5\u534e\u7ec4\u7ec3","indexes":"xlnjsczlljxlycxfdxltjyysqg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u6821\u730e\u4e49\u6210\u559c\u9022\u5927\u96ea\u7387\u9898\u4e5d\u97f5\u4ee5\u793a\u7fa4\u5b98\u300b\uff1f","id":21468},{"answer":"\u4e1c\u5173\u671b\u6e10\u8d4a","indexes":"xlnjsczyjsfcwsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9001\u4e30\u57ce\u738b\u5c11\u5e9c\u300b\uff1f","id":21469},{"answer":"\u674e\u5546\u9690\u300a\u97e9\u7891\u300b","indexes":"xlnssbsqylf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e03\u8a00\u4e50\u5e9c\uff1f","id":21470},{"answer":"\u6234\u590d\u53e4","indexes":"nscxlygspjhpxlnwdjhpdyxzd","question":"\u5357\u5b8b\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u4e2a\u8bd7\u6d3e\u201c\u6c5f\u6e56\u6d3e\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5bf9\u6c5f\u6e56\u6d3e\u7684\u5f71\u54cd\u6700\u5927\uff1f","id":21471},{"answer":"\u5143\u5b97\u9053","indexes":"xlnwsrbsymdhqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u660e\u4ee3\u540e\u4e03\u5b50\uff1f","id":21472},{"answer":"\u4f9d\u7136\u8e51\u4e91\u80cc","indexes":"xlnjsczwbhmyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u5ffd\u68a6\u6e38\u4ed9\u300b\uff1f","id":21473},{"answer":"\u51b0\u25a1\u5df2\u9542\u6d25","indexes":"xlnjsczlzss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u5b88\u5c81\u300b\uff1f","id":21474},{"answer":"\u9601\u9053\u9042\u6210\u589f","indexes":"xlnjsczlxxqshl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u5e78\u79e6\u59cb\u7687\u9675\u300b\uff1f","id":21475},{"answer":"\u4f8d\u5bb4\u5e94\u8bcf\u8d4b\u97f5\u5f97\u524d\u5b57","indexes":"xlnbbslbdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21476},{"answer":"\u674e\u9880\u300a\u71d5\u6b4c\u884c\u300b","indexes":"xlgysrjqzpdjscwdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8bd7\u4eba\u53ca\u5176\u4f5c\u54c1\u7684\u4ecb\u7ecd\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21477},{"answer":"\u5be5\u5ed3\u70df\u4e91\u8868","indexes":"xlnjsczlzydces","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u8c12\u5927\u6148\u6069\u5bfa\u300b\uff1f","id":21478},{"answer":"\u5e73\u7827\u6363\u6587\u7ec3","indexes":"xlnjsczqzzcj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u4ece\u519b\u300b\uff1f","id":21479},{"answer":"\u4e8c\u5341\u56db\u6865\u660e\u6708\u591c","indexes":"xlnjsczdmjyzhcpg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u5bc4\u626c\u5dde\u97e9\u7ef0\u5224\u5b98\u300b\uff1f","id":21480},{"answer":"\u5f6d\u6cfd\u83ca\u521d\u6536","indexes":"xlnjsczlxjyjrxlwtdgdqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u663e\u300a\u4e5d\u6708\u4e5d\u65e5\u5e78\u4e34\u6e2d\u4ead\u767b\u9ad8\u5f97\u79cb\u5b57\u300b\uff1f","id":21481},{"answer":"\u52ff\u4ee5\u6076\u5c0f\u800c\u4e3a\u4e4b","indexes":"xlnjsbsczyxqsw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e8e\u5148\u79e6\u6563\u6587\uff1f","id":21482},{"answer":"\u590d\u503c\u63a5\u8206\u9189","indexes":"xlnjbsczlcqslzcghyby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e38\u537f\u300a\u9001\u674e\u4e2d\u4e1e\u5f52\u6c49\u9633\u522b\u4e1a\u300b\uff1f","id":21483},{"answer":"\u516c\u5b50\u9ec4\u91d1\u52d2","indexes":"xlnjsczlzlsyqsydzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u4e09\u6708\u66f2\u6c34\u5bb4\u5f97\u5c0a\u5b57\u300b\uff1f","id":21484},{"answer":"\u97e6\u5e84","indexes":"xlnwsrbsyhmsp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u97e9\u5b5f\u8bd7\u6d3e\uff1f","id":21485},{"answer":"\u90a3\u582a\u7384\u9b13\u5f71","indexes":"xlnjbsczszwtdylby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u9898\u5927\u5ebe\u5cad\u5317\u9a7f\u300b\uff1f","id":21486},{"answer":"\u79cb\u5c71\u843d\u65e5\u5bd2","indexes":"xlnjsczlbwqrshsddz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u65e5\u9001\u4faf\u56db\u5f97\u5f39\u5b57\u300b\uff1f","id":21487},{"answer":"\u5c4f\u6b32\u9664\u5962\u653f\u8fd4\u6df3","indexes":"xlnjsczlzxhdyjczqblt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6cbb\u300a\u54b8\u4ea8\u6bbf\u5bb4\u8fd1\u81e3\u8bf8\u4eb2\u67cf\u6881\u4f53\u300b\uff1f","id":21488},{"answer":"\u7a7a\u6b4c\u601d\u6740\u4eba","indexes":"xlnjsczlxygs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5f52\u5c71\u300b\uff1f","id":21489},{"answer":"\u98de\u82b1\u6405\u72ec\u6101","indexes":"xlnjsczdsyfdqbm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u8d4b\u5f97\u59be\u8584\u547d\u300b\uff1f","id":21490},{"answer":"\u6625\u6765\u82b1\u9e1f\u82e5\u4e3a\u60c5","indexes":"xlnjsczcryjtyc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u996f\u5510\u6c38\u660c\u300b\uff1f","id":21491},{"answer":"\u662f\u4ee5\u9677\u90bb\u5883","indexes":"xlnjbsczmhrdsyssfdddbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u300a\u5bbf\u4e1a\u5e08\u5c71\u623f\u5f85\u4e01\u5927\u4e0d\u81f3\u300b\uff1f","id":21492},{"answer":"\u98ce\u6cc9\u6ee1\u6e05\u542c","indexes":"xlnjbsczwwdwctj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u6e2d\u5ddd\u7530\u5bb6\u300b\uff1f","id":21493},{"answer":"\u843d\u82b1\u72b9\u4f3c\u5760\u697c\u4eba","indexes":"xlnjsczdmjgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u91d1\u8c37\u56ed\u300b\uff1f","id":21494},{"answer":"\u8d8b\u8d8b\u516e\u8dc4\u8dc4","indexes":"xlnjsczycyywmep","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u9e66\u9e49\u732b\u513f\u7bc7\u300b\uff1f","id":21495},{"answer":"\u4f59\u5f97\u5949\u620e\u65c3","indexes":"xlnjsczczaxhzsgdqbqzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u897f\u8fd8\u81f3\u6563\u5173\u7b54\u4e54\u8865\u9619\u77e5\u4e4b\u300b\uff1f","id":21496},{"answer":"\u8fd1\u79cd\u7bf1\u8fb9\u83ca","indexes":"xlnjbsczwzztys","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e84\u300a\u7ae0\u53f0\u591c\u601d\u300b\uff1f","id":21497},{"answer":"\u9a6c\u4e0a\u76f8\u9022\u65e0\u7eb8\u7b14","indexes":"xlnjsczccfrjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5c91\u53c2\u300a\u9022\u5165\u4eac\u4f7f\u300b\uff1f","id":21498},{"answer":"\u6f6e\u843d\u591c\u6c5f\u659c\u6708\u91cc","indexes":"xlnjsczzhtjld","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u9898\u91d1\u9675\u6e21\u300b\uff1f","id":21499},{"answer":"\u9ad8\u5bb4\u9f7f\u7c2a\u7f28","indexes":"lbyfhzrlcyzmyxlnyj","question":"\u674e\u767e\u836f\u300a\u5949\u548c\u6b63\u65e5\u4e34\u671d\u5e94\u8bcf\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21500},{"answer":"\u4e0d\u89c1\u6709\u4eba\u8fd8","indexes":"xlnjbsczlbzgx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u957f\u5e72\u884c\u300b\uff1f","id":21501},{"answer":"\u95e8\u7591\u5f85\u4f5b\u5f00","indexes":"xlnjsczcscesjryz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u6148\u6069\u5bfa\u4e5d\u65e5\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21502},{"answer":"\u9075\u6e1a\u672a\u6765\u9e3f","indexes":"xlnjsczlbwyyyhjztb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u6708\u591c\u6709\u6000\u7b80\u8bf8\u540c\u75c5\u300b\uff1f","id":21503},{"answer":"\u73e0\u7b94\u98d8\u706f\u72ec\u81ea\u5f52","indexes":"xlnjbscwtylznd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u5229\u6d32\u5357\u6e21\u300b\uff1f","id":21504},{"answer":"\u4e07\u91cc\u9ec4\u6cb3\u7ed5\u9ed1\u5c71","indexes":"xlnjsczlzyzry","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u67f3\u4e2d\u5eb8\u300a\u5f81\u4eba\u6028\u300b\uff1f","id":21505},{"answer":"\u4eca\u591c\u504f\u77e5\u6625\u6c14\u6696","indexes":"xlnjsczlfpyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u65b9\u5e73\u300a\u6708\u591c\u300b\uff1f","id":21506},{"answer":"\u4e0d\u582a\u95f2\u5750\u7ec6\u601d\u91cf","indexes":"xlnjsczlydzjwscqx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u6e21\u4e2d\u6c5f\u671b\u77f3\u57ce\u6ce3\u4e0b\u300b\uff1f","id":21507},{"answer":"\u524d\u4e8b\u4e0d\u5fd8\uff0c\u540e\u4e8b\u4e4b\u5e08","indexes":"xlnjbsczsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\uff1f","id":21508},{"answer":"\u968f\u610f\u6625\u82b3\u6b47","indexes":"xlnjbsczmhryzzdxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u4e0e\u8bf8\u5b50\u767b\u5c98\u5c71\u300b\uff1f","id":21509},{"answer":"\u957f\u5f81\u9a6c\u4e0d\u80a5","indexes":"xlnjsczgzss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90ed\u9707\u300a\u585e\u4e0a\u300b\uff1f","id":21510},{"answer":"\u4e1a\u590d\u4e94\u94e2\u94b1","indexes":"xlnjbsczmhrqmrymdsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u6e05\u660e\u65e5\u5bb4\u6885\u9053\u58eb\u623f\u300b\uff1f","id":21511},{"answer":"\u6ce2\u4f3c\u6d1e\u5ead\u79cb","indexes":"xlnjsczlhynbcsykjdyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u6000\u8fdc\u300a\u51dd\u78a7\u6c60\u4f8d\u5bb4\u770b\u7ade\u6e21\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21512},{"answer":"\u82cd\u751f\u6b32\u95ee\u5929","indexes":"xlnjsczyjfhsypyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u5949\u548c\u4e0a\u5143\u917a\u5bb4\u5e94\u8bcf\u300b\uff1f","id":21513},{"answer":"\u679d\u4ece\u70b9\u7f00\u65b0","indexes":"xlnjsczzjljc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u526a\u5f69\u300b\uff1f","id":21514},{"answer":"\u548c\u71d5\u516c\u5cb3\u5dde\u5c71\u57ce","indexes":"xlnbbshzzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u8d3a\u77e5\u7ae0\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21515},{"answer":"\u5915\u9633\u7834\u4e1c\u5c71","indexes":"xlnjsczszwcdlhsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u521d\u5230\u9646\u6d51\u5c71\u5e84\u300b\uff1f","id":21516},{"answer":"\u6625\u98ce\u62c2\u69db\u9732\u534e\u6d53","indexes":"xlnjsczlbqpdsszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u6e05\u5e73\u8c03\u4e09\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21517},{"answer":"\u706f\u524d\u9976\u770b\u4eba","indexes":"xlnjsczczxsyyxxyt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u77e5\u8d24\u300a\u4e0a\u5143\u591c\u6548\u5c0f\u5ebe\u4f53\u300b\uff1f","id":21518},{"answer":"\u9e3f\u96c1\u4e0d\u582a\u6101\u91cc\u542c","indexes":"xlnjbscchxjhy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5d14\u98a2\u300a\u884c\u7ecf\u534e\u9634\u300b\uff1f","id":21519},{"answer":"\u522b\u6765\u6ca7\u6d77\u4e8b","indexes":"xlnjbsczwywhsxhlcgr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u6dee\u4e0a\u559c\u4f1a\u6881\u5ddd\u6545\u4eba\u300b\uff1f","id":21520},{"answer":"\u5bb9\u8272\u671d\u671d\u843d","indexes":"xlnjsczlzlfs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u82b3\u6811\u300b\uff1f","id":21521},{"answer":"\u4e88\u5367\u5357\u5c71\u963f","indexes":"xlnjsczszwbzwhdsltsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u522b\u4e4b\u671b\u540e\u72ec\u5bbf\u84dd\u7530\u5c71\u5e84\u300b\uff1f","id":21522},{"answer":"\u54c0\u547d\u8fd4\u7a77\u6101","indexes":"xlnjsczlbwqrsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u65e5\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":21523},{"answer":"\u96f6\u843d\u4ece\u6b64\u59cb","indexes":"xlnjsczlxygsp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5b64\u677e\u7bc7\u300b\uff1f","id":21524},{"answer":"\u53ef\u601c\u591c\u534a\u865a\u524d\u5e2d","indexes":"xlnjsczlsyjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u8d3e\u751f\u300b\uff1f","id":21525},{"answer":"\u6545\u5792\u8427\u8427\u82a6\u837b\u79cb","indexes":"xlnjbscqqzqxpsr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u94b1\u8d77\u300a\u8d60\u9619\u4e0b\u88f4\u820d\u4eba\u300b\uff1f","id":21526},{"answer":"\u4f59\u6c1b\u5411\u65e5\u9555","indexes":"xlnjsczxtzhcygpcks","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8bb8\u5929\u6b63\u300a\u548c\u9648\u5143\u5149\u5e73\u6f6e\u5bc7\u8bd7\u300b\uff1f","id":21527},{"answer":"\u79bb\u9b42\u6697\u9a6c\u60ca","indexes":"xlnjsczcscdltcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u916c\u675c\u9e9f\u53f0\u6625\u601d\u300b\uff1f","id":21528},{"answer":"\u8d35\u621a\u6743\u95e8\u5f97\u7b14\u8ff9","indexes":"hyssmyxlnyj","question":"\u97e9\u6108\u300a\u5c71\u77f3\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21529},{"answer":"\u884c\u5230\u4e2d\u5ead\u6570\u82b1\u6735","indexes":"xlnjsczlyxcc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u79b9\u9521\u300a\u6625\u8bcd\u300b\uff1f","id":21530},{"answer":"\u65e5\u843d\u5f81\u9014\u8fdc","indexes":"xlnjsczlbyqwdgc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u79cb\u665a\u767b\u53e4\u57ce\u300b\uff1f","id":21531},{"answer":"\u72b9\u4e3a\u79bb\u4eba\u7167\u843d\u82b1","indexes":"zmjryxlnyj","question":"\u5f20\u6ccc\u300a\u5bc4\u4eba\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21532},{"answer":"\u897f\u5c71\u5bc7\u76d7\u83ab\u76f8\u4fb5","indexes":"xlnjbscdfsf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u5bbf\u5e9c\u300b\uff1f","id":21533},{"answer":"\u832b\u832b\u6c5f\u6c49\u4e0a","indexes":"xlnjbsczsksxwdlljs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u53f8\u7a7a\u66d9\u300a\u559c\u5916\u5f1f\u5362\u7eb6\u89c1\u5bbf\u300b\uff1f","id":21534},{"answer":"\u70df\u7a7a\u7eff\u91ce\u95f2","indexes":"xlnjsczcsjbcw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5180\u5317\u6625\u671b\u300b\uff1f","id":21535},{"answer":"\u96f7\u58f0\u5ce1\u5916\u957f","indexes":"xlnjsczwwjws","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u5deb\u5c71\u300b\uff1f","id":21536},{"answer":"\u65b9\u8fdc\u5fa1\u6148\u7559","indexes":"xlnjsczcsfhsjcgzsxfyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5949\u548c\u9001\u91d1\u57ce\u516c\u4e3b\u9002\u897f\u8543\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21537},{"answer":"\u949f\u9f13\u9707\u5ca9\u5eca","indexes":"xlnjsczlsmzrlc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u6b63\u65e5\u4e34\u671d\u300b\uff1f","id":21538},{"answer":"\u5411\u5ba0\u8bd7\u96c6","indexes":"xlngsjbssgsqdsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8bd7\u96c6\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u8bd7\u96c6\uff1f","id":21539},{"answer":"\u9e23\u7b5d\u91d1\u7c9f\u67f1","indexes":"xlnjsczldtz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u7aef\u300a\u542c\u7b5d\u300b\uff1f","id":21540},{"answer":"\u5929\u884c\u4e07\u4e58\u51fa","indexes":"xlnjsczljhchlcscqg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u6248\u4ece\u8fd8\u6d1b\u5448\u4f8d\u4ece\u7fa4\u5b98\u300b\uff1f","id":21541},{"answer":"\u6c85\u6709\u82b7\u516e\u6fa7\u6709\u5170","indexes":"xlnstdsrlbddbzxlnjsbsczxln","question":"\u300a\u884c\u8def\u96be\u300b\u662f\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u674e\u767d\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u300a\u884c\u8def\u96be\u300b\uff1f","id":21542},{"answer":"\u6a35\u4eba\u5f52\u6b32\u5c3d","indexes":"xlnjbsczwywdjqjszds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u7684\u300a\u5bc4\u5168\u6912\u5c71\u4e2d\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":21543},{"answer":"\u9526\u5e06\u5e94\u662f\u5230\u5929\u6daf","indexes":"xlnjbsclsywteszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u4e8c\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21544},{"answer":"\u767d\u65e5\u843d\u6881\u5dde","indexes":"xlnjbsczxhzq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u8bb8\u6d51\u300a\u65e9\u79cb\u300b\uff1f","id":21545},{"answer":"\u82cd\u5c71\u671b\u4e0d\u7a77","indexes":"xlnjsczlzlrqcj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u5165\u79e6\u5ddd\u754c\u300b\uff1f","id":21546},{"answer":"\u4e91\u8f66\u672a\u53ef\u6500","indexes":"xlnjsczlbwyzygzds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u4e8e\u7d2b\u4e91\u89c2\u8d60\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":21547},{"answer":"\u738b\u4e1a\u6210\u8270\u96be","indexes":"xlnjsczzjlfhszxjyg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u5e78\u664b\u9633\u5bab\u300b\uff1f","id":21548},{"answer":"\u5c71\u5bab\u56db\u5e8f\u5bd2","indexes":"xlnjsczlyzjcgqcyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u794e\u4e4b\u300a\u4e5d\u6210\u5bab\u79cb\u521d\u5e94\u8bcf\u300b\uff1f","id":21549},{"answer":"\u8bb5\u77e5\u5357\u571f\u70ed","indexes":"xlnjsczstyfsqjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u591c\u53d1\u4e09\u6cc9\u5373\u4e8b\u300b\uff1f","id":21550},{"answer":"\u91d1\u8f6e\u6cd5\u738b","indexes":"mczxzffdsdfwhwddfzwtcxzbwxlnwbsybwzl","question":"\u660e\u671d\u5728\u897f\u85cf\u5206\u5c01\u7684\u4e09\u5927\u6cd5\u738b\u548c\u4e94\u5927\u5730\u65b9\u4e4b\u738b\uff0c\u7edf\u79f0\u897f\u85cf\u516b\u738b\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u738b\u4e4b\u5217\uff1f","id":21551},{"answer":"20","indexes":"qmshtzdrwgydswnx","question":"\u300a\u6e05\u660e\u4e0a\u6cb3\u56fe\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\u5171\u6709\u591a\u5c11\u4f4d\u5973\u6027\uff1f","id":21552},{"answer":"\u9ea6\u514b\xb7\u7ea6\u7ff0\u900a","indexes":"xlnwbsysjqtdcqrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e16\u754c\u62f3\u575b\u7684\u4f20\u5947\u4eba\u7269\uff1f","id":21553},{"answer":"\u4f5b\u9999\u9601","indexes":"xlngftbszjcdzcft","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4f5b\u5802\u4e0d\u662f\u7d2b\u7981\u57ce\u7684\u85cf\u4f20\u4f5b\u5802\uff1f","id":21554},{"answer":"\u95fb\u9e21\u8d77\u821e","indexes":"xlngcsjdddg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u624d\u662f\u664b\u4ee3\u7684\u5178\u6545\uff1f","id":21555},{"answer":"\u5cb3\u738b\u5251","indexes":"xlnbjbsyzggdmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u628a\u5251\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u540d\u5251\uff1f","id":21556},{"answer":"\u6d2a\u5dde\u7a91","indexes":"xlngbswglssfjsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u798f\u5efa\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":21557},{"answer":"\u6768\u4ebf","indexes":"xlnwcsxtsgzyzj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u624d\u662f\u897f\u25a1\u4f53\u8bd7\u6b4c\u4e3b\u8981\u4f5c\u5bb6\uff1f","id":21558},{"answer":"\u5218\u653f\u4f1a","indexes":"xlnwbsytdymdsbxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u4ee3\u6709\u540d\u7684\u5341\u516b\u5b66\u58eb\uff1f","id":21559},{"answer":"\u5218\u79b9\u9521","indexes":"srcbjydjrwxsjlqwxlnwbsyjlzl","question":"\u4e16\u4eba\u79f0\u767d\u5c45\u6613\u7b49\u4e5d\u4eba\u4e3a\u201c\u9999\u5c71\u4e5d\u8001\u201d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u8001\u4e4b\u5217\uff1f","id":21560},{"answer":"\u8bf7\u4eba\u5403\u996d","indexes":"cjszgzzydctjrznlxnzjtzgrdhyyxjhxlnxbszgrgndjh","question":"\u6625\u8282\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u91cd\u8981\u7684\u4f20\u7edf\u8282\u65e5\uff0c\u5728\u519c\u5386\u65b0\u5e74\u8fd9\u51e0\u5929\u4e2d\u56fd\u4eba\u90fd\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5fcc\u8bb3\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fc7\u5e74\u7684\u5fcc\u8bb3\uff1f","id":21561},{"answer":"\u796d\u7940","indexes":"xlnxbsydyljddzdhly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5927\u79b9\u9675\u796d\u5178\u7684\u5236\u5ea6\u548c\u793c\u4eea\uff1f","id":21562},{"answer":"\u88f4\u91cc\u5339\u5e95\u65af","indexes":"mlsspswjnsesld","question":"\u9a6c\u62c9\u677e\u8d5b\u8dd1\u662f\u4e3a\u7eaa\u5ff5\u8c01\u800c\u8bbe\u7acb\u7684\uff1f","id":21563},{"answer":"\u718f\u5236","indexes":"xlnxbsztqdctgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5236\u9676\u5668\u7684\u4f20\u7edf\u5de5\u827a\uff1f","id":21564},{"answer":"\u571f\u9cd6","indexes":"zggdzmdjddybbkxlnx","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u8457\u540d\u7684\u4e5d\u5927\u6bd2\u836f\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21565},{"answer":"\u9ad8\u7cb1\u9152","indexes":"xlnzjbsgdjrqj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9152\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u8282\u65e5\u5e86\u9152\uff1f","id":21566},{"answer":"\u738b\u4e3d\u840d","indexes":"xlnwsjydymydpsjjl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c04\u7bad\u8fd0\u52a8\u5458\u6ca1\u6709\u6253\u7834\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\uff1f","id":21567},{"answer":"\u738b\u519b\u971e","indexes":"dyghowsjdzgrss","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u83b7\u6b27\u6587\u65af\u5956\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":21568},{"answer":"\u7f57\u5baa","indexes":"sgmjmcdfqnhmxltsxlnwbsxlrw","question":"\u4e09\u56fd\u540d\u5c06\u9a6c\u8d85\u7684\u7236\u4eb2\u4e43\u6c49\u672b\u897f\u51c9\u592a\u5b88\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u897f\u51c9\u4eba\u7269\uff1f","id":21569},{"answer":"\u5173\u5e73","indexes":"xlsswhjhy","question":"\u4e0b\u5217\u8c01\u662f\u4e94\u864e\u5c06\u540e\u88d4\uff1f","id":21570},{"answer":"\u8499\u6bc5","indexes":"xlnwbsyqgdcz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79e6\u56fd\u7684\u81e3\u5b50\uff1f","id":21571},{"answer":"\u7ea6\u7ff0.\u65af\u6258\u514b\u987f","indexes":"NBApjzgzddqyss","question":"NBA\u5e73\u5747\u52a9\u653b\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":21572},{"answer":"\u963f\u59c6\u65af\u7279\u6717","indexes":"hdzgjzddhfzxcxsss","question":"\u83b7\u5f97\u603b\u51a0\u519b\u6700\u591a\u7684\u73af\u6cd5\u81ea\u884c\u8f66\u9009\u624b\u662f\u8c01?","id":21573},{"answer":"\u592a\u5e38\u76d1","indexes":"xlnxbcsgzmc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u624d\u662f\u5b98\u804c\u540d\u79f0\uff1f","id":21574},{"answer":"\u6f58\u5cb3","indexes":"xjdsfhsgwmysqzddbwessyxlnwbsyessy","question":"\u897f\u664b\u7684\u58eb\u98ce\u548c\u8bd7\u6b4c\u95fb\u540d\u4e8e\u4e16\uff0c\u5176\u4e2d\u7684\u4ee3\u8868\u4e3a\u201c\u4e8c\u5341\u56db\u53cb\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u4e8c\u5341\u56db\u53cb\u201d\uff1f","id":21575},{"answer":"\u51ef\u5c14\u7279\u4eba","indexes":"NBAlsshdgjzddqds","question":"NBA\u5386\u53f2\u4e0a\u83b7\u5f97\u51a0\u519b\u6700\u591a\u7684\u7403\u961f\u662f\uff1f","id":21576},{"answer":"\u6881\u9f0e\u82ac","indexes":"xlnwbcwlnjdsjzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5cad\u5357\u8fd1\u4ee3\u56db\u5bb6\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21577},{"answer":"\u6768\u622c","indexes":"xlnywbsybsycmzzdlz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u5b8b\u6709\u81ed\u540d\u662d\u8457\u7684\u201c\u516d\u8d3c\u201d\uff1f","id":21578},{"answer":"\u4f0a\u83f2\u56fe\u65af","indexes":"gdayhcsrss","question":"\u53e4\u4ee3\u5965\u8fd0\u4f1a\u521b\u59cb\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":21579},{"answer":"\u5e7d\u5dde","indexes":"zglscyjzzcxmnxbsjzzl","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u66fe\u6709\u201c\u4e5d\u5dde\u201d\u4e4b\u79f0\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u4e5d\u5dde\u4e4b\u5217\uff1f","id":21580},{"answer":"\u5bc6\u9635","indexes":"sbbfzybzzfxlnyxbsybzf","question":"\u300a\u5b59\u8191\u5175\u6cd5\u300b\u4e2d\u6709\u516b\u79cd\u9635\u6cd5\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u9635\u6cd5\uff1f","id":21581},{"answer":"\u57ab\u5e95","indexes":"xlngtyycbsqyygd","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u4f53\u80b2\u7528\u8bcd\u4e0d\u662f\u8d77\u6e90\u4e8e\u53e4\u4ee3\uff1f","id":21582},{"answer":"\u674e\u4f2f\u5e74","indexes":"lxqcjzlcsyzgmdsjzgmnymbbgszyqwxlnwbsbbgszy","question":"\u300a\u5217\u4ed9\u5168\u4f20\u300b\u8bb0\u8f7d\u4e86\u8d22\u795e\u7237\u8d75\u516c\u660e\u7684\u4e8b\u8ff9\uff0c\u8d75\u516c\u660e\u4e43\u5143\u660e\u516b\u90e8\u9b3c\u5e05\u4e4b\u4e00\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u516b\u90e8\u9b3c\u5e05\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21583},{"answer":"\u674e\u71ee","indexes":"xlnwsmgljzzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u6c11\u56fd\u516d\u541b\u5b50\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21584},{"answer":"\u5b59\u6b66","indexes":"xlnwbszgsqdzhj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u7eb5\u6a2a\u5bb6\uff1f","id":21585},{"answer":"\u70ae\u70d9","indexes":"xlnxsscflzdzdxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u662f\u5546\u671d\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u4e2d\u7684\u5211\u7f5a\uff1f","id":21586},{"answer":"\u606d\u4eb2\u738b","indexes":"qcfjdfsfwjgfhefxlnwtmzwsyef","question":"\u6e05\u671d\u5c01\u7235\u7684\u65b9\u5f0f\u5206\u4e3a\u519b\u529f\u5c01\u548c\u6069\u5c01\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u94c1\u5e3d\u5b50\u738b\u5c5e\u4e8e\u6069\u5c01\uff1f","id":21587},{"answer":"\u5317\u5b8b\u738b\u5b89\u77f3\u5c01\u7235\u738b\u56fd\u516c","indexes":"xlgygrdjmbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4eba\u7684\u7235\u540d\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":21588},{"answer":"\u9547\u629a\u4f7f","indexes":"xlngzwsnscqccxd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u804c\u52a1\u662f\u5357\u5b8b\u521d\u671f\u624d\u51fa\u73b0\u7684\uff1f","id":21589},{"answer":"\u77e5\u547d\u662f\u7537\u5b50\u516d\u5341\u5c81","indexes":"gwzgynldcwcwds","question":"\u53e4\u6587\u4e2d\u5173\u4e8e\u5e74\u9f84\u7684\u79f0\u8c13\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":21590},{"answer":"\u516b\u738b\u4e4b\u4e71","indexes":"xlngzsbsfszwjnbcsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6218\u4e8b\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u9b4f\u664b\u5357\u5317\u671d\u65f6\u671f\uff1f","id":21591},{"answer":"\u300a\u79fb\u8c6b\u5dde\u6a84\u300b","indexes":"jaqzdyzdyscmdzpyjbzpdswjaqzzjxlnbbszpgyjaqzdzp","question":"\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u7684\u539f\u8457\u90fd\u5df2\u5931\u4f20\uff0c\u660e\u4ee3\u5f20\u6ea5\u6709\u51e0\u90e8\u4f5c\u54c1\u90fd\u662f\u4e3a\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u505a\u96c6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5f20\u6ea5\u5173\u4e8e\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21592},{"answer":"\u300a\u65b0\u4e66\u300b","indexes":"xlnbzpbsjyddbz","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u8d3e\u8c0a\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":21593},{"answer":"\u300a\u56fd\u98ce\u300b","indexes":"twzszgzxlsjrjdsebjskxscsejxlnxbsysej","question":"\u5510\u6587\u5b97\u65f6\u5728\u56fd\u5b50\u5b66\u7acb\u77f3\u5c06\u5112\u5bb6\u7684\u5341\u4e8c\u90e8\u7ecf\u4e66\u523b\u4e0b\uff0c\u53f2\u79f0\u201c\u5341\u4e8c\u7ecf\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u5341\u4e8c\u7ecf\u201d","id":21594},{"answer":"\u300a\u6625\u6c5f\u82b1\u6708\u591c\u300b","indexes":"xlnxbsyzclfts","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u81ea\u521b\u4e50\u5e9c\u4f53\u8bd7\uff1f","id":21595},{"answer":"\u300a\u97e9\u975e\u5b50\u300b","indexes":"zggdwhzrjszwzldwhxlnxbsrjjd","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6587\u5316\u4e2d\uff0c\u5112\u5bb6\u662f\u6700\u4e3a\u4e3b\u6d41\u7684\u6587\u5316\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5112\u5bb6\u7ecf\u5178\uff1f","id":21596},{"answer":"\u300a\u8001\u5b50\u300b","indexes":"qcdjstcjlwgrdmzpwlczsxlnxbslczs","question":"\u6e05\u671d\u7684\u91d1\u5723\u53f9\u66fe\u5c06\u516d\u4f4d\u53e4\u4eba\u7684\u540d\u8457\u8bc4\u4e3a\u201c\u516d\u624d\u5b50\u4e66\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u201c\u516d\u624d\u5b50\u4e66\u201d\uff1f","id":21597},{"answer":"25\u5c4a","indexes":"sjjyayhsnj","question":"\u9996\u5c4a\u7981\u70df\u5965\u8fd0\u4f1a\u662f\u54ea\u5c4a\uff1f","id":21598},{"answer":"6","indexes":"qcjqmgbzxsnrmqtzdsqcgydsq","question":"\u6e05\u671d\u5c06\u5168\u8499\u53e4\u90e8\u4f17\u6089\u6570\u7eb3\u5165\u76df\u65d7\u4f53\u5236\uff0c\u5f53\u65f6\u6e05\u671d\u5171\u6709\u591a\u5c11\u65d7\uff1f","id":21599},{"answer":"\u82ce\u841d\u66f4\u8499\u906e","indexes":"xlnjsczszwhspzlsr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u6d63\u7eb1\u7bc7\u8d60\u9646\u4e0a\u4eba\u300b\uff1f","id":21600},{"answer":"\u96c1\u58f0\u8fdc\u8fc7\u6f47\u6e58\u53bb","indexes":"xlnjsczwtyysy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u7476\u745f\u6028\u300b\uff1f","id":21601},{"answer":"\u4e14\u5c06\u56e2\u6247\u5171\u5f98\u5f8a","indexes":"xlnjsczwclzxy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u957f\u4fe1\u6028\u300b\uff1f","id":21602},{"answer":"\u4f9d\u65e7\u70df\u7b3c\u5341\u91cc\u5824","indexes":"wzjltyxlnj","question":"\u97e6\u5e84\u300a\u91d1\u9675\u56fe\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21603},{"answer":"\u82cf\u9ece\u4e16","indexes":"gjzlzbzn","question":"\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u603b\u90e8\u5728\u54ea\uff1f","id":21604},{"answer":"\u953a\u7e47","indexes":"xlnwssgswsfj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u4e09\u56fd\u65f6\u9b4f\u4e66\u6cd5\u5bb6\uff1f","id":21605},{"answer":"\u8c61\u7b75\u6577\u5ff5\u8bda","indexes":"xlnjsczszwyfhs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u6e38\u6cd5\u534e\u5bfa\u300b\uff1f","id":21606},{"answer":"\u9ad8\u82e5\u8bb7","indexes":"ssmxxszdqzzmdnsmljzxlnwbssmljzzy","question":"\u82cf\u8f7c\u95e8\u4e0b\u5b66\u751f\u4f17\u591a\uff0c\u5176\u4e2d\u8457\u540d\u7684\u4e43\u201c\u82cf\u95e8\u516d\u541b\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u82cf\u95e8\u516d\u541b\u5b50\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21607},{"answer":"\u8fdb\u5bf9\u4e00\u8a00\u91cd","indexes":"xlnjsczlljdwsdyqctdsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u7aef\u5348\u4e09\u6bbf\u5bb4\u7fa4\u81e3\u63a2\u5f97\u795e\u5b57\u300b\uff1f","id":21608},{"answer":"\u6064\u4eba\u4e88\u662f\u8d44","indexes":"xlnjsczlssxzzjfhz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u9001\u5f90\u5dde\u5f20\u5efa\u5c01\u8fd8\u9547\u300b\uff1f","id":21609},{"answer":"\u4e34\u98ce\u6005\u6000\u6b64","indexes":"xlnjsczlsjxzssmfr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9069\u300a\u996f\u8bb8\u5dde\u5b8b\u53f8\u9a6c\u8d74\u4efb\u300b\uff1f","id":21610},{"answer":"\u7b51\u97a0","indexes":"zggdjyzqydxlxxngbszqdgc","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5c31\u6709\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u8db3\u7403\u7684\u53e4\u79f0\uff1f","id":21611},{"answer":"\u97e6\u5e84\u300a\u7ae0\u53f0\u591c\u601d\u300b","indexes":"xlnssbsqyls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e03\u8a00\u5f8b\u8bd7\uff1f","id":21612},{"answer":"\u6b4c\u5439\u5b9b\u72b9\u6628","indexes":"xlnjsczwwjtqt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u94dc\u96c0\u53f0\u300b\uff1f","id":21613},{"answer":"\u6768\u7389\u73af","indexes":"xrmndczbyxhsszdjdzmlnmxhszs","question":"\u5f62\u5bb9\u7f8e\u5973\u7684\u8bcd\u4e2d\uff0c\u95ed\u6708\u7f9e\u82b1\u7b97\u662f\u6700\u9876\u7ea7\u7684\u8d5e\u7f8e\u4e86\uff0c\u90a3\u4e48\u7f9e\u82b1\u662f\u6307\u8c01\uff1f","id":21614},{"answer":"\u4e8c\u5341\u4e09","indexes":"hwdyyfwnjqgfwjgz","question":"\u6c49\u6b66\u5e1d\u4e8e\u5143\u5c01\u4e94\u5e74\u5c06\u5168\u56fd\u5206\u4e3a\u51e0\u4e2a\u5dde\uff1f","id":21615},{"answer":"\u8d85\u55bb","indexes":"yxnzbsybyxs","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6bd4\u55bb\u5f62\u5f0f\uff1f","id":21616},{"answer":"\u6df1\u6797\u4eba\u4e0d\u77e5","indexes":"xlnjsczwwzlg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u7af9\u91cc\u9986\u300b\uff1f","id":21617},{"answer":"\u6842\u99a5\u9752\u6eaa\u91cc","indexes":"xlnjsczwbssfjyydzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u4e0a\u5df3\u6d6e\u6c5f\u5bb4\u97f5\u5f97\u5740\u5b57\u300b\uff1f","id":21618},{"answer":"\u660e\u65e5\u6cb3\u6881\u4e0a","indexes":"xlnjsczlbysb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":21619},{"answer":"\u97e9\u975e","indexes":"xlnywsfjddbrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6cd5\u5bb6\u7684\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\uff1f","id":21620},{"answer":"\u4e0d\u987b\u6000\u62b1\u91cd\u51c4\u51c4","indexes":"xlnjsczlysdwesdcymxc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u9001\u9093\u738b\u4e8c\u5341\u5f1f\u4ece\u76ca\u7267\u5ba3\u57ce\u300b\uff1f","id":21621},{"answer":"\u67f3\u4e9a\u5b50","indexes":"nssqcmnstmhyxecldzmjbwxttxlnwsnsddbrw","question":"\u5357\u793e\u662f\u6e05\u671d\u672b\u5e74\u53d7\u540c\u76df\u4f1a\u5f71\u54cd\u800c\u6210\u7acb\u7684\u8457\u540d\u8fdb\u6b65\u6587\u5b66\u56e2\u4f53\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u5357\u793e\u7684\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\uff1f","id":21622},{"answer":"\u6b32\u7a77\u5343\u91cc\u76ee","indexes":"xlnjsczwzhdgql","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u4e4b\u6da3\u300a\u767b\u9e73\u96c0\u697c\u300b\uff1f","id":21623},{"answer":"\u4e91\u9634\u5e26\u53f6\u660f","indexes":"xlnjsczlbwsflhs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u9001\u8d39\u516d\u8fd8\u8700\u300b\uff1f","id":21624},{"answer":"\u4e0a\u6709\u53cc\u7af9\u6797","indexes":"xlnjsczgzcjq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90ed\u9707\u300a\u6625\u6c5f\u66f2\u300b\uff1f","id":21625},{"answer":"\u79cb\u6df1\u70df\u96fe\u591a","indexes":"xlnjsczyjszzzsk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9001\u90d1\u5dde\u5468\u53f8\u7a7a\u300b\uff1f","id":21626},{"answer":"\u82b3\u8349\u5df2\u4e91\u66ae","indexes":"xlnjbsczwtysrdy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u6e29\u5ead\u7b60\u300a\u9001\u4eba\u4e1c\u6e38\u300b\uff1f","id":21627},{"answer":"\u9647\u897f","indexes":"tdkclzgzqssdhfdjzxmnxbsytcsdzy","question":"\u5510\u4ee3\u5f00\u521b\u4e86\u4e2d\u56fd\u653f\u533a\u53f2\u4e0a\u9053\u548c\u5e9c\u7684\u5efa\u5236\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u671d\u5341\u9053\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21628},{"answer":"\u5251\u5357\u4e94\u5e9c\u7ecf\u7565\u4f7f","indexes":"tczqcyfzgjdjmgysgfzmgfzsyjdsxlnwbsyfzjds","question":"\u5510\u671d\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u85e9\u9547\u5272\u636e\u7684\u5c40\u9762\uff0c\u5171\u6709\u5341\u4e2a\u85e9\u9547\uff0c\u6bcf\u4e2a\u85e9\u9547\u8bbe\u6709\u8282\u5ea6\u4f7f\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u85e9\u9547\u8282\u5ea6\u4f7f\uff1f","id":21629},{"answer":"\u82cf\u8054","indexes":"zcclgjzldgjbbkxlnggj","question":"\u6700\u521d\u6210\u7acb\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u7684\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":21630},{"answer":"\u6b66\u672f","indexes":"xlngxmbsayhbsxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9879\u76ee\u4e0d\u662f\u5965\u8fd0\u4f1a\u6bd4\u8d5b\u9879\u76ee\uff1f","id":21631},{"answer":"\u6b66\u672f","indexes":"xlngxmbsayhbsxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u9879\u76ee\u4e0d\u662f\u5965\u8fd0\u4f1a\u6bd4\u8d5b\u9879\u76ee\uff1f","id":21632},{"answer":"\u4e09\u5206\u5272\u636e\u7ea1\u7b79\u7b56","indexes":"xlnjbsclzqjzzbxllbeyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5218\u957f\u537f\u300a\u6c5f\u5dde\u91cd\u522b\u859b\u516d\u67f3\u516b\u4e8c\u5458\u5916\u300b\uff1f","id":21633},{"answer":"\u5e73\u660e\u9001\u5ba2\u695a\u5c71\u5b64","indexes":"xlnjsczwclfrlsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u8299\u84c9\u697c\u9001\u8f9b\u6e10\u300b\uff1f","id":21634},{"answer":"\u4f2b\u4fdf\u660e\u5e74\u6842","indexes":"lzydgdmxmyxlnj","question":"\u67f3\u5b97\u5143\u7684\u300a\u53e4\u4e1c\u95e8\u884c\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21635},{"answer":"\u6469\u6258\u8247","indexes":"xlnxbsjxyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6781\u9650\u8fd0\u52a8\uff1f","id":21636},{"answer":"\u5251","indexes":"xlbshddqbzywqdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u662f\u6c49\u4ee3\u7684\u9a91\u5175\u4e3b\u8981\u6b66\u5668\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21637},{"answer":"\u8d35\u6e38\u884c","indexes":"xlnbbsccdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5c91\u53c2\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21638},{"answer":"\u9e64\u8bed\u8bb0\u6625\u79cb","indexes":"xlnjsczcsxblgyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5e78\u767d\u9e7f\u89c2\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21639},{"answer":"\u62a5\u5230\u5c71\u4e2d\u53bb","indexes":"xlnjbsczwwhjlt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u6c49\u6c5f\u4e34\u773a\u300b\uff1f","id":21640},{"answer":"\u9647\u897f","indexes":"ttzbqgfwsdxlnxbsysd","question":"\u5510\u592a\u5b97\u628a\u5168\u56fd\u5206\u4e3a\u5341\u9053\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5341\u9053\uff1f","id":21641},{"answer":"\u82d4\u6df1\u4e0d\u8fa8\u94ed","indexes":"xlnjsczlzlwwjt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u6587\u7fc1\u8bb2\u5802\u300b\uff1f","id":21642},{"answer":"\u94a6\u5929","indexes":"qwxlngbsyscdzzjgzdljzy","question":"\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5b8b\u671d\u7684\u653f\u6cbb\u673a\u6784\u4e2d\u7684\u516d\u76d1\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21643},{"answer":"\u82d4\u5206\u4f3c\u5217\u94b1","indexes":"xlnjsczlbwcsm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u51fa\u77f3\u95e8\u300b\uff1f","id":21644},{"answer":"\u5fc3\u6709\u7075\u7280\u4e00\u70b9\u901a","indexes":"xlnjbsclsysg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u968b\u5bab\u300b\uff1f","id":21645},{"answer":"\u5915\u5949\u5929\u4e66\u62dc\u7410\u95f1","indexes":"xlnjbscdfsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u8700\u76f8\u300b\uff1f","id":21646},{"answer":"\u9e66\u9e49\u524d\u5934\u4e0d\u6562\u8a00","indexes":"xlnjsczzqygc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6731\u5e86\u9980\u300a\u5bab\u8bcd\u300b\uff1f","id":21647},{"answer":"\u8bc1\u5723","indexes":"xlngnhbstcdnh","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u5e74\u53f7\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u7684\u5e74\u53f7\uff1f","id":21648},{"answer":"\u91d1\u91ed\u7130\u9752\u70df","indexes":"xlnjsczlxywshg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5deb\u5c71\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":21649},{"answer":"\u9752\u697c\u81ea\u7ba1\u5f26","indexes":"xlnjbsczsjrxlhjby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u50e7\u768e\u7136\u300a\u5bfb\u9646\u9e3f\u6e10\u4e0d\u9047\u300b\uff1f","id":21650},{"answer":"\u4e09\u6625\u666f\u7269\u6ecb","indexes":"xlnjsczdsywctsyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u671b\u6625\u4ead\u4f8d\u6e38\u5e94\u8bcf\u300b\uff1f","id":21651},{"answer":"\u70df\u7b3c\u5bd2\u6c34\u6708\u7b3c\u6c99","indexes":"xlnjsczdmbqh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u6cca\u79e6\u6dee\u300b\uff1f","id":21652},{"answer":"\u5eb6\u9ece","indexes":"gwzgybxdchcwds","question":"\u53e4\u6587\u4e2d\u5173\u4e8e\u767e\u59d3\u7684\u79f0\u547c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":21653},{"answer":"\u6cb3\u4e34\u996e\u9a6c\u95f4","indexes":"xlnjsczzjlfhszccgxsqjdzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u6b21\u6210\u768b\u5148\u5723\u64d2\u5efa\u5fb7\u4e4b\u6240\u300b\uff1f","id":21654},{"answer":"\u6625\u7720\u4e0d\u89c9\u6653","indexes":"xlnjsczmhrcx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u6625\u6653\u300b\uff1f","id":21655},{"answer":"\u674e\u987a\u8d77\u4e49","indexes":"xlncqysscsqdrmqy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u6b21\u8d77\u4e49\u662f\u5b8b\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u6c11\u8d77\u4e49\uff1f","id":21656},{"answer":"\u5401\u55df\u9675\u8c37\u8fc1","indexes":"xlnjsczlbwxjybq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u53d9\u5bc4\u5458\u534a\u5343\u300b\uff1f","id":21657},{"answer":"\u80e1\u7aa5\u9752\u6d77\u6e7e","indexes":"xlnjbsczmjyzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u90ca\u300a\u6e38\u5b50\u541f\u300b\uff1f","id":21658},{"answer":"\u738b\u660c\u9f84\u300a\u8299\u84c9\u697c\u9001\u8f9b\u6e10\u300b","indexes":"hyljyrwpmskcsgcznss","question":"\u201c\u5bd2\u96e8\u8fde\u6c5f\u591c\u5165\u5434\uff0c\u5e73\u660e\u9001\u5ba2\u695a\u5c71\u5b64\u3002\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7\uff1f","id":21659},{"answer":"\u97e9","indexes":"xlnggjbscqsqdgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u6625\u79cb\u65f6\u671f\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f","id":21660},{"answer":"\u6587\u5929\u7965\u53f7\u6587\u5c71\u5c45\u58eb","indexes":"xlgygdcrdbhbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4ee3\u8bcd\u4eba\u7684\u522b\u53f7\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":21661},{"answer":"\u60ac\u5f27\u5c06\u76f8\u513f","indexes":"xlnjsczcygtmwsbjts","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5143\u5149\u300a\u592a\u6bcd\u9b4f\u6c0f\u534a\u5f84\u9898\u77f3\u300b\uff1f","id":21662},{"answer":"\u300a\u9648\u60c5\u8868\u300b","indexes":"xlnxbsypw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9a88\u6587\uff1f","id":21663},{"answer":"\u4eba\u5728\u6728\u5170\u821f","indexes":"xlnjbsczlsybql","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u5317\u9752\u841d\u300b\uff1f","id":21664},{"answer":"\u5546\u9785","indexes":"xlnwbsyqcdcz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79e6\u671d\u7684\u81e3\u5b50\uff1f","id":21665},{"answer":"\u6587\u4e11","indexes":"xlnwbsgygwgzsdwj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5173\u7fbd\u8fc7\u4e94\u5173\u65a9\u6740\u7684\u6b66\u5c06\uff1f","id":21666},{"answer":"\u4ed9\u7ba1\u6742\u98ce\u6d41","indexes":"xlnjsczcsxlytgdqyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5e78\u68a8\u56ed\u4ead\u89c2\u6253\u7403\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21667},{"answer":"\u7707\u7136\u767b\u4e91\u8f66","indexes":"xlnjsczwbhx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6000\u4ed9\u300b\uff1f","id":21668},{"answer":"\u7f8c","indexes":"xlngmzbstcsqdyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u65f6\u671f\u7684\u5f02\u65cf\uff1f","id":21669},{"answer":"\u5343\u5b98\u6367\u65e5\u8f66","indexes":"xlnjsczzjlfhszcclc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u521d\u51fa\u6d1b\u57ce\u300b\uff1f","id":21670},{"answer":"\u5f20\u4f2f\u4f26","indexes":"NBAqlbzddqyss","question":"NBA\u62a2\u7bee\u677f\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":21671},{"answer":"\u5973\u4e8e\u7f51\u9ad82.4\u7c73","indexes":"xlnxgypqydsjmscwds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u6392\u7403\u8fd0\u52a8\u6570\u636e\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":21672},{"answer":"\u5355\u9a6c\u5c82\u9080\u529f","indexes":"xlnjsczczadzdccxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u4e1c\u5f81\u7b54\u671d\u81e3\u76f8\u9001\u300b\uff1f","id":21673},{"answer":"\u78ec","indexes":"xszdqtlqbbkxlnx","question":"\u590f\u5546\u5468\u7684\u9752\u94dc\u4e50\u5668\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21674},{"answer":"\u606c\u8499","indexes":"zgsqmjbcxlnywbszgmj","question":"\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u540d\u5c06\u8f88\u51fa\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u6218\u56fd\u540d\u5c06\uff1f","id":21675},{"answer":"\u767b\u697c\u5df2\u534a\u66db","indexes":"xlnjsczwcqjl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u6c5f\u697c\u300b\uff1f","id":21676},{"answer":"\u8f9b\u5f03\u75be","indexes":"xlnwsrbsytsbdj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6\uff1f","id":21677},{"answer":"\u516b","indexes":"zgdgtdcsbknsxlnx","question":"\u4e2d\u56fd\u7684\u53e4\u5854\u7684\u5c42\u6570\u4e0d\u53ef\u80fd\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21678},{"answer":"\u957f\u5e73\u4e4b\u6218","indexes":"xlnygzybsfszhc","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u4e2a\u6218\u5f79\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u6c49\u671d\uff1f","id":21679},{"answer":"\u6dd1\u6c14\u4f9d\u8fdf\u67f3\u8272\u9752","indexes":"xlnjsczcryfhszcrxwcgyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u6625\u65e5\u5e78\u671b\u6625\u5bab\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21680},{"answer":"\u6c5d\u9633\u738b","indexes":"xlnwbsyxjsqbwzlzdbwzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u897f\u664b\u65f6\u671f\u201c\u516b\u738b\u4e4b\u4e71\u201d\u4e2d\u7684\u516b\u738b\u4e4b\u5217\uff1f","id":21681},{"answer":"\u7387\u6027\u5937\u8363\u8fb1","indexes":"xlnjsczljhtfljjxmtj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u548c\u540c\u5e9c\u674e\u796d\u9152\u4f11\u6c90\u7530\u5c45\u300b\uff1f","id":21682},{"answer":"\u5e7d\u90fd\u65e0\u591a\u9633","indexes":"xlnjsczqzzkhx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u82e6\u5bd2\u884c\u300b\uff1f","id":21683},{"answer":"\u5343\u5c71\u9e1f\u98de\u7edd","indexes":"xlnjsczlzyjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u67f3\u5b97\u5143\u300a\u6c5f\u96ea\u300b\uff1f","id":21684},{"answer":"\u4f2f\u5588\u8fc1\u585e\u5317","indexes":"xlnjsczlbytzsh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u9014\u4e2d\u8ff0\u6000\u300b\uff1f","id":21685},{"answer":"\u6885\u95f4\u96ea\u4f3c\u82b1","indexes":"xlnjsczhzxhrygslt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u4ef2\u5ba3\u300a\u6666\u65e5\u5bb4\u9ad8\u6c0f\u6797\u4ead\u300b\uff1f","id":21686},{"answer":"\u9636\u79cb\u82d4\u85d3\u9ec4","indexes":"xlnjsczxybjy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f90\u5f66\u4f2f\u300a\u5a55\u59a4\u300b\uff1f","id":21687},{"answer":"\u843d\u53f6\u6ee1\u7a7a\u5c71","indexes":"lbdcsmyxlnyj","question":"\u674e\u767d\u7684\u300a\u6625\u601d\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21688},{"answer":"\u5ca9\u6249\u677e\u5f84\u957f\u5bc2\u5be5","indexes":"xlnjbsczdfwflszgcjjhmt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u97e6\u8bbd\u5f55\u4e8b\u5b85\u89c2\u66f9\u5c06\u519b\u753b\u9a6c\u56fe\u300b\uff1f","id":21689},{"answer":"\u6c49\u671d","indexes":"lsszmdtdzcttzscszngcd","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\u571f\u5730\u653f\u7b56\u5c6f\u7530\u5236\u662f\u4ea7\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":21690},{"answer":"\u7a7a\u4ee4\u5c81\u6708\u6613\u8e49\u8dce","indexes":"xlnjbsczchhhl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u98a2\u300a\u9ec4\u9e64\u697c\u300b\uff1f","id":21691},{"answer":"\u62ab\u8863\u89c9\u9732\u6ecb","indexes":"xlnjbsczdsyhjllczcyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u548c\u664b\u9675\u8def\u4e1e\u65e9\u6625\u6e38\u671b\u300b\uff1f","id":21692},{"answer":"\u56e2\u6247\u79cb\u98ce\u8d77","indexes":"xlnjsczlbyqbm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u59be\u8584\u547d\u300b\uff1f","id":21693},{"answer":"\u5c71\u6df1\u4e91\u666f\u9c9c","indexes":"xlnjsczszwrykwdjls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u5165\u5d16\u53e3\u4e94\u6e21\u5bc4\u674e\u9069\u300b\uff1f","id":21694},{"answer":"\u90ed\u5b50\u4eea","indexes":"xlnwbshcmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u6c49\u671d\u540d\u5c06\uff1f","id":21695},{"answer":"\u98ce\u548c\u7eff\u91ce\u70df","indexes":"xlnjsczdsycrhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u6625\u65e5\u6000\u5f52\u300b\uff1f","id":21696},{"answer":"\u591c\u534a\u949f\u58f0\u5230\u5ba2\u8239","indexes":"xlnjsczzjfqyb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u7ee7\u300a\u67ab\u6865\u591c\u6cca\u300b\uff1f","id":21697},{"answer":"\u821c\u4e50\u4e0b\u524d\u6eaa","indexes":"xlnjsczyccrlycsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u6625\u65e5\u6d1b\u9633\u57ce\u4f8d\u5bb4\u300b\uff1f","id":21698},{"answer":"\u4e94\u522b\u5f90\u5eb6","indexes":"xlnxbsfszsgsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff1f","id":21699},{"answer":"\u65e5\u5915\u6000\u7a7a\u610f","indexes":"xlnjbsczwwqx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u9752\u6eaa\u300b\uff1f","id":21700},{"answer":"\u83b2\u82b1\u5b9d\u76d6\u65b0","indexes":"xlnjsczycysrqssyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u4e09\u65e5\u66f2\u6c34\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21701},{"answer":"\u8f7b\u70df\u6563\u5165\u4e94\u4faf\u5bb6","indexes":"xlnjsczhhhs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u7fc3\u300a\u5bd2\u98df\u300b\uff1f","id":21702},{"answer":"\u5185\u5927\u81e3","indexes":"xlnxbsqcdcypwzjg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6e05\u671d\u7684\u4ece\u4e00\u54c1\u6587\u804c\u4eac\u5b98\uff1f","id":21703},{"answer":"\u9a91","indexes":"xlnzjybsyzhcszdly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6280\u827a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u300a\u5f20\u8861\u4f20\u300b\u6240\u6307\u7684\u516d\u827a\uff1f","id":21704},{"answer":"\u6653\u6708\u8fc7\u6b8b\u5792","indexes":"xlnjbsczljxqt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u810a\u865a\u300a\u9619\u9898\u300b\uff1f","id":21705},{"answer":"\u51c9\u666f\u5411\u79cb\u6f84","indexes":"xlnjsczlbwbljdsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u522b\u674e\u5ce4\u5f97\u80dc\u5b57\u300b\uff1f","id":21706},{"answer":"\u58ee\u5fd7\u9010\u5e74\u8870","indexes":"xlnjbsczwwznby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u7ec8\u5357\u522b\u4e1a\u300b\uff1f","id":21707},{"answer":"\u73ed\u9b13\u5411\u957f\u5b89","indexes":"xlnjsczlzlzdfsl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u65e9\u5ea6\u5206\u6c34\u5cad\u300b\uff1f","id":21708},{"answer":"\u56fd\u9645\u5927\u5956\u8d5b","indexes":"ATPzynzwqxhdbszlbbkyxnx","question":"ATP(\u804c\u4e1a\u7537\u5b50\u7f51\u7403\u534f\u4f1a)\u7684\u6bd4\u8d5b\u79cd\u7c7b\u4e0d\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\uff1f","id":21709},{"answer":"\u7ea2\u989c\u672a\u8001\u6069\u5148\u65ad","indexes":"xlnjsczbjyhgc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u767d\u5c45\u6613\u300a\u540e\u5bab\u8bcd\u300b\uff1f","id":21710},{"answer":"\u9a6c\u8db3\u8d77\u7ea2\u5c18","indexes":"xlnjsczyjls","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u5218\u751f\u300b\uff1f","id":21711},{"answer":"\u843d\u82b1\u65f6\u8282\u53c8\u9022\u541b","indexes":"dfjnflgnyxlnj","question":"\u675c\u752b\u300a\u6c5f\u5357\u9022\u674e\u9f9f\u5e74\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21712},{"answer":"\u53f8\u9a6c","indexes":"xlnxbsytcddfgzzdlc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u671d\u7684\u5730\u65b9\u5b98\u5236\u4e2d\u7684\u516d\u66f9\uff1f","id":21713},{"answer":"\u4e09\u4eba","indexes":"xlnxbsyhcdxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5212\u8239\u7684\u9879\u76ee\uff1f","id":21714},{"answer":"\u9752\u5f0b\u6c5f","indexes":"xmnbzpbslld","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u5362\u7eb6\u7684\uff1f","id":21715},{"answer":"\u5510\u671d","indexes":"lsszmdtdzcjtzscszngcd","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\u571f\u5730\u653f\u7b56\u5747\u7530\u5236\u662f\u4ea7\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":21716},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"gjcthzxcthldjxbcwjdkxdfzdxswglssdyccxgjcthzxcthldjxszngcd","question":"\u5de5\u5320\u4f20\u7edf\u548c\u54f2\u5b66\u4f20\u7edf\u5408\u6d41\u7684\u8ff9\u8c61\u88ab\u79f0\u4e3a\u8fd1\u4ee3\u79d1\u5b66\u5927\u53d1\u5c55\u7684\u5148\u58f0\uff0c\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6b21\u51fa\u73b0\u5de5\u5320\u4f20\u7edf\u548c\u54f2\u5b66\u4f20\u7edf\u5408\u6d41\u7684\u8ff9\u8c61\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":21717},{"answer":"\u96ea\u5904\u7591\u82b1\u6ee1","indexes":"xlnjsczlzlmhl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u6885\u82b1\u843d\u300b\uff1f","id":21718},{"answer":"\u9647\u4e0a\u7f8a\u5f52\u585e\u8349\u70df","indexes":"xlnjbscxfgc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u859b\u9022\u300a\u5bab\u8bcd\u300b\uff1f","id":21719},{"answer":"\u9ece\u660c\u697c","indexes":"xlngbsbjbdlzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5317\u4eac\u516b\u5927\u697c\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21720},{"answer":"\u91d1\u7f15\u6668\u9e21\u672a\u5b66\u9e23","indexes":"xlnjsczcryfhlcyyycyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u7acb\u6625\u6e38\u82d1\u8fce\u6625\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21721},{"answer":"\u8282\u65c4\u96f6\u843d\u5c3d","indexes":"xlnjsczlzlyxq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u96e8\u96ea\u66f2\u300b\uff1f","id":21722},{"answer":"\u9c9c\u5351","indexes":"clcysxtsqllgsytccymmfccdjnymsdxlngmzdcj","question":"\u201c\u6555\u52d2\u5ddd\uff0c\u9634\u5c71\u4e0b\uff0c\u5929\u4f3c\u7a79\u5e90\uff0c\u7b3c\u76d6\u56db\u91ce\u3002\u5929\u82cd\u82cd\uff0c\u91ce\u832b\u832b\uff0c\u98ce\u5439\u8349\u4f4e\u89c1\u725b\u7f8a\u3002\u201d\u63cf\u8ff0\u7684\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u573a\u666f\uff1f","id":21723},{"answer":"\u7f8c","indexes":"wjsqdhryybfsjfbyxlngmzbsyzl","question":"\u9b4f\u664b\u65f6\u671f\u7684\u80e1\u4eba\u6709\u4e00\u90e8\u5206\u662f\u91d1\u53d1\u78a7\u773c\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u6c11\u65cf\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8fd9\u7c7b\uff1f","id":21724},{"answer":"\u7f44","indexes":"sdyyczdlqxlnxbssddlq","question":"\u5546\u4ee3\u5df2\u6709\u6210\u7ec4\u7684\u4e50\u5668\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5546\u4ee3\u7684\u4e50\u5668\uff1f","id":21725},{"answer":"\u8dd1\u5792","indexes":"bqdjbfsjsbbkxlnx","question":"\u68d2\u7403\u7684\u57fa\u672c\u9632\u5b88\u6280\u672f\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21726},{"answer":"\u6a2a\u62cd\u76f4\u6253","indexes":"xlnxbsyppqdtgzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e52\u4e53\u7403\u7684\u63a8\u653b\u6218\u672f?","id":21727},{"answer":"\u9a6c\u8db3\u8df5\u80e1\u5c18","indexes":"xlnjsczlbwcjx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u4ece\u519b\u884c\u300b\uff1f","id":21728},{"answer":"\u6101\u770b\u7389\u955c\u53f0","indexes":"xlnjsczyjmhl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u6885\u82b1\u843d\u300b\uff1f","id":21729},{"answer":"\u5de6\u5149\u6597\u4e3a\u5de6\u6bc5\u516c","indexes":"xlgygrdshbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4eba\u7684\u8c25\u53f7\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":21730},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"ssjawxxjmdkcz","question":"\u8c01\u662f\u5efa\u5b89\u6587\u5b66\u65b0\u5c40\u9762\u7684\u5f00\u521b\u8005\uff1f","id":21731},{"answer":"\u6768\u4fee","indexes":"sgsqsrzsfldwrbcqzzzmdsjaqzxlnwbsyjaqz","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u867d\u7136\u6218\u4e8b\u7eb7\u4e71\uff0c\u4f46\u6587\u4eba\u8f88\u51fa\uff0c\u5176\u4e2d\u6700\u8457\u540d\u7684\u662f\u201c\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u201c\u5efa\u5b89\u4e03\u5b50\u201d\uff1f","id":21732},{"answer":"\u7965\u7b26\u591c\u544a\u4e30","indexes":"xlnjsczlbyyhgm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u8c12\u6c49\u9ad8\u5e99\u300b\uff1f","id":21733},{"answer":"\u6c89\u94a9\u6447\u5154\u5f71","indexes":"xlnjsczlzljzwy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u6c5f\u4e2d\u671b\u6708\u300b\uff1f","id":21734},{"answer":"\u516d\u8a00\u5f8b\u8bd7","indexes":"xlnyxbstsdjbxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u5510\u8bd7\u7684\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\uff1f","id":21735},{"answer":"\u79cb\u539f\u88ab\u82b1\u5b9e","indexes":"xlnjsczstxjjcnrmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u6653\u6d4e\u80f6\u5ddd\u5357\u5165\u5bc6\u754c\u300b\uff1f","id":21736},{"answer":"\u767e\u5e74\u591a\u75c5\u72ec\u767b\u53f0","indexes":"xlnjbscdfdl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u767b\u697c\u300b\uff1f","id":21737},{"answer":"\u4e45\u5ba2\u4e34\u6d77\u6709\u6000","indexes":"xlnjsczlbwjklhyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u4e45\u5ba2\u4e34\u6d77\u6709\u6000\u300b\uff1f","id":21738},{"answer":"\u95fb\u98ce\u5750\u76f8\u60a6","indexes":"xlnjsbsczmhrdqdlsjzw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u300a\u79cb\u767b\u5170\u5c71\u5bc4\u5f20\u4e94\u300b\uff1f","id":21739},{"answer":"\u91d1\u94b1\u8d60\u4e0b\u4eba","indexes":"xlnjsczdsydp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5927\u917a\u300b\uff1f","id":21740},{"answer":"\u6c34\u6708\u901a\u7985\u5bc2","indexes":"xlnjbsczhhccyqyjsjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u7fc3\u300a\u916c\u7a0b\u5ef6\u79cb\u591c\u5373\u4e8b\u89c1\u8d60\u300b\uff1f","id":21741},{"answer":"\u94f6\u7b5d\u591c\u4e45\u6bb7\u52e4\u5f04","indexes":"xlnjsczwwqyq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u79cb\u591c\u66f2\u300b\uff1f","id":21742},{"answer":"\u4f55\u5f53\u5171\u526a\u897f\u7a97\u70db","indexes":"xlnjsczlsyyyjb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u591c\u96e8\u5bc4\u5317\u300b\uff1f","id":21743},{"answer":"\u5510\u987a\u4e4b","indexes":"xlnwsrbsymdscz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u660e\u4ee3\u5341\u624d\u5b50\uff1f","id":21744},{"answer":"\u6f5e\u56fd\u516c\u4faf\u541b\u96c6","indexes":"xlnwbsxhkggc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u897f\u6c49\u5f00\u56fd\u529f\u81e3\uff1f","id":21745},{"answer":"\u7ba1\u4e50\u6709\u624d\u539f\u4e0d\u5fdd","indexes":"xlnjbsclsywt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u300b\uff1f","id":21746},{"answer":"\u620f\u7f62\u66fe\u65e0\u7406\u66f2\u65f6","indexes":"xlnjbsczdfajt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u54c0\u6c5f\u5934\u300b\uff1f","id":21747},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"xlnggjzljozbjsjddcjzh","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5728\u5386\u5c4a\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u6210\u7ee9\u6700\u597d\uff1f","id":21748},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"xlnggjzljozbjsjddcjzh","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5728\u5386\u5c4a\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u6210\u7ee9\u6700\u597d\uff1f","id":21749},{"answer":"\u8d1f\u5251\u8bb8\u826f\u56fe","indexes":"xlnjsczczadhstzb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u7b54\u97e9\u4f7f\u540c\u5728\u8fb9\u300b\uff1f","id":21750},{"answer":"\u4ecd\u6500\u742a\u6811\u8363","indexes":"xlnjsczcsjttsmxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5bc4\u5929\u53f0\u53f8\u9a6c\u5148\u751f\u300b\uff1f","id":21751},{"answer":"\u5929\u5a01\u519b","indexes":"tzdjjzbyljyfwlbxlnxbsybyljzl","question":"\u592a\u5b97\u7684\u7981\u519b\u4e2d\uff0c\u5317\u8859\u516d\u519b\u53c8\u5206\u4e3a\u516d\u90e8\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u8859\u516d\u519b\u4e4b\u5217\uff1f","id":21752},{"answer":"\u8d75\u516c\u660e","indexes":"zggdshzxlnwsxscs","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u795e\u8bdd\u4e2d\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u795e\u4ed9\u662f\u8d22\u795e\uff1f","id":21753},{"answer":"\u5bbf\u6614\u68a6\u89c1\u4e4b","indexes":"xlnjsczcsjtzgsjfr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u996f\u5510\u5dde\u9ad8\u4f7f\u541b\u8d74\u4efb\u300b\uff1f","id":21754},{"answer":"\u8584\u66ae\u7a7a\u6f6d\u66f2","indexes":"xlnjbsczdfcszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u6625\u5bbf\u5de6\u7701\u300b\uff1f","id":21755},{"answer":"\u72ec\u591c\u8349\u866b\u9e23","indexes":"xlnjsczlxysyws","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u5d69\u5cb3\u95fb\u7b19\u300b\uff1f","id":21756},{"answer":"\u65af\u79d1\u7279","indexes":"NBAdsfqjlsyngqybcd","question":"NBA\u7684\u4e09\u5206\u7403\u7eaa\u5f55\u662f\u7531\u54ea\u4e2a\u7403\u5458\u4fdd\u6301\u7684\uff1f","id":21757},{"answer":"\u738b\u662d\u541b","indexes":"xlnwsyhcsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u6c49\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21758},{"answer":"\u5cad\u5916\u97f3\u4e66\u7edd","indexes":"xlnjsczlpdhj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9891\u300a\u6e21\u6c49\u6c5f\u300b\uff1f","id":21759},{"answer":"\u606f\u541b\u60c5\u66f4\u4eb2","indexes":"xlnjsczszwxfr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u606f\u592b\u4eba\u300b\uff1f","id":21760},{"answer":"\u5bb6\u4f4f\u5c42\u57ce\u90bb\u6c49\u82d1","indexes":"xlnjbscllwcez","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5362\u7eb6\u300a\u665a\u6b21\u9102\u5dde\u300b\uff1f","id":21761},{"answer":"\u6c5f\u67f3\u5171\u98ce\u70df","indexes":"xlnjbsczctbsdzcyyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6d82\u300a\u5df4\u5c71\u9053\u4e2d\u9664\u591c\u6709\u6000\u300b\uff1f","id":21762},{"answer":"\u6069\u8363\u53d8\u82e6\u8f9b","indexes":"xlnjsczdsysglzbs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u9001\u9ad8\u90ce\u4e2d\u5317\u4f7f\u300b\uff1f","id":21763},{"answer":"\u94bb\u9267\u6f6d\u4e1c\u5c0f\u4e18\u8bb0","indexes":"xlnpyjbsylzydyzbj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u7bc7\u6e38\u8bb0\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u67f3\u5b97\u5143\u7684\u6c38\u5dde\u516b\u8bb0\uff1f","id":21764},{"answer":"\u58f0\u9759\u591c\u76f8\u5b9c","indexes":"xlnjsczzjlhchmyzytczz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u548c\u5d14\u9ec4\u95e8\u5bd3\u76f4\u591c\u542c\u8749\u4e4b\u4f5c\u300b\uff1f","id":21765},{"answer":"\u7ee7\u660c","indexes":"hcdhnwlaybgymdmkxlnwbsybmkzy","question":"\u6c49\u671d\u7684\u6dee\u5357\u738b\u5218\u5b89\u6709\u516b\u4e2a\u6709\u540d\u7684\u95e8\u5ba2\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u95e8\u5ba2\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21766},{"answer":"\u66f9\u690d\u300a\u84bf\u91cc\u884c\u300b","indexes":"xlgyjasrjqzpdcwmssnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5efa\u5b89\u8bd7\u4eba\u53ca\u5176\u4f5c\u54c1\u7684\u9519\u8bef\u63cf\u8ff0\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21767},{"answer":"\u5f20\u8012","indexes":"xlnwssmsxszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u82cf\u95e8\u56db\u5b66\u58eb\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21768},{"answer":"\u4f73\u6c14\u6ee1\u65cc\u95e8","indexes":"xlnjsczwyzxsyxsfcylwz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9b4f\u5143\u5fe0\u300a\u4fee\u4e66\u9662\u5b66\u58eb\u5949\u6555\u5bb4\u6881\u738b\u5b85\u300b\uff1f","id":21769},{"answer":"\u300a\u63fd\u8f94\u5f55\u300b","indexes":"xlnbzpbsnssqsrdsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u5357\u5b8b\u65f6\u671f\u8bd7\u4eba\u7684\u8bd7\u96c6\uff1f","id":21770},{"answer":"\u300a\u56fd\u98ce\u300b","indexes":"xlnbjdbssszdly","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u7ecf\u5178\u4e0d\u662f\u300a\u5e08\u8bf4\u300b\u4e2d\u7684\u516d\u827a\uff1f","id":21771},{"answer":"\u300a\u53f2\u8bb0\u300b","indexes":"xlnxbsxqsqdjdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5148\u79e6\u65f6\u671f\u7684\u7ecf\u5178\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21772},{"answer":"\u5308\u5974","indexes":"tcwlyxglyzslllddhfxlngbsdhf","question":"\u5510\u671d\u4e3a\u4e86\u6709\u6548\u7ba1\u7406\u5f02\u65cf\uff0c\u8bbe\u7acb\u4e86\u516d\u5927\u90fd\u62a4\u5e9c\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u90fd\u62a4\u5e9c\uff1f","id":21773},{"answer":"\u52a8\u606f\u5982\u6709\u60c5","indexes":"xlnjsczwbyf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u548f\u98ce\u300b\uff1f","id":21774},{"answer":"\u5fb7\u6cfd\u59d4\u662d\u5ba3","indexes":"xlnjsczzjlfhszslssrs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u9001\u674e\u5c1a\u4e66\u5165\u8700\u300b\uff1f","id":21775},{"answer":"\u6bd4\u5c14\xb7\u62c9\u8d5b\u5c14","indexes":"NBAlssnwqxhddzgjjzzd","question":"NBA\u5386\u53f2\u4e0a\u90a3\u4f4d\u7403\u661f\u83b7\u5f97\u7684\u603b\u51a0\u519b\u6212\u6307\u6700\u591a\uff1f","id":21776},{"answer":"\u8fde\u661f\u5165\u5251\u7aef","indexes":"xlnjsczlbwszsfrlgfxkycr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u9001\u90d1\u5c11\u5e9c\u5165\u8fbd\u5171\u8d4b\u4fa0\u5ba2\u8fdc\u4ece\u620e\u300b\uff1f","id":21777},{"answer":"\u65b0\u53f6\u866b\u4e66\u904d","indexes":"xlnjsczqzzzxgzs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u957f\u4fe1\u5bab\u4e2d\u6811\u300b\uff1f","id":21778},{"answer":"\u5916\u52a1\u90e8","indexes":"qcsylbxlbsylbds","question":"\u6e05\u671d\u8bbe\u6709\u201c\u516d\u90e8\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516d\u90e8\u7684\u662f\uff1f","id":21779},{"answer":"\u6c5f\u6625\u5165\u65e7\u5e74","indexes":"xlnjbsczdfcszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u6625\u5bbf\u5de6\u7701\u300b\uff1f","id":21780},{"answer":"\u9ad8\u4f1a\u591a\u6b22\u58f0","indexes":"xlnjsczlszyrcyqjtflysyqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9002\u300a\u91cd\u9633\u65e5\u8d50\u5bb4\u66f2\u6c5f\u4ead\uff0c\u8d4b\u516d\u97f5\u8bd7\u7528\u6e05\u5b57\u300b\uff1f","id":21781},{"answer":"\u53ef\u601c\u65e0\u5b9a\u6cb3\u8fb9\u9aa8","indexes":"xlnjsczctlxx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u9676\u300a\u9647\u897f\u884c\u300b\uff1f","id":21782},{"answer":"\u987e\u62dc\u65e6","indexes":"xdalpkcsrss","question":"\u73b0\u4ee3\u5965\u6797\u5339\u514b\u521b\u59cb\u4eba\u662f\u8c01\uff1f","id":21783},{"answer":"\u987e\u62dc\u65e6","indexes":"alpkhqwhqdsjzs","question":"\u5965\u6797\u5339\u514b\u4f1a\u65d7-\u4e94\u73af\u65d7\u7684\u8bbe\u8ba1\u8005\u662f\uff1f","id":21784},{"answer":"\u66f9\u64cd\u300a\u71d5\u6b4c\u884c\u300b","indexes":"xlzphzzdyzqdxxs","question":"\u4e0b\u5217\u4f5c\u54c1\u548c\u4f5c\u8005\u5bf9\u5e94\u6b63\u786e\u7684\u9009\u9879\u662f\uff1f","id":21785},{"answer":"\u60a0\u60a0\u8fdc\u5ba2\u60c5","indexes":"xlnjsczwcqnxbd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u5357\u884c\u522b\u5f1f\u300b\uff1f","id":21786},{"answer":"\u7834\u6d95\u6682\u4e3a\u6b22","indexes":"xlnjsczyjszzzsg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9001\u6893\u5dde\u5468\u53f8\u529f\u300b\uff1f","id":21787},{"answer":"\u52a8\u5de5","indexes":"xlbsyhlzsydsnx","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9ec4\u5386\u4e2d\u672f\u8bed\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":21788},{"answer":"\u79cb\u91d1\u94f8\u9a6c\u97ad","indexes":"xlnjsczyjcm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u9aa2\u9a6c\u300b\uff1f","id":21789},{"answer":"\u5343\u91cc\u5176\u5982\u4f55","indexes":"xlnjbsczyjdztsglbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u7ed3\u7684\u300a\u8d3c\u9000\u793a\u5b98\u540f\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":21790},{"answer":"\u676f\u63a5\u8fd1\u81e3\u6b22","indexes":"xlnjsczcssyzngzdzyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u4f8d\u5bb4\u957f\u5b81\u516c\u4e3b\u4e1c\u5e84\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21791},{"answer":"\u4e0a\u6797\u7e41\u82b1\u7167\u773c\u65b0","indexes":"xlnjbsczlsyhb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u97e9\u7891\u300b\uff1f","id":21792},{"answer":"\u6298\u621f\u6c88\u6c99\u94c1\u672a\u9500","indexes":"xlnjsczdmcb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u8d64\u58c1\u300b\uff1f","id":21793},{"answer":"\u79cb\u6765\u672a\u8457\u82b1","indexes":"xlnjbsczzqsbs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e54\u300a\u4e66\u8fb9\u4e8b\u300b\uff1f","id":21794},{"answer":"\u6cb3\u65f7\u9e4a\u505c\u98de","indexes":"xlnjsczdsyfhqxsylydyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5949\u548c\u4e03\u5915\u4f8d\u5bb4\u4e24\u4eea\u6bbf\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21795},{"answer":"\u53d8\u8c03\u5982\u95fb\u6768\u67f3\u6625","indexes":"cczmcxfsfdfcsxmyxlnj","question":"\u5c91\u53c2\u300a\u8d70\u9a6c\u5ddd\u884c\u5949\u9001\u5c01\u5927\u592b\u51fa\u5e08\u897f\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21796},{"answer":"\u9053\u5408\u8d64\u7b26\u5148","indexes":"xlnjsczlxyyhszm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u8c12\u6c49\u4e16\u7956\u5e99\u300b\uff1f","id":21797},{"answer":"\u53cc\u9ca4\u8fe2\u8fe2\u4e00\u7eb8\u7b14","indexes":"xlnjsczlsyjlhlz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u5bc4\u4ee4\u72d0\u90ce\u4e2d\u300b\uff1f","id":21798},{"answer":"\u5e9c\u6237","indexes":"bwmnbflzdqydldzzbbkxlnx","question":"\u5317\u9b4f\u672b\u5e74\u5317\u65b9\u516d\u9547\u5927\u8d77\u4e49\u7684\u516d\u5927\u91cd\u9547\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21799},{"answer":"\u5e78\u8499\u771f\u50e7\u987e","indexes":"xlnjsczszwycjsl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u96e8\u4ece\u7b95\u5c71\u6765\u300b\uff1f","id":21800},{"answer":"\u6625\u5fc3\u83ab\u5171\u82b1\u4e89\u53d1","indexes":"xlnjbsclsycby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u7b79\u7b14\u9a7f\u300b\uff1f","id":21801},{"answer":"\u4e0d\u602a\u7389\u5c71\u9893","indexes":"xlnjsczlzlxfszgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u8f9b\u6cd5\u53f8\u5b85\u89c2\u5993\u300b\uff1f","id":21802},{"answer":"\u96f7\u9707\u6625","indexes":"jjssxyysstbxlnwbsjjssstb","question":"\u848b\u4ecb\u77f3\u624b\u4e0b\u4e5f\u6709\u201c\u5341\u4e09\u592a\u4fdd\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u848b\u4ecb\u77f3\u201c\u5341\u4e09\u592a\u4fdd\u201d\uff1f","id":21803},{"answer":"\u6885\u67f3\u6e21\u6c5f\u6625","indexes":"xlnjbsczwwcbgsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u6e7e\u300a\u6b21\u5317\u56fa\u5c71\u4e0b\u300b\uff1f","id":21804},{"answer":"\u64d2\u4fd8\u5e1d\u9053\u4ea8","indexes":"xlnjsczlljxccgtjxsqjdzsmsgygef","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9686\u57fa\u300a\u884c\u6b21\u6210\u768b\u9014\u7ecf\u5148\u5723\u64d2\u5efa\u5fb7\u4e4b\u6240\u7f05\u601d\u529f\u4e1a\u611f\u800c\u8d4b\u300b\uff1f","id":21805},{"answer":"\u5012\u6c64","indexes":"tjcqpccxfdxlbsyqzzyds","question":"\u5510\u541b\u81e3\u6e05\u5e73\u8336\u7a0b\u5e8f\u7e41\u591a\uff0c\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5176\u4e2d\u4e4b\u4e00\u7684\u662f\uff1f","id":21806},{"answer":"\u9694\u53f6\u9ec4\u9e42\u7a7a\u597d\u97f3","indexes":"xlnjbscdfkz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u5ba2\u81f3\u300b\uff1f","id":21807},{"answer":"\u4e66\u5723\uff1a\u4e1c\u664b\u738b\u732e\u4e4b","indexes":"wglssdlsbbkxls","question":"\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u516d\u5723\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u8c01\uff1f","id":21808},{"answer":"\u6211\u6301\u957f\u74e2\u5750\u5df4\u4e18","indexes":"xlnjbsczbjyzhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u767d\u5c45\u6613\u300a\u957f\u6068\u6b4c\u300b\uff1f","id":21809},{"answer":"\u5e1d\u5f97\u5723\u76f8\u76f8\u66f0\u5ea6","indexes":"xlnjbsczdfbcx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u5175\u8f66\u884c\u300b\uff1f","id":21810},{"answer":"\u8f7b\u751f\u4e00\u5251\u77e5","indexes":"xlnjbsczmdbsqj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u9a6c\u6234\u300a\u705e\u4e0a\u79cb\u5c45\u300b\uff1f","id":21811},{"answer":"\u67b6\u6d77\u6ce2\u6f84\u955c","indexes":"xlnjsczlsmgjzes","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u4e16\u6c11\u300a\u8fc7\u65e7\u5b85\u4e8c\u9996\u300b\uff1f","id":21812},{"answer":"\u9752\u5c71\u7ed5\u5439\u53f0","indexes":"xlnjsczdsysytsyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5bbf\u7fbd\u4ead\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21813},{"answer":"\u679d\u4e9a\u679c\u65b0\u80a5","indexes":"xlnjsczdsydwst","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u90fd\u5c09\u5c71\u4ead\u300b\uff1f","id":21814},{"answer":"\u4e95\u7530","indexes":"wasbfdnrzbbkxlnx","question":"\u738b\u5b89\u77f3\u53d8\u6cd5\u7684\u5185\u5bb9\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21815},{"answer":"\u8d1d\u5229","indexes":"ssnlzxdsjbgj","question":"\u8c01\u662f\u5e74\u9f84\u6700\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u676f\u51a0\u519b\uff1f","id":21816},{"answer":"\u6458\u82b3\u5171\u73cd\u8350","indexes":"qzzwsgyxlnyj","question":"\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u5deb\u5c71\u9ad8\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21817},{"answer":"\u5173\u6708\u51b7\u76f8\u968f","indexes":"xlnjbsczsjrxlhjby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u50e7\u768e\u7136\u300a\u5bfb\u9646\u9e3f\u6e10\u4e0d\u9047\u300b\uff1f","id":21818},{"answer":"\u65c5\u5ba2\u975e\u60a0\u60a0","indexes":"xlnjsczczadlyzr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u7b54\u6d1b\u9633\u4e3b\u4eba\u300b\uff1f","id":21819},{"answer":"\u6731\u71b9","indexes":"xlnwbsymcrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u660e\u671d\u4eba\u7269\uff1f","id":21820},{"answer":"\u674e\u5546\u9690","indexes":"xlngsrcswtsqddb","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u8bd7\u4eba\u624d\u662f\u665a\u5510\u65f6\u671f\u7684\u4ee3\u8868\uff1f","id":21821},{"answer":"\u65e0\u8bba\u6570\u7eff\u94b1","indexes":"xlnjsczyjyss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u6709\u6240\u601d\u300b\uff1f","id":21822},{"answer":"\u5076\u7136\u503c\u6797\u53df","indexes":"dffjyzsygsymyxlnyj","question":"\u675c\u752b\u300a\u5949\u6d4e\u9a7f\u91cd\u9001\u4e25\u516c\u56db\u97f5\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21823},{"answer":"\u65e5\u66ae\u5ba2\u6101\u65b0","indexes":"xlnjsczmhrsjdj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u5bbf\u5efa\u5fb7\u6c5f\u300b\uff1f","id":21824},{"answer":"\u98ce\u5439\u4f55\u5386\u5386","indexes":"xlnjsczlxyqrtrytb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u79cb\u65e5\u9898\u6c5d\u9633\u6f6d\u58c1\u300b\uff1f","id":21825},{"answer":"\u79f0\u540d\u5fc6\u65e7\u5bb9","indexes":"xlnjbsczlzqxnz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u65b0\u5e74\u4f5c\u300b\uff1f","id":21826},{"answer":"\u8f7b\u971c\u4e0b\u9707\u96f7","indexes":"dsylyanyxlnj","question":"\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u65c5\u5bd3\u5b89\u5357\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":21827},{"answer":"\u559c\u9e4a","indexes":"qcwgcfsdbzdsydwwtaxlnzdwbscfbzsdta","question":"\u6e05\u671d\u6587\u5b98\u671d\u670d\u4e0a\u7684\u8865\u5b50\u90fd\u662f\u4ee5\u52a8\u7269\u4e3a\u56fe\u6848\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u79cd\u52a8\u7269\u4e0d\u662f\u671d\u670d\u8865\u5b50\u4e0a\u7684\u56fe\u6848\uff1f","id":21828},{"answer":"\u73e0\u623f\u6298\u6d77\u69b4","indexes":"xlnjsczcstdwsc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5510\u90fd\u5c09\u5c71\u6c60\u300b\uff1f","id":21829},{"answer":"\u4e16\u4eba\u591a\u5b66\u5439","indexes":"xlnjsczwwjftq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u51e4\u53f0\u66f2\u300b\uff1f","id":21830},{"answer":"\u6816\u6816\u4e00\u4ee3\u4e2d","indexes":"xlnjbsczzjlwyhy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u671b\u6708\u6000\u8fdc\u300b\uff1f","id":21831},{"answer":"\u6625\u98ce\u5439\u53c8\u751f","indexes":"xlnjbsczlyxjwdyyb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u76ca\u300a\u559c\u89c1\u5916\u5f1f\u53c8\u8a00\u522b\u300b\uff1f","id":21832},{"answer":"\u574e\u58c8\u5026\u6e38\u79e6","indexes":"xlnjsczlbwyhgyspsl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u610f\u4e0a\u88f4\u4f8d\u90ce\u300b\uff1f","id":21833},{"answer":"\u8463\u4ef2\u8212\u732e\u5929\u4eba\u4e09\u7b56","indexes":"sgycmdbxxlnxbsybxzy","question":"\u4e09\u56fd\u6709\u51fa\u540d\u7684\u201c\u516b\u732e\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u732e\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21834},{"answer":"\u98ce\u5439\u4fbf\u5750\u6851","indexes":"xlnjsczgztxywctzsryzzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90ed\u9707\u300a\u540c\u5f90\u5458\u5916\u9664\u592a\u5b50\u820d\u4eba\u5bd3\u76f4\u4e4b\u4f5c\u300b\uff1f","id":21835},{"answer":"\u5f20\u4f2f\u4f26","indexes":"dcdfzddqyss","question":"\u5355\u573a\u5f97\u5206\u6700\u591a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":21836},{"answer":"\u66f2\u6e86\u4e3d\u73e0\u5149","indexes":"xlnjsczlbywsdhsjxy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u738b\u5e08\u6e21\u6c49\u6c34\u7ecf\u8944\u9633\u300b\uff1f","id":21837},{"answer":"\u8d1f\u7fbd\u8fdc\u4ece\u620e","indexes":"xlnjsczlzljksncx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u7ed3\u5ba2\u5c11\u5e74\u573a\u884c\u300b\uff1f","id":21838},{"answer":"\u5f27\u5708\u7403","indexes":"xlnyxbszqsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u8db3\u7403\u672f\u8bed?","id":21839},{"answer":"\u5e74\u5171\u6653\u5149\u65b0","indexes":"xlnjsczlbwxjss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u897f\u4eac\u5b88\u5c81\u300b\uff1f","id":21840},{"answer":"\u5c71\u5c45\u4e91\u4f5c\u7f28","indexes":"xlnjsczycglycsyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u59da\u5d07\u300a\u6545\u6d1b\u9633\u57ce\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21841},{"answer":"\u8fdc\u6170\u98ce\u96e8\u5915","indexes":"xlnjbsczzjlgysszs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u611f\u9047\u56db\u9996\u4e4b\u4e09\u300b\uff1f","id":21842},{"answer":"\u9e64\u8bed\u8bb0\u6625\u79cb","indexes":"csxblgyzyxlnyj","question":"\u5d14\u6e5c\u300a\u5e78\u767d\u9e7f\u89c2\u5e94\u5236\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21843},{"answer":"\u9e23\u7b33\u51fa\u671b\u82d1","indexes":"xlnjsczlbyfhcccyyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u5949\u548c\u521d\u6625\u51fa\u6e38\u5e94\u4ee4\u300b\uff1f","id":21844},{"answer":"\u534a\u4f5c\u969c\u6ce5\u534a\u4f5c\u5e06","indexes":"xlnjsczlsysg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u968b\u5bab\u300b\uff1f","id":21845},{"answer":"\u6da9\u8def\u62e5\u5d29\u67e5","indexes":"xlnjsczlbwwqtj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u665a\u61a9\u7530\u5bb6\u300b\uff1f","id":21846},{"answer":"\u5c81\u65f6\u4f0f\u814a\u8d70\u6751\u7fc1","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e94\u300b\uff1f","id":21847},{"answer":"\u6625\u6f6e\u5e26\u96e8\u665a\u6765\u6025","indexes":"xlnjsczwywczxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u300a\u6ec1\u5dde\u897f\u6da7\u300b\uff1f","id":21848},{"answer":"\u796d\u6c7e\u9634\u4e50\u7ae0","indexes":"wwstcymdsrxlnbbswwdzp","question":"\u738b\u7ef4\u662f\u5510\u671d\u6709\u540d\u7684\u8bd7\u4eba\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u738b\u7ef4\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21849},{"answer":"\u5a01\u6b66\u5927\u5c06\u519b","indexes":"xlnxbshcddjjjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6c49\u671d\u7684\u5927\u5c06\u519b\u519b\u804c\uff1f","id":21850},{"answer":"\u65e5\u5915\u51c9\u98ce\u81f3","indexes":"xlnjbsczwwgxjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u8fc7\u9999\u79ef\u5bfa\u300b\uff1f","id":21851},{"answer":"\u4eba\u9762\u5e76\u5982\u6625","indexes":"xlnjsczgjsyyxxyt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9ad8\u747e\u300a\u4e0a\u5143\u591c\u6548\u5c0f\u5ebe\u4f53\u300b\uff1f","id":21852},{"answer":"\u6c34\u6ef4\u94dc\u9f99\u663c\u6f0f\u957f","indexes":"xlnjbscsqqgycbqqzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u6c88\u5168\u671f\u300a\u53e4\u610f\u5448\u8865\u9619\u4e54\u77e5\u4e4b\u300b\uff1f","id":21853},{"answer":"\u5341\u56db","indexes":"qcdwyhywlcdwybyyesflhdddjqwqcdwyfljgdj","question":"\u6e05\u671d\u7684\u738b\u7237\u548c\u4ee5\u5f80\u5386\u671d\u7684\u738b\u7237\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u800c\u662f\u5206\u4e86\u5f88\u591a\u7684\u7b49\u7ea7\uff0c\u8bf7\u95ee\u6e05\u671d\u7684\u738b\u7237\u5206\u4e86\u51e0\u4e2a\u7b49\u7ea7\uff1f","id":21854},{"answer":"\u70df\u82b1\u8df3\u6c34","indexes":"xlnxbstsyddzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u8df3\u6c34\u8fd0\u52a8\u7684\u79cd\u7c7b\uff1f","id":21855},{"answer":"\u5357\u964c\u8f69\u8f66\u522b","indexes":"xlnjsczcsslqwlzsdfdc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u9001\u6881\u537f\u738b\u90ce\u4e2d\u4f7f\u4e1c\u8543\u540a\u518c\u300b\uff1f","id":21856},{"answer":"\u767b\u603b\u6301\u5bfa\u9601","indexes":"xlnbbsmhrdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5b5f\u6d69\u7136\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21857},{"answer":"\u5d29\u4e91\u6d12\u82b3\u7252","indexes":"xlnjsczwbcrylyyfydjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6625\u65e5\u5bb4\u4e50\u6e38\u56ed\u8d4b\u97f5\u5f97\u63a5\u5b57\u300b\uff1f","id":21858},{"answer":"\u56e0\u98ce\u60f3\u7389\u73c2","indexes":"xlnjbsczmhryzzdxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u4e0e\u8bf8\u5b50\u767b\u5c98\u5c71\u300b\uff1f","id":21859},{"answer":"\u8d2a\u5408\u9c7c\u9f99\u6784\u5f3a\u540d","indexes":"xlnjsczlybqtssb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u75c5\u8d77\u9898\u5c71\u820d\u58c1\u300b\uff1f","id":21860},{"answer":"\u6cf0\u683c\xb7\u4f0d\u5179","indexes":"xlnwbsslkzmxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u65af\u6d1b\u514b\u8457\u540d\u9009\u624b\uff1f","id":21861},{"answer":"\u516d\u6b21","indexes":"tcyalbrjdsygjcjf","question":"\u5510\u671d\u4e0e\u963f\u62c9\u4f2f\u4eba\uff08\u5373\u5927\u98df\uff09\u6709\u8fc7\u51e0\u6b21\u4ea4\u950b\uff1f","id":21862},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"sjsdycsyzbhyxxyszwgngcd","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6b21\u4f7f\u7528\u7eb8\u5e01\u548c\u94f6\u884c\u4fe1\u7528\u662f\u5728\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\uff1f","id":21863},{"answer":"\u4e09\u56fd","indexes":"sgsqdzygzdddqwwglssdddzdyync","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5468\u745c\u5b98\u81f3\u5927\u90fd\u7763\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u90fd\u7763\u5236\u5ea6\u6e90\u4e8e\u54ea\u671d\uff1f","id":21864},{"answer":"\u9488\u7ebf\u72b9\u5b58\u672a\u5fcd\u5f00","indexes":"yzqbhsszsmyxlnyj","question":"\u5143\u7a39\u300a\u9063\u60b2\u6000\u4e09\u9996\u4e4b\u4e09\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21865},{"answer":"\u6b66\u4e01","indexes":"sdmjfhsxlnwsdjwdqz","question":"\u5546\u4ee3\u540d\u5c06\u5987\u597d\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5546\u4ee3\u541b\u738b\u7684\u59bb\u5b50\uff1f","id":21866},{"answer":"\u96cd\u5e03\u62c9\u5eb7","indexes":"xlngbszglssdhg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u7687\u5bab\uff1f","id":21867},{"answer":"\u5510\u4ee3\u5b97","indexes":"lssnwhdbtfbdlkza","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\u88ab\u5410\u8543\u903c\u5f97\u79bb\u5f00\u957f\u5b89\uff1f","id":21868},{"answer":"\u80fd\u58f0\u5bc4\u4faf\u4f2f","indexes":"xlnjsczstjyzlsj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u996f\u90e2\u5dde\u674e\u4f7f\u541b\u300b\uff1f","id":21869},{"answer":"\u6577\u8bda\u5f52\u4e0a\u5e1d","indexes":"xlnjsczlzlzlrds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u8d60\u674e\u8363\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":21870},{"answer":"\u51fa\u62f3","indexes":"xlnxbswstlydddz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6b66\u672f\u5957\u8def\u8fd0\u52a8\u7684\u52a8\u4f5c?","id":21871},{"answer":"\u5fa1\u53f2\u5927\u592b","indexes":"xlnggzbsyqcdjqzl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5b98\u804c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u79e6\u671d\u7684\u4e5d\u537f\u4e4b\u5217\uff1f","id":21872},{"answer":"\u51e4\u697c\u901a\u591c\u655e","indexes":"xlnjsczywqfhcrct","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u4e07\u9877\u300a\u5949\u548c\u6625\u65e5\u6c60\u53f0\u300b\uff1f","id":21873},{"answer":"\u5ba2\u5fc3\u60b2\u66ae\u5e8f","indexes":"xlnjsczlbyychg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u90e2\u57ce\u6000\u53e4\u300b\uff1f","id":21874},{"answer":"\u83b2\u8863\u627f\u7389\u948f","indexes":"xlnjsczycycln","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u960e\u671d\u9690\u300a\u91c7\u83b2\u5973\u300b\uff1f","id":21875},{"answer":"\u9ec4\u5fd7\u7ea2","indexes":"zgdygtjsjgjss","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7530\u5f84\u4e16\u754c\u51a0\u519b\u662f\u8c01\uff1f","id":21876},{"answer":"\u5927\u592b\u56db\u547d","indexes":"qdffwjmxlnxbsyjmds","question":"\u537f\u5927\u592b\u5206\u4e3a\u201c\u4e5d\u547d\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u547d\u7684\u662f\uff1f","id":21877},{"answer":"\u534a\u591c\u519b\u884c\u6208\u76f8\u62e8","indexes":"xlnjbsczyjsyhszgbx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5143\u7ed3\u300a\u77f3\u9c7c\u6e56\u4e0a\u9189\u6b4c\u5e76\u5e8f\u300b\uff1f","id":21878},{"answer":"\u4e09\u5ce1\u661f\u6cb3\u5f71\u52a8\u6447","indexes":"xlnjbscdfyhgjwszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":21879},{"answer":"\u6dee\u9634\u4faf\u97e9\u4fe1","indexes":"xlnwbsyxhsbh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u897f\u6c49\u5341\u516b\u4faf\uff1f","id":21880},{"answer":"\u8461\u8404\u7259","indexes":"xlnggjmyhdgozbgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51a0\u519b\uff1f","id":21881},{"answer":"\u8461\u8404\u7259","indexes":"xlnggjmyhdgozbgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51a0\u519b\uff1f","id":21882},{"answer":"\u4e91\u7591\u4f5c\u8d4b\u5ba2","indexes":"xlnjsczlzlxrqt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u76f8\u5982\u7434\u53f0\u300b\uff1f","id":21883},{"answer":"\u6708\u5f71\u6247\u4e2d\u65b0","indexes":"xlnjsczlbyxzpxcmylxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u620f\u8d60\u6f58\u5f90\u57ce\u95e8\u8fce\u4e24\u65b0\u5987\u300b\uff1f","id":21884},{"answer":"\u9752\u5c71\u5b55\u5b9d\u7b26","indexes":"xlnjsczlbwxrydzzgs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u590f\u65e5\u6e38\u5fb7\u5dde\u8d60\u9ad8\u56db\u300b\uff1f","id":21885},{"answer":"\u6628\u591c\u88d9\u5e26\u89e3","indexes":"xlnjsczqdyytt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6743\u5fb7\u8206\u300a\u7389\u53f0\u4f53\u300b\uff1f","id":21886},{"answer":"\u98ce\u98d8\u7d20\u5f71\u5bd2","indexes":"xlnjsczdsyhkwtzwyyh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u548c\u5eb7\u4e94\u5ead\u829d\u671b\u6708\u6709\u6000\u300b\uff1f","id":21887},{"answer":"\u591c\u68b5\u524d\u5c71\u7a7a","indexes":"xlnjsczszwsyms","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u5bbf\u4e91\u95e8\u5bfa\u300b\uff1f","id":21888},{"answer":"\u4e1c\u4eac","indexes":"yzdygsbayhdcssng","question":"\u4e9a\u6d32\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f","id":21889},{"answer":"\u7eff\u7af9\u7f18\u6eaa\u6da7","indexes":"xlnjsczszwzxyztzhsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u81ea\u6e58\u6e90\u81f3\u6f6d\u5dde\u8861\u5c71\u53bf\u300b\uff1f","id":21890},{"answer":"\u8a00\u5e08\u91c7\u836f\u53bb","indexes":"xlnjsczjdxyzby","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8d3e\u5c9b\u300a\u5bfb\u9690\u8005\u4e0d\u9047\u300b\uff1f","id":21891},{"answer":"\u4e25\u756f","indexes":"xlsbszlqxzy","question":"\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u662f\u201c\u7af9\u6797\u4e03\u8d24\u201d\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21892},{"answer":"\u77f3\u77f6\u897f\u7554\u95ee\u6e14\u8239","indexes":"xlnjsczzxthx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u65ed\u300a\u6843\u82b1\u6eaa\u300b\uff1f","id":21893},{"answer":"\u5b64\u821f\u4e8b\u6cbf\u8d8a","indexes":"xlnjsczlsdssyykwdjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9069\u300a\u7b54\u5b8b\u5341\u4e00\u5d16\u53e3\u4e94\u6e21\u89c1\u8d60\u300b\uff1f","id":21894},{"answer":"\u665a\u6b21\u4e50\u4e61\u53bf","indexes":"xlnjsczczawclxx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u665a\u6b21\u4e50\u4e61\u53bf\u300b\uff1f","id":21895},{"answer":"\u7ec8\u662f\u5723\u660e\u5929\u5b50\u4e8b","indexes":"xlnjsczztmwp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u90d1\u754b\u300a\u9a6c\u5d6c\u5761\u300b\uff1f","id":21896},{"answer":"\u5468\u4fe1\u82b3","indexes":"zgessjysdmdhsxmdqwxlnwbsmdzy","question":"\u4e2d\u56fd\u4e8c\u5341\u4e16\u7eaa\u6709\u201c\u56db\u5927\u540d\u65e6\u201d\u548c\u201c\u56db\u5c0f\u540d\u65e6\u201d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u540d\u65e6\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21897},{"answer":"\u9752\u5c71\u671d\u522b\u66ae\u8fd8\u89c1","indexes":"lqtdddhjsjjynfjsmyxlnyj","question":"\u674e\u9880\u300a\u542c\u8463\u5927\u5f39\u80e1\u7b33\u58f0\u517c\u5bc4\u8bed\u5f04\u623f\u7ed9\u4e8b\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21898},{"answer":"\u5b63\u5b59\uff08\u4f2f\u989c\uff09","indexes":"kzdxszzzmddssezxlbsysez","question":"\u5b54\u5b50\u7684\u5b66\u751f\u4e2d\u6700\u8457\u540d\u7684\u5f53\u5c5e\u5341\u4e8c\u54f2\uff0c\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5341\u4e8c\u54f2\uff1f","id":21899},{"answer":"\u6653\u53d1","indexes":"xlnbbswcldzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u738b\u660c\u9f84\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21900},{"answer":"\u768e\u768e\u6620\u5c42\u53f0","indexes":"xlnjsczljqswyclqc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u79cb\u5c71\u671b\u6708\u916c\u674e\u9a91\u66f9\u300b\uff1f","id":21901},{"answer":"\u659c\u62d4\u7389\u9497\u706f\u5f71\u7554","indexes":"xlnjsczzhznr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u795c\u300a\u8d60\u5185\u4eba\u300b\uff1f","id":21902},{"answer":"\u70e7\u5200\u5b50","indexes":"xlnzjbsygdzgmj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9152\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u540d\u9152\uff1f","id":21903},{"answer":"\u4e16\u60c5\u6076\u8870\u6b47","indexes":"xlnjsbsczdfdwy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u7684\u300a\u671b\u5cb3\u300b\uff1f","id":21904},{"answer":"\u4e16\u754c\u8b66\u5bdf\u8fd0\u52a8\u4f1a","indexes":"xlngydhmjtrsxlrbsxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8fd0\u52a8\u4f1a\u6ca1\u5c06\u94c1\u4eba\u4e09\u9879\u5217\u5165\u6bd4\u8d5b\u9879\u76ee\uff1f","id":21905},{"answer":"\u82b3\u5fc3\u5411\u6625\u5c3d","indexes":"xlnjbsczbjyfdgycsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u767d\u5c45\u6613\u300a\u8d4b\u5f97\u53e4\u539f\u8349\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":21906},{"answer":"\u592b\u5b50\u4f55\u4e3a\u8005","indexes":"xlnjbsczwbsdsfzrsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u9001\u675c\u5c11\u5e9c\u4e4b\u4efb\u8700\u5dde\u300b\uff1f","id":21907},{"answer":"\u8c79\u6251","indexes":"xlngjdbszgsqdslwzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u519b\u961f\u4e0d\u662f\u8d1e\u89c2\u65f6\u671f\u7684\u5341\u516d\u536b\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21908},{"answer":"\u8377\u7b20\u5e26\u659c\u9633","indexes":"xlnjsczlzqslc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u9001\u7075\u6f88\u300b\uff1f","id":21909},{"answer":"\u6d77\u65e5\u751f\u6b8b\u591c","indexes":"lbdjmsbmyxlnyj","question":"\u674e\u767d\u300a\u6e21\u8346\u95e8\u9001\u522b\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":21910},{"answer":"\u6ea5\u5fb7\u7fca\u98de\u9f99","indexes":"xlnjsczcygsx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5143\u5149\u300a\u793a\u73e6\u300b\uff1f","id":21911},{"answer":"\u9648","indexes":"zgqxbbkxlnggj","question":"\u6218\u56fd\u4e03\u96c4\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f","id":21912},{"answer":"\u4eca\u65e5\u82b1\u5f00\u53c8\u4e00\u5e74","indexes":"xlnjbschhttxyg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u97e9\u7fc3\u300a\u540c\u9898\u4ed9\u6e38\u89c2\u300b\uff1f","id":21913},{"answer":"\u540e\u7fbf","indexes":"xlnwrwbsxcdhd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4eba\u7269\u4e0d\u662f\u590f\u671d\u7684\u7687\u5e1d\uff1f","id":21914},{"answer":"\u8fc7\u6e29\u6c64","indexes":"ttzlsmclzgptxdbswhsygyxdsrxlnbbslsmdzp","question":"\u5510\u592a\u5b97\u674e\u4e16\u6c11\u9664\u4e86\u6cbb\u56fd\u5e73\u5929\u4e0b\u7684\u672c\u4e8b\u5916\uff0c\u8fd8\u662f\u4e00\u4e2a\u4f18\u79c0\u7684\u8bd7\u4eba\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u4e16\u6c11\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21915},{"answer":"\u53f2\u8fbe\u7956","indexes":"mxcsxlnwcrdzp","question":"\u300a\u6885\u6eaa\u8bcd\u300b\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21916},{"answer":"\u9e21\u6597\u59cb\u5f00\u7b3c","indexes":"xlnjsczwcqhsyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u5bd2\u98df\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21917},{"answer":"\u66ae\u96e8\u76f8\u547c\u5931","indexes":"xlnjbsczwwsjqm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u5c71\u5c45\u79cb\u669d\u300b\uff1f","id":21918},{"answer":"\u793c\u81f4\u4e00\u7262\u7960","indexes":"xlnjsczzjlfhszjkzjz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u7ecf\u5b54\u5b50\u65e7\u5b85\u300b\uff1f","id":21919},{"answer":"\u644a\u4e01\u5165\u4ea9","indexes":"xlnxzmdtdzcbsczqcyq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u8457\u540d\u7684\u571f\u5730\u653f\u7b56\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u6e05\u671d\u4ee5\u524d\uff1f","id":21920},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"xlnwbsyzgxzdewbsm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u201c\u6c38\u8d1e\u9769\u65b0\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u4e8c\u738b\u516b\u53f8\u9a6c\u201d\uff1f","id":21921},{"answer":"\u201c\u7b49\u5e42\u7b49\u79ef\u201d","indexes":"bssqzkxfmdfzyzhhdcjxlnxsxcjbsfszscsq","question":"\u5317\u5b8b\u65f6\u671f\u5728\u79d1\u5b66\u65b9\u9762\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u7740\u8f89\u714c\u7684\u6210\u5c31\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u6570\u5b66\u6210\u5c31\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u5b8b\u671d\u65f6\u671f\uff1f","id":21922},{"answer":"\u300a\u897f\u5317\u6709\u9ad8\u697c\u300b","indexes":"xlnxbsycsfzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u66f9\u6c0f\u7236\u5b50\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21923},{"answer":"\u300a\u5317\u9b4f\u5f8b\u8003\u300b","indexes":"wmdjclkbbkxlnx","question":"\u95fb\u540d\u7684\u300a\u4e5d\u671d\u5f8b\u8003\u300b\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":21924},{"answer":"\u300a\u6c5f\u8fb9\u522b\u300b","indexes":"xmnbzpbsydf","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u675c\u752b\uff1f","id":21925},{"answer":"\u300a\u4ece\u519b\u884c\u300b","indexes":"xlnxbsylfjt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e50\u5e9c\u65e7\u9898\uff1f","id":21926},{"answer":"\u300a\u5415\u89c8\u300b","indexes":"xlnxbsyhf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6c49\u8d4b\uff1f","id":21927},{"answer":"\u300a\u4e0a\u6797\u8d4b\u300b","indexes":"xlngbsyjawxdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5efa\u5b89\u6587\u5b66\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21928},{"answer":"\u300a\u6e58\u592b\u4eba\u300b","indexes":"xlnxbssjzdzj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u4e2d\u7684\u7ae0\u8282\uff1f","id":21929},{"answer":"\u300a\u7b54\u5ba2\u96be\u300b","indexes":"xlnbzpbsxhzmdfjyxddbz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u897f\u6c49\u8457\u540d\u7684\u8d4b\u5bb6\u6768\u96c4\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f","id":21930},{"answer":"\u300a\u6cca\u79e6\u6dee\u300b","indexes":"xlnxbsyxss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u53d9\u4e8b\u8bd7\uff1f","id":21931},{"answer":"\u300a\u4e09\u56fd\u5fd7\u5e73\u8bdd\u300b","indexes":"xlnbbsmqdzhxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u660e\u6e05\u7684\u7ae0\u56de\u5c0f\u8bf4\uff1f","id":21932},{"answer":"\u300a\u897f\u585e\u5c71\u6000\u53e4\u300b","indexes":"xlnxbsyqyjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e03\u8a00\u7edd\u53e5\uff1f","id":21933},{"answer":"\u300a\u6c34\u7ecf\u6ce8\u300b","indexes":"zyzjsjdcyqzycwdcxlnxbsydczl","question":"\u300a\u5468\u6613\u300b\u4e2d\u89e3\u91ca\u7ecf\u7684\u4f20\u6709\u4e03\u79cd\uff0c\u4e5f\u79f0\u4e3a\u5927\u4f20\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5927\u4f20\u4e4b\u5217\uff1f","id":21934},{"answer":"\u300a\u964c\u4e0a\u6851\u300b","indexes":"xlnxbsytys","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7530\u56ed\u8bd7\uff1f","id":21935},{"answer":"305","indexes":"sjycwssbnmsjsldsggydsp","question":"\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u53c8\u79f0\u4e3a\u300a\u8bd7\u4e09\u767e\u300b\u90a3\u4e48\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u6536\u5f55\u7684\u8bd7\u6b4c\u5171\u6709\u591a\u5c11\u7bc7\uff1f","id":21936},{"answer":"789","indexes":"jgdldxyzxtzgydstw","question":"\u91d1\u56fd\u7684\u5f8b\u5178\u300a\u54b8\u96cd\u91cd\u4fee\u6761\u5236\u300b\u5171\u6709\u591a\u5c11\u6761\u6587\uff1f","id":21937},{"answer":"\u6218\u4e89\u4ff1\u4e50\u90e8","indexes":"cjgjhjghyclyglzzdjlbbbkxlng","question":"\u53c2\u52a0\u5171\u6d4e\u4f1a\u9152\u9986\u4f1a\u8bae\u6210\u7acb\u82f1\u683c\u5170\u8db3\u603b\u7684\u4ff1\u4e50\u90e8\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a?","id":21938},{"answer":"\u63d0\u5a46","indexes":"xlnwbsxzhjlx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u897f\u85cf\u9ec4\u6559\u9886\u8896\uff1f","id":21939},{"answer":"\u82cf\u5dde","indexes":"xlngcsbsldgdzy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u662f\u516d\u5927\u53e4\u90fd\u4e4b\u4e00\uff1f","id":21940},{"answer":"\u94c1\u5e3d\u5b50\u738b","indexes":"xlnxbsyqcwydch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6e05\u671d\u738b\u7237\u7684\u79f0\u53f7\uff1f","id":21941},{"answer":"\u69db\u5916\u957f\u6c5f\u7a7a\u81ea\u6d41","indexes":"xlnjsczwbtwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u6ed5\u738b\u9601\u300b\uff1f","id":21942},{"answer":"\u9ae1\u94b3\u4e3a\u53f0\u96b6","indexes":"xlnjsczlzlysss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u548f\u53f2\u56db\u9996\u300b\uff1f","id":21943},{"answer":"\u80ef\u4e0b\u4e4b\u8fb1","indexes":"xlngsjbsfszsgsq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e8b\u4ef6\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff1f","id":21944},{"answer":"\u914c\u996e\u56db\u5ea7\u4ee5\u6563\u6101","indexes":"xlnjbsczwwlynex","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u6d1b\u9633\u5973\u513f\u884c\u300b\uff1f","id":21945},{"answer":"\u4e39\u9752\u753b\u677e\u77f3","indexes":"xlnjsczszwczyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5b8b\u4e4b\u95ee\u300a\u521d\u81f3\u5d16\u53e3\u300b\uff1f","id":21946},{"answer":"\u65e7\u7ecf\u5907\u9619\u6587","indexes":"xlnjsczlsfyhtcz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9069\u300a\u6c7e\u9634\u540e\u571f\u7960\u4f5c\u300b\uff1f","id":21947},{"answer":"\u674e\u5bc6","indexes":"xlnwbsytclygessgc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u671d\u51cc\u70df\u9601\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\uff1f","id":21948},{"answer":"\u4e0d\u636e\u5c71\u6cb3\u636e\u5e73\u5730","indexes":"xlnjbsczlbjjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767d\u300a\u5c06\u8fdb\u9152\u300b\uff1f","id":21949},{"answer":"\u6b65\u51fa\u4e1c\u658b\u8bfb","indexes":"xlnjbsczwclssq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u300a\u585e\u4e0a\u66f2\u300b\uff1f","id":21950},{"answer":"\u671b\u671b\u4e0b\u7ae0\u53f0","indexes":"xlnjsczczadjmwc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9648\u5b50\u6602\u300a\u5ea6\u8346\u95e8\u671b\u695a\u300b\uff1f","id":21951},{"answer":"\u65e0\u7aef\u5ac1\u5f97\u91d1\u9f9f\u5a7f","indexes":"xlnjsczlsywy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u4e3a\u6709\u300b\uff1f","id":21952},{"answer":"\u590f\u65e5\u6e38\u5fb7\u5dde\u8d60\u9ad8\u56db","indexes":"xlnbbsczadzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u9648\u5b50\u6602\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21953},{"answer":"\u5df2\u4f3c\u957f\u6c99\u5085","indexes":"xlnjbsczmhrlbwsyw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u7559\u522b\u738b\u4f8d\u5fa1\u7ef4\u300b\uff1f","id":21954},{"answer":"\u8fc7\u664b\u9633\u5bab","indexes":"xlnbbslzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u6cbb\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21955},{"answer":"\u5e78\u79e6\u59cb\u7687\u9675","indexes":"xlnbbslsmdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u674e\u4e16\u6c11\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21956},{"answer":"\u5341\u4e94\u591c\u89c2\u706f","indexes":"xlnbbszjldzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5f20\u4e5d\u9f84\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21957},{"answer":"\u60c5\u6e2d\u65e5\u8fb9\u4e34","indexes":"xlnjsczzjlfhszcqyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u6b21\u743c\u5cb3\u97f5\u300b\uff1f","id":21958},{"answer":"\u95f2\u56ed\u5373\u4e8b\u5bc4\u97e6\u4f8d\u90ce","indexes":"xlnbbslbwdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u9a86\u5bbe\u738b\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21959},{"answer":"\u674e\u9675","indexes":"xlnwshcrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u6c49\u671d\u4eba\u7269\uff1f","id":21960},{"answer":"\u5e7f\u9633","indexes":"xlngdfsyhcsqdwhzd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\u5c5e\u4e8e\u6c49\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4e4c\u6052\u9a7b\u5730\uff1f","id":21961},{"answer":"\u5efa\u7b51\u5409\u7965","indexes":"xlnxbsyzgbdjxwh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u516b\u5927\u5409\u7965\u6587\u5316\uff1f","id":21962},{"answer":"\u4e8c\u5341\u987b\u81fe\u4e3a\u4e00\u6574\u5929","indexes":"wcydzyhjysnmgysjdcwshs","question":"\u6587\u5e38\u6709\u201c\u5f39\u6307\u4e00\u6325\u95f4\u201d\u4e00\u8bf4\uff0c\u90a3\u4e48\u5173\u4e8e\u65f6\u95f4\u7684\u9519\u8bef\u8bf4\u8bdd\u662f\uff1f","id":21963},{"answer":"\u5f88\u591a","indexes":"yzbgygyjgr","question":"\u626c\u5dde\u516b\u602a\u4e00\u5171\u6709\u51e0\u4e2a\u4eba\uff1f","id":21964},{"answer":"\u5218\u5411","indexes":"xlnwbsqgsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u79e6\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21965},{"answer":"\u6258\u5854\u5929\u738b\u674e\u9756","indexes":"xlngbssgms","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e0a\u53e4\u9b54\u795e\uff1f","id":21966},{"answer":"\u6d4f\u4eae\u5982\u7b19\u788e\u5728\u7f11","indexes":"xlnjsczlyqy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u715c\u300a\u79cb\u83ba\u300b\uff1f","id":21967},{"answer":"\u6c64","indexes":"xlngbsxcdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u590f\u671d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21968},{"answer":"\u5149\u534e\u65e9\u8457\u540d","indexes":"xlnjsczlbyjyg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u5bc4\u6768\u516c\u300b\uff1f","id":21969},{"answer":"\u590f\u4faf\u5ba1","indexes":"mzsczszydmpsrzdjcdbxlsbsymzscz","question":"\u95fd\u4e2d\u5341\u624d\u5b50\u662f\u6307\u5143\u4ee3\u95fd\u6d3e\u8bd7\u4eba\u4e2d\u7684\u6770\u51fa\u4ee3\u8868\uff0c\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u95fd\u4e2d\u5341\u624d\u5b50\uff1f","id":21970},{"answer":"\u671b\u84df\u95e8","indexes":"xlnbzpbsdfd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u675c\u752b\u7684\uff1f","id":21971},{"answer":"\u662f\u59be\u65ad\u80a0\u65f6","indexes":"xlnjsbsczydfdmlb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e8e\u675c\u752b\u7684\u300a\u68a6\u674e\u767d\u300b\uff1f","id":21972},{"answer":"\u65e5\u66ae\u4e61\u5173\u4f55\u5904\u662f","indexes":"xlnjbsclqswwzj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u9880\u300a\u9001\u9b4f\u4e07\u4e4b\u4eac\u300b\uff1f","id":21973},{"answer":"\u4ee5\u6211\u72ec\u6c89\u4e45","indexes":"xlnjbsczctgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6d82\u300a\u5b64\u96c1\u300b\uff1f","id":21974},{"answer":"\u6625\u6e38\u66f2\u4e8c\u9996","indexes":"xmnbzpbslzyd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u67f3\u5b97\u5143\u7684\uff1f","id":21975},{"answer":"\u963f\u53f2\u90a3\u601d\u6469","indexes":"xlnwstcsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u5510\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":21976},{"answer":"\u6148\u6eaa\u7a91","indexes":"xlngbswglsshnsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6cb3\u5357\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":21977},{"answer":"\u9ec4\u5e1d\u6218\u86a9\u5c24","indexes":"xlbsysgsh","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u53e4\u795e\u8bdd\uff1f","id":21978},{"answer":"\u5f90\u5dde\u4e91\u9f99\u5c71\u5e99\u4f1a","indexes":"wljnsgmjyhdsgmshdxlnghdbssgmshd","question":"\u4e3a\u4e86\u7eaa\u5ff5\u4e09\u56fd\uff0c\u6c11\u95f4\u6709\u5f88\u591a\u4e09\u56fd\u6c11\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6d3b\u52a8\u4e0d\u662f\u4e09\u56fd\u6c11\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f","id":21979},{"answer":"\u6df1\u6069\u96e8\u9732\u5782","indexes":"xlnjsczwcqzzss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u627f\u5e86\u300a\u76f4\u4e2d\u4e66\u7701\u300b\uff1f","id":21980},{"answer":"\u90fd\u62a4\u4f7f","indexes":"xlnggzbstcdwz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5b98\u804c\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u7684\u6b66\u804c\uff1f","id":21981},{"answer":"\u866c\u987b\u864e\u7709\u4ecd\u5927\u98a1","indexes":"xlnjbsczlqtawscblg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9880\u300a\u542c\u5b89\u4e07\u5584\u5439\u7b5a\u7be5\u6b4c\u300b\uff1f","id":21982},{"answer":"\u8d75\u4e91\u795e\u67aa","indexes":"xlnxdysgsqdsmscwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5bf9\u4e8e\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u201c\u795e\u201d\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":21983},{"answer":"\u57fa\u5188","indexes":"xlnwmyhdgozbjsjdzjssdch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u6700\u4f73\u5c04\u624b\u7684\u79f0\u53f7\uff1f","id":21984},{"answer":"\u57fa\u5188","indexes":"xlnwmyhdgozbjsjdzjssdch","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97\u8fc7\u6b27\u6d32\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u6700\u4f73\u5c04\u624b\u7684\u79f0\u53f7\uff1f","id":21985},{"answer":"\u85cf\u9738","indexes":"xlnwbshgwdsfytesbj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u6c49\u5149\u6b66\u5e1d\u6240\u5c01\u4e91\u53f0\u4e8c\u5341\u516b\u5c06\uff1f","id":21986},{"answer":"\u767d\u4e91\u65e0\u5c3d\u65f6","indexes":"xlnjsbsczwwdxsy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u897f\u65bd\u548f\u300b\uff1f","id":21987},{"answer":"\u98de\u864e\u8425","indexes":"xlnxbsyfkjsbyss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5cb3\u98de\u6297\u91d1\u5341\u516b\u8425\u6240\u5c5e\uff1f","id":21988},{"answer":"\u5915\u9633\u65e0\u9650\u597d","indexes":"xlnjsczlsydlyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5546\u9690\u300a\u767b\u4e50\u6e38\u539f\u300b\uff1f","id":21989},{"answer":"\u8d60\u738b\u516b\u8862","indexes":"xlnbbsdfdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u675c\u752b\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":21990},{"answer":"\u897f\u590f","indexes":"xlngzqbsyhbsbcdgjzq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u653f\u6743\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u548c\u5317\u5b8b\u5e76\u5b58\u7684\u5272\u636e\u653f\u6743\uff1f","id":21991},{"answer":"\u5341","indexes":"hjjswgzzdybcjhjjgyjb","question":"\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\u662f\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u4e00\u90e8\u8bcd\u96c6\uff0c\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\u5171\u6709\u51e0\u90e8\uff1f","id":21992},{"answer":"\u7687\u5386","indexes":"xlnxbsxldbc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u590f\u5386\u7684\u522b\u79f0\uff1f","id":21993},{"answer":"\u67b8\u675e","indexes":"swccsjnjzclacz","question":"\u6240\u8c13\u201c\u5403\u8336\u201d\u662f\u5c06\u54ea\u51e0\u79cd\u6750\u6599\u71ac\u6210\u7ca5\uff1f","id":21994},{"answer":"\u516b\u5c3a\u9f99\u987b\u65b9\u9526\u8925","indexes":"xlnjsczhhyl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u97e9\u7fc3\u300a\u5df2\u51c9\u300b\uff1f","id":21995},{"answer":"\u7f57\u7eb3\u5c14\u591a","indexes":"sjbjqzdqyss","question":"\u4e16\u754c\u676f\u8fdb\u7403\u6700\u591a\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f","id":21996},{"answer":"\u6de1\u626b\u8346\u95e8\u70df","indexes":"xlnjbsczwcldbsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u660c\u9f84\u7684\u300a\u705e\u4e0a\u95f2\u5c45\u300b\uff1f","id":21997},{"answer":"\u6263\u6740","indexes":"xlnxjsbsysqydybbdzxjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u6280\u672f\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6c34\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u5fc5\u5907\u7684\u4e13\u9879\u6280\u672f\uff1f","id":21998},{"answer":"\u65b9\u8fdc\u5fa1\u6148\u7559","indexes":"xlnjsczcsfhsjcgzsxfyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u5949\u548c\u9001\u91d1\u57ce\u516c\u4e3b\u9002\u897f\u8543\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":21999},{"answer":"\u674e\u8d24","indexes":"tcddwzybsdsyscgfqwxlnwtcdhdbssr","question":"\u5510\u671d\u7684\u5e1d\u738b\u4e2d\u6709\u4e0d\u5c11\u90fd\u5584\u4e8e\u8bd7\u8bcd\u6b4c\u8d4b\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5510\u671d\u7684\u7687\u5e1d\u4e0d\u662f\u8bd7\u4eba\uff1f","id":22000},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee\u53f7\u9189\u4ed9","indexes":"xlgygdsrdbhbscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u53e4\u4ee3\u8bd7\u4eba\u7684\u522b\u53f7\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f","id":22001},{"answer":"\u4fef\u542c\u95fb\u60ca\u98ce","indexes":"xlnjbsczwywdjqjszds","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u97e6\u5e94\u7269\u7684\u300a\u5bc4\u5168\u6912\u5c71\u4e2d\u9053\u58eb\u300b\uff1f","id":22002},{"answer":"\u5c71\u5c45\u79cb\u669d","indexes":"xlnbzpbslsyd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u4e0d\u662f\u674e\u5546\u9690\u7684\uff1f","id":22003},{"answer":"\u6e05\u8f89\u7389\u81c2\u5bd2","indexes":"xlnjbsczwwwcxjzpxcd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u8f8b\u5ddd\u95f2\u5c45\u8d60\u88f4\u79c0\u624d\u8fea\u300b\uff1f","id":22004},{"answer":"\u592a\u539f\u738b\u6fec","indexes":"xlnwbsnbcdcmsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5357\u5317\u671d\u7684\u51fa\u540d\u4e16\u65cf\uff1f","id":22005},{"answer":"\u5343\u5200\u4e07\u5250","indexes":"mqsdkxbbkxlnx","question":"\u6ee1\u6e05\u5341\u5927\u9177\u5211\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":22006},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u662d","indexes":"xlnwbswjnbcsqdrw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u9b4f\u664b\u5357\u5317\u671d\u65f6\u671f\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":22007},{"answer":"\u5de6\u4e18\u660e","indexes":"ccsllyqywsjwsrdzpxlnwsrdzpwslzccz","question":"\u300a\u695a\u8f9e\u300b\u6536\u5f55\u4e86\u4ee5\u5c48\u539f\u4e3a\u9996\u51e0\u4f4d\u8bd7\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u7684\u4f5c\u54c1\u672a\u6536\u5f55\u5728\u300a\u695a\u8f9e\u300b\u4e2d\uff1f","id":22008},{"answer":"\u90b9\u5143\u6807","indexes":"mcwqddldsyjnsdfwzdzzjtqzzzmddsdlbczxlnwsydlbcz","question":"\u660e\u671d\u665a\u671f\u7684\u4e1c\u6797\u515a\u662f\u4ee5\u6c5f\u5357\u58eb\u5927\u592b\u4e3a\u4e3b\u7684\u653f\u6cbb\u96c6\u56e2\uff0c\u5176\u4e2d\u6700\u8457\u540d\u7684\u5f53\u5c5e\u201c\u4e1c\u6797\u516b\u624d\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e1c\u6797\u516b\u624d\u5b50\uff1f","id":22009},{"answer":"\u4e91\u9634\u9001\u665a\u96f7","indexes":"xlnjsczdsyxrgzqsz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u590f\u65e5\u8fc7\u90d1\u4e03\u5c71\u658b\u300b\uff1f","id":22010},{"answer":"\u8f9b\u5f03\u75be","indexes":"xlnwcrsyhfpcr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u5c5e\u4e8e\u8c6a\u653e\u6d3e\u8bcd\u4eba\uff1f","id":22011},{"answer":"\u8fde\u6d32\u62e5\u5915\u6da8","indexes":"xlnjsczlbwzjnzswzw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u5728\u6c5f\u5357\u8d60\u5b8b\u4e94\u4e4b\u95ee\u300b\uff1f","id":22012},{"answer":"\u5415\u5e03\u5b57\u5949\u9633","indexes":"xlgysgrwxmbzcwdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u4e09\u56fd\u4eba\u7269\u59d3\u540d\u8868\u5b57\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":22013},{"answer":"\u4e07\u91cc\u6d6e\u4e91\u9634\u4e14\u6674","indexes":"mhryglmsgmyxlnj","question":"\u5b5f\u6d69\u7136\u300a\u591c\u5f52\u9e7f\u95e8\u5c71\u6b4c\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\uff1f","id":22014},{"answer":"\u6851\u5170","indexes":"xlnxydydmzbgjtclhhylmmjsdz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u540d\u5b57\u88ab\u56fd\u9645\u4f53\u64cd\u8054\u5408\u4f1a\u7528\u6765\u547d\u540d\u6280\u672f\u52a8\u4f5c\uff1f","id":22015},{"answer":"\u7ae0\u534e\u5373\u65e7\u53f0","indexes":"xlnjsczdsydxyc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u767b\u8944\u9633\u57ce\u300b\uff1f","id":22016},{"answer":"\u5965\u65af\u5361\xb7\u7f57\u4f2f\u900a","indexes":"NBAdfzddhwss","question":"NBA\u5f97\u5206\u6700\u591a\u7684\u540e\u536b\u662f\u8c01\uff1f","id":22017},{"answer":"\u767b\u4e34\u51fa\u4e16\u754c","indexes":"xlnjsbsczwwdswclyj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u8bd7\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u7684\u300a\u5bbf\u738b\u660c\u9f84\u9690\u5c45\u300b\uff1f","id":22018},{"answer":"\u738b\u660c\u9f84\u300a\u585e\u4e0a\u66f2\u300b","indexes":"xlnssbswygs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e94\u8a00\u53e4\u8bd7\uff1f","id":22019},{"answer":"\u674e\u9880\u300a\u53e4\u610f\u300b","indexes":"xlnssbswylf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bd7\u4e0d\u662f\u4e94\u8a00\u4e50\u5e9c\uff1f","id":22020},{"answer":"\u5370\u5ea6","indexes":"xlnggjbszglssdfsg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u9644\u5c5e\u56fd\uff1f","id":22021},{"answer":"\u738b\u5b59\u5f52\u4e0d\u5f52","indexes":"xlnjsczwwsb","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u7ef4\u300a\u9001\u522b\u300b\uff1f","id":22022},{"answer":"\u5ef6\u9996\u665e\u4e91\u8def","indexes":"xlnjsczrxghlgqx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4efb\u5e0c\u53e4\u300a\u548c\u674e\u516c\u4e03\u5915\u300b\uff1f","id":22023},{"answer":"\u53d1\u5323\u5148\u6765\u745e\u6709\u865e","indexes":"xlnjsczcryfhszlcp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u65e5\u7528\u300a\u5949\u548c\u5723\u5236\u9f99\u6c60\u7bc7\u300b\uff1f","id":22024},{"answer":"\u6b65\u6b65\u6625\u82b3\u7eff","indexes":"xlnjsczlxycs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u5e0c\u5937\u300a\u91c7\u6851\u300b\uff1f","id":22025},{"answer":"\u65e7\u597d\u9694\u826f\u7f18","indexes":"xlnjbsczctgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6d82\u300a\u5b64\u96c1\u300b\uff1f","id":22026},{"answer":"\u557c\u65f6\u60ca\u59be\u68a6","indexes":"xlnjsczjcxcy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u91d1\u660c\u7eea\u300a\u6625\u6028\u300b\uff1f","id":22027},{"answer":"\u4ece\u58c1\u4e0a\u89c2","indexes":"xlngcybsczcqb","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u6210\u8bed\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u300a\u9648\u60c5\u8868\u300b\uff1f","id":22028},{"answer":"\u91ce\u8001\u4e0e\u4eba\u4e89\u5e2d\u7f62","indexes":"xlnjbscwwcgjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u738b\u7ef4\u300a\u916c\u90ed\u7ed9\u4e8b\u300b\uff1f","id":22029},{"answer":"\u4eca\u4eba\u591a\u4e0d\u5f39","indexes":"xlnjsczlzqdq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5218\u957f\u537f\u300a\u5f39\u7434\u300b\uff1f","id":22030},{"answer":"\u6b32\u628a\u4e00\u9ebe\u6c5f\u6d77\u53bb","indexes":"xlnjsczdmjfwxdlyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u7267\u300a\u5c06\u8d74\u5434\u5174\u767b\u4e50\u6e38\u539f\u300b\uff1f","id":22031},{"answer":"\u5ffd\u5ff5\u5c71\u4e2d\u5ba2","indexes":"xlnjbsczzjldhkwlspbq","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u4e5d\u9f84\u7684\u300a\u6e56\u53e3\u671b\u5e90\u5c71\u7011\u5e03\u6cc9\u300b\uff1f","id":22032},{"answer":"\u5927\u98df","indexes":"xlngmzbsgdzgdmz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u540d\u65cf\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7684\u6c11\u65cf\uff1f","id":22033},{"answer":"\u5b59\u8c0b\u6881\u56fd\u73cd","indexes":"xlnjsczdsysyalgzmysyyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u5ba1\u8a00\u300a\u5c81\u591c\u5b89\u4e50\u516c\u4e3b\u6ee1\u6708\u4f8d\u5bb4\u5e94\u5236\u300b\uff1f","id":22034},{"answer":"\u767d\u9aa8\u76f8\u6491\u59d4","indexes":"xlnjsczwwjbszc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u65e0\u7ade\u300a\u5317\u4f7f\u957f\u57ce\u300b\uff1f","id":22035},{"answer":"\u7531\u6765\u5f81\u6218\u5730","indexes":"xlnjbsczlqgy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u9880\u300a\u53e4\u610f\u300b\uff1f","id":22036},{"answer":"\u6ca7\u6d77\u6708\u660e\u73e0\u6709\u6cea","indexes":"xlnjbsclsywt","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u674e\u5546\u9690\u300a\u65e0\u9898\u300b\uff1f","id":22037},{"answer":"\u5fa1\u6797\u519b","indexes":"gzjswtyqbzwgcswcycjjycjjfwwgxtxlnxbsyycjjd","question":"\u9ad8\u7956\u5c06\u4e09\u4e07\u592a\u539f\u4eb2\u5175\u4f5c\u4e3a\u5bab\u57ce\u5bbf\u536b\uff0c\u79f0\u5143\u4ece\u7981\u519b\u3002\u5143\u4ece\u7981\u519b\u5206\u4e3a\u4e94\u4e2a\u7cfb\u7edf\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5143\u4ece\u7981\u519b\u7684\uff1f","id":22038},{"answer":"\u4f7f\u81e3\u5c06\u738b\u547d","indexes":"xlnjbsczqwqdcfryx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u7da6\u6bcb\u6f5c\u7684\u300a\u6625\u6cdb\u82e5\u8036\u6eaa\u300b\uff1f","id":22039},{"answer":"\u79bb\u79bb\u65e9\u9e3f\u5ea6","indexes":"xlnjsczlbywdjj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u767e\u836f\u300a\u665a\u6e21\u6c5f\u6d25\u300b\uff1f","id":22040},{"answer":"\u65cb\u8f6c","indexes":"xlnxdzbshbddznr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u52a8\u4f5c\u4e0d\u662f\u6ed1\u677f\u7684\u52a8\u4f5c\u5185\u5bb9\uff1f","id":22041},{"answer":"\u6deb","indexes":"fjzszrsdjpbbkxlnx","question":"\u4f5b\u6559\u4e2d\u6240\u6307\u4eba\u751f\u7684\u4e5d\u54c1\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":22042},{"answer":"\u9053\u5b66","indexes":"gddetjyhtzkdfzcsjdyxdjzjxlxzbbkxlnx","question":"\u53e4\u4ee3\u5bf9\u513f\u7ae5\u6559\u80b2\u548c\u7ae5\u5b50\u79d1\u7684\u53d1\u5c55\u4ea7\u751f\u8f83\u5927\u5f71\u54cd\u7684\u51e0\u79cd\u6559\u5b66\u7c7b\u578b\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":22043},{"answer":"\u8fe5\u773a\u7a77\u539f\u6cfd","indexes":"xlnjsczljfjzfjcgtzkh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u674e\u5ce4\u300a\u5949\u6559\u8ffd\u8d74\u4e5d\u6210\u5bab\u9014\u4e2d\u53e3\u53f7\u300b\uff1f","id":22044},{"answer":"\u5510\u592a\u5b97","indexes":"gdyhddwxfdjqwxlnwhdxd","question":"\u53e4\u4ee3\u6709\u5f88\u591a\u5e1d\u738b\u4fe1\u5949\u9053\u6559\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\u4fe1\u9053\uff1f","id":22045},{"answer":"\u97f6\u5973\u5cf0","indexes":"slszgwdgdlzysdzyjysxlngdmbsjysfjdjd","question":"\u821c\u9675\u662f\u4e2d\u56fd\u4e94\u5927\u53e4\u5e1d\u9675\u4e4b\u4e00\uff0c\u821c\u5e1d\u846c\u4e8e\u4e5d\u5db7\u5c71\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5730\u540d\u4e0d\u662f\u4e5d\u5db7\u5c71\u9644\u8fd1\u7684\u666f\u70b9\uff1f","id":22046},{"answer":"\u6c5f\u5357\u9022\u674e\u9f9f\u5e74","indexes":"xlnbbstczjldzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4e0d\u662f\u5510\u671d\u5f20\u4e5d\u9f84\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":22047},{"answer":"\u54c8\u5bc6","indexes":"dsczlyxbjddjgdfqzbbkxlnx","question":"\u5bf9\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u5f71\u54cd\u6bd4\u8f83\u5927\u7684\u51e0\u4e2a\u5730\u65b9\u5176\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":22048},{"answer":"\u9971\u537f","indexes":"qwxlngbsyscdzzjgzdjszy","question":"\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5b8b\u671d\u7684\u653f\u6cbb\u673a\u6784\u4e2d\u7684\u4e5d\u5bfa\u4e4b\u4e00\uff1f","id":22049},{"answer":"\u7518\u9732\u5bfa","indexes":"xlngbmbsytcdzyswjgjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u90e8\u95e8\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5510\u671d\u7684\u4e2d\u592e\u4e8b\u52a1\u673a\u5173\u4e5d\u5bfa\uff1f","id":22050},{"answer":"\u513f\u7ae5\u76f8\u89c1\u4e0d\u76f8\u8bc6","indexes":"xlnjsczhzzhxos","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u8d3a\u77e5\u7ae0\u300a\u56de\u4e61\u5076\u4e66\u300b\uff1f","id":22051},{"answer":"\u96f6\u9732\u6e7f\u7f57\u8966","indexes":"xlnjsczqzzxsfgf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u4e54\u77e5\u4e4b\u300a\u4e0b\u5c71\u9022\u6545\u592b\u300b\uff1f","id":22052},{"answer":"\u9690\u9690\u9999\u53f0\u591c","indexes":"xlnjsczlzlsjs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5362\u7167\u90bb\u300a\u77f3\u955c\u5bfa\u300b\uff1f","id":22053},{"answer":"\u987e\u5f71\u65e0\u5982\u767d\u53d1\u4f55","indexes":"xlnjbsclzqzsgjyz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5218\u957f\u537f\u300a\u957f\u6c99\u8fc7\u8d3e\u8c0a\u5b85\u300b\uff1f","id":22054},{"answer":"\u672a\u8c19\u59d1\u98df\u6027","indexes":"xlnjsczwjxjn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u5efa\u300a\u65b0\u5ac1\u5a18\u300b\uff1f","id":22055},{"answer":"\u6731\u53f3","indexes":"xlnwzghlybx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u505a\u8fc7\u7ff0\u6797\u9662\u7f16\u4fee\uff1f","id":22056},{"answer":"\u9646\u6e38","indexes":"fwsxlsdwh","question":"\u201c\u653e\u7fc1\u201d\u662f\u4e0b\u5217\u8c01\u7684\u665a\u53f7\uff1f","id":22057},{"answer":"\u738b\u91cd\u9633","indexes":"xlnwsybsyjysqdbqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u91d1\u5143\u65f6\u671f\u7684\u201c\u5317\u4e03\u771f\uff1f","id":22058},{"answer":"\u4ef2\u5eb7","indexes":"xlnwbsscdgw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5546\u671d\u7684\u56fd\u738b\uff1f","id":22059},{"answer":"\u6a2a\u626b\u516d\u5408","indexes":"xlbsyzgsqdsssnx","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u53f2\u4e8b\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":22060},{"answer":"\u6742\u66f2\u6b4c\u8bcd","indexes":"xlnzstbsyqts","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8bd7\u4f53\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5168\u5510\u8bd7\uff1f","id":22061},{"answer":"\u6708\u4e0b\u98de\u5929\u955c","indexes":"xlnjbsczdfyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u675c\u752b\u300a\u6708\u591c\u300b\uff1f","id":22062},{"answer":"\u5218\u6d77\u87fe","indexes":"xlnwsybsyjysqdnqz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u91d1\u5143\u65f6\u671f\u7684\u201c\u5357\u4e03\u771f\uff1f","id":22063},{"answer":"\u592a\u5c09","indexes":"hcsxsgjqzxlnxbsyjq","question":"\u6c49\u671d\u5b9e\u884c\u4e09\u516c\u4e5d\u537f\u5236\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e5d\u537f\uff1f","id":22064},{"answer":"\u4e09\u5343\u592a\u4e59\u519b","indexes":"xlnjsczyjcs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u6768\u70af\u300a\u51fa\u585e\u300b\uff1f","id":22065},{"answer":"\u4e1c\u62d2\u590d\u897f\u654c","indexes":"xlnjsczcssyx","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u5d14\u6e5c\u300a\u585e\u57a3\u884c\u300b\uff1f","id":22066},{"answer":"\u82b3\u597d\u7a7a\u6240\u60dc","indexes":"xlnjsczsthdzbcryss","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u82cf\u988b\u300a\u548c\u675c\u4e3b\u7c3f\u6625\u65e5\u6709\u6240\u601d\u300b\uff1f","id":22067},{"answer":"\u8776\u604b\u82b1\uff08\u82b1\u892a\u6b8b\u7ea2\u9752\u674f\u5c0f\uff09","indexes":"xlnscbsscncrlqzdzp","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9996\u8bcd\u4e0d\u662f\u5b8b\u671d\u5973\u8bcd\u4eba\u674e\u6e05\u7167\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":22068},{"answer":"\u7ec8\u5357\u9634\u5cad\u79c0","indexes":"zyznwyxyxlnyj","question":"\u7956\u548f\u300a\u7ec8\u5357\u671b\u9980\u96ea\u300b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":22069},{"answer":"\u4ea1\u7f8a\u8865\u7262","indexes":"xlngcybsczyxybj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6210\u8bed\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e8e\u300a\u9879\u7fbd\u672c\u7eaa\u300b\uff1f","id":22070},{"answer":"\u81ea\u5356\u81ea\u5938","indexes":"xlnjxhyhsgwg","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u6b47\u540e\u8bed\u548c\u4e09\u56fd\u65e0\u5173\uff1f","id":22071},{"answer":"\u5de6\u5343\u9a91","indexes":"tzdjjzbyqyyfwqbxlnxbsybyqyzl","question":"\u592a\u5b97\u7684\u7981\u519b\u4e2d\uff0c\u5317\u8859\u4e03\u8425\u53c8\u5206\u4e3a\u4e03\u90e8\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5317\u8859\u4e03\u8425\u4e4b\u5217\uff1f","id":22072},{"answer":"\u72ec\u6572\u521d\u591c\u78ec","indexes":"xlnjbsczzjmfgr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5f20\u7c4d\u300a\u6ca1\u8543\u6545\u4eba\u300b\uff1f","id":22073},{"answer":"\u83ab\u5b66\u6e38\u4fa0\u513f","indexes":"xlnjbsczmjlnc","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5b5f\u90ca\u300a\u70c8\u5973\u64cd\u300b\uff1f","id":22074},{"answer":"\u4e09\u5ce1\u697c\u53f0\u6df9\u65e5\u6708","indexes":"dfyhgjwszemyxlnyj","question":"\u675c\u752b\u300a\u548f\u6000\u53e4\u8ff9\u4e94\u9996\u4e4b\u4e8c\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":22075},{"answer":"\u5c18\u8d77\u6d1b\u9633\u98ce","indexes":"xlnjsczlbwqrjldscwl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u9a86\u5bbe\u738b\u300a\u79cb\u65e5\u996f\u9646\u9053\u58eb\u9648\u6587\u6797\u300b\uff1f","id":22076},{"answer":"\u6b27\u5927\u4efb","indexes":"qjqnjdbwczbsrcwjqbczxlsbsbczzl","question":"\u6e05\u5609\u5e86\u5e74\u95f4\u7684\u516b\u4f4d\u624d\u5b50\u88ab\u4e16\u4eba\u79f0\u4e3a\u201c\u5609\u5e86\u516b\u624d\u5b50\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u8c01\u4e0d\u662f\u516b\u624d\u5b50\u4e4b\u5217\uff1f","id":22077},{"answer":"\u98ce\u6cc9\u6ee1\u6e05\u542c","indexes":"lzydcycsydsjmyxlnyj","question":"\u67f3\u5b97\u5143\u7684\u300a\u6668\u8be3\u8d85\u5e08\u9662\u8bfb\u7985\u7ecf\u300b\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f","id":22078},{"answer":"\u8377\u7ffb\u5317\u6f6d\u5f71","indexes":"xlnjsczwbstyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u662f\u51fa\u81ea\u738b\u52c3\u300a\u5c71\u4ead\u591c\u5bb4\u300b\uff1f","id":22079},{"answer":"\u4e2d\u4fc4\u5c3c\u5e03\u695a\u6761\u7ea6","indexes":"xlngtysqcdyzhqddty","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u6761\u7ea6\u662f\u6e05\u671d\u6253\u8d62\u4ed7\u540e\u7b7e\u8ba2\u7684\u6761\u7ea6\uff1f","id":22080},{"answer":"\u7b1b","indexes":"ygsqdlqzmyxlnx","question":"\u8fdc\u53e4\u65f6\u671f\u7684\u4e50\u5668\u4e2d\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f","id":22081},{"answer":"\u9001\u5ba2","indexes":"xlnxbsyhsdjl","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u540e\u4e16\u7684\u9152\u793c\uff1f","id":22082},{"answer":"\u4f30\u5ba2\u663c\u7720\u77e5\u6d6a\u9759","indexes":"xlnjbscyzqbhsszy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u53e5\u4e0d\u662f\u51fa\u5143\u7a39\u300a\u9063\u60b2\u6000\u4e09\u9996\u4e4b\u4e00\u300b\uff1f","id":22083},{"answer":"\u4e2d\u7acb","indexes":"lssddyfzqsfmdwljsclclzqsserjsslddmdywzqzbbkxlnxwz","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u4efd\u8db3\u7403\u201c\u9996\u53d1\u540d\u5355\u201d\u300a\u6b66\u6797\u65e7\u4e8b\u300b\u66fe\u5217\u51fa\u4e86\u201c\u7b51\u7403\u4e09\u5341\u4e8c\u4eba\u201d\u7ade\u8d5b\u65f6\u4e24\u961f\u7684\u540d\u5355\u4e0e\u4f4d\u7f6e,\u5176\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4f4d\u7f6e?","id":22084},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"cccjfswhsth","question":"\u66f9\u64cd\u66fe\u7ecf\u5c01\u8c01\u4e3a\u6c49\u5bff\u4ead\u5019?","id":22085},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"sgzbywbjjdbwjjssdsx","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u88ab\u8a89\u4e3a\u201c\u516b\u5065\u5c06\u201d\u7684\u516b\u4f4d\u5c06\u519b\u662f\u8c01\u7684\u624b\u4e0b\uff1f","id":22086},{"answer":"\u767d\u767b\u4e4b\u6218","indexes":"qwxlnczybsfszhcsq","question":"\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u90a3\u573a\u6218\u5f79\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u6c49\u671d\u65f6\u671f\uff1f","id":22087},{"answer":"\u5357\u4e30\u7a91","indexes":"xlngcswglssjxsnymdcqyk","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u624d\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6c5f\u897f\u7701\u5185\u6709\u540d\u7684\u74f7\u5668\u7a91\u53e3\uff1f","id":22088},{"answer":"\u5b8b\u53f2","indexes":"essszpfzzdsnb","question":"\u4e8c\u5341\u56db\u53f2\u4e2d\u7bc7\u5e45\u6700\u957f\u7684\u662f\u54ea\u90e8\uff1f","id":22089},{"answer":"\u591c\u53c9","indexes":"xlngmzbsyzggdmz","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u6c11\u65cf\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6c11\u65cf\uff1f","id":22090},{"answer":"\u5fb7\u4e91\u793e","indexes":"xlnxbssczmylzz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5b8b\u671d\u8457\u540d\u5a31\u4e50\u7ec4\u7ec7\uff1f","id":22091},{"answer":"\u8981\u585e3\u5ea7","indexes":"xlgyhbqhdjnzcdtjznxscwd","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u6cb3\u5317\u79e6\u7687\u5c9b\u5883\u5185\u957f\u57ce\u7684\u7edf\u8ba1\u4e2d\u54ea\u9879\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":22092},{"answer":"\u5357\u5510","indexes":"xabsxlncdgd","question":"\u897f\u5b89\u4e0d\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u671d\u7684\u53e4\u90fd\uff1f","id":22093},{"answer":"\u5f20\u7231\u73b2","indexes":"xlnwbsjshsdmy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u65e7\u4e0a\u6d77\u5341\u5927\u540d\u5a9b\uff1f","id":22094},{"answer":"1994\u5e74\u7f8e\u56fd\u4e16\u754c\u676f\u4e3b\u9898\u66f2\uff0d\uff1a\u201c\u8f89\u714c\u4e4b\u5730\u201d","indexes":"xlgyljsjbztqdmszqdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5386\u5c4a\u4e16\u754c\u676f\u4e3b\u9898\u66f2\u7684\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":22095},{"answer":"1000\u7c73\u957f\u8dd1","indexes":"xlnxbsxdtyzdqxqnzdxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u73b0\u4ee3\u4f53\u80b2\u4e2d\u7684\u201c\u4e03\u9879\u5168\u80fd\u201d\u4e2d\u7684\u9879\u76ee\uff1f","id":22096},{"answer":"\u300a\u5f77\u5fa8\u300b\u6536\u51651925\u5e74\u7684\u300a\u795d\u798f\u300b","indexes":"xlnxgylxdmsscwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u9c81\u8fc5\u7684\u63cf\u8ff0\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f","id":22097},{"answer":"\u963f\u745f-\u5fb7\u9c81\u5229\u5fb7\u56fd1955-1961","indexes":"xlgyljgjzlzxdmscwds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5386\u5c4a\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u4e3b\u5e2d\u7684\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f?","id":22098},{"answer":"1988\u5e74\u5728\u97e9\u56fd\u4e3e\u529e\u7684\u7b2c\u4e8c\u5341\u56db\u5c4a\u5965\u8fd0\u4f1a","indexes":"qjwzgmzddayhsnyj","question":"\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\u89c4\u6a21\u6700\u5927\u7684\u5965\u8fd0\u4f1a\u662f\u54ea\u4e00\u5c4a\uff1f","id":22099},{"answer":"1952\u5e74","indexes":"wxhqdyczaycskggpysnyn","question":"\u4e94\u661f\u7ea2\u65d7\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u5965\u8fd0\u6751\u4e0a\u7a7a\u9ad8\u9ad8\u98d8\u626c\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f","id":22100},{"answer":"1894","indexes":"gjawhsnyncld","question":"\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u6210\u7acb\u7684\uff1f","id":22101},{"answer":"36","indexes":"sjlddlsqyzlsssyjzddsqsx108hhssfsjjzsjdsxzydswhh","question":"\u5b8b\u6c5f\u9886\u5bfc\u7684\u6881\u5c71\u8d77\u4e49\u5728\u5386\u53f2\u4e0a\u662f\u6709\u8bb0\u8f7d\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u5176\u624b\u4e0b108\u597d\u6c49\u6240\u8ff0\u975e\u5b9e\uff0c\u636e\u8bb0\u8f7d\u5b8b\u6c5f\u7684\u624b\u4e0b\u53ea\u6709\u591a\u5c11\u4f4d\u597d\u6c49\uff1f","id":22102},{"answer":"\u5207\u5c14\u897f","indexes":"1998nozgdlshmjlbwqzozlUEFAgyozgjlsggzytnzblsblsemmzklhyycmwG14dxzzdsxlngjlbbsG14cy","question":"1998\u5e74\u6b27\u6d32\u5404\u5927\u8054\u8d5b\u8c6a\u95e8\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u4e3a\u7275\u5236\u6b27\u8db3\u8054\uff08UEFA\uff09\u5173\u4e8e\u6b27\u6d32\u51a0\u519b\u8054\u8d5b\u6539\u9769\u5236\uff0c\u4e8e\u540c\u5e74\u5728\u6bd4\u5229\u65f6\u5e03\u9c81\u585e\u5c14\u79d8\u5bc6\u53ec\u5f00\u4e86\u4f1a\u8bae\uff01\u7531\u6b64\u540d\u4e3a\u300cG14\u300d\u7684\u65b0\u7ec4\u7ec7\u8bde\u751f\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4ff1\u4e50\u90e8\u4e0d\u662fG14\u6210\u5458\uff1f","id":22103},{"answer":"\u8212\u9a6c\u8d6b","indexes":"hdzgjzddF1xsss","question":"\u83b7\u5f97\u603b\u51a0\u519b\u6700\u591a\u7684F1\u9009\u624b\u662f\u8c01?","id":22104},{"answer":"1957\u5e74","indexes":"wgzqjjlssynyn","question":"\u6211\u56fd\u8db3\u7403\u7532\u7ea7\u8054\u8d5b\u59cb\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74?","id":22105},{"answer":"\u5df4\u9ece","indexes":"xlnxbsF1djszd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662fF1\u5927\u5956\u8d5b\u7ad9\u70b9?","id":22106},{"answer":"\u65a9","indexes":"xlnxbssysqdzyhddflzdzdxf","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u5b8b\u5143\u65f6\u671f\u5bf9\u4e2d\u539f\u6c49\u5730\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u4e2d\u7684\u5211\u7f5a\uff1f","id":22107},{"answer":"\u6c5d\u9633\u738b","indexes":"zgxjstzjtnbls16n291306zjdzlscbwzlxlnwbsybwzl","question":"\u4e2d\u56fd\u897f\u664b\u65f6\u7edf\u6cbb\u96c6\u56e2\u5185\u90e8\u5386\u65f616\u5e74\uff08291\uff5e306\uff09\u4e4b\u4e45\u7684\u6218\u4e71\uff0c\u53f2\u79f0\u201c\u516b\u738b\u4e4b\u4e71\u201d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u738b\u4e4b\u5217\uff1f","id":22108},{"answer":"186","indexes":"NBAdcbsdfzgdsdsf","question":"NBA\u5355\u573a\u6bd4\u8d5b\u5f97\u5206\u6700\u9ad8\u7684\u662f\u591a\u5c11\u5206\uff1f","id":22109},{"answer":"1986\u58a8\u897f\u54e5","indexes":"xlgydgsjmszqds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u593a\u51a0\u65f6\u95f4\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":22110},{"answer":"1980\u5e74\u7b2c\u516b\u5c4a\u4e16\u754c\u9526\u6807\u8d5b","indexes":"xlnxbsyzgnpdwlgsr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u5973\u6392\u7684\u201c\u4e94\u8fde\u51a0\u201d\u6b8a\u8363\uff1f","id":22111},{"answer":"1980\u5e74\u7b2c\u516b\u5c4a\u4e16\u754c\u9526\u6807\u8d5b","indexes":"xlnxbsyzgnpdwlgsr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u5973\u6392\u7684\u201c\u4e94\u8fde\u51a0\u201d\u6b8a\u8363\uff1f","id":22112},{"answer":"\u970d\u5c14\u5c91\u8d1d","indexes":"xlnwmyrx1974nsjbzjzr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u6ca1\u6709\u5165\u90091974\u5e74\u4e16\u754c\u676f\u6700\u4f73\u9635\u5bb9\uff1f","id":22113},{"answer":"\u63d2\u7fc5\u864e\u6731\u4edd","indexes":"xldsh108jdmscwdsnx","question":"\u4e0b\u5217\u5bf9\u6c34\u6d52108\u5c06\u7684\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f","id":22114},{"answer":"110\u7c73\u680f\u51a0\u519b\uff08\u5218\u7fd4\uff09","indexes":"xlnxd27jayhsqddgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u7b2c27\u5c4a\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e0a\u53d6\u5f97\u7684\u51a0\u519b\uff1f","id":22115},{"answer":"\u5f20\u7fbd","indexes":"dlsczstdzdlnj10wsrsdbdygsglpxlnwbsydlscz","question":"\u5927\u5386\u5341\u624d\u5b50\u662f\u5510\u4ee3\u5b97\u5927\u5386\u5e74\u95f410\u4f4d\u8bd7\u4eba\u6240\u4ee3\u8868\u7684\u4e00\u4e2a\u8bd7\u6b4c\u6d41\u6d3e\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5927\u5386\u5341\u624d\u5b50\uff1f","id":22116},{"answer":"1894","indexes":"gjawhsnyncld","question":"\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u6210\u7acb\u7684\uff1f","id":22117},{"answer":"36","indexes":"sjlddlsqyzlsssyjzddsqsx108hhssfsjjzsjdsxzydswhh","question":"\u5b8b\u6c5f\u9886\u5bfc\u7684\u6881\u5c71\u8d77\u4e49\u5728\u5386\u53f2\u4e0a\u662f\u6709\u8bb0\u8f7d\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u5176\u624b\u4e0b108\u597d\u6c49\u6240\u8ff0\u975e\u5b9e\uff0c\u636e\u8bb0\u8f7d\u5b8b\u6c5f\u7684\u624b\u4e0b\u53ea\u6709\u591a\u5c11\u4f4d\u597d\u6c49\uff1f","id":22118},{"answer":"\u5207\u5c14\u897f","indexes":"1998nozgdlshmjlbwqzozlUEFAgyozgjlsggzytnzblsblsemmzklhyycmwG14dxzzdsxlngjlbbsG14cy","question":"1998\u5e74\u6b27\u6d32\u5404\u5927\u8054\u8d5b\u8c6a\u95e8\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u4e3a\u7275\u5236\u6b27\u8db3\u8054\uff08UEFA\uff09\u5173\u4e8e\u6b27\u6d32\u51a0\u519b\u8054\u8d5b\u6539\u9769\u5236\uff0c\u4e8e\u540c\u5e74\u5728\u6bd4\u5229\u65f6\u5e03\u9c81\u585e\u5c14\u79d8\u5bc6\u53ec\u5f00\u4e86\u4f1a\u8bae\uff01\u7531\u6b64\u540d\u4e3a\u300cG14\u300d\u7684\u65b0\u7ec4\u7ec7\u8bde\u751f\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4ff1\u4e50\u90e8\u4e0d\u662fG14\u6210\u5458\uff1f","id":22119},{"answer":"\u8212\u9a6c\u8d6b","indexes":"hdzgjzddF1xsss","question":"\u83b7\u5f97\u603b\u51a0\u519b\u6700\u591a\u7684F1\u9009\u624b\u662f\u8c01?","id":22120},{"answer":"1957\u5e74","indexes":"wgzqjjlssynyn","question":"\u6211\u56fd\u8db3\u7403\u7532\u7ea7\u8054\u8d5b\u59cb\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74?","id":22121},{"answer":"1000\u7c73\u957f\u8dd1","indexes":"xlnxbsxdtyzdqxqnzdxm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u73b0\u4ee3\u4f53\u80b2\u4e2d\u7684\u201c\u4e03\u9879\u5168\u80fd\u201d\u4e2d\u7684\u9879\u76ee\uff1f","id":22122},{"answer":"1986\u58a8\u897f\u54e5","indexes":"xlgydgsjmszqds","question":"\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u593a\u51a0\u65f6\u95f4\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f","id":22123},{"answer":"\u970d\u5c14\u5c91\u8d1d","indexes":"xlnwmyrx1974nsjbzjzr","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u6ca1\u6709\u5165\u90091974\u5e74\u4e16\u754c\u676f\u6700\u4f73\u9635\u5bb9\uff1f","id":22124},{"answer":"\u5c0f\u517b\u7531\u57fa\u5e9e\u4e07\u6625","indexes":"xlnxbssh108j","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u6c34\u6d52108\u5c06\uff1f","id":22125},{"answer":"\u5c0f\u7981\u533a\u957f18\u7c73","indexes":"xlnxgyzqcdsjscwd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u5173\u4e8e\u8db3\u7403\u573a\u7684\u6570\u636e\u662f\u9519\u8bef\u7684?","id":22126},{"answer":"110\u7c73\u680f\u51a0\u519b\uff08\u5218\u7fd4\uff09","indexes":"xlnxd27jayhsqddgj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u7b2c27\u5c4a\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e0a\u53d6\u5f97\u7684\u51a0\u519b\uff1f","id":22127},{"answer":"\u5f20\u7fbd","indexes":"dlsczstdzdlnj10wsrsdbdygsglpxlnwbsydlscz","question":"\u5927\u5386\u5341\u624d\u5b50\u662f\u5510\u4ee3\u5b97\u5927\u5386\u5e74\u95f410\u4f4d\u8bd7\u4eba\u6240\u4ee3\u8868\u7684\u4e00\u4e2a\u8bd7\u6b4c\u6d41\u6d3e\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5927\u5386\u5341\u624d\u5b50\uff1f","id":22128},{"answer":"H","indexes":"xlnygsqdhxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6c22\u7684\u5316\u5b66\u5f0f?","id":22129},{"answer":"P","indexes":"xlnygsldhxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u78f7\u7684\u5316\u5b66\u5f0f?","id":22130},{"answer":"Ca","indexes":"xlnygsgdhxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u9499\u7684\u5316\u5b66\u5f0f?","id":22131},{"answer":"Na","indexes":"xlnygsndhxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u94a0\u7684\u5316\u5b66\u5f0f?","id":22132},{"answer":"\u94c1","indexes":"yxsyjsds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u91d1\u5c5e\u7684\u662f:","id":22133},{"answer":"\u9ec4\u94dc","indexes":"yxsyjsds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u91d1\u5c5e\u7684\u662f:","id":22134},{"answer":"\u4fdd\u65f6\u6377","indexes":"yxsyqcppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u6c7d\u8f66\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22135},{"answer":"\u672c\u7530","indexes":"yxsyqcppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u6c7d\u8f66\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22136},{"answer":"\u65af\u67ef\u8fbe","indexes":"yxsyqcppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u6c7d\u8f66\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22137},{"answer":"\u4e30\u7530","indexes":"yxsyqcppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u6c7d\u8f66\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22138},{"answer":"\u82f9\u679c","indexes":"yxsysjppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u624b\u673a\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22139},{"answer":"\u5c0f\u7c73","indexes":"yxsysjppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u624b\u673a\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22140},{"answer":"\u8bfa\u57fa\u4e9a","indexes":"yxsysjppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u624b\u673a\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22141},{"answer":"\u4e09\u661f","indexes":"yxsysjppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u624b\u673a\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22142},{"answer":"\u6469\u6258\u7f57\u62c9","indexes":"yxsysjppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u624b\u673a\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22143},{"answer":"\u9524\u5b50","indexes":"yxsysjppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u624b\u673a\u54c1\u724c\u7684\u662f:","id":22144},{"answer":"\u597d","indexes":"yxhzbsysxjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22145},{"answer":"\u56fd","indexes":"yxhzbsysxjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22146},{"answer":"\u54df","indexes":"yxhzbsysxjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22147},{"answer":"\u56fd","indexes":"yxhzbsysxjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22148},{"answer":"\u662f","indexes":"yxhzsysxjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22149},{"answer":"\u6563","indexes":"yxhzbsysxjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22150},{"answer":"\u5c0a","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22151},{"answer":"\u70e6","indexes":"yxhzsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22152},{"answer":"\u5728","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22153},{"answer":"\u76d8","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22154},{"answer":"\u9760","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22155},{"answer":"\u8f66","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22156},{"answer":"\u77f3","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22157},{"answer":"\u5f00","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f:","id":22158},{"answer":"\u9c81\u667a\u6df1","indexes":"xmsbssgyyzdrw","question":"\u4e0b\u9762\u8c01\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":22159},{"answer":"\u8bf8\u845b\u6893\u5c90","indexes":"xmsbssgyyzdrw","question":"\u4e0b\u9762\u8c01\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":22160},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u8fc1","indexes":"xmsbssgyyzdrw","question":"\u4e0b\u9762\u8c01\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":22161},{"answer":"\u8303\u5fd7\u6bc5","indexes":"sszgddyccjsjbjsjddqy","question":"\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u961f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53c2\u52a0\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u7403\u5458","id":22162},{"answer":"\u9a6c\u660e\u5b87","indexes":"sszgddyccjsjbjsjddqy","question":"\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u961f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53c2\u52a0\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u7403\u5458","id":22163},{"answer":"\u90b5\u4f73\u4e00","indexes":"sszgddyccjsjbjsjddqy","question":"\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u961f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53c2\u52a0\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u7403\u5458","id":22164},{"answer":"\u90dd\u6d77\u4e1c","indexes":"sszgddyccjsjbjsjddqy","question":"\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u961f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53c2\u52a0\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u7403\u5458","id":22165},{"answer":"\u4e18\u6210\u6850","indexes":"xlnywshrsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u534e\u4eba\u6570\u5b66\u5bb6?","id":22166},{"answer":"\u9648\u666f\u6da6","indexes":"xlnywshrsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u534e\u4eba\u6570\u5b66\u5bb6?","id":22167},{"answer":"\u82cf\u6b65\u9752","indexes":"xlnywshrsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u534e\u4eba\u6570\u5b66\u5bb6?","id":22168},{"answer":"\u9648\u7701\u8eab","indexes":"xlnywshrsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u534e\u4eba\u6570\u5b66\u5bb6?","id":22169},{"answer":"\u7956\u51b2\u4e4b","indexes":"xlnywshrsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u534e\u4eba\u6570\u5b66\u5bb6?","id":22170},{"answer":"\u6218\u56fd\u7b56","indexes":"xlnygdwsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22171},{"answer":"\u6625\u79cb","indexes":"xlnygdwsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22172},{"answer":"\u5c01\u795e\u699c","indexes":"xlnygdwsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22173},{"answer":"\u6768\u5bb6\u5c06","indexes":"xlnygdwsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22174},{"answer":"\u57fa\u7763\u5c71\u4f2f\u7235\u6069\u4ec7\u8bb0","indexes":"xlnygdwbsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22175},{"answer":"\u54c8\u59c6\u96f7\u7279","indexes":"xlnygdwbsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22176},{"answer":"\u738b\u5c14\u5fb7","indexes":"xlnygdwbsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22177},{"answer":"\u9ea6\u514b\u767d","indexes":"xlnygdwbsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269?","id":22178},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"xlnggjbsydecsjdztmg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540c\u76df\u56fd?","id":22179},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"xlnggjbsydecsjdztmg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540c\u76df\u56fd?","id":22180},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"xlnggjbsydecsjdztmg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540c\u76df\u56fd?","id":22181},{"answer":"\u5fb7\u56fd","indexes":"xlnggjsydycsjdztmg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540c\u76df\u56fd?","id":22182},{"answer":"\u5965\u65af\u66fc\u571f\u8033\u5176\u5e1d\u56fd","indexes":"xlnggjsydycsjdztmg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540c\u76df\u56fd?","id":22183},{"answer":"\u5965\u5308\u5e1d\u56fd","indexes":"xlnggjsydycsjdztmg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540c\u76df\u56fd?","id":22184},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"xlnggjbsydycsjdztmg","question":"\u4e0b\u5217\u90a3\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540c\u76df\u56fd?","id":22185},{"answer":"\u62c9\u683c\u6717\u65e5","indexes":"xlnygssxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6570\u5b66\u5bb6?","id":22186},{"answer":"\u970d\u91d1","indexes":"xlnygskxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u79d1\u5b66\u5bb6?","id":22187},{"answer":"\u94b1\u5b66\u68ee","indexes":"xlnygskxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u79d1\u5b66\u5bb6?","id":22188},{"answer":"\u9093\u7a3c\u5148","indexes":"xlnygskxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u79d1\u5b66\u5bb6?","id":22189},{"answer":"\u9ea6\u514b\u65af\u97e6","indexes":"xlnygskxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u79d1\u5b66\u5bb6?","id":22190},{"answer":"\u963f\u57fa\u7c73\u5fb7","indexes":"xlnygssxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6570\u5b66\u5bb6?","id":22191},{"answer":"\u6bd5\u52a0\u7d22","indexes":"xlnygshj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u753b\u5bb6?","id":22192},{"answer":"\u83ab\u5948","indexes":"xlnygshj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u753b\u5bb6?","id":22193},{"answer":"\u5f90\u60b2\u9e3f","indexes":"xlnygshj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u753b\u5bb6?","id":22194},{"answer":"\u4e5d\u5be8\u6c9f","indexes":"xmnygjdbzbjsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u666f\u70b9\u4e0d\u5728\u5317\u4eac\u5e02\u5883\u5185?","id":22195},{"answer":"\u9ec4\u5c71","indexes":"xmnygjdbzbjsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u666f\u70b9\u4e0d\u5728\u5317\u4eac\u5e02\u5883\u5185?","id":22196},{"answer":"\u9ec4\u5c71","indexes":"xmnygcsbztwsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u5728\u53f0\u6e7e\u7701\u5883\u5185?","id":22197},{"answer":"\u7389\u5c71","indexes":"xmnyzsztwsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u5ea7\u5c71\u5728\u53f0\u6e7e\u7701\u5883\u5185?","id":22198},{"answer":"\u65b0\u7af9","indexes":"xmnygcsztwsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u53f0\u6e7e\u7701\u5883\u5185?","id":22199},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"xmnygcszjssjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u6c5f\u82cf\u7701\u5883\u5185?","id":22200},{"answer":"\u5fbd\u5dde","indexes":"xmnygcsbzjssjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u5728\u6c5f\u82cf\u7701\u5883\u5185?","id":22201},{"answer":"\u9ec4\u57d4\u6e2f","indexes":"xmnyggkzgdsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u6e2f\u53e3\u5728\u5e7f\u4e1c\u7701\u5883\u5185?","id":22202},{"answer":"\u4f5b\u5c71","indexes":"xmnygcszgdsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u5e7f\u4e1c\u7701\u5883\u5185?","id":22203},{"answer":"\u5927\u5e86","indexes":"xmnygcszhljsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u9ed1\u9f99\u6c5f\u7701\u5883\u5185?","id":22204},{"answer":"\u94c1\u5cad","indexes":"xmnygcsbzhljsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u5728\u9ed1\u9f99\u6c5f\u7701\u5883\u5185?","id":22205},{"answer":"\u6797\u829d","indexes":"xmnygcsbzxjwwezzqjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u5728\u65b0\u7586\u7ef4\u543e\u5c14\u81ea\u6cbb\u533a\u5883\u5185?","id":22206},{"answer":"\u78a3\u77f3","indexes":"xmnygbsyxyggds","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u897f\u57df\u53e4\u56fd\u7684\u662f?","id":22207},{"answer":"\u71d5\u5b50","indexes":"xlnygsykyfdn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53ef\u4ee5\u98de\u7684\u9e1f?","id":22208},{"answer":"\u7f8a","indexes":"xlnygsyscdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u98df\u8349\u52a8\u7269?","id":22209},{"answer":"\u9cb8\u9c7c","indexes":"xlnygsybrdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u54fa\u4e73\u52a8\u7269?","id":22210},{"answer":"\u732b","indexes":"xlnygsybrdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u54fa\u4e73\u52a8\u7269?","id":22211},{"answer":"\u963f\u70b3","indexes":"xlnygsylj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u97f3\u4e50\u5bb6?","id":22212},{"answer":"\u8d1d\u591a\u82ac","indexes":"xlnygsylj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u97f3\u4e50\u5bb6?","id":22213},{"answer":"\u83ab\u624e\u7279","indexes":"xlnygsylj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u97f3\u4e50\u5bb6?","id":22214},{"answer":"\u65af\u7279\u52b3\u65af","indexes":"xlnygsymdyljz","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6709\u540d\u7684\u97f3\u4e50\u5bb6\u65cf?","id":22215},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"xmnywstddsr","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u5510\u4ee3\u5927\u8bd7\u4eba?","id":22216},{"answer":"\u82cf\u6b65\u9752","indexes":"xmnywbssddwxj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u5b8b\u4ee3\u5927\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22217},{"answer":"\u7c73\u82be","indexes":"xmnywbstsbdj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6?","id":22218},{"answer":"\u674e\u6e05\u7167","indexes":"xmnywbstddwxj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u5510\u4ee3\u5927\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22219},{"answer":"\u738b\u5b88\u4ec1","indexes":"xmnywbstddwxj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u5510\u4ee3\u5927\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22220},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u76f8\u5982","indexes":"xmnywshdwxj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6c49\u4ee3\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22221},{"answer":"\u6768\u96c4","indexes":"xmnywshdwxj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6c49\u4ee3\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22222},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"xmnywssgsqwxj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22223},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"xmnywssgsqwxj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22224},{"answer":"\u516c\u5b59\u74d2","indexes":"ymsjhxmnywwg","question":"\u8f95\u95e8\u5c04\u621f\u548c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u65e0\u5173?","id":22225},{"answer":"\u8881\u7ecd","indexes":"ccjjhxmnywwg","question":"\u8349\u8239\u501f\u7bad\u548c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u65e0\u5173?","id":22226},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"szqrhxmnywwg","question":"\u820c\u6218\u7fa4\u5112\u548c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u65e0\u5173?","id":22227},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"sgmlhxmnywwg","question":"\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u548c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u65e0\u5173?","id":22228},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"tysjyhxmnywwg","question":"\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49\u548c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4f4d\u65e0\u5173?","id":22229},{"answer":"\u6e29\u5ea6\u8ba1","indexes":"smdxtqyrtpdyg","question":"\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u5929\u6c14\u8d8a\u70ed,\u5b83\u722c\u7684\u8d8a\u9ad8?","id":22230},{"answer":"\u868a\u5b50","indexes":"smdwndsltqllndx","question":"\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269,\u4f60\u6253\u6b7b\u4e86\u5b83\u5374\u6d41\u4e86\u4f60\u7684\u8840?","id":22231},{"answer":"\u533b\u751f","indexes":"sttqkb","question":"\u8c01\u5929\u5929\u53bb\u770b\u75c5?","id":22232},{"answer":"X\u5149\u7247","indexes":"smzpkbczdss","question":"\u4ec0\u4e48\u7167\u7247\u770b\u4e0d\u51fa\u7167\u7684\u662f\u8c01?","id":22233},{"answer":"\u4e8c\u6708","indexes":"wlttztddbxktyygyshzssnygy","question":"\u738b\u8001\u592a\u592a\u6574\u5929\u558b\u558b\u4e0d\u4f11,\u53ef\u5979\u6709\u4e00\u4e2a\u6708\u8bf4\u8bdd\u6700\u5c11,\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\u6708?","id":22234},{"answer":"\u7011\u5e03","indexes":"smbjbd","question":"\u4ec0\u4e48\u5e03\u526a\u4e0d\u65ad?","id":22235},{"answer":"\u95e8\u662f\u63a8\u7684","indexes":"xzbgzyjbmyssdfjlkstsccndlqybnbmlkzszmhs","question":"\u5c0f\u5f20\u88ab\u5173\u5728\u4e00\u95f4\u5e76\u6ca1\u6709\u4e0a\u9501\u7684\u623f\u95f4\u91cc,\u53ef\u662f\u4ed6\u4f7f\u51fa\u5403\u5976\u7684\u529b\u6c14\u4e5f\u4e0d\u80fd\u628a\u95e8\u62c9\u5f00,\u8fd9\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b?","id":22236},{"answer":"\u4ea4\u767d\u5377","indexes":"zyckszydtzjlymyydkjdlsrwtmkdmyzbzswsm","question":"\u5728\u4e00\u6b21\u8003\u8bd5\u4e2d,\u4e00\u5bf9\u540c\u684c\u4ea4\u4e86\u4e00\u6a21\u4e00\u6837\u7684\u8003\u5377,\u4f46\u8001\u5e08\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u4eec\u80af\u5b9a\u6ca1\u6709\u505a\u5f0a,\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":22237},{"answer":"\u9e21\u86cb","indexes":"jrhngddxssm","question":"\u52a0\u70ed\u4f1a\u51dd\u56fa\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22238},{"answer":"\u517d\u533b\u9662","indexes":"wsmyjyycbjrkb","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5bb6\u533b\u9662\u4ece\u4e0d\u7ed9\u4eba\u770b\u75c5?","id":22239},{"answer":"\u62a5\u7eb8","indexes":"zzyqyyxyqstytdcpssm","question":"\u5236\u9020\u66f0\u671f\u4e0e\u6709\u6548\u66f0\u671f\u662f\u540c\u4e00\u5929\u7684\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22240},{"answer":"\u5934","indexes":"yyzhxgdtnygbjt","question":"\u7528\u6930\u5b50\u548c\u897f\u74dc\u6253\u5934\u54ea\u4e00\u4e2a\u6bd4\u8f83\u75db?","id":22241},{"answer":"\u5047\u7259","indexes":"xwybsyybyxdczkstszmzdd","question":"\u5c0f\u738b\u4e00\u8fb9\u5237\u7259,\u4e00\u8fb9\u60a0\u95f2\u7684\u5439\u7740\u53e3\u54e8,\u4ed6\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684?","id":22242},{"answer":"\u8f66\u4e0a\u6709\u7a7a\u4f4d","indexes":"yywlttslgcwsmmrrz","question":"\u6709\u4e00\u4f4d\u8001\u592a\u592a\u4e0a\u4e86\u516c\u8f66,\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u8ba9\u5ea7?","id":22243},{"answer":"\u5c31\u662f\u6211","indexes":"yygrtsnfmsddtqbsndxdjmtss","question":"\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba,\u4ed6\u662f\u4f60\u7236\u6bcd\u751f\u7684,\u4f46\u4ed6\u5374\u4e0d\u662f\u4f60\u7684\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9,\u4ed6\u662f\u8c01?","id":22244},{"answer":"\u79d8\u4e66","indexes":"sdmbddsssms","question":"\u4e66\u5e97\u4e70\u4e0d\u5230\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\u4e66?","id":22245},{"answer":"\u4ed6\u5728\u7784\u51c6","indexes":"xwsymyxsbyttzzgzqsmmkdydrqqxtmglwsmtqzyzybyzy","question":"\u5c0f\u738b\u662f\u4e00\u540d\u4f18\u79c0\u58eb\u5175,\u4e00\u5929\u4ed6\u5728\u7ad9\u5c97\u503c\u52e4\u65f6,\u660e\u660e\u770b\u5230\u6709\u654c\u4eba\u6084\u6084\u5411\u4ed6\u6478\u8fc7\u6765,\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u5374\u7741\u4e00\u53ea\u773c\u95ed\u4e00\u53ea\u773c?","id":22246},{"answer":"\u7403\u95e8","indexes":"smmyygbs","question":"\u4ec0\u4e48\u95e8\u6c38\u8fdc\u5173\u4e0d\u4e0a?","id":22247},{"answer":"\u778c\u7761","indexes":"dsmdxhbfl","question":"\u6253\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6beb\u4e0d\u8d39\u529b?","id":22248},{"answer":"\u6df9\u4e0d\u4e86","indexes":"cbgzrtlhm2mhsmxsszbmjgxshsnymrt","question":"\u8239\u8fb9\u6302\u7740\u8f6f\u68af,\u79bb\u6d77\u97622\u7c73,\u6d77\u6c34\u6bcf\u5c0f\u65f6\u4e0a\u6da8\u534a\u7c73,\u51e0\u4e2a\u5c0f\u65f6\u6d77\u6c34\u80fd\u6df9\u6ca1\u8f6f\u68af?","id":22249},{"answer":"\u5411\u65e5\u8475","indexes":"ykydhjkylmcyhm","question":"\u8fdc\u770b\u4e00\u6735\u82b1,\u8fd1\u770b\u4e00\u8138\u9ebb(\u731c\u4e00\u82b1\u540d)","id":22250},{"answer":"\u5706\u89c4","indexes":"ygjhzxxyjdwbkyyjbtzqqcywj","question":"\u6709\u4e2a\u5bb6\u4f19\u771f\u65b0\u9c9c,\u4e00\u811a\u5b9a\u4f4d\u4e0d\u80af\u79fb,\u4e00\u811a\u4e0d\u505c\u8f6c\u5708\u5708(\u731c\u4e00\u6587\u5177)","id":22251},{"answer":"\u7f05\u7538","indexes":"byddgjcygjm","question":"\u4e0d\u7528\u7535\u7684\u56fd\u5bb6(\u731c\u4e00\u56fd\u5bb6\u540d)","id":22252},{"answer":"\u9b3c\u8bdd\u8fde\u7bc7","indexes":"ntmmzltcycy","question":"\u725b\u5934\u9a6c\u9762\u5728\u804a\u5929(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)","id":22253},{"answer":"\u672a","indexes":"yzqtcyz","question":"\u4e00\u67f1\u64ce\u5929(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22254},{"answer":"\u8461\u8404","indexes":"ycycgssxdzmzykyzyhzplcysg","question":"\u4e00\u4e32\u4e00\u4e32\u6302\u6811\u4e0a,\u5144\u5f1f\u59ca\u59b9\u4f4f\u4e00\u5757,\u6709\u7d2b\u6709\u7ea2\u771f\u6f02\u4eae(\u731c\u4e00\u6c34\u679c)","id":22255},{"answer":"\u8d64\u9053","indexes":"hsdldcyyzxx","question":"\u7ea2\u8272\u7684\u8def\u9053(\u731c\u4e00\u5b87\u5b99\u73b0\u8c61)","id":22256},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"kqspcyrm","question":"\u5b54\u96c0\u6536\u5c4f(\u731c\u4e00\u4eba\u540d)","id":22257},{"answer":"\u4e4c\u8d3c","indexes":"wbbrxdlythclbtqystszcyszsw","question":"\u5916\u8868\u767d\u5982\u96ea,\u809a\u91cc\u4e00\u56e2\u9ed1,\u4ece\u6765\u4e0d\u5077\u7a83,\u786c\u8bf4\u4ed6\u662f\u8d3c(\u731c\u4e00\u6c34\u4e2d\u751f\u7269)","id":22258},{"answer":"\u4e39\u9ea6","indexes":"zmlkbwscygjm","question":"\u53ea\u5356\u6765\u5ba2\u4e0d\u5916\u9001(\u731c\u4e00\u56fd\u5bb6\u540d)","id":22259},{"answer":"\u542b\u82de\u5f85\u653e","indexes":"yzbzdmtcycy","question":"\u54ac\u7740\u5305\u5b50\u8e72\u9a6c\u6876(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)","id":22260},{"answer":"\u6770","indexes":"4grbgmtcyz","question":"4\u4e2a\u4eba\u642c\u4e2a\u6728\u5934(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22261},{"answer":"\u5947\u5f02\u679c","indexes":"tyxzmrrlsgrzedcysg","question":"\u692d\u5706\u5f62\u72b6,\u6bdb\u8338\u8338,\u7eff\u8272\u679c\u8089,\u5b50\u513f\u591a(\u731c\u4e00\u6c34\u679c)","id":22262},{"answer":"\u65e5\u5168\u98df","indexes":"ct24xsyycyyzxx","question":"\u9910\u538524\u5c0f\u65f6\u8425\u4e1a(\u731c\u4e00\u5b87\u5b99\u73b0\u8c61)","id":22263},{"answer":"\u7b14","indexes":"ywzbjzltcxbcrjlntxhcywjyp","question":"\u4e00\u7269\u5634\u5df4\u5c16,\u8d70\u8def\u5934\u671d\u4e0b.\u4e0d\u5403\u4eba\u95f4\u7cae\u80fd*\u5929\u4e0b\u6d3b(\u731c\u4e00\u6587\u5177\u7528\u54c1)","id":22264},{"answer":"\u5149\u660e\u78ca\u843d","indexes":"tglskdstctjcycy","question":"\u5929\u521a\u4eae,\u4e09\u5757\u5927\u77f3\u5934\u4ece\u5929\u964d(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)","id":22265},{"answer":"\u706b\u8f66","indexes":"jkspxfwykxtdzlxqfbbmljxlshllcyjtgj","question":"\u8fd1\u770b\u662f\u6392\u5c0f\u623f\u5c4b,\u8fdc\u770b\u50cf\u6761\u5927\u957f\u9f99,\u5411\u524d\u98de\u5954\u4e0d\u8ff7\u8def,\u811a\u4e0b\u96f7\u58f0\u8f70\u9686\u9686(\u731c\u4e00\u4ea4\u901a\u5de5\u5177)","id":22266},{"answer":"\u5b54\u660e","indexes":"wbjgcyrm","question":"\u6316\u58c1\u501f\u5149(\u731c\u4e00\u4eba\u540d)","id":22267},{"answer":"\u4eba\u53c2","indexes":"bpwwdxzssllsgxydylysgzbstbjkcyzw","question":"\u767d\u80d6\u5a03\u5a03\u5730\u4e0b\u85cf,\u6df1\u5c71\u8001\u6797\u662f\u6545\u4e61,\u8d8a\u5927\u8d8a\u8001\u8d8a\u662f\u8d35,\u6ecb\u8865\u8eab\u4f53\u4fdd\u5065\u5eb7(\u731c\u4e00\u690d\u7269)","id":22268},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"zzfccygjm","question":"\u5fd7\u5728\u53d1\u8d22(\u731c\u4e00\u56fd\u5bb6\u540d)","id":22269},{"answer":"\u8354\u679d","indexes":"hggblbhzfsjycysg","question":"\u7ea2\u5173\u516c,\u767d\u5218\u5907,\u9ed1\u5f20\u98de,\u4e09\u7ed3\u4e49(\u731c\u4e00\u6c34\u679c)","id":22270},{"answer":"\u53ef\u53ef","indexes":"gafjbcysp","question":"\u54e5\u554a!\u5206\u5bb6\u5427!(\u731c\u4e00\u98df\u54c1)","id":22271},{"answer":"\u53d7","indexes":"wxzacyz","question":"\u65e0\u5fc3\u4e4b\u7231(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22272},{"answer":"\u4e3b","indexes":"gwdxmzcyz","question":"\u56fd\u738b\u5e26\u5c0f\u5e3d\u5b50(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22273},{"answer":"\u738b\u83f2","indexes":"gwzxfjcyrm","question":"\u56fd\u738b\u5750\u5c0f\u98de\u673a(\u731c\u4e00\u4eba\u540d)","id":22274},{"answer":"\u80a5\u6599","indexes":"zftxycywp","question":"\u589e\u80a5\u7279\u6548\u836f(\u731c\u4e00\u7269\u54c1)","id":22275},{"answer":"\u7a81","indexes":"yzxgszdkcyz","question":"\u4e00\u53ea\u5c0f\u72d7\u5b88\u5728\u6d1e\u53e3(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22276},{"answer":"\u98ce\u7b5d","indexes":"ggfstqkfythdmqkxcywp","question":"\u9ad8\u9ad8\u98de\u4e0a\u5929,\u5168\u9760\u98ce,\u8981\u5b83\u56de\u5730\u9762,\u5168\u9760\u7ebf(\u731c\u4e00\u7269\u54c1)","id":22277},{"answer":"\u7ea6\u7ff0\u5c48\u4f0f\u5854","indexes":"bsxtdlsqfcyrm","question":"\u6bd4\u8428\u659c\u5854\u5012\u4e86\u8c01\u53bb\u6276(\u731c\u4e00\u4eba\u540d)","id":22278},{"answer":"\u7518\u8517","indexes":"tlqsjycjdkdbtlzcwxdchqbgtmddcysg","question":"\u8131\u843d\u9752\u6749\u5c31\u8981\u6101,\u5c16\u5200\u5feb\u5f97\u4e0d\u505c\u7559,\u69a8\u51fa\u6211\u8840\u5f53\u8336\u559d,\u5374\u628a\u9aa8\u5934\u6ee1\u5730\u4e22(\u731c\u4e00\u6c34\u679c)","id":22279},{"answer":"\u86cb","indexes":"szghbnzlnxscyhybcysp","question":"\u8eab\u5b50\u5149\u6ed1,\u4e0d\u80fd\u7ad9\u7acb,\u5185\u5fc3\u6df1\u5904,\u6709\u9ec4\u6709\u767d(\u731c\u4e00\u98df\u54c1)","id":22280},{"answer":"\u857e","indexes":"rmdyshckcyz","question":"\u5982\u82d7\u5f97\u96e8,\u4f3c\u82b1\u521d\u5f00(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22282},{"answer":"\u72d7","indexes":"zztmhjqcxhwdcydw","question":"\u7cbd\u5b50\u5934,\u6885\u82b1\u811a,\u524d\u5531\u620f,\u540e\u821e\u5200(\u731c\u4e00\u52a8\u7269)","id":22283},{"answer":"\u96e8","indexes":"ytxejtdydqbdjdjbdldblycyzrxx","question":"\u4e00\u6761\u7ebf\u513f\u63a5\u7530\u5730,\u7528\u5200\u5207\u4e0d\u65ad,\u526a\u5200\u526a\u4e0d\u65ad,\u843d\u5730\u53d8\u4e86\u6837(\u731c\u4e00\u81ea\u7136\u73b0\u8c61)","id":22284},{"answer":"\u4f5b\u95e8\u4e2d\u4eba\u53bb\u4e16","indexes":"fjscyjsz","question":"\u4f5b\u6559\u6240\u79f0\u201c\u5706\u5bc2\u201d\u662f\u6307:","id":22285},{"answer":"\u94dc","indexes":"jtlgypdzyyls","question":"\u201c\u666f\u6cf0\u84dd\u201d\u5de5\u827a\u54c1\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u6599\u662f:","id":22286},{"answer":"\u519c\u5386\u4e5d\u6708\u521d\u4e5d","indexes":"zgmjdzyjszdnyt","question":"\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u7684\u201c\u91cd\u9633\u8282\u201d\u662f\u6307\u7684\u54ea\u4e00\u5929:","id":22287},{"answer":"\u80a5\u6599","indexes":"zftxycywp","question":"\u589e\u80a5\u7279\u6548\u836f(\u731c\u4e00\u7269\u54c1)","id":22288},{"answer":"\u6b67\u8def\u4ea1\u7f8a","indexes":"yzymllcycy","question":"\u4e00\u53ea\u7f8a\u8ff7\u8def\u4e86(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)","id":22289},{"answer":"\u56db\u76ee\u76f8\u4ea4","indexes":"xjysgcbcycy","question":"\u9999\u8549\u6709\u56db\u4e2a\u7fc5\u8180(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)","id":22290},{"answer":"\u8df3\u86a4","indexes":"jsxrcykc","question":"\u50f5\u5c38\u5bfb\u4eba(\u731c\u4e00\u6606\u866b)","id":22291},{"answer":"\u4e00\u65e5\u5343\u91cc","indexes":"86400m500000mcycy","question":"86400\u79d2500000\u7c73(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)","id":22292},{"answer":"\u9488","indexes":"hllgllyjzzpgscywp","question":"\u6ed1\u6e9c\u6e9c,\u5149\u4eae\u4eae,\u773c\u775b\u957f\u5728\u5c41\u80a1\u4e0a(\u731c\u4e00\u7269\u54c1)","id":22293},{"answer":"\u4ee5\u8272\u5217","indexes":"xmdhcygjm","question":"\u9009\u7f8e\u5927\u4f1a(\u731c\u4e00\u56fd\u5bb6\u540d)","id":22294},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"jlscyrm","question":"\u964d\u843d\u4f1e(\u731c\u4e00\u4eba\u540d)","id":22295},{"answer":"\u7a81","indexes":"yzxgszdkcyz","question":"\u4e00\u53ea\u5c0f\u72d7\u5b88\u5728\u6d1e\u53e3(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22296},{"answer":"\u98ce\u7b5d","indexes":"ggfstqkfythdmqkxcywp","question":"\u9ad8\u9ad8\u98de\u4e0a\u5929,\u5168\u9760\u98ce,\u8981\u5b83\u56de\u5730\u9762,\u5168\u9760\u7ebf(\u731c\u4e00\u7269\u54c1)","id":22297},{"answer":"\u7ea6\u7ff0\u5c48\u4f0f\u5854","indexes":"bsxtdlsqfcyrm","question":"\u6bd4\u8428\u659c\u5854\u5012\u4e86\u8c01\u53bb\u6276(\u731c\u4e00\u4eba\u540d)","id":22298},{"answer":"\u7518\u8517","indexes":"tlqsjycjdkdbtlzcwxdchqbgtmddcysg","question":"\u8131\u843d\u9752\u6749\u5c31\u8981\u6101,\u5c16\u5200\u5feb\u5f97\u4e0d\u505c\u7559,\u69a8\u51fa\u6211\u8840\u5f53\u8336\u559d,\u5374\u628a\u9aa8\u5934\u6ee1\u5730\u4e22(\u731c\u4e00\u6c34\u679c)","id":22299},{"answer":"\u86cb","indexes":"szghbnzlnxscyhybcysp","question":"\u8eab\u5b50\u5149\u6ed1,\u4e0d\u80fd\u7ad9\u7acb,\u5185\u5fc3\u6df1\u5904,\u6709\u9ec4\u6709\u767d(\u731c\u4e00\u98df\u54c1)","id":22300},{"answer":"\u4e8c\u548c\u4e09","indexes":"twds1qsbs1cyz","question":"\u5934\u5c3e\u90fd\u662f1,\u5176\u5b9e\u4e0d\u662f1(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22301},{"answer":"\u857e","indexes":"rmdyshckcyz","question":"\u5982\u82d7\u5f97\u96e8,\u4f3c\u82b1\u521d\u5f00(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22302},{"answer":"\u96e8","indexes":"ytxejtdydqbdjdjbdldblycyzrxx","question":"\u4e00\u6761\u7ebf\u513f\u63a5\u7530\u5730,\u7528\u5200\u5207\u4e0d\u65ad,\u526a\u5200\u526a\u4e0d\u65ad,\u843d\u5730\u53d8\u4e86\u6837(\u731c\u4e00\u81ea\u7136\u73b0\u8c61)","id":22303},{"answer":"\u4fdd","indexes":"bccyz","question":"\u767d\u75f4(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22304},{"answer":"\u79e6","indexes":"bbcqcyz","question":"\u534a\u90e8\u6625\u79cb(\u731c\u4e00\u5b57)","id":22305},{"answer":"\u9e45","indexes":"tdhmzscbpzzlbjzshsbzcdw","question":"\u5934\u6234\u7ea2\u5e3d\u5b50,\u8eab\u7a7f\u767d\u888d\u5b50,\u8d70\u8def\u6446\u67b6\u5b50,\u8bf4\u8bdd\u4f38\u8116\u5b50(\u731c\u52a8\u7269)","id":22306},{"answer":"\u9664\u5915","indexes":"hsyyqcswgldsjscy","question":"\u5bd2\u968f\u4e00\u591c\u53bb,\u6625\u968f\u4e94\u66f4\u6765\u3002(\u6253\u65f6\u8282\u4fd7\u79f0\u4e00)","id":22307},{"answer":"\u8c1c","indexes":"mxdrsldyz","question":"\u8ff7\u4fe1\u7684\u4eba\u5c11\u4e86\u3002(\u6253\u4e00\u5b57)","id":22308},{"answer":"\u5c71","indexes":"jscxdyz","question":"\u4eca\u5c81\u9664\u5915(\u6253\u4e00\u5b57)","id":22309},{"answer":"\u8f9e\u65e7\u8fce\u65b0","indexes":"cxyssdyxhy","question":"\u9664\u5915\u591c\u5b88\u5c81(\u6253\u4e00\u6b47\u540e\u8bed)","id":22310},{"answer":"\u5e74\u4e09\u5341","indexes":"eldsjscy","question":"\u800c\u7acb\u3002(\u6253\u65f6\u8282\u4fd7\u79f0\u4e00)","id":22311},{"answer":"\u8d3a\u656c\u4e4b","indexes":"bndzjmy","question":"\u62dc\u5e74\u3002(\u6253\u4f5c\u5bb6\u540d\u4e00)","id":22312},{"answer":"\u5f69\u6392","indexes":"cchlqlzdyysmc","question":"\u8d64\u6a59\u9ec4\u7eff\u9752\u84dd\u7d2b(\u6253\u4e00\u827a\u672f\u540d\u8bcd)","id":22313},{"answer":"\u4e0d\u5e73\u9759\u7684\u591c","indexes":"nyxdysmy","question":"\u95f9\u5143\u5bb5(\u6253\u5f71\u89c6\u540d\u4e00)","id":22314},{"answer":"\u9646\u900a","indexes":"zsqrsgrm","question":"\u518d\u4e09\u8c26\u8ba9(\u4e09\u56fd\u4eba\u540d)","id":22315},{"answer":"\u5168\u7aef","indexes":"hptcsgrm","question":"\u548c\u76d8\u6258\u51fa(\u4e09\u56fd\u4eba\u540d)","id":22316},{"answer":"\u5415\u8499","indexes":"sdprsgrm","question":"\u6570\u5ea6\u9a97\u4eba(\u4e09\u56fd\u4eba\u540d)","id":22317},{"answer":"\u5b9d\u8d1d\u8ba1\u5212","indexes":"dsmnsxhdydy","question":"\u6253\u7b97\u660e\u5e74\u751f\u5c0f\u5b69(\u6253\u4e00\u7535\u5f71)","id":22318},{"answer":"\u9ad8\u670b\u6ee1\u5ea7","indexes":"wdlsqyqhydycy","question":"\u6b66\u5927\u90ce\u76db\u60c5\u5bb4\u8bf7\u597d\u53cb(\u6253\u4e00\u6210\u8bed)","id":22319},{"answer":"\u4e0d\u60f3\u957f\u5927","indexes":"qysybzyeydygm","question":"\u60c5\u613f\u4e0a\u4e00\u8f88\u5b50\u5e7c\u513f\u56ed(\u6253\u4e00\u6b4c\u540d)","id":22320},{"answer":"\u4e00\u4e1d\u4e0d\u6302","indexes":"lddzzdycy","question":"\u61d2\u60f0\u7684\u8718\u86db(\u6253\u4e00\u6210\u8bed)","id":22321},{"answer":"\u5468\u6da6\u53d1","indexes":"ywmtdztsdymx","question":"\u4e00\u7897\u7c73\u6c64\u5012\u5728\u5934\u4e0a(\u6253\u4e00\u660e\u661f)","id":22322},{"answer":"\u6d77\u8c5a","indexes":"yxngdwsbrdw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u52a8\u7269\u662f\u54fa\u4e73\u52a8\u7269?","id":22323},{"answer":"\u68a8\u5b50","indexes":"yxngsysg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6c34\u679c","id":22324},{"answer":"\u7261\u4e39","indexes":"xmnzhhztcbsrtc","question":"\u4e0b\u9762\u90a3\u79cd\u82b1\u5349\u5728\u5510\u671d\u88ab\u4e16\u4eba\u63a8\u5d07?","id":22325},{"answer":"\u83b2","indexes":"xmnzhhdgjso","question":"\u4e0b\u9762\u90a3\u79cd\u82b1\u5349\u7684\u6839\u830e\u662f\u85d5?","id":22326},{"answer":"\u6c34\u4e95\u574a","indexes":"yxngjcdzsc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9152\u4ea7\u5730\u5728\u56db\u5ddd?","id":22329},{"answer":"\u82cf\u5dde","indexes":"yxngcsbsshcs","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u662f\u7701\u4f1a\u57ce\u5e02","id":22330},{"answer":"\u5de2\u6e56","indexes":"yxngswgddsh","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6211\u56fd\u7684\u6de1\u6c34\u6e56","id":22331},{"answer":"\u6c7e\u9152","indexes":"yxngjcdzsx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9152\u4ea7\u5730\u5728\u5c71\u897f?","id":22332},{"answer":"\u897f\u51e4\u9152","indexes":"yxngjcdzsx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9152\u4ea7\u5730\u5728\u9655\u897f?","id":22333},{"answer":"\u94a2\u7434","indexes":"yxnzbsyzhmzlq","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4e50\u5668?","id":22335},{"answer":"\u732a","indexes":"yxngdwsjc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u52a8\u7269\u662f\u5bb6\u755c?","id":22336},{"answer":"\u56fd\u9632\u79d1\u6280\u5927\u5b66","indexes":"yxngdxddzbzbj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u5730\u5740\u4e0d\u5728\u5317\u4eac?","id":22337},{"answer":"\u4e1c\u5357\u5927\u5b66","indexes":"yxngdxddzbzsh","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u5730\u5740\u4e0d\u5728\u4e0a\u6d77?","id":22338},{"answer":"\u4e2d\u5357\u5927\u5b66","indexes":"yxngdxddzzzs","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u5730\u5740\u5728\u957f\u6c99?","id":22339},{"answer":"\u5916\u4ea4\u5b66\u9662","indexes":"yxngdxddzzbj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u5730\u5740\u5728\u5317\u4eac?","id":22340},{"answer":"0","indexes":"yxngzwzzrtjxzdtkh","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u690d\u7269\u5728\u81ea\u7136\u6761\u4ef6\u4e0b\u5728\u51ac\u5929\u5f00\u82b1?","id":22341},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c","indexes":"yxngsyyxzdwdx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u94f6\u884c\u4e2d\u7684\u201c\u4e94\u5927\u884c\u201d?","id":22342},{"answer":"\u4ea4\u901a\u94f6\u884c","indexes":"yxngsyyxzdwdx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u94f6\u884c\u4e2d\u7684\u201c\u4e94\u5927\u884c\u201d?","id":22343},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c","indexes":"yxngsyyxzdwdx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u94f6\u884c\u4e2d\u7684\u201c\u4e94\u5927\u884c\u201d?","id":22344},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c","indexes":"yxngsyyxzdwdx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u94f6\u884c\u4e2d\u7684\u201c\u4e94\u5927\u884c\u201d?","id":22345},{"answer":"\u771f\u8bda","indexes":"yxngcsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u8912\u4e49\u8bcd?","id":22346},{"answer":"\u52c7\u6562","indexes":"yxngcsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u8912\u4e49\u8bcd?","id":22347},{"answer":"\u5584\u826f","indexes":"yxngcsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u8912\u4e49\u8bcd?","id":22348},{"answer":"\u865a\u4f2a","indexes":"yxngcsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd?","id":22349},{"answer":"\u8f7b\u6d6e","indexes":"yxngcsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd?","id":22350},{"answer":"\u9cb8\u9c7c","indexes":"yxngbsdsy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6de1\u6c34\u9c7c?","id":22351},{"answer":"\u67f4\u53ef\u592b\u65af\u57fa","indexes":"yxszqjds","question":"\u4ee5\u4e0b\u662f\u4f5c\u66f2\u5bb6\u7684\u662f?","id":22352},{"answer":"\u5f20\u5927\u5343","indexes":"zgjxdzmhjs","question":"\u4e2d\u56fd\u8fd1\u73b0\u4ee3\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u662f","id":22353},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"xmnwssgyyzdwhsj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u662f\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u7684\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06","id":22354},{"answer":"\u7f8a\u8089\u6ce1\u998d","indexes":"yxngxcjyxbfw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c0f\u5403\u5177\u6709\u897f\u5317\u98ce\u5473?","id":22355},{"answer":"\u80a0\u7c89","indexes":"yxngxcjygdfw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c0f\u5403\u5177\u6709\u5e7f\u4e1c\u98ce\u5473?","id":22356},{"answer":"\u5c0f\u7c73","indexes":"yxngbshzppp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5316\u5986\u54c1\u54c1\u724c?","id":22357},{"answer":"\u94f6","indexes":"yxngsgjs","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u8d35\u91d1\u5c5e?","id":22358},{"answer":"\u9752\u67a3","indexes":"yxngstwsw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u751c\u5473\u98df\u7269?","id":22359},{"answer":"\u5c71\u897f","indexes":"hhljyxngsf","question":"\u9ec4\u6cb3\u6d41\u7ecf\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u7701\u4efd?","id":22360},{"answer":"\u65e5\u6e05","indexes":"yxngpjbsgypp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5564\u9152\u4e0d\u662f\u56fd\u6709\u54c1\u724c?","id":22361},{"answer":"\u72ac\u591c\u53c9","indexes":"yxngsdmrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269?","id":22362},{"answer":"\u8d75","indexes":"yxngxcjcwlscddgx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u59d3\u66fe\u7ecf\u6210\u4e3a\u5386\u53f2\u671d\u4ee3\u7684\u56fd\u59d3?","id":22363},{"answer":"\u4e4c\u5170\u5df4\u6258","indexes":"yxngcsbsyzg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd?","id":22364},{"answer":"\u4e0a\u6d77","indexes":"ngcscjbsgdhdddc","question":"\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u66fe\u7ecf\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u7684\u90fd\u57ce?","id":22365},{"answer":"\u4e5d\u628a\u5200","indexes":"dynxnwmyqzgdnhddys","question":"\u7535\u5f71\u300a\u90a3\u4e9b\u5e74,\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u8ffd\u8fc7\u7684\u5973\u5b69\u300b\u7684\u5bfc\u6f14\u662f?","id":22366},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"lsfdzzs","question":"\u300a\u6d1b\u795e\u8d4b\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f?","id":22367},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"qbsdzzs","question":"\u300a\u4e03\u6b65\u8bd7\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f?","id":22368},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"tqtfdzzs","question":"\u300a\u94dc\u96c0\u53f0\u8d4b\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f?","id":22369},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"sxmnwjlzzbqhddj","question":"\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u5c06\u9886\u5728\u957f\u677f\u6865\u559d\u65ad\u654c\u519b?","id":22370},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"gwgzljsxmnwjjdszsw","question":"\u201c\u8fc7\u4e94\u5173,\u65a9\u516d\u5c06\u201d\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u5c06\u519b\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a?","id":22371},{"answer":"\u6dbf\u53bf","indexes":"lbgyzfsrzcznxy","question":"\u5218\u5907\u3001\u5173\u7fbd\u3001\u5f20\u98de\u4e09\u4eba\u6700\u521d\u5728\u54ea\u76f8\u9047?","id":22372},{"answer":"\u96cc\u96c4\u53cc\u80a1\u5251","indexes":"zsgyyzlbsydssmwq","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u5218\u5907\u4f7f\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668?","id":22373},{"answer":"\u9752\u9f99\u5043\u6708\u5200","indexes":"zsgyyzgysydssmwq","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u5173\u7fbd\u4f7f\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668?","id":22374},{"answer":"\u4e08\u516b\u86c7\u77db","indexes":"zsgyyzzfsydssmwq","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u8d75\u98de\u4f7f\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668?","id":22375},{"answer":"\u65b9\u5929\u753b\u621f","indexes":"zsgyyzlbsydssmwq","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u5415\u5e03\u4f7f\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668?","id":22376},{"answer":"\u51e4\u98de\u5148\u751f","indexes":"ptbsrcz","question":"\u5e9e\u7edf\u88ab\u4e16\u4eba\u79f0\u4f5c?","id":22377},{"answer":"\u5173\u5e73","indexes":"xzmzsxjzzwggzbhlcddszcybblcydszs","question":"\u73b0\u5728\u5e99\u4e2d\u795e\u50cf,\u5c45\u4e2d\u8005\u4e3a\u5173\u516c,\u5de6\u8fb9\u9ed1\u8138\u6301\u5200\u7684\u662f\u5468\u4ed3,\u53f3\u8fb9\u767d\u8138\u6301\u5370\u7684\u662f\u5219\u662f?","id":22378},{"answer":"\u6797\u4fca\u6770","indexes":"lxylccsnwgsczd","question":"\u6d41\u884c\u97f3\u4e50\u300a\u66f9\u64cd\u300b\u662f\u54ea\u4f4d\u6b4c\u624b\u521b\u4f5c\u7684?","id":22379},{"answer":"\u6797\u4fca\u6770","indexes":"lxylzcbsnwgsczd","question":"\u6d41\u884c\u97f3\u4e50\u300a\u9189\u8d64\u58c1\u300b\u662f\u54ea\u4f4d\u6b4c\u624b\u521b\u4f5c\u7684?","id":22380},{"answer":"\u5937\u9675\u4e4b\u6218","indexes":"zslbfwsbdgjzys","question":"\u81f4\u4f7f\u5218\u5907\u4f10\u5434\u5931\u8d25\u7684\u5173\u952e\u6218\u5f79\u662f?","id":22381},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"zsccnxsbdgjzys","question":"\u81f4\u4f7f\u66f9\u64cd\u5357\u4e0b\u5931\u8d25\u7684\u5173\u952e\u6218\u5f79\u662f?","id":22382},{"answer":"\u9752\u91ed\u5251","indexes":"zyzzbplhdwqs","question":"\u8d75\u4e91\u5728\u957f\u5742\u5761\u63b3\u83b7\u7684\u6b66\u5668\u662f?","id":22383},{"answer":"208","indexes":"cbzzjsyxyjn","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u7ed3\u675f\u4e8e\u897f\u5143\u51e0\u5e74?","id":22384},{"answer":"\u7684\u5362","indexes":"lbdzqjsmmz","question":"\u5218\u5907\u7684\u5750\u9a91\u53eb\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57?","id":22385},{"answer":"\u97e9\u9042","indexes":"cymcxlkcdxldjs","question":"\u66fe\u4e0e\u9a6c\u8d85\u534f\u529b\u6297\u66f9\u7684\u897f\u51c9\u5927\u5c06\u662f?","id":22386},{"answer":"\u5468\u745c","indexes":"zsgyyzjsyhslczsrzk","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u201c\u65e2\u751f\u745c,\u4f55\u751f\u4eae\u201d\u51fa\u4e4b\u8c01\u4eba\u4e4b\u53e3?","id":22387},{"answer":"\u6b66\u5723","indexes":"gybhszcw","question":"\u5173\u7fbd\u88ab\u540e\u4e16\u5c0a\u79f0\u4e3a?","id":22388},{"answer":"\u738b\u5141","indexes":"zsgyyzdcyssjdbn","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u8c82\u8749\u539f\u662f\u8c01\u5bb6\u7684\u5a62\u5973?","id":22389},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"zsgyyzsswjzhx","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u662f\u8c01\u201c\u6e29\u9152\u65a9\u534e\u96c4\u201d?","id":22390},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"zsgyyzsslxlwmzkddg","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u662f\u8c01\u7559\u4e0b\u4e86\u201c\u671b\u6885\u6b62\u6e34\u201d\u7684\u5178\u6545?","id":22391},{"answer":"\u5468\u745c","indexes":"xqjjl","question":"\u5c0f\u4e54\u5ac1\u7ed9\u4e86?","id":22392},{"answer":"\u85e4\u7532\u5175","indexes":"wpdnzdqdmhplzbkmhgspdbzs","question":"\u4e3a\u5e73\u5b9a\u5357\u4e2d\u5730\u533a\u7684\u5b5f\u83b7\u53db\u4e71\u4e2d,\u88ab\u5b54\u660e\u706b\u653b\u6240\u7834\u7684\u5175\u79cd\u662f?","id":22393},{"answer":"\u662d\u70c8\u5e1d","indexes":"lbshdshs","question":"\u5218\u5907\u6b7b\u540e\u7684\u8c25\u53f7\u662f?","id":22394},{"answer":"\u5415\u8499","indexes":"xmnwbsgydsxbj","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5173\u7fbd\u7684\u624b\u4e0b\u8d25\u5c06?","id":22395},{"answer":"\u5b59\u7b56","indexes":"zsgyyzcbszddghswg","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u201c\u8d64\u818a\u4e0a\u9635\u201d\u7684\u5178\u6545\u548c\u8c01\u65e0\u5173?","id":22396},{"answer":"\u9648\u6c64","indexes":"fqhzsybzshdnwjlssd","question":"\u201c\u72af\u5f3a\u6c49\u8005,\u867d\u8fdc\u5fc5\u8bdb\u201d\u662f\u6c49\u4ee3\u54ea\u4f4d\u5c06\u9886\u6240\u8bf4\u7684?","id":22397},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"zsgyyzjnmjddghsyg","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u201c\u7cbe\u56ca\u5999\u8ba1\u201d\u7684\u5178\u6545\u548c\u8c01\u6709\u5173?","id":22398},{"answer":"\u5218\u8c0c","indexes":"lstjcwzstdnwezyssj","question":"\u5218\u7985\u6295\u964d\u66f9\u9b4f\u4e4b\u65f6,\u4ed6\u7684\u54ea\u4f4d\u513f\u5b50\u4ee5\u8eab\u6b7b\u8282?","id":22399},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"zsgyyzszcyxzhddgzdss","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u201c\u8eab\u5728\u66f9\u8425\u5fc3\u5728\u6c49\u201d\u7684\u5178\u6545\u6307\u7684\u662f\u8c01?","id":22400},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"zsgyyzkcjsyzs","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u201c\u7a7a\u57ce\u8ba1\u201d\u4f7f\u7528\u8005\u662f?","id":22401},{"answer":"\u9ec4\u5fe0","indexes":"whsjzsszgj","question":"\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u4e2d\u8c01\u64c5\u957f\u5f13\u7bad?","id":22402},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"zsgyyzqmzjlyxdcyzscchs","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u201c\u9752\u6885\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4\u201d\u7684\u53c2\u4e0e\u8005\u662f\u66f9\u64cd\u548c\u8c01?","id":22403},{"answer":"\u5b59\u7b56","indexes":"zsgyyzsbcwxbw","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u8c01\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5c0f\u9738\u738b\u201d?","id":22404},{"answer":"\u8fde\u5f29","indexes":"zglfmdzzwqjz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u53d1\u660e\u7684\u4f5c\u6218\u6b66\u5668\u53eb\u4f5c?","id":22405},{"answer":"\u7518\u5b81","indexes":"zsgyyzzjrjdqybsjyddds","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u5728\u52a0\u5165\u519b\u961f\u524d\u539f\u672c\u662f\u6c5f\u6d0b\u5927\u76d7\u7684\u662f?","id":22406},{"answer":"\u5f20\u8fbd","indexes":"zsgyyzszwy","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u8c01\u5b57\u6587\u8fdc?","id":22407},{"answer":"\u900d\u9065\u6d25\u4e4b\u6218","indexes":"wyztdsfsznczyzh","question":"\u201c\u6587\u8fdc\u6b62\u557c\u201d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5728\u54ea\u573a\u6218\u5f79\u4e4b\u540e?","id":22408},{"answer":"\u6bdb\u73a0","indexes":"zcssxccjyftzylbc","question":"\u6700\u521d\u662f\u8c01\u5411\u66f9\u64cd\u5efa\u8bae\u201c\u5949\u5929\u5b50\u4ee5\u4ee4\u4e0d\u81e3\u201d?","id":22409},{"answer":"\u767d\u9a6c\u4e49\u4ece","indexes":"gszzzdbdbcz","question":"\u516c\u5b59\u74d2\u7ec4\u7ec7\u7684\u90e8\u961f\u88ab\u79f0\u4f5c?","id":22410},{"answer":"\u5f20\u89d2","indexes":"zsgyyzbcwtgjjds","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5929\u516c\u5c06\u519b\u201d\u7684\u662f?","id":22411},{"answer":"\u5f20\u5b9d","indexes":"zsgyyzbcwdgjjds","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5730\u516c\u5c06\u519b\u201d\u7684\u662f?","id":22412},{"answer":"\u5f20\u6881","indexes":"zsgyyzbcwrgjjds","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u4eba\u516c\u5c06\u519b\u201d\u7684\u662f?","id":22413},{"answer":"\u5f20\u8fbd","indexes":"cwzyzsszfhfdnezswbj","question":"\u66f9\u9b4f\u9635\u8425\u4e2d,\u662f\u8c01\u9a7b\u9632\u5408\u80a5\u591a\u5e74\u627c\u5236\u5b59\u5434\u5317\u8fdb?","id":22414},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"xmjlbzwzljzlds","question":"\u4e0b\u9762\u5c06\u9886\u4e0d\u5728\u201c\u4e94\u5b50\u826f\u5c06\u201d\u4e4b\u5217\u7684\u662f?","id":22415},{"answer":"\u592a\u53f2\u6148","indexes":"xmjlbzwzljzlds","question":"\u4e0b\u9762\u5c06\u9886\u4e0d\u5728\u201c\u4e94\u5b50\u826f\u5c06\u201d\u4e4b\u5217\u7684\u662f?","id":22416},{"answer":"\u59dc\u7ef4","indexes":"xmjlbzwzljzlds","question":"\u4e0b\u9762\u5c06\u9886\u4e0d\u5728\u201c\u4e94\u5b50\u826f\u5c06\u201d\u4e4b\u5217\u7684\u662f?","id":22417},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"xmjlbzwzljzlds","question":"\u4e0b\u9762\u5c06\u9886\u4e0d\u5728\u201c\u4e94\u5b50\u826f\u5c06\u201d\u4e4b\u5217\u7684\u662f?","id":22418},{"answer":"\u66f9\u4e15","indexes":"ccshdjcrs","question":"\u66f9\u64cd\u6b7b\u540e\u7684\u7ee7\u627f\u4eba\u662f?","id":22419},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"qwljflzzqlssdsj","question":"\u8bf7\u95ee\u201c\u8001\u9aa5\u4f0f\u67a5,\u5fd7\u5728\u5343\u91cc?\u201d\u662f\u8c01\u7684\u8bd7\u53e5?","id":22420},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"qwfdbwymzfnjwyzyssdmj","question":"\u8bf7\u95ee\u201c\u975e\u6de1\u6cca\u65e0\u4ee5\u660e\u5fd7,\u975e\u5b81\u9759\u65e0\u4ee5\u81f4\u8fdc\u201d\u662f\u8c01\u7684\u660e\u53e5?","id":22421},{"answer":"\u9c81\u8083","indexes":"jzycrswdddds","question":"\u7ee7\u5468\u745c\u51fa\u4efb\u5b59\u5434\u5927\u90fd\u7763\u7684\u662f?","id":22422},{"answer":"\u9ec4\u6708\u82f1","indexes":"zsgyyzzgldfrs","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u592b\u4eba\u662f?","id":22423},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"zsgyyzbsdjzdsnwjl","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u201c\u62d4\u77e2\u5556\u775b\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u5c06\u9886?","id":22424},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"zsgyyzssxlbtjdzgl","question":"\u5728\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u662f\u8c01\u5411\u5218\u5907\u63a8\u8350\u7684\u8bf8\u845b\u4eae?","id":22425},{"answer":"\u590f\u4faf\u6e0a","indexes":"djszydwjnwdjbz","question":"\u5b9a\u519b\u5c71\u6218\u5f79\u7684\u9b4f\u519b\u54ea\u4f4d\u5927\u5c06\u88ab\u65a9?","id":22426},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"jmcssdmcdpj","question":"\u201c\u9526\u9a6c\u8d85\u201d\u662f\u8c01\u5bf9\u9a6c\u8d85\u7684\u8bc4\u4ef7?","id":22427},{"answer":"\u6768\u4eea","indexes":"shsxbbk","question":"\u201c\u8700\u6c49\u56db\u76f8\u201d\u4e0d\u5305\u62ec?","id":22428},{"answer":"\u9ec4\u6743","indexes":"shsxbbk","question":"\u201c\u8700\u6c49\u56db\u76f8\u201d\u4e0d\u5305\u62ec?","id":22429},{"answer":"5050","indexes":"12349899100","question":"1+2+3+4+\u2026+98+99+100=?","id":22430},{"answer":"18","indexes":"711","question":"7+11=?","id":22431},{"answer":"10","indexes":"55","question":"5+5=?","id":22432},{"answer":"96","indexes":"888","question":"8+88+?","id":22433},{"answer":"84","indexes":"777","question":"7+77=?","id":22434},{"answer":"50","indexes":"2525","question":"25+25=?","id":22435},{"answer":"32","indexes":"2012","question":"20+12=?","id":22436},{"answer":"24","indexes":"1410","question":"14+10=?","id":22437},{"answer":"85","indexes":"6322","question":"63+22=?","id":22438},{"answer":"124","indexes":"5173","question":"51+73=?","id":22439},{"answer":"2","indexes":"11","question":"1+1=?","id":22440},{"answer":"2i","indexes":"ii","question":"i+i=?","id":22441},{"answer":"1","indexes":"2X13X","question":"2X+1=3,X=?","id":22442},{"answer":"5cm","indexes":"yzzjsjxltzjbfbw3cmh4cmnxbzw","question":"\u5df2\u77e5\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u4e24\u6761\u76f4\u89d2\u8fb9\u5206\u522b\u4e3a3cm\u548c4cm,\u90a3\u659c\u8fb9\u957f\u4e3a?","id":22443},{"answer":"4cm","indexes":"yzzjsjxytzjbw3cmqxbw5cmnlytzjbzw","question":"\u5df2\u77e5\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u4e00\u6761\u76f4\u89d2\u8fb9\u4e3a3cm,\u4e14\u659c\u8fb9\u4e3a5cm,\u90a3\u53e6\u4e00\u6761\u76f4\u89d2\u8fb9\u957f\u4e3a?","id":22444},{"answer":"1","indexes":"xy3qyx1zx","question":"x+y=3,\u4e14y-x=1,\u5219x=?","id":22445},{"answer":"12","indexes":"84","question":"8+4=?","id":22446},{"answer":"11","indexes":"65","question":"6+5=?","id":22447},{"answer":"11","indexes":"110","question":"1+10=?","id":22448},{"answer":"15","indexes":"141","question":"14+1=?","id":22449},{"answer":"11","indexes":"29","question":"2+9=?","id":22450},{"answer":"18","indexes":"99","question":"9+9=?","id":22451},{"answer":"54","indexes":"945","question":"9+45=?","id":22452},{"answer":"51","indexes":"456","question":"45+6=?","id":22453},{"answer":"57","indexes":"1245","question":"12+45=?","id":22454},{"answer":"990","indexes":"9855","question":"985+5=?","id":22455},{"answer":"100","indexes":"955","question":"95+5=?","id":22456},{"answer":"112","indexes":"5656","question":"56+56=?","id":22457},{"answer":"100","indexes":"3070","question":"30+70=?","id":22458},{"answer":"7","indexes":"43","question":"4+3=?","id":22459},{"answer":"12","indexes":"48","question":"4+8=?","id":22460},{"answer":"113","indexes":"2192","question":"21+92=?","id":22461},{"answer":"45","indexes":"423","question":"42+3=?","id":22462},{"answer":"60","indexes":"564","question":"56+4=?","id":22463},{"answer":"7","indexes":"25","question":"2+5=?","id":22464},{"answer":"30","indexes":"228","question":"22+8=?","id":22465},{"answer":"49","indexes":"454","question":"45+4=?","id":22466},{"answer":"9","indexes":"18","question":"1+8=?","id":22467},{"answer":"10","indexes":"37","question":"3+7=?","id":22468},{"answer":"4","indexes":"22","question":"2+2=?","id":22469},{"answer":"64","indexes":"568","question":"56+8=?","id":22470},{"answer":"17","indexes":"125","question":"12+5=?","id":22471},{"answer":"89","indexes":"287","question":"2+87=?","id":22472},{"answer":"100","indexes":"991","question":"99+1=?","id":22473},{"answer":"45","indexes":"450","question":"45+0=?","id":22474},{"answer":"12","indexes":"57","question":"5+7=?","id":22475},{"answer":"54","indexes":"459","question":"45+9=?","id":22476},{"answer":"111","indexes":"2289","question":"22+89=?","id":22477},{"answer":"14","indexes":"68","question":"6+8=?","id":22478},{"answer":"16","indexes":"97","question":"9+7=?","id":22479},{"answer":"13","indexes":"67","question":"6+7=?","id":22480},{"answer":"20","indexes":"128","question":"12+8=?","id":22481},{"answer":"128","indexes":"5078","question":"50+78=?","id":22482},{"answer":"41","indexes":"329","question":"32+9=?","id":22483},{"answer":"34","indexes":"727","question":"7+27=?","id":22484},{"answer":"8","indexes":"17","question":"1+7=?","id":22485},{"answer":"12","indexes":"75","question":"7+5=?","id":22486},{"answer":"246","indexes":"123123","question":"123+123=?","id":22487},{"answer":"68","indexes":"5612","question":"56+12=?","id":22488},{"answer":"14","indexes":"59","question":"5+9=?","id":22489},{"answer":"59","indexes":"1445","question":"14+45=?","id":22490},{"answer":"31","indexes":"247","question":"24+7=?","id":22491},{"answer":"48","indexes":"435","question":"43+5=?","id":22492},{"answer":"8","indexes":"17","question":"1+7=?","id":22493},{"answer":"10","indexes":"37","question":"3+7=?","id":22494},{"answer":"14","indexes":"122","question":"12+2=?","id":22495},{"answer":"28","indexes":"217","question":"21+7=?","id":22496},{"answer":"23","indexes":"149","question":"14+9=?","id":22497},{"answer":"79","indexes":"4534","question":"45+34=?","id":22498},{"answer":"16","indexes":"151","question":"15+1=?","id":22499},{"answer":"7","indexes":"34","question":"3+4=?","id":22500},{"answer":"155","indexes":"1541","question":"154+1=?","id":22501},{"answer":"123","indexes":"7845","question":"78+45=?","id":22502},{"answer":"70","indexes":"763","question":"7+63=?","id":22503},{"answer":"57","indexes":"1245","question":"12+45=?","id":22504},{"answer":"140","indexes":"6278","question":"62+78=?","id":22505},{"answer":"102","indexes":"8319","question":"83+19=?","id":22506},{"answer":"73","indexes":"3439","question":"34+39=?","id":22507},{"answer":"100","indexes":"8713","question":"87+13=?","id":22508},{"answer":"55","indexes":"4510","question":"45+10=?","id":22509},{"answer":"59","indexes":"4910","question":"49+10=?","id":22510},{"answer":"146","indexes":"5987","question":"59+87=?","id":22511},{"answer":"119","indexes":"4871","question":"48+71=?","id":22512},{"answer":"113","indexes":"9815","question":"98+15=?","id":22513},{"answer":"109","indexes":"1990","question":"19+90=?","id":22514},{"answer":"112","indexes":"1498","question":"14+98=?","id":22515},{"answer":"\u8305\u53f0","indexes":"yxngjcdzgz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9152\u4ea7\u5730\u5728\u8d35\u5dde?","id":22516},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"ngsyzzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e9a\u6d32\u4e4b\u4e00?","id":22517},{"answer":"0","indexes":"xmnggjdgqbsyhblsszcd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u65d7\u4e0d\u662f\u7531\u7ea2\u767d\u84dd\u4e09\u8272\u7ec4\u6210\u7684?","id":22518},{"answer":"\u4e07\u79d1","indexes":"xmngbsITgs","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662fIT\u516c\u53f8?","id":22519},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u77f3\u6cb9","indexes":"xmngbsITgs","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662fIT\u516c\u53f8?","id":22520},{"answer":"\u4fcf\u6c5f\u5357","indexes":"ngsbskcd","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e0d\u662f\u5feb\u9910\u5e97?","id":22521},{"answer":"\u4f60\u662f\u6211\u7684OK\u7ef7","indexes":"yxnsgbyzjlyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9996\u6b4c\u4e0d\u7531\u5468\u6770\u4f26\u6f14\u5531?","id":22522},{"answer":"\u4f60\u662f\u6211\u7684OK\u7ef7","indexes":"yxnsgbyljjyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9996\u6b4c\u4e0d\u7531\u6797\u4fca\u6770\u6f14\u5531?","id":22523},{"answer":"\u6dde\u6caa\u4f1a\u6218","indexes":"yxncbsdecsjdzzdzmzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u6b21\u4e0d\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u8457\u540d\u6218\u5f79?","id":22524},{"answer":"\u65e5\u5f97\u5170\u6d77\u6218","indexes":"yxncbsdecsjdzzdzmzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u6b21\u4e0d\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u8457\u540d\u6218\u5f79?","id":22525},{"answer":"\u6ed1\u94c1\u5362\u6218\u5f79","indexes":"yxncbsdecsjdzzdzmzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u6b21\u4e0d\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u8457\u540d\u6218\u5f79?","id":22526},{"answer":"\u4e2d\u79cb\u8282","indexes":"ngszgdctjr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u4f20\u7edf\u8282\u65e5?","id":22528},{"answer":"\u94c1\u62d0\u674e","indexes":"bxghzdbxynyg","question":"\u516b\u4ed9\u8fc7\u6d77\u4e2d\u7684\u516b\u4ed9\u6709\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":22529},{"answer":"\u767b\u9ad8","indexes":"zyjsrmhjxnxhd","question":"\u91cd\u9633\u8282\u65f6\u4eba\u4eec\u4f1a\u8fdb\u884c\u54ea\u9879\u6d3b\u52a8?","id":22530},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"lhgcrlsgsng","question":"\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u662f\u54ea\u4e2a?","id":22531},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"lhgcrlsgsng","question":"\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u662f\u54ea\u4e2a?","id":22532},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"lhgcrlsgsng","question":"\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u662f\u54ea\u4e2a?","id":22533},{"answer":"\u8861\u5c71","indexes":"yxngsswyzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c71\u662f\u4e94\u5cb3\u4e4b\u4e00?","id":22534},{"answer":"\u4e1c\u6b27\u5e73\u539f","indexes":"yxngpybwyzg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5e73\u539f\u4e0d\u4f4d\u4e8e\u4e2d\u56fd?","id":22535},{"answer":"\u7ca4","indexes":"ngszgsqjczy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u7701\u533a\u7b80\u79f0\u4e4b\u4e00?","id":22536},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"ngslcgdzy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u516d\u671d\u53e4\u90fd\u4e4b\u4e00?","id":22537},{"answer":"\u4fc4\u7f57\u65af","indexes":"lhgcrlsgsng","question":"\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u662f\u54ea\u4e2a?","id":22538},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"lhgcrlsgsng","question":"\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u662f\u54ea\u4e2a?","id":22539},{"answer":"\u6052\u5c71","indexes":"yxngsswyzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c71\u662f\u4e94\u5cb3\u4e4b\u4e00?","id":22540},{"answer":"\u4e2d\u534e\u9c9f","indexes":"nzyshzdsl","question":"\u54ea\u79cd\u9c7c\u751f\u6d3b\u5728\u6de1\u6c34\u91cc?","id":22541},{"answer":"\u4f01\u9e45","indexes":"nznbhf","question":"\u54ea\u79cd\u9e1f\u4e0d\u4f1a\u98de?","id":22542},{"answer":"\u6d77\u71d5","indexes":"nzsyhn","question":"\u54ea\u79cd\u5c5e\u4e8e\u6d77\u9e1f?","id":22543},{"answer":"\u72c2\u5984\u81ea\u5927","indexes":"yxngsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd?","id":22544},{"answer":"\u6768\u9510","indexes":"yxnwswxljzzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u201c\u620a\u620c\u516d\u541b\u5b50\u201d\u4e4b\u4e00?","id":22545},{"answer":"\u4e66\u5251\u6069\u4ec7\u5f55","indexes":"ngbslxdzp","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u9c81\u8fc5\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22546},{"answer":"\u795e\u96d5\u4fa0\u4fa3","indexes":"ngsjydxs","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u91d1\u5eb8\u7684\u5c0f\u8bf4?","id":22547},{"answer":"\u5217\u5b81","indexes":"ngbszgdsxj","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u5bb6?","id":22548},{"answer":"\u6d1b\u514b","indexes":"ngbszgdsxj","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u5bb6?","id":22549},{"answer":"\u664b","indexes":"ngszgsqjczy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u7701\u533a\u7b80\u79f0\u4e4b\u4e00?","id":22550},{"answer":"\u5f6d\u52a0\u6728","indexes":"xlnygsywgdkxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u6211\u56fd\u7684\u79d1\u5b66\u5bb6?","id":22551},{"answer":"\u5c06\u8fdb\u9152","indexes":"yxngslbdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22552},{"answer":"\u671b\u5e90\u5c71\u7011\u5e03","indexes":"yxngslbdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22553},{"answer":"\u65e9\u53d1\u767d\u5e1d\u57ce","indexes":"yxngslbdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22554},{"answer":"\u9001\u5b5f\u6d69\u7136\u4e4b\u5e7f\u9675","indexes":"yxngslbdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22555},{"answer":"\u671b\u6c5f\u95e8\u5c71","indexes":"yxngslbdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22556},{"answer":"\u72ec\u5750\u656c\u4ead\u5c71","indexes":"yxngslbdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22557},{"answer":"\u6d1b\u9633","indexes":"nygsdhdsd","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u4e1c\u6c49\u7684\u9996\u90fd?","id":22558},{"answer":"\u957f\u5b89","indexes":"nygsxhdsd","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u897f\u6c49\u7684\u9996\u90fd?","id":22559},{"answer":"\u51a5\u738b\u661f","indexes":"ngbsybdxx","question":"\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u516b\u5927\u884c\u661f?","id":22560},{"answer":"\u77f3\u5bb6\u5e84","indexes":"xlngshbsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6cb3\u5317\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22561},{"answer":"\u547c\u548c\u6d69\u7279","indexes":"xlngsnmgzzqddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5185\u8499\u53e4\u81ea\u6cbb\u533a\u7684\u5730\u540d?","id":22562},{"answer":"\u8fd0\u57ce","indexes":"xlngssxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5c71\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22563},{"answer":"\u82cf\u5dde","indexes":"xlngsjssddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6c5f\u82cf\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22564},{"answer":"\u676d\u5dde","indexes":"xlngszjsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6d59\u6c5f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22565},{"answer":"\u666f\u5fb7\u9547","indexes":"xlngsjxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6c5f\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22566},{"answer":"\u9752\u5c9b","indexes":"xlngssdsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5c71\u4e1c\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22567},{"answer":"\u6842\u6797","indexes":"xlngsgxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5e7f\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22568},{"answer":"\u6d1b\u9633","indexes":"xlngshnsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6cb3\u5357\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22569},{"answer":"\u6210\u90fd","indexes":"xlngsscsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u56db\u5ddd\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22570},{"answer":"\u5927\u7406","indexes":"xlngsynsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u4e91\u5357\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22571},{"answer":"\u897f\u5b89","indexes":"xlngssxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u9655\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22573},{"answer":"\u5929\u6c34","indexes":"xlngsgssddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u7518\u8083\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":22574},{"answer":"\u94f6\u5ddd","indexes":"xlngsnxhzzzqddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5b81\u590f\u56de\u65cf\u81ea\u6cbb\u533a\u7684\u5730\u540d?","id":22575},{"answer":"\u9ad8\u96c4","indexes":"xlngstwddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u53f0\u6e7e\u7684\u5730\u540d?","id":22576},{"answer":"\u67cf\u6797","indexes":"xmngcszdg","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u5fb7\u56fd?","id":22577},{"answer":"\u5948\u826f","indexes":"xmngcszrb","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u65e5\u672c?","id":22578},{"answer":"\u738b\u7fb2\u4e4b","indexes":"yxnwsltjxdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u300a\u5170\u4ead\u96c6\u5e8f\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22579},{"answer":"\u90d1\u548c","indexes":"yxnwqxxy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e03\u4e0b\u897f\u6d0b?","id":22580},{"answer":"\u5de6\u6743","indexes":"nwlsskrzzzxsd","question":"\u54ea\u4f4d\u70c8\u58eb\u662f\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\u727a\u7272\u7684?","id":22581},{"answer":"\u8463\u5b58\u745e","indexes":"nwlssjfzzzxsd","question":"\u54ea\u4f4d\u70c8\u58eb\u662f\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u4e2d\u727a\u7272\u7684?","id":22582},{"answer":"\u5929\u5b89\u95e8","indexes":"ngsghdnr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u5fbd\u7684\u5185\u5bb9?","id":22583},{"answer":"\u9f7f\u8f6e","indexes":"ngsghdnr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u5fbd\u7684\u5185\u5bb9?","id":22584},{"answer":"\u7a3b\u7a57","indexes":"ngsghdnr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u5fbd\u7684\u5185\u5bb9?","id":22585},{"answer":"\u6768\u9510","indexes":"nwswxljzzy","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u620a\u620c\u516d\u541b\u5b50\u4e4b\u4e00?","id":22586},{"answer":"\u5317\u4eac\u6761\u7ea6","indexes":"ngsqzftqlzqddbpdty","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u6e05\u653f\u5e9c\u540c\u4fb5\u7565\u8005\u7b7e\u8ba2\u7684\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6?","id":22587},{"answer":"\u6392\u6bd4","indexes":"ngsxcff","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4fee\u8f9e\u65b9\u6cd5?","id":22588},{"answer":"\u5584\u826f","indexes":"ngsbyc","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u8912\u4e49\u8bcd?","id":22589},{"answer":"\u908b\u9062","indexes":"ngsbyc","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd?","id":22590},{"answer":"\u9ad8\u6865\u548c\u5e0c","indexes":"yxngsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6?","id":22591},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"qzcxlnywswgscdwxj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u5b8b\u671d\u7684\u6587\u5b66\u5bb6?","id":22592},{"answer":"\u5218\u5f7b","indexes":"qzcxlnywswghcdlsrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u6c49\u671d\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269?","id":22593},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"qzcxlnywswgsgsqdlsrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269?","id":22594},{"answer":"\u6731\u5fb7","indexes":"qzcxlnywswgjfzzsqdgcdjl","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u65f6\u671f\u7684\u5171\u4ea7\u515a\u5c06\u9886?","id":22595},{"answer":"\u56db\u5ddd","indexes":"qzcxlnygshjzzsqsjgddf","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u7ea2\u519b\u957f\u5f81\u65f6\u671f\u6240\u7ecf\u8fc7\u7684\u5730\u65b9?","id":22596},{"answer":"\u96c1\u5357\u98de","indexes":"qzcxlnywstymydxszdrw","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f<<\u5929\u6daf\u660e\u6708\u5200>>\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":22597},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"qzcxlnygsqlwgdbgljdgj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u4fb5\u7565\u6211\u56fd\u7684\u300a\u516b\u56fd\u8054\u519b\u300b\u7684\u56fd\u5bb6?","id":22598},{"answer":"\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0","indexes":"qzcjyzpdsnyg","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u91d1\u5eb8\u4f5c\u54c1\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":22599},{"answer":"\u6d41\u661f\xb7\u8774\u8776\xb7\u5251","indexes":"qzcnygbslysdzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u6881\u7fbd\u751f\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22601},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"sgzlxyjhslyjbls","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u9646\u900a\u7528\u8ba1\u706b\u70e7\u8fde\u8425\u51fb\u8d25\u4e86\u8c01?","id":22602},{"answer":"\u534e\u4f57","indexes":"ssjgyggld","question":"\u662f\u8c01\u7ed9\u5173\u7fbd\u522e\u9aa8\u7597\u6bd2?","id":22603},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"bbldwpwky","question":"\u80cc\u5305\u91cc\u7684\u7269\u54c1,\u6211\u53ef\u4ee5:","id":22604},{"answer":"\u6309M\u952e\u5c31\u53ef\u4ee5","indexes":"zyxlkykdsjdtm","question":"\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u4e16\u754c\u5730\u56fe\u5417?","id":22605},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxlddjyjz","question":"\u6e38\u620f\u91cc\u7684\u9053\u5177\u6709\u51e0\u79cd?","id":22606},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxzddjlyy","question":"\u6e38\u620f\u4e2d\u7684\u9053\u5177\u6765\u6e90\u6709:","id":22607},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"gycldmsnxszqd","question":"\u5173\u4e8e\u8349\u6599\u7684\u63cf\u8ff0,\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u786e\u7684:","id":22608},{"answer":"\u4e09\u56fd","indexes":"QQsgsyksmtcdyx","question":"QQ\u4e09\u56fd\u662f\u4e00\u6b3e\u4ec0\u4e48\u9898\u6750\u7684\u6e38\u620f?","id":22609},{"answer":"\u4e2d\u56fd","indexes":"zglsnggjd","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684?","id":22610},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"yxnggjbsyQQsg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd?","id":22611},{"answer":"QQ\u53f7\u7801","indexes":"ysmzhjkyzjdlQQsg","question":"\u7528\u4ec0\u4e48\u5e10\u53f7\u5c31\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u767b\u9646QQ\u4e09\u56fd?","id":22612},{"answer":"\u72b6\u6001\u754c\u9762","indexes":"F1ssmjmdkjj","question":"F1\u662f\u4ec0\u4e48\u754c\u9762\u7684\u5feb\u6377\u952e?","id":22613},{"answer":"\u5546\u57ce","indexes":"F9ssmjmdkjj","question":"F9\u662f\u4ec0\u4e48\u754c\u9762\u7684\u5feb\u6377\u952e?","id":22614},{"answer":"F9","indexes":"scdkjjssm","question":"\u5546\u57ce\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22615},{"answer":"G","indexes":"yzjdNPCdhdkjjssm","question":"\u4e0e\u6700\u8fd1\u7684NPC\u5bf9\u8bdd\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22616},{"answer":"C","indexes":"sqlzdsddjdkjjssm","question":"\u62fe\u53d6\u843d\u5728\u5730\u4e0a\u7684\u9053\u5177\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22617},{"answer":"~","indexes":"ksdxsbwjjsdkjjssm","question":"\u5feb\u901f\u70b9\u9009\u8eab\u8fb9\u73a9\u5bb6\u89d2\u8272\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22618},{"answer":"Tab","indexes":"ksdxsbgwdkjjssm","question":"\u5feb\u901f\u70b9\u9009\u8eab\u8fb9\u602a\u7269\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22619},{"answer":"M","indexes":"dkdtdkjjssm","question":"\u6253\u5f00\u5730\u56fe\u7684\u5feb\u6377\u952e\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22620},{"answer":"\u5bc4\u7ba1\u5c0f\u5996","indexes":"ssdwpyjzmlygzngNPC","question":"\u8eab\u4e0a\u7684\u7269\u54c1\u5df2\u7ecf\u88c5\u6ee1\u4e86,\u5e94\u8be5\u627e\u54ea\u4e2aNPC?","id":22621},{"answer":"\u9a6c\u8f66\u592b","indexes":"xksddlwdccygzngNPC","question":"\u60f3\u5feb\u901f\u5230\u8fbe\u53e6\u5916\u7684\u57ce\u6c60,\u5e94\u8be5\u627e\u54ea\u4e2aNPC?","id":22622},{"answer":"\u594b\u5a01\u4e2d\u90ce\u5c06","indexes":"xxlzjygzngNPC","question":"\u60f3\u4fee\u70bc\u81ea\u5df1,\u5e94\u8be5\u627e\u54ea\u4e2aNPC?","id":22623},{"answer":"\u7269\u54c1\u754c\u9762","indexes":"xzyxzbgtwygtgngjmcz","question":"\u60f3\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u6446\u4e2a\u644a\u4f4d,\u5e94\u8be5\u901a\u8fc7\u54ea\u4e2a\u754c\u9762\u64cd\u4f5c?","id":22624},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":22625},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":22626},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":22627},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"yxngzyssyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":22628},{"answer":"\u9a91\u58eb","indexes":"yxngzysbsyQQsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u662f\u4e0d\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd\u7684?","id":22629},{"answer":"\u4e94","indexes":"QQsgdrwzgyjljbsx","question":"QQ\u4e09\u56fd\u7684\u4eba\u7269\u603b\u5171\u6709\u51e0\u7c7b\u57fa\u672c\u5c5e\u6027?","id":22630},{"answer":"\u5e73\u5747\u578b","indexes":"jsssmlxdzy","question":"\u5251\u4f8d\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":22631},{"answer":"\u9ad8\u9632\u578b","indexes":"hjssmlxdzy","question":"\u8c6a\u6770\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":22632},{"answer":"\u9ad8\u653b\u578b","indexes":"yysssmlxdzy","question":"\u9634\u9633\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":22633},{"answer":"\u6062\u590d\u578b","indexes":"xssssmlxdzy","question":"\u4ed9\u672f\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u804c\u4e1a?","id":22634},{"answer":"\u5251","indexes":"jszbsmlxdwq","question":"\u5251\u4f8d\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":22635},{"answer":"\u65a7\u5934","indexes":"hjzbsmlxdwq","question":"\u8c6a\u6770\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":22636},{"answer":"\u6756","indexes":"yyszbsmlxdwq","question":"\u9634\u9633\u58eb\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":22637},{"answer":"\u6247\u5b50","indexes":"xsszbsmlxdwq","question":"\u4ed9\u672f\u58eb\u88c5\u5907\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u6b66\u5668?","id":22638},{"answer":"\u4e09","indexes":"mgzytsjyyjlxf","question":"\u6bcf\u4e2a\u804c\u4e1a\u5929\u751f\u5c31\u62e5\u6709\u51e0\u7c7b\u5fc3\u6cd5?","id":22639},{"answer":"10\u4e2a","indexes":"1QbngdhdsQd","question":"1Q\u5e01\u80fd\u591f\u5151\u6362\u591a\u5c11Q\u70b9?","id":22640},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"hjjsngzydjn","question":"\u6a2a\u5251\u51fb\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22641},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"yxjwsngzydjn","question":"\u996e\u8840\u5251\u821e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22642},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"hfflsngzydjn","question":"\u56de\u98ce\u62c2\u67f3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22643},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jrsxsngzydjn","question":"\u5251\u5203\u566c\u5fc3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22644},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"fgzysngzydjn","question":"\u5206\u5149\u65a9\u5f71\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22645},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"klqxjsngzydjn","question":"\u72c2\u96f7\u4e03\u661f\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22646},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"shyssngzydjn","question":"\u6151\u9b42\u4e00\u5f0f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22647},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jdbhsngzydjn","question":"\u5251\u8361\u516b\u8352\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22648},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"cysxjsngzydjn","question":"\u6b8b\u5f71\u8680\u5fc3\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22649},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"adcqsngzydjn","question":"\u50b2\u65ad\u82cd\u7a79\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22650},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jhhjsngzydjn","question":"\u60ca\u9e3f\u5e7b\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22651},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"cyhxjsngzydjn","question":"\u51fa\u4e91\u5e7b\u661f\u5251\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22652},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jqcjxsngzydjn","question":"\u5251\u6c14\u51b2\u4e5d\u9704\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22653},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"bwfsngzydjn","question":"\u9738\u738b\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22654},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"qxfsngzydjn","question":"\u6ce3\u8840\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22655},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"jxlhfsngzydjn","question":"\u796d\u8840\u8fde\u73af\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22656},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"nhktsngzydjn","question":"\u6012\u6d77\u72c2\u6d9b\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22657},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"sggfsngzydjn","question":"\u795e\u5de5\u9b3c\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22658},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"lzqjsngzydjn","question":"\u529b\u65a9\u5343\u94a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22659},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"jlldsngzydjn","question":"\u60ca\u96f7\u88c2\u5730\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22660},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"slthsngzydjn","question":"\u795e\u9f99\u63a2\u6d77\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22661},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"jzfldsngzydjn","question":"\u4e5d\u5dde\u98ce\u96f7\u52a8\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22662},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"kfcxsngzydjn","question":"\u72c2\u65a7\u51b2\u9704\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22663},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"ksbzsngzydjn","question":"\u72c2\u6c99\u767e\u6218\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22664},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"sxptsngzydjn","question":"\u55dc\u8840\u7834\u5929\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22665},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"tnrysngzydjn","question":"\u5929\u6012\u4eba\u6028\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22666},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"hysngzydjn","question":"\u706b\u708e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22667},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"cyxsngzydjn","question":"\u70bd\u708e\u88ad\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22668},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"kyysngzydjn","question":"\u72c2\u708e\u6d8c\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22669},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"cyzsngzydjn","question":"\u6b8b\u9633\u7099\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22670},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"xhzsngzydjn","question":"\u661f\u706b\u5760\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22671},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"yhfxsngzydjn","question":"\u4e1a\u706b\u711a\u5fc3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22672},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"hjlhsngzydjn","question":"\u5e7b\u5251\u79bb\u706b\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22673},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"jskwsngzydjn","question":"\u91d1\u86c7\u72c2\u821e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22674},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"xjmysngzydjn","question":"\u5378\u7532\u51a5\u7130\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22675},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"yhlysngzydjn","question":"\u91ce\u706b\u71ce\u539f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22676},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"aydcxsngzydjn","question":"\u6697\u708e\u51cb\u6b8b\u661f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22677},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"lyymzsngzydjn","question":"\u70bc\u72f1\u9634\u9b54\u5492\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22678},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"xllhzsngzydjn","question":"\u70ab\u7075\u6d41\u706b\u5492\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22679},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"jsfhxsngzydjn","question":"\u6c5f\u5c71\u70fd\u706b\u5578\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22680},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"spsngzydjn","question":"\u6c34\u7011\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22681},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"hcssngzydjn","question":"\u56de\u6625\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22682},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"xbhdsngzydjn","question":"\u7384\u51b0\u62a4\u76fe\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22683},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"zyrtsngzydjn","question":"\u771f\u5143\u5165\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22684},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"yxssngzydjn","question":"\u71d5\u884c\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22685},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"hbcsngzydjn","question":"\u5bd2\u51b0\u523a\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22686},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"nsjxsngzydjn","question":"\u51dd\u795e\u9759\u5fc3\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22687},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"xmjsngzydjn","question":"\u7eed\u547d\u8bc0\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22688},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"tjqlssngzydjn","question":"\u592a\u6781\u6e05\u7075\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22689},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"ylgxssngzydjn","question":"\u5143\u7075\u5f52\u5fc3\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22690},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"chncsngzydjn","question":"\u6ca7\u6d77\u6012\u6f6e\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22691},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"cfftsngzydjn","question":"\u6625\u98ce\u62c2\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22692},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"jfssngzydjn","question":"\u75be\u98ce\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22693},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"bhcssngzydjn","question":"\u78a7\u6d77\u6f6e\u751f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22694},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"lhcsssngzydjn","question":"\u83b2\u534e\u51fa\u6c34\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22695},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"jtcyssngzydjn","question":"\u60ca\u6d9b\u7a7f\u4e91\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22696},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"qlssngzydjn","question":"\u8f7b\u7075\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22697},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"jjjsngzydjn","question":"\u6fc0\u5c06\u8ba1\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22698},{"answer":"\u5251\u4f8d","indexes":"ysjfsngzydjn","question":"\u7389\u77f3\u4ff1\u711a\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22699},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"bmjssngzydjn","question":"\u4e0d\u706d\u91d1\u8eab\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22700},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"bbzysngzydjn","question":"\u78c5\u7934\u6218\u610f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22701},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"txsfsngzydjn","question":"\u6311\u8845\u56db\u65b9\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22702},{"answer":"\u8c6a\u6770","indexes":"ksfsngzydjn","question":"\u5f00\u5c71\u65a7\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":22703},{"answer":"\u662f","indexes":"zQQsgzygQQhxmsyjsdcksgydm","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u4e00\u4e2aQQ\u53f7\u4e0b\u9762\u6240\u6709\u89d2\u8272\u7684\u4ed3\u5e93\u662f\u5171\u7528\u7684\u5417?","id":22704},{"answer":"12","indexes":"zQQsgzjjkyjfzydjzrw","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u51e0\u7ea7\u53ef\u4ee5\u63a5\u526f\u804c\u4e1a\u7684\u5c31\u804c\u4efb\u52a1?","id":22705},{"answer":"5","indexes":"zQQsgzydsgfzy","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a?","id":22706},{"answer":"\u5343\u8d27\u5546","indexes":"zxscdngNPCkyjfzydjzrw","question":"\u5728\u65b0\u624b\u57ce\u7684\u54ea\u4e2aNPC\u53ef\u4ee5\u63a5\u526f\u804c\u4e1a\u7684\u5c31\u804c\u4efb\u52a1?","id":22707},{"answer":"\u5373\u80fd\u505a\u84dd\u836f\u4e5f\u80fd\u505a\u7ea2\u836f","indexes":"zQQsgzfzypddzyssm","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u526f\u804c\u4e1a\u5e96\u4e01\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48?","id":22708},{"answer":"\u56de\u4f53\u529b\u7684\u84dd\u836f","indexes":"nehss","question":"\u7537\u513f\u9ed1\u662f\u5565?","id":22709},{"answer":"\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u56de\u590d\u751f\u547d\u7684","indexes":"clhhrysy","question":"\u5403\u4e86\u7ea2\u7ea2\u8089\u6709\u5565\u7528?","id":22710},{"answer":"\u5373\u65f6\u56de\u590d500\u751f\u547d","indexes":"cljzhhfssmsq","question":"\u5403\u4e86\u997a\u5b50\u540e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5?","id":22711},{"answer":"\u5373\u65f6\u56de\u590d200\u4f53\u529b","indexes":"hlmrwjhfssmsq","question":"\u559d\u4e86\u7f8e\u9aef\u6e29\u9152\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5?","id":22712},{"answer":"\u5e78\u8fd0\u5408\u6210\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u521d\u7ea7\u9505","indexes":"y5gjdkyscc10gzjdm","question":"\u75285\u4e2a\u9e21\u86cb\u53ef\u4ee5\u751f\u4ea7\u51fa10\u4e2a\u716e\u9e21\u86cb\u5417?","id":22713},{"answer":"\u5373\u65f6\u56de\u590d300\u751f\u547d","indexes":"clzjddhgs","question":"\u5403\u4e86\u716e\u9e21\u86cb\u7684\u540e\u679c\u662f?","id":22714},{"answer":"\u7259\u7b7e\u6ed1\u9c7c\u548c\u95ea\u907f\u4e4b\u77f3","indexes":"yxnxwpsyhhzjhb","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u4f1a\u589e\u52a0\u56de\u907f?","id":22715},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpsyhkyzydsjntgtldhfsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u53ef\u4ee5\u5728\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u63d0\u9ad8\u4f53\u529b\u7684\u6062\u590d\u901f\u5ea6?","id":22716},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpsyhkyzydsjntgsmdhfsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u53ef\u4ee5\u5728\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u63d0\u9ad8\u751f\u547d\u7684\u6062\u590d\u901f\u5ea6?","id":22717},{"answer":"\u53ef\u4e50\u9e21\u7fc5\u548c\u4e00\u98de\u51b2\u5929","indexes":"yxnxwpsyhkyzydsjnzjyddsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u4f7f\u7528\u540e\u53ef\u4ee5\u5728\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u589e\u52a0\u79fb\u52a8\u7684\u901f\u5ea6?","id":22718},{"answer":"\u91d1\u521b\u836f\u548c\u53cc\u9ec4\u86cb\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"yxffnzkykshfsm","question":"\u4ee5\u4e0b\u65b9\u6cd5\u54ea\u79cd\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u56de\u590d\u751f\u547d?","id":22719},{"answer":"\u6e05\u5fc3\u9732\u548c\u7537\u513f\u9ed1\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"yxffnzkykshftl","question":"\u4ee5\u4e0b\u65b9\u6cd5\u54ea\u79cd\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u56de\u590d\u4f53\u529b?","id":22720},{"answer":"\u7ed920\u7ea7\u4ee5\u524d\u7684\u88c5\u5907\u6253\u5b54\u7684","indexes":"ejqqzs","question":"\u4e8c\u7ea7\u5d4c\u5668\u4e4b\u77f3","id":22721},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u6700\u5927\u751f\u547d\u7684","indexes":"zjxqzyysy","question":"\u4e2d\u7ea7\u8840\u6c14\u4e4b\u7389\u6709\u5565\u7528?","id":22722},{"answer":"\u5f31\u6548\u5316\u4f24\u4e3a\u4f53\u7389","indexes":"yxnxwpkyjsddshzhwtl","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u5c06\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u8f6c\u5316\u4e3a\u4f53\u529b?","id":22723},{"answer":"\u8346\u68d8\u77f3","indexes":"yxnxwpkyjsddshfdjgjz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u5c06\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u53cd\u5f39\u7ed9\u653b\u51fb\u8005?","id":22724},{"answer":"\u8f85\u52a9\u6279\u91cf\u751f\u4ea7\u7537\u513f\u9ed1\u7684","indexes":"cjjhysy","question":"\u521d\u7ea7\u9152\u58f6\u6709\u5565\u7528?","id":22725},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpkytghbl","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u56de\u907f\u7387?","id":22726},{"answer":"\u9576\u5de5","indexes":"cjjhsngfzyscd","question":"\u521d\u7ea7\u9152\u58f6\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684?","id":22727},{"answer":"\u6b21\u7ea7\u8840\u6c14\u4e4b\u7389","indexes":"yxsmwpkyyjtgndsmzdz","question":"\u4ee5\u4e0b\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u6c38\u4e45\u63d0\u9ad8\u4f60\u7684\u751f\u547d\u6700\u5927\u503c?","id":22728},{"answer":"\u7384\u529b\u6c34\u6676","indexes":"yxsmwpkyyjtgndtlzdz","question":"\u4ee5\u4e0b\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u6c38\u4e45\u63d0\u9ad8\u4f60\u7684\u4f53\u529b\u6700\u5927\u503c?","id":22729},{"answer":"\u4fee\u590d\u6c34\u6676\u548c\u4fee\u590d\u77f3\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"rhxlshddj","question":"\u5982\u4f55\u4fee\u7406\u635f\u574f\u7684\u9053\u5177?","id":22730},{"answer":"\u5c060~3\u7ea7\u522b\u88c5\u5907\u5f3a\u5316","indexes":"xpqhsysy","question":"\u4e0b\u54c1\u5f3a\u5316\u77f3\u6709\u5565\u7528?","id":22731},{"answer":"\u8f85\u52a9\u6279\u91cf\u751f\u4ea7\u716e\u9e21\u86cb\u7684","indexes":"cjgysy","question":"\u521d\u7ea7\u9505\u6709\u5565\u7528?","id":22732},{"answer":"\u98ce\u884c\u77f3","indexes":"zQQsgzrgxzxqsyxngstydsdhkyx","question":"\u5728QQ\u4e09\u56fd\u4e2d,\u5982\u679c\u978b\u5b50\u9576\u5d4c\u4e0a\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u77f3\u5934,\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u4f1a\u5feb\u4e00\u4e9b?","id":22733},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"yxnxwpkytgydsd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6?","id":22734},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"cjxlbssngfzyscd","question":"\u521d\u7ea7\u4fee\u7406\u5b9d\u77f3\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684?","id":22735},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zbqhysmxg","question":"\u88c5\u5907\u5f3a\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u6548\u679c?","id":22736},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"cjgsngfzyscd","question":"\u521d\u7ea7\u9505\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684?","id":22737},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"hjfbtgngNPCkyj","question":"\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u901a\u8fc7\u54ea\u4e2aNPC\u53ef\u4ee5\u8fdb?","id":22738},{"answer":"\u4f55\u66fc","indexes":"hjfbdygdBOSSjsmz","question":"\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u7b2c\u4e00\u5173\u7684BOSS\u53eb\u5565\u540d\u5b57?","id":22739},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"nqhjfbswls","question":"\u4f60\u53bb\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u662f\u4e3a\u4e86\u5565?","id":22740},{"answer":"15","indexes":"hjfbdsjyskyj","question":"\u9ec4\u5dfe\u526f\u672c\u591a\u5c11\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u53ef\u4ee5\u8fdb?","id":22741},{"answer":"20","indexes":"dsjbyskystd","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u4ee5\u4e0a\u53ef\u4ee5\u6536\u5f92\u5f1f?","id":22742},{"answer":"15","indexes":"dsjbyxcnbs","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u4ee5\u4e0b\u624d\u80fd\u62dc\u5e08?","id":22743},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"styqzdljyshc","question":"\u5e08\u5f92\u4e00\u8d77\u7ec4\u961f\u7ec3\u7ea7,\u6709\u5565\u597d\u5904?","id":22744},{"answer":"15","indexes":"tddsjbcs","question":"\u5f92\u5f1f\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u51fa\u5e08?","id":22745},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"tdcshhsfyqzdljyhcm","question":"\u5f92\u5f1f\u51fa\u5e08\u540e,\u548c\u5e08\u5085\u4e00\u8d77\u7ec4\u961f\u7ec3\u7ea7\u6709\u597d\u5904\u5417?","id":22746},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"tdmcshsfyqzdljyxnxsdd","question":"\u5f92\u5f1f\u6ca1\u51fa\u5e08,\u548c\u5e08\u5085\u4e00\u8d77\u7ec4\u961f\u7ec3\u7ea7,\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u662f\u5bf9\u7684?","id":22747},{"answer":"\u6740\u795e\u548c\u5982\u610f\u90fd\u80fd\u6362\u5230","indexes":"xszdzysmy","question":"\u65b0\u624b\u6307\u5bfc\u8bc1\u6709\u4ec0\u4e48\u7528?","id":22748},{"answer":"\u5e08\u7f18\u9690\u58eb","indexes":"xszdzszxscnldhwp","question":"\u65b0\u624b\u6307\u5bfc\u8bc1\u4e66\u5728\u65b0\u624b\u57ce\u54ea\u91cc\u5151\u6362\u7269\u54c1?","id":22749},{"answer":"5","indexes":"ygdwlzdkyydsr","question":"\u4e00\u4e2a\u961f\u4f0d\u91cc\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5c11\u4eba?","id":22750},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"zdhdzkygbm","question":"\u7ec4\u961f\u540e\u961f\u957f\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u5417?","id":22751},{"answer":"\u76f8\u540c\u65f6\u95f4\u5185\u83b7\u5f97\u66f4\u591a\u7684\u7ecf\u9a8c\u503c","indexes":"rgdjdbtljbcbddrzdyqljysmhc","question":"\u5982\u679c\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u5077\u61d2,\u7ea7\u522b\u5dee\u4e0d\u591a\u7684\u4eba\u7ec4\u961f\u4e00\u8d77\u7ec3\u7ea7\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904?","id":22752},{"answer":"\u662f","indexes":"zddrsfztyzdtcnfxjy","question":"\u7ec4\u961f\u7684\u4eba\u662f\u5426\u5728\u540c\u4e00\u5f20\u5730\u56fe\u624d\u80fd\u5206\u4eab\u7ecf\u9a8c?","id":22753},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"kytsjdgrwm","question":"\u53ef\u4ee5\u540c\u65f6\u63a5\u591a\u4e2a\u4efb\u52a1\u5417?","id":22754},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"gjrwkydczfzm","question":"\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1\u53ef\u4ee5\u591a\u6b21\u91cd\u590d\u505a\u5417?","id":22755},{"answer":"BOSS\u6765\u7684,\u5237\u65b0\u65f6\u95f4\u6709\u70b9\u957f","indexes":"sgxscpbdgwxmzwsmjczbd","question":"\u8700\u56fd\u65b0\u624b\u57ce\u65c1\u8fb9\u7684\u602a\u7269\u5c0f\u86ee\u732a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u627e\u4e0d\u5230?","id":22756},{"answer":"\u91d1\u94b1\u548c\u526f\u804c\u4e1a\u6750\u6599","indexes":"zgjrwknhddsmjl","question":"\u505a\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1\u53ef\u80fd\u4f1a\u5f97\u5230\u4ec0\u4e48\u5956\u52b1?","id":22757},{"answer":"\u4e2d\u4e66\u4e1e","indexes":"dnljgjrw","question":"\u5230\u54ea\u91cc\u63a5\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1?","id":22758},{"answer":"5","indexes":"gjrwybydsb","question":"\u56fd\u5bb6\u4efb\u52a1\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u6b65?","id":22759},{"answer":"20\u5206\u949f","indexes":"xscpbdxBOSSdzsjsxyc","question":"\u65b0\u624b\u57ce\u65c1\u8fb9\u7684\u5c0fBOSS\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5237\u65b0\u4e00\u6b21?","id":22760},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zdgjdgwhbdgjdgwysbt","question":"\u4e3b\u52a8\u653b\u51fb\u7684\u602a\u7269\u548c\u88ab\u52a8\u653b\u51fb\u7684\u602a\u7269\u6709\u5565\u4e0d\u540c?","id":22761},{"answer":"\u5bf9","indexes":"bmxdjmjxjsrddbchbnmjqtNPCdhddm","question":"\u628a\u67d0\u4e9b\u9053\u5177\u5356\u7ed9\u884c\u811a\u5546\u4eba,\u5f97\u5230\u62a5\u916c\u4f1a\u6bd4\u4f60\u5356\u7ed9\u5176\u5b83NPC\u591a\u5f88\u591a,\u5bf9\u5417?","id":22762},{"answer":"\u4f60\u6bd4\u5b83\u9ad8","indexes":"rggwdmzslsdsmnhtddj","question":"\u5982\u679c\u602a\u7269\u7684\u540d\u5b57\u662f\u7eff\u8272\u7684,\u8bf4\u660e\u4f60\u548c\u4ed6\u7684\u7b49\u7ea7","id":22763},{"answer":"\u5934\u4e0a\u6709\u9ec4\u8272\u7684\u611f\u53f9\u53f7\u5728\u95ea\u70c1\u7684","indexes":"znxNPCkyjxrw","question":"\u627e\u54ea\u4e9bNPC\u53ef\u4ee5\u63a5\u65b0\u4efb\u52a1?","id":22764},{"answer":"\u4f60\u6709\u4efb\u52a1\u6ca1\u505a\u5b8c,\u9700\u8981\u548c\u4ed6\u5bf9\u8bdd","indexes":"NPCdtsdzygwhssysy","question":"NPC\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\u95ee\u53f7\u662f\u5565\u610f\u601d\u5440?","id":22765},{"answer":"\u6211\u518d\u5347\u7ea7\u5c31\u53ef\u4ee5\u63a5\u65b0\u4efb\u52a1\u4e86","indexes":"NPCdtsdzyghsdgthssysy","question":"NPC\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\u7070\u8272\u7684\u611f\u53f9\u53f7\u662f\u5565\u610f\u601d\u5440?","id":22766},{"answer":"30","indexes":"dsjbkycjjt","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u53ef\u4ee5\u521b\u5efa\u519b\u56e2?","id":22767},{"answer":"15","indexes":"dsjbkyjrjt","question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u522b\u53ef\u4ee5\u52a0\u5165\u519b\u56e2?","id":22768},{"answer":"\u519b\u56e2\u7ba1\u7406\u4e13\u5458","indexes":"zngNPCkycjjt","question":"\u627e\u54ea\u4e2aNPC\u53ef\u4ee5\u521b\u5efa\u519b\u56e2?","id":22769},{"answer":"\u4e00\u6837\u5427","indexes":"jtcyzddgdddjyhbfjtcydgdddjydm","question":"\u519b\u56e2\u6210\u5458\u7ec4\u961f\u6253\u602a\u5f97\u5230\u7684\u7ecf\u9a8c\u4f1a\u6bd4\u975e\u519b\u56e2\u6210\u5458\u6253\u602a\u5f97\u5230\u7684\u7ecf\u9a8c\u591a\u5417?","id":22770},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"rgnjrlygjtjyy","question":"\u5982\u679c\u4f60\u52a0\u5165\u4e86\u4e00\u4e2a\u519b\u56e2,\u5c06\u62e5\u6709:","id":22771},{"answer":"\u7ecf\u5e38\u5728\u56fd\u5bb6\u9891\u9053\u8bf4\u8bdd","indexes":"yxrdtsdzyggsxfdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u704c\u6c34\u5148\u950b\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":22772},{"answer":"\u4ed6\u7ecf\u5e38\u751f\u4ea7\u8865\u84dd/\u7ea2\u7684\u836f","indexes":"yxrdtsdzygzhssdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u4e2d\u534e\u98df\u795e\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":22773},{"answer":"\u5de5\u5320\u505a\u591a\u4e86","indexes":"yxrdtsdzygzzdsdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u94f8\u9020\u5927\u5e08\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":22774},{"answer":"\u9576\u5d4c\u505a\u591a\u4e86","indexes":"yxrdtsdzygzqdsdchzmldy","question":"\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\u9876\u7740\u4e00\u4e2a\'\u5236\u5668\u5927\u5e08\'\u7684\u79f0\u53f7,\u600e\u4e48\u6765\u7684\u5440?","id":22775},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zyhNPCdh","question":"\u600e\u6837\u548cNPC\u5bf9\u8bdd?","id":22776},{"answer":"\u526f\u804c\u4e1a\u6750\u6599\u548c\u9ad8\u7ea7\u5408\u6210\u4e66","indexes":"xtbdshhdsmwp","question":"\u5c0f\u5077\u88ab\u6253\u6b7b\u540e,\u4f1a\u6389\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1?","id":22777},{"answer":"\u6c5f\u9675\u9644\u8fd1\u7684\u5c0f\u5077","indexes":"zykndzjgjsdgws","question":"\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u6389\u4e2d\u7ea7\u5de5\u5320\u4e66\u7684\u602a\u7269\u662f?","id":22778},{"answer":"\u6c5f\u9675\u9644\u8fd1\u7684\u5c0f\u5077","indexes":"zykndzjxgsdgws","question":"\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u6389\u4e2d\u7ea7\u9576\u5de5\u4e66\u7684\u602a\u7269\u662f?","id":22779},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"wsmyxfzydszgssrnlmbd","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u526f\u804c\u4e1a\u7684\u4e66\u5728\u53e4\u4e66\u5546\u4eba\u90a3\u91cc\u4e70\u4e0d\u5230?","id":22780},{"answer":"\u79c1\u804a","indexes":"yxnzfskysxnhlygwjydydlt","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u4f60\u548c\u53e6\u4e00\u4e2a\u73a9\u5bb6\u4e00\u5bf9\u4e00\u5730\u804a\u5929?","id":22781},{"answer":"\u4e0d\u53ef\u4ee5","indexes":"zwgsygjpdshwgkykjm","question":"\u5728\u9b4f\u56fd\u4f7f\u7528\u56fd\u5bb6\u9891\u9053\u8bf4\u8bdd,\u5434\u56fd\u53ef\u4ee5\u770b\u89c1\u5417?","id":22783},{"answer":"\u5c0f\u5587\u53ed","indexes":"nsdhrgxyqfwqdsggjdntdygsy","question":"\u4f60\u8bf4\u7684\u8bdd\u5982\u679c\u60f3\u8981\u5168\u670d\u52a1\u5668\u7684\u4e09\u4e2a\u56fd\u5bb6\u90fd\u80fd\u542c\u5230,\u5e94\u8be5\u4f7f\u7528?","id":22784},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zmhlygwjsl","question":"\u600e\u4e48\u548c\u53e6\u4e00\u4e2a\u73a9\u5bb6\u79c1\u804a?","id":22785},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"cwhyhysmhc","question":"\u6210\u4e3a\u597d\u53cb\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904?","id":22786},{"answer":"\u5750\u9a6c\u8f66","indexes":"rgycygcsdlygcszkdffs","question":"\u5982\u679c\u8981\u4ece\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u5230\u53e6\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02,\u6700\u5feb\u7684\u65b9\u6cd5\u662f?","id":22787},{"answer":"\u627e\u57ce\u5e02\u91cc\u7684\u9a7f\u7ad9\u9a6c\u592b\u548c\u4ed6\u5bf9\u8bdd","indexes":"zmzmcy","question":"\u600e\u4e48\u5750\u9a6c\u8f66\u5440?","id":22788},{"answer":"\u4e0d\u53ef\u4ee5","indexes":"hmdrkyzmcm","question":"\u7ea2\u540d\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u5750\u9a6c\u8f66\u5417?","id":22789},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"zxhdzjdygcsyxffkx","question":"\u5728\u60f3\u56de\u5230\u6700\u8fd1\u7684\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02,\u4ee5\u4e0b\u65b9\u6cd5\u53ef\u884c?","id":22790},{"answer":"\u51cf\u5c11QQ\u53f7\u88ab\u76d7\u540e\u4f60\u7684\u89d2\u8272\u7684\u635f\u5931","indexes":"cjjsdshszmmsgmyd","question":"\u521b\u5efa\u89d2\u8272\u7684\u65f6\u5019\u8bbe\u7f6e\u5bc6\u7801\u662f\u5e72\u561b\u7528\u7684?","id":22791},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u53ef\u4ee5","indexes":"zyjzjdydwpdjmcqzq","question":"\u600e\u6837\u5c06\u81ea\u5df1\u591a\u4f59\u7684\u7269\u54c1\u9053\u5177\u5356\u51fa\u53bb\u8d5a\u94b1?","id":22792},{"answer":"\u51fa\u53bb\u6253\u602a","indexes":"btdrky","question":"\u6446\u644a\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5:","id":22793},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"btdtwydsg","question":"\u6446\u644a\u7684\u644a\u4f4d\u6709\u591a\u5c11\u683c?","id":22794},{"answer":"\u5176\u4ed6\u7b54\u6848\u90fd\u662f","indexes":"rgnzydzkssjsbdzjhcxsmxx","question":"\u5982\u679c\u4f60\u5728\u79fb\u52a8\u4e2d\u5feb\u901f\u53cc\u51fb\u9f20\u6807\u7684\u5de6\u952e,\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61?","id":22795},{"answer":"\u51fa\u73b0\u547d\u4ee4\u9009\u5355","indexes":"rgzwjtxsdjsbyjhcxsmxx","question":"\u5982\u679c\u5728\u73a9\u5bb6\u5934\u50cf\u4e0a\u70b9\u51fb\u9f20\u6807\u53f3\u952e,\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61?","id":22796},{"answer":"\u5bf9","indexes":"zycwndhyncnfxjjtdm","question":"\u53ea\u6709\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u597d\u53cb,\u4f60\u624d\u80fd\u53d1\u4fe1\u4ef6\u7ed9\u4ed6,\u5bf9\u5417?","id":22797},{"answer":"50","indexes":"ygjsdyxzdnrndsfyj","question":"\u4e00\u4e2a\u89d2\u8272\u7684\u90ae\u7bb1\u6700\u591a\u80fd\u5bb9\u7eb3\u591a\u5c11\u5c01\u90ae\u4ef6?","id":22798},{"answer":"\u4ed6\u4f7f\u7528\u4e86\u79c1\u4eba\u4ed3\u5e93\u9053\u5177","indexes":"wsmyxrdckbwdrld","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4ed3\u5e93\u6bd4\u6211\u7684\u5bb9\u91cf\u5927?","id":22799},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"btcyxkyhdtyqdlytxm","question":"\u4e0d\u9000\u51fa\u6e38\u620f,\u53ef\u4ee5\u6362\u5230\u540c\u4e00\u533a\u7684\u53e6\u4e00\u6761\u7ebf\u5417?","id":22800},{"answer":"\u53ef\u4ee5","indexes":"rgwyjAjszwqtdjngjkym","question":"\u5982\u679c\u6211\u8981\u5c06A\u952e\u8bbe\u7f6e\u4e3a\u5176\u5b83\u7684\u6280\u80fd\u653b\u51fb,\u53ef\u4ee5\u5417?","id":22801},{"answer":"\u4f60\u5728\u7cfb\u7edf\u8bbe\u7f6e\u4e86\u81ea\u52a8\u653b\u51fb","indexes":"wsmyshwdgdyxhwbajpwdkyjxdzgg","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u65f6\u5019\u6211\u6253\u602a\u7b2c\u4e00\u4e0b\u540e\u6211\u4e0d\u6309\u952e\u76d8\u6211\u90fd\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u6253\u8fd9\u4e2a\u602a?","id":22802},{"answer":"\u9e1f\u5c71\u660e","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6?","id":22803},{"answer":"\u624b\u51a2\u6cbb\u866b","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6?","id":22804},{"answer":"\u5bab\u5d0e\u9a8f","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6?","id":22805},{"answer":"\u8d8a\u7530\u54f2\u5f18","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6?","id":22806},{"answer":"\u5cb8\u672c\u9f50\u53f2","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6?","id":22807},{"answer":"\u5c3e\u7530\u8363\u4e00\u90ce","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6?","id":22808},{"answer":"\u4e1c\u6761\u82f1\u673a","indexes":"yxsyrbezjjzfds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u65e5\u672c\u4e8c\u6218\u7532\u7ea7\u6218\u72af\u7684\u662f?","id":22809},{"answer":"\u6a31\u6728\u82b1\u9053","indexes":"yxnwsmhglgszdrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u300a\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":22810},{"answer":"\u6d41\u5ddd\u67ab","indexes":"yxnwsmhglgszdrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u300a\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":22811},{"answer":"\u9e1f\u5c71\u660e","indexes":"yxnwsmhlzdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u300a\u9f99\u73e0\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22812},{"answer":"\u85e4\u5b50F\u4e0d\u4e8c\u96c4","indexes":"yxnwsmhdlAmdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u300a\u54c6\u5566A\u68a6\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22813},{"answer":"\u624b\u51a2\u6cbb\u866b","indexes":"yxnwsmhtbatmdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u300a\u94c1\u81c2\u963f\u7ae5\u6728\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22814},{"answer":"\u5cb8\u672c\u9f50\u53f2","indexes":"yxnwsmhhyrzdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22815},{"answer":"\u9752\u5c71\u521a\u660c","indexes":"yxnwsmhmztkndzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u300a\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22816},{"answer":"\u7f57\u8d2f\u4e2d","indexes":"yxnwssgyydzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22817},{"answer":"\u65bd\u8010\u5eb5","indexes":"yxnwsshcdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22818},{"answer":"\u66f9\u96ea\u82b9","indexes":"yxnwshlmdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22819},{"answer":"\u5434\u627f\u6069","indexes":"yxnwsxyjdzz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u7684\u4f5c\u8005?","id":22820},{"answer":"58","indexes":"562","question":"56+2=?","id":22821},{"answer":"5","indexes":"14","question":"1+4=?","id":22822},{"answer":"40","indexes":"346","question":"34+6=?","id":22823},{"answer":"21","indexes":"174","question":"17+4=?","id":22824},{"answer":"23","indexes":"176","question":"17+6=?","id":22825},{"answer":"110","indexes":"4565","question":"45+65=?","id":22826},{"answer":"119","indexes":"9623","question":"96+23=?","id":22827},{"answer":"124","indexes":"6262","question":"62+62=?","id":22828},{"answer":"118","indexes":"5959","question":"59+59=?","id":22829},{"answer":"198","indexes":"9999","question":"99+99=?","id":22830},{"answer":"111","indexes":"5259","question":"52+59=?","id":22831},{"answer":"121","indexes":"6259","question":"62+59=?","id":22832},{"answer":"161","indexes":"6299","question":"62+99=?","id":22833},{"answer":"158","indexes":"5999","question":"59+99=?","id":22834},{"answer":"81","indexes":"6219","question":"62+19=?","id":22835},{"answer":"115","indexes":"9916","question":"99+16=?","id":22836},{"answer":"75","indexes":"5916","question":"59+16=?","id":22837},{"answer":"77","indexes":"3443","question":"34+43=?","id":22838},{"answer":"27","indexes":"252","question":"25+2=?","id":22839},{"answer":"92","indexes":"6725","question":"67+25=?","id":22840},{"answer":"69","indexes":"672","question":"67+2=?","id":22841},{"answer":"90","indexes":"6228","question":"62+28=?","id":22842},{"answer":"95","indexes":"6728","question":"67+28=?","id":22843},{"answer":"97","indexes":"6730","question":"67+30=?","id":22844},{"answer":"398","indexes":"215183","question":"215+183=?","id":22845},{"answer":"53","indexes":"2528","question":"25+28=?","id":22846},{"answer":"30","indexes":"228","question":"2+28=?","id":22847},{"answer":"32","indexes":"230","question":"2+30=?","id":22848},{"answer":"61","indexes":"3031","question":"30+31=?","id":22849},{"answer":"53","indexes":"2528","question":"25+28=?","id":22850},{"answer":"55","indexes":"2530","question":"25+30=?","id":22851},{"answer":"54","indexes":"2430","question":"24+30=?","id":22852},{"answer":"56","indexes":"2531","question":"25+31=?","id":22853},{"answer":"217","indexes":"2152","question":"215+2=?","id":22854},{"answer":"519","indexes":"215304","question":"215+304=?","id":22855},{"answer":"36","indexes":"342","question":"34+2=?","id":22856},{"answer":"41","indexes":"347","question":"34+7=?","id":22857},{"answer":"42","indexes":"348","question":"34+8=?","id":22858},{"answer":"39","indexes":"345","question":"34+5=?","id":22859},{"answer":"119","indexes":"3485","question":"34+85=?","id":22860},{"answer":"98","indexes":"8513","question":"85+13=?","id":22861},{"answer":"86","indexes":"851","question":"85+1=?","id":22862},{"answer":"87","indexes":"852","question":"85+2=?","id":22863},{"answer":"88","indexes":"853","question":"85+3=?","id":22864},{"answer":"89","indexes":"863","question":"86+3=?","id":22865},{"answer":"88","indexes":"4939","question":"49+39=?","id":22866},{"answer":"11","indexes":"29","question":"2+9=?","id":22867},{"answer":"\u738b\u6276\u6797","indexes":"87bdsjhlmddys","question":"87\u7248\u7535\u89c6\u5267\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u7684\u5bfc\u6f14\u662f?","id":22868},{"answer":"\u738b\u6276\u6797","indexes":"94bdsjsgyyddys","question":"94\u7248\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u7684\u5bfc\u6f14\u662f?","id":22869},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"xslsmjsdsygfsznggjdgs","question":"\u5c0f\u8bf4\u300a\u7f57\u751f\u95e8\u300b\u8bb2\u8ff0\u7684\u662f\u4e00\u4e2a\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u6545\u4e8b?","id":22870},{"answer":"\u6768\u8fc7","indexes":"xssdxldnzjss","question":"\u5c0f\u8bf4\u300a\u795e\u96d5\u4fa0\u4fa3\u300b\u7684\u7537\u4e3b\u89d2\u662f\u8c01?","id":22871},{"answer":"\u5f00\u5143\u76db\u4e16","indexes":"yxnglssjbsfszhd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u6c49\u4ee3?","id":22872},{"answer":"\u9e26\u7247\u6218\u4e89","indexes":"yxnglssjbsfsztd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u4e0d\u662f\u53d1\u751f\u5728\u5510\u4ee3?","id":22873},{"answer":"\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71","indexes":"yxnglssjsfsztd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u662f\u53d1\u751f\u5728\u5510\u4ee3?","id":22874},{"answer":"\u6d1b\u9633","indexes":"xjdddzngcs","question":"\u897f\u664b\u7684\u5b9a\u90fd\u5728\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?","id":22875},{"answer":"\u5efa\u5eb7","indexes":"djdddzngcs","question":"\u4e1c\u664b\u7684\u5b9a\u90fd\u5728\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?","id":22876},{"answer":"\u4f01\u9e45","indexes":"nzdwshznj","question":"\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u751f\u6d3b\u5728\u5357\u6781?","id":22877},{"answer":"\u5b8b\u6c5f","indexes":"nwslshh","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u6881\u5c71\u597d\u6c49?","id":22878},{"answer":"\u4f58\u592a\u541b","indexes":"nwsyjjzdrw","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u6768\u5bb6\u5c06\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?","id":22879},{"answer":"\u8336\u9986","indexes":"nbxsslsdmz","question":"\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u662f\u8001\u820d\u7684\u540d\u8457?","id":22880},{"answer":"\u6e05\u660e\u8282","indexes":"ngjrszgctjr","question":"\u54ea\u4e2a\u8282\u65e5\u662f\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u8282\u65e5?","id":22881},{"answer":"\u610f\u5927\u5229","indexes":"nggjcyoz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u6b27\u6d32?","id":22882},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"nggjcyyz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u4e9a\u6d32?","id":22883},{"answer":"\u963f\u6839\u5ef7","indexes":"nggjcynmz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u5357\u7f8e\u6d32?","id":22884},{"answer":"\u58a8\u897f\u54e5","indexes":"nggjcybmz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u4e8e\u5317\u7f8e\u6d32?","id":22885},{"answer":"\u5580\u9ea6\u9686","indexes":"nggjcfz","question":"\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5904\u975e\u6d32?","id":22886},{"answer":"7\u5143","indexes":"rmbdmzmynyx","question":"\u4eba\u6c11\u5e01\u7684\u9762\u503c\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9879?","id":22887},{"answer":"200\u5143","indexes":"rmbdmzmynyx","question":"\u4eba\u6c11\u5e01\u7684\u9762\u503c\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9879?","id":22888},{"answer":"\u68b5\u8482\u5188","indexes":"sjszxdgjs","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5c0f\u7684\u56fd\u5bb6\u662f?","id":22889},{"answer":"\u5929\u575b","indexes":"ngsbjgjz","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u5317\u4eac\u53e4\u5efa\u7b51?","id":22890},{"answer":"\u6f58\u5e15\u65af\u9ad8\u539f","indexes":"nggywynmz","question":"\u54ea\u4e2a\u9ad8\u539f\u4f4d\u4e8e\u5357\u7f8e\u6d32?","id":22891},{"answer":"\u5357\u975e\u9ad8\u539f","indexes":"nggywyfz","question":"\u54ea\u4e2a\u9ad8\u539f\u4f4d\u4e8e\u975e\u6d32?","id":22892},{"answer":"\u5185\u8499\u53e4","indexes":"ngsszgzzqzy","question":"\u54ea\u4e2a\u7701\u662f\u4e2d\u56fd\u81ea\u6cbb\u533a\u4e4b\u4e00?","id":22893},{"answer":"\u95ea\u7c73\u7279\u65cf","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22894},{"answer":"\u65e5\u5c14\u66fc","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22895},{"answer":"\u76ce\u683c\u9c81-\u6492\u514b\u900a\u65cf","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22896},{"answer":"\u51ef\u5c14\u7279\u65cf","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22897},{"answer":"\u548c\u65cf","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22898},{"answer":"\u5730\u9053\u6218","indexes":"nybsygkrzzdrwgshyp","question":"\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u6709\u5173\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u7684\u4eba\u7269\u6545\u4e8b\u6216\u5f71\u7247?","id":22899},{"answer":"\u6ea5\u4eea","indexes":"yxnwsqchd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6e05\u671d\u7687\u5e1d?","id":22900},{"answer":"\u6731\u7531\u68c0","indexes":"xlnwsmchd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u660e\u671d\u7687\u5e1d?","id":22901},{"answer":"\u65e5\u672c","indexes":"xlnggjcjgbgljhsymy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53c2\u52a0\u8fc7\u516b\u56fd\u8054\u519b,\u706b\u70e7\u5706\u660e\u56ed?","id":22902},{"answer":"\u4f17","indexes":"ngzsypzxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u54c1\u5b57\u5f62\u7ed3\u6784\u7684?","id":22903},{"answer":"\u838e","indexes":"ngzsysxxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u5f62\u7ed3\u6784\u7684?","id":22904},{"answer":"\u60eb","indexes":"ngzsyszxxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e2d\u4e0b\u5f62\u7ed3\u6784\u7684?","id":22905},{"answer":"\u73af","indexes":"ngzsyzyxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u5f62\u7ed3\u6784\u7684?","id":22906},{"answer":"\u8fa9","indexes":"ngzsyzzyxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5de6\u4e2d\u53f3\u5f62\u7ed3\u6784\u7684?","id":22907},{"answer":"\u56fd","indexes":"ngzsyqbwxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u5168\u5305\u56f4\u5f62\u7ed3\u6784\u7684?","id":22908},{"answer":"\u81e3","indexes":"ngzsybbwxjgd","question":"\u54ea\u4e2a\u5b57\u5c5e\u4e8e\u534a\u5305\u56f4\u5f62\u7ed3\u6784\u7684?","id":22909},{"answer":"\u51b2","indexes":"ngsyppbssbd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u51ab\u7684?","id":22910},{"answer":"\u6e38","indexes":"ngsyppbsssd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u6c35\u7684?","id":22911},{"answer":"\u8be0","indexes":"ngsyppbssyd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u8ba0\u7684?","id":22912},{"answer":"\u948a","indexes":"ngsyppbssdd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5202\u7684?","id":22913},{"answer":"\u5e42","indexes":"ngsyppbssmd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5196\u7684?","id":22914},{"answer":"\u871c","indexes":"ngsyppbssm","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5b80?","id":22915},{"answer":"5","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u7389\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22916},{"answer":"8","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u5ca9\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22917},{"answer":"4","indexes":"zzyjbh","question":"\u201c\u4e2d\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22918},{"answer":"8","indexes":"xzyjbh","question":"\u201c\u5b66\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22919},{"answer":"2","indexes":"qzyjbh","question":"\u201c\u4e03\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22920},{"answer":"\u4faf","indexes":"ngsyppbssrd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u4ebb\u7684?","id":22921},{"answer":"6","indexes":"zzyjbh","question":"\u201c\u6731\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22922},{"answer":"7","indexes":"lzyjbh","question":"\u201c\u4e3d\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22923},{"answer":"10","indexes":"szyjbh","question":"\u201c\u838e\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22924},{"answer":"5","indexes":"yzyjbh","question":"\u201c\u7531\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22925},{"answer":"11","indexes":"jzyjbh","question":"\u201c\u68c0\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":22926},{"answer":"\u9c81\u667a\u6df1","indexes":"yxngbssgyyzcxgdrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u7684\u4eba\u7269?","id":22927},{"answer":"\u6b66\u677e","indexes":"yxngbssgyyzcxgdrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u7684\u4eba\u7269?","id":22928},{"answer":"\u9ec4\u5de2","indexes":"yxngbssgyyzcxgdrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u7684\u4eba\u7269?","id":22929},{"answer":"\u7a0b\u98a2","indexes":"yxngbssgyyzcxgdrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u7684\u4eba\u7269?","id":22930},{"answer":"\u7389\u97f3\u653e\u9001","indexes":"yxngsfszdecsjdzzdsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u53d1\u751f\u5728\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u4e8b\u4ef6?","id":22931},{"answer":"\u8bfa\u66fc\u5e95\u767b\u9646","indexes":"yxngsfszdecsjdzzdsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u53d1\u751f\u5728\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u4e8b\u4ef6?","id":22932},{"answer":"\u67f3\u6c38","indexes":"yxngbshchd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u6c49\u671d\u7687\u5e1d?","id":22934},{"answer":"\u6731\u71b9","indexes":"yxngbsmchd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u660e\u671d\u7687\u5e1d?","id":22935},{"answer":"\u5b59\u4e2d\u5c71","indexes":"yxnwtdlzgzcjjgmdfz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u63a8\u52a8\u4e86\u4e2d\u56fd\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u7684\u53d1\u5c55?","id":22936},{"answer":"\u8521\u5143\u57f9","indexes":"yxnwtcljrbbddxjysx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u63d0\u51fa\u4e86\u201c\u517c\u5bb9\u5e76\u5305\u201d\u7684\u5927\u5b66\u6559\u80b2\u601d\u60f3?","id":22937},{"answer":"\u738b\u56fd\u7ef4","indexes":"rjchsxmnwdsdzp","question":"\u300a\u4eba\u95f4\u8bcd\u8bdd\u300b\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u5927\u5e08\u7684\u4f5c\u54c1?","id":22938},{"answer":"\u9752\u6d77","indexes":"qhhzwgngsjn","question":"\u9752\u6d77\u6e56\u5728\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u5883\u5185?","id":22939},{"answer":"\u6e56\u5317","indexes":"qhzssdwgngsdbc","question":"\u201c\u5343\u6e56\u4e4b\u7701\u201d\u662f\u5bf9\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u7684\u522b\u79f0?","id":22940},{"answer":"\u5ddd","indexes":"scsjdccpdkthzs","question":"\u56db\u5ddd\u7701\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u724c\u7684\u5f00\u5934\u6c49\u5b57\u662f?","id":22941},{"answer":"\u9102","indexes":"hbsjdccpdkthzs","question":"\u6e56\u5317\u7701\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u724c\u7684\u5f00\u5934\u6c49\u5b57\u662f?","id":22942},{"answer":"\u9c81","indexes":"sdsjdccpdkthzs","question":"\u5c71\u4e1c\u7701\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u724c\u7684\u5f00\u5934\u6c49\u5b57\u662f?","id":22943},{"answer":"\u5e1d\u8f9b","indexes":"yxnwbszcdjw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5468\u671d\u7684\u541b\u738b?","id":22944},{"answer":"\u536b\u5e84\u516c","indexes":"yzsjyxnwjzbscqwb","question":"\u4f9d\u7167\u300a\u53f2\u8bb0\u300b,\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u541b\u4e3b\u4e0d\u662f\u6625\u79cb\u4e94\u9738?","id":22945},{"answer":"\u536b","indexes":"yxnggjbszgqx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u6218\u56fd\u4e03\u96c4?","id":22946},{"answer":"\u5b8b","indexes":"yxnggjbszgqx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u6218\u56fd\u4e03\u96c4?","id":22947},{"answer":"\u5434","indexes":"yxnggjbszgqx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u4e0d\u662f\u6218\u56fd\u4e03\u96c4?","id":22948},{"answer":"\u300a\u5ff5\u5974\u5a07\xb7\u8d64\u58c1\u6000\u53e4\u300b","indexes":"djdqltjqgflrwsczyxngzpldmj","question":"\u201c\u5927\u6c5f\u4e1c\u53bb,\u6d6a\u6dd8\u5c3d,\u5343\u53e4\u98ce\u6d41\u4eba\u7269\u201d\u662f\u51fa\u81ea\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4f5c\u54c1\u91cc\u7684\u540d\u53e5?","id":22949},{"answer":"\u82cf\u8f7c","indexes":"djdqltjqgflrwsczyxnwwhbx","question":"\u201c\u5927\u6c5f\u4e1c\u53bb,\u6d6a\u6dd8\u5c3d,\u5343\u53e4\u98ce\u6d41\u4eba\u7269\u201d\u662f\u51fa\u81ea\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u6587\u8c6a\u7b14\u4e0b?","id":22950},{"answer":"\u300a\u8d64\u58c1\u300b","indexes":"zjcstwxczyxyxngzp","question":"\u201c\u6298\u621f\u6c89\u6c99\u94c1\u672a\u9500\u201d\u51fa\u81ea\u4ee5\u4e0b\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4f5c\u54c1?","id":22951},{"answer":"\u675c\u7267","indexes":"zjcstwxczyxyxnwwhdzp","question":"\u201c\u6298\u621f\u6c89\u6c99\u94c1\u672a\u9500\u201d\u51fa\u81ea\u4ee5\u4e0b\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u6587\u8c6a\u7684\u4f5c\u54c1??","id":22952},{"answer":"\u5f90\u5411\u524d","indexes":"qzcxlnywsxzgsqdsdys","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5341\u5927\u5143\u5e05?","id":22953},{"answer":"\u5937\u9675\u4e4b\u6218","indexes":"qzcxlnycswggddzy","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u573a\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u6218\u5f79?","id":22954},{"answer":"\u7c73\u82be","indexes":"qzcxlnywswggddhj","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u753b\u5bb6?","id":22955},{"answer":"\u675c\u752b","indexes":"qzcxlnywswggddsr","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u8bd7\u4eba?","id":22956},{"answer":"\u8d3e\u8c0a","indexes":"qzcxlnywswggddwc","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u6587\u81e3?","id":22957},{"answer":"\u672d\u5e4c","indexes":"qzcxmnyzsrbdcs","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u65e5\u672c\u7684\u57ce\u5e02?","id":22958},{"answer":"\u534e\u76db\u987f\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u7279\u533a","indexes":"qzcyxngsmgsd","question":"\u6e05\u6307\u51fa\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u7f8e\u56fd\u9996\u90fd?","id":22959},{"answer":"\u66fc\u8c37","indexes":"qzcyxngstgcs","question":"\u6e05\u6307\u51fa\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6cf0\u56fd\u57ce\u5e02?","id":22960},{"answer":"\u6e05\u8fc8","indexes":"qzcyxngstgcs","question":"\u6e05\u6307\u51fa\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6cf0\u56fd\u57ce\u5e02?","id":22961},{"answer":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49","indexes":"ytyhjsjyzhjyxslgsxmnggdxszddyh","question":"\u201c\u5bb4\u6843\u56ed\u8c6a\u6770\u4e09\u7ed3\u4e49,\u65a9\u9ec4\u5dfe\u82f1\u96c4\u9996\u7acb\u529f\u201d\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u53e4\u5178\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u56de?","id":22962},{"answer":"\u59da\u660e","indexes":"yxnwzgydycxlmgzylmzdxsdhjd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e2d\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u66fe\u6548\u529b\u7f8e\u56fd\u804c\u4e1a\u8054\u76df\u4e2d\u7684\u4f11\u65af\u987f\u706b\u7bad\u961f?","id":22963},{"answer":"\u4e8e\u7981","indexes":"xmnwzsyqjdgszbgyfh","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u5728\u201c\u6c34\u6df9\u4e03\u519b\u201d\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u88ab\u5173\u7fbd\u4fd8\u83b7?","id":22964},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"yryhsjdssyxysdzdgs","question":"\u4e00\u4eba\u4e00\u76d2\u9165\u8bb2\u7684\u662f\u8c01\u6768\u4fee\u4e0e\u8c01\u6597\u667a\u7684\u6545\u4e8b","id":22965},{"answer":"\u664b","indexes":"sgsdjshswglssdngcd","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u4ee3\u7ed3\u675f\u540e\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3?","id":22966},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"csbssszjlsd","question":"\u300a\u51fa\u5e08\u8868\u300b\u662f\u8c01\u4e0a\u594f\u7ed9\u5218\u7985\u7684?","id":22967},{"answer":"\u5218\u7985","indexes":"csbsszglszjsd","question":"\u300a\u51fa\u5e08\u8868\u300b\u662f\u8c01\u8bf8\u845b\u4eae\u4e0a\u594f\u7ed9\u8c01\u7684?","id":22968},{"answer":"\u8463\u5353","indexes":"lbwldcsls","question":"\u5415\u5e03\u4e3a\u4e86\u8c82\u8749\u6740\u4e86\u8c01?","id":22969},{"answer":"\u6768\u614e","indexes":"sgyypscssxd","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u7bc7\u9996\u8bcd\u662f\u8c01\u5199\u7684?","id":22970},{"answer":"\u675c\u752b","indexes":"sjcswjsxszsyxlmjcznwsrbx","question":"\u8bd7\u53e5\u201c\u51fa\u5e08\u672a\u6377\u8eab\u5148\u6b7b,\u957f\u4f7f\u82f1\u96c4\u6cea\u6ee1\u895f\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u7b14\u4e0b?","id":22971},{"answer":"\u675c\u752b","indexes":"sgbztczyxnwsrzs","question":"\u8bd7\u6b4c\u300a\u516b\u9635\u56fe\u300b\u51fa\u81ea\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u4e4b\u624b?","id":22972},{"answer":"\u4f55\u5904\u671b\u795e\u5dde,\u6ee1\u773c\u98ce\u5149\u5317\u56fa\u697c?","indexes":"xqjnxzdjkbgtyhsqdyjs","question":"\u8f9b\u5f03\u75be\u300a\u5357\u4e61\u5b50\xb7\u767b\u4eac\u53e3\u5317\u56fa\u4ead\u6709\u6000\u300b\u4e0a\u9619\u7b2c\u4e00\u53e5\u662f?","id":22973},{"answer":"\u9a6c\u826f","indexes":"mjwcbmzlzbmzds","question":"\u201c\u9a6c\u5bb6\u4e94\u5e38,\u767d\u7709\u6700\u826f\u201d\u4e2d\u201c\u767d\u6bdb\u201d\u6307\u7684\u662f?","id":22974},{"answer":"\u8857\u4ead","indexes":"zgldycbfzmssslnzcczssjbdbthsz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u7b2c\u4e00\u6b21\u5317\u4f10\u4e2d\u9a6c\u8c21\u5931\u5b88\u4e86\u90a3\u5ea7\u57ce\u6c60\u81f4\u4f7f\u8700\u519b\u4e0d\u5f97\u4e0d\u9000\u56de\u8700\u4e2d?","id":22975},{"answer":"\u5b59\u7b56","indexes":"dqssdlp","question":"\u5927\u4e54\u662f\u8c01\u7684\u8001\u5a46?","id":22976},{"answer":"\u5468\u745c","indexes":"xqssdlp","question":"\u5c0f\u4e54\u662f\u8c01\u7684\u8001\u5a46?","id":22977},{"answer":"\u5218\u7fd4","indexes":"xmnwydyddlyzrzayhsddymdpjp","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u8fd0\u52a8\u5458\u593a\u5f97\u4e86\u4e9a\u6d32\u4eba\u5728\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u679a\u77ed\u8dd1\u91d1\u724c?","id":22978},{"answer":"\u4ea8\u5229","indexes":"xmnwfgydybzgqmcwdd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u6cd5\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u88ab\u4e2d\u56fd\u7403\u8ff7\u79f0\u4e3a\u201c\u5927\u5e1d\u201d?","id":22979},{"answer":"\u963f\u68ee\u7eb3","indexes":"xmnzqddyyfywaxn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u652f\u7403\u961f\u7684\u7ca4\u8bed\u7ffb\u8bd1\u4e3a\u201c\u963f\u4ed9\u5974\u201d?","id":22980},{"answer":"\u5207\u5c14\u897f","indexes":"xmnzqddyyfywcls","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u652f\u7403\u961f\u7684\u7ca4\u8bed\u7ffb\u8bd1\u4e3a\u201c\u8f66\u8def\u58eb\u201d?","id":22981},{"answer":"\u4e91\u957f","indexes":"hdjlrgyzsm","question":"\u6cb3\u4e1c\u89e3\u826f\u4eba,\u5173\u7fbd\u5b57\u4ec0\u4e48?","id":22982},{"answer":"\u7ffc\u5fb7","indexes":"yzzjrzfzsm","question":"\u5e7d\u5dde\u6dbf\u90e1\u4eba,\u5f20\u98de\u5b57\u4ec0\u4e48?","id":22983},{"answer":"\u6587\u8fdc","indexes":"ymmyrzlzsm","question":"\u96c1\u95e8\u9a6c\u9091\u4eba,\u5f20\u8fbd\u5b57\u4ec0\u4e48?","id":22984},{"answer":"\u516c\u5b59\u74d2","indexes":"lbsscysgtqxylz","question":"\u5218\u5907\u5c11\u65f6\u66fe\u4e0e\u8c01\u5171\u540c\u6c42\u5b66\u4e8e\u5362\u690d?","id":22985},{"answer":"\u676d\u5dde","indexes":"sgsqdhjjbkyxngdf","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u4f1a\u7a3d\u90e1\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9?","id":22986},{"answer":"\u82cf\u5dde","indexes":"sgsqdwjbkyxngdf","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5434\u90e1\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9?","id":22987},{"answer":"\u6b66\u6c49","indexes":"sgsqdjzbkyxngdf","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u8346\u5dde\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9?","id":22988},{"answer":"\u5357\u90e1","indexes":"sgsqdjzbkyxngdf","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u8346\u5dde\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9?","id":22989},{"answer":"\u6210\u90fd\u5e9c","indexes":"sgsqdyzbkyxngdf","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u76ca\u5dde\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9?","id":22990},{"answer":"\u53f0\u6e7e","indexes":"sgsqdyzzdsyxngdf","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5937\u6d32\u6307\u7684\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9?","id":22991},{"answer":"\u4e91\u5357","indexes":"zmlyjddcszwgngsjn","question":"\u8457\u540d\u65c5\u6e38\u666f\u70b9\u6ec7\u6c60\u662f\u5728\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u5883\u5185?","id":22992},{"answer":"\u5e7f\u897f","indexes":"glszwgngsjn","question":"\u6842\u6797\u5e02\u5728\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u5883\u5185?","id":22993},{"answer":"\u9c9c\u5351\u65cf","indexes":"whlhbkxmngssmz","question":"\u201c\u4e94\u80e1\u4e71\u534e\u201d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22994},{"answer":"\u7faf\u65cf","indexes":"whlhbkxmngssmz","question":"\u201c\u4e94\u80e1\u4e71\u534e\u201d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22995},{"answer":"\u7f8c\u65cf","indexes":"whlhbkxmngssmz","question":"\u201c\u4e94\u80e1\u4e71\u534e\u201d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22996},{"answer":"\u5308\u5974\u65cf","indexes":"whlhbkxmngssmz","question":"\u201c\u4e94\u80e1\u4e71\u534e\u201d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22997},{"answer":"\u6c10\u65cf","indexes":"whlhbkxmngssmz","question":"\u201c\u4e94\u80e1\u4e71\u534e\u201d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":22998},{"answer":"\u6c38\u5609\u81f3\u4e71","indexes":"yxngswhlhdbc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u201c\u4e94\u80e1\u4e71\u534e\u201d\u7684\u522b\u79f0?","id":22999},{"answer":"\u5b89\u7984\u5c71","indexes":"aszlzdazds","question":"\u201c\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u5b89\u201d\u6307\u7684\u662f?","id":23000},{"answer":"\u6587\u6210\u516c\u4e3b","indexes":"xzbdlgsszgbwyqnwgzxjd","question":"\u897f\u85cf\u5e03\u8fbe\u62c9\u5bab\u662f\u677e\u8d5e\u5e72\u5e03\u4e3a\u8fce\u5a36\u54ea\u4f4d\u516c\u4e3b\u4fee\u5efa\u7684?","id":23001},{"answer":"\u798f\u5efa","indexes":"tgycycywgngsf","question":"\u201c\u94c1\u89c2\u97f3\u201d\u8336\u539f\u4ea7\u4e8e\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u4efd?","id":23002},{"answer":"\u4eba\u7c7b\u7684\u4e00\u5927\u6b65","indexes":"mgamstldyhsdgrdyxbdxyjssm","question":"\u7f8e\u56fd\u963f\u59c6\u65af\u7279\u6717\u767b\u6708\u540e\u8bf4\u7684\u201c\u4e2a\u4eba\u7684\u4e00\u5c0f\u6b65\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23003},{"answer":"\u738b\u91cd\u9633","indexes":"xssdyxcdychsljdslzss","question":"\u5c0f\u8bf4\u300a\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u300b\u7b2c\u4e00\u6b21\u534e\u5c71\u8bba\u5251\u7684\u80dc\u5229\u8005\u662f\u8c01?","id":23004},{"answer":"\u62ff\u7834\u4ed1","indexes":"fgblkxmswljnsejd","question":"\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece\u51ef\u65cb\u95e8\u662f\u4e3a\u4e86\u7eaa\u5ff5\u8c01\u800c\u5efa\u7684?","id":23005},{"answer":"\u9999\u6e2f","indexes":"gcdfzzwdarzddfzzzdsngcs","question":"\u6b4c\u8bcd\u201c\u4e1c\u65b9\u4e4b\u73e0,\u6211\u7684\u7231\u4eba\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u4e1c\u65b9\u4e4b\u73e0\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?","id":23006},{"answer":"\u8fbd\u6c88\u6218\u5f79","indexes":"jfzzzdsdzydygdxdzys","question":"\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u4e2d\u7684\u201c\u4e09\u5927\u6218\u5f79\u201d\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6253\u54cd\u7684\u6218\u5f79\u662f?","id":23007},{"answer":"\u7d2b\u8346\u82b1","indexes":"xgtbxzqdqhssm","question":"\u9999\u6e2f\u7279\u522b\u884c\u653f\u533a\u7684\u533a\u82b1\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23008},{"answer":"\u672a\u592e\u5bab","indexes":"xmnyzshcgd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u6c49\u671d\u5bab\u6bbf?","id":23009},{"answer":"\u957f\u4e50\u5bab","indexes":"xmnyzshcgd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u6c49\u671d\u5bab\u6bbf?","id":23010},{"answer":"\u5efa\u7ae0\u5bab","indexes":"xmnyzshcgd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u6c49\u671d\u5bab\u6bbf?","id":23011},{"answer":"\u6b27\u9633\u4f69\u73ca","indexes":"83bsdxlssbydhr","question":"83\u7248\u300a\u795e\u96d5\u4fa0\u4fa3\u300b\u662f\u8c01\u626e\u6f14\u7684\u9ec4\u84c9?","id":23012},{"answer":"\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3","indexes":"gbsnzwtdgtczxs","question":"\u201c\u5e72\u51b0\u201d\u662f\u54ea\u79cd\u7269\u4f53\u7684\u56fa\u6001\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f?","id":23013},{"answer":"\u97e9\u5bd2","indexes":"xmnwzjzdyjxgnzwdszhdydjbcwlymzyscs","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u4f5c\u5bb6\u5728\u7b2c\u4e00\u5c4a\u300a\u65b0\u6982\u5ff5\u300b\u4f5c\u6587\u5927\u8d5b\u4e2d\u83b7\u5f97\u4e00\u7b49\u5956,\u5e76\u6210\u4e3a\u4e86\u4e00\u540d\u804c\u4e1a\u8d5b\u8f66\u624b?","id":23014},{"answer":"\u5a01\u9707\u5929","indexes":"dybxjgzyqtzzddfpsljsm","question":"\u7535\u5f71\u300a\u53d8\u5f62\u91d1\u521a\u300b\u4e2d,\u4e0e\u64ce\u5929\u67f1\u4f5c\u5bf9\u7684\u53cd\u6d3e\u9996\u9886\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23015},{"answer":"\u7ebd\u4f26\u5821","indexes":"ezghspfxsddgftznygcs","question":"\u4e8c\u6218\u8fc7\u540e,\u5ba1\u5224\u6cd5\u897f\u65af\u7684\u5fb7\u56fd\u6cd5\u5ead\u5728\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02?","id":23016},{"answer":"\u6c64\u59c6\xb7\u6c49\u514b\u65af","indexes":"mgaskjlsszyyrlxljhdzjnyyjzgrss","question":"\u7f8e\u56fd\u5965\u65af\u5361\u5956\u5386\u53f2\u4e0a\u53ea\u6709\u4e00\u4eba\u8fde\u7eed\u4e24\u5c4a\u83b7\u5f97\u6700\u4f73\u7537\u6f14\u5458\u5956,\u8fd9\u4e2a\u4eba\u662f\u8c01?","id":23017},{"answer":"\u5362\u6d6e\u5bab","indexes":"szyyhmnlsdzgzpdfgbwgsnyz","question":"\u6536\u85cf\u6709\u6cb9\u753b\u300a\u8499\u5a1c\u4e3d\u838e\u300b\u7b49\u73cd\u8d35\u4f5c\u54c1\u7684\u6cd5\u56fd\u535a\u7269\u9986\u662f\u54ea\u4e00\u5ea7?","id":23018},{"answer":"\u90d1\u677f\u6865","indexes":"qcbcwyzbgdbgrzyhzzwmdsnyw","question":"\u6e05\u671d\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u626c\u5dde\u516b\u602a\u201d\u7684\u516b\u4e2a\u4eba\u4e2d\u4ee5\u753b\u7af9\u5b50\u95fb\u540d\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d?","id":23019},{"answer":"\u9ec4\u5c71","indexes":"yksswgngzmfjqdbzxjd","question":"\u8fce\u5ba2\u677e\u662f\u6211\u56fd\u90a3\u4e2a\u8457\u540d\u98ce\u666f\u533a\u7684\u6807\u5fd7\u6027\u666f\u70b9?","id":23020},{"answer":"P-40","indexes":"yxnzezzdjcdgmzbmj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e8c\u6218\u6218\u6597\u673a\u66fe\u5927\u89c4\u6a21\u88c5\u5907\u7f8e\u519b?","id":23021},{"answer":"Me-262","indexes":"yxnzezzdjcdgmzbdj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e8c\u6218\u6218\u6597\u673a\u66fe\u5927\u89c4\u6a21\u88c5\u5907\u5fb7\u519b?","id":23022},{"answer":"T34","indexes":"yxnzeztkcdgmzbsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e8c\u6218\u5766\u514b\u66fe\u5927\u89c4\u6a21\u88c5\u5907\u82cf\u519b?","id":23023},{"answer":"\u201c\u864e\u201d\u5f0f","indexes":"yxnzeztkccjzzbdj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e8c\u6218\u5766\u514b\u66fe\u6210\u5efa\u5236\u88c5\u5907\u5fb7\u519b?","id":23024},{"answer":"\u8c22\u5c14\u66fcM\u7cfb\u5766\u514b","indexes":"yxnzeztkcdgmzbmj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e8c\u6218\u5766\u514b\u66fe\u5927\u89c4\u6a21\u88c5\u5907\u7f8e\u519b?","id":23025},{"answer":"KV-1","indexes":"yxnzeztkccjzzbsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4e8c\u6218\u5766\u514b\u66fe\u6210\u5efa\u5236\u88c5\u5907\u82cf\u519b?","id":23026},{"answer":"\u76d0\u6c34","indexes":"cbldshrmybhysmspyheljsmmctg","question":"\u5403\u83e0\u841d\u7684\u65f6\u5019\u4eba\u4eec\u4e00\u822c\u4f1a\u7528\u4ec0\u4e48\u6c34\u6ce1\u4e00\u4f1a\u513f\u6765\u51cf\u5c11\u9ebb\u6728\u523a\u75db\u611f?","id":23027},{"answer":"\u5e7f\u5bd2\u5bab","indexes":"zgshdzcezylszdxgjsm","question":"\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u5f53\u4e2d,\u5ae6\u5a25\u5728\u6708\u4eae\u4e0a\u4f4f\u7684\u884c\u5bab\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23028},{"answer":"\u5218\u80dc","indexes":"lbzcshzsjwzhnxhdyrzsjws","question":"\u5218\u5907\u81ea\u79f0\u662f\u6c49\u4e2d\u5c71\u9756\u738b\u4e4b\u540e,\u90a3\u897f\u6c49\u7b2c\u4e00\u4efb\u4e2d\u5c71\u9756\u738b\u662f?","id":23029},{"answer":"\u6d41\u6c99\u6cb3","indexes":"wcexsxyjdztsznthslshsztd","question":"\u5434\u627f\u6069\u5c0f\u8bf4\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5f53\u4e2d,\u5510\u50e7\u5728\u54ea\u6761\u6cb3\u6536\u4e86\u6c99\u548c\u5c1a\u505a\u5f92\u5f1f?","id":23030},{"answer":"207\u5e74","indexes":"lbsgmlqdzgljrdclzddzlfzdgszgydsn","question":"\u5218\u5907\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u8bf7\u5f97\u8bf8\u845b\u4eae\u52a0\u5165,\u5f97\u51fa\u9686\u4e2d\u5bf9\u7684\u6218\u7565\u65b9\u9488,\u5927\u6982\u662f\u5728\u516c\u5143\u591a\u5c11\u5e74","id":23031},{"answer":"\u90ce\u5e73","indexes":"ytltycdqzgpqnydyss","question":"\u6709\u201c\u94c1\u6994\u5934\u201d\u4e00\u79f0\u7684\u524d\u4e2d\u56fd\u6392\u7403\u5973\u8fd0\u52a8\u5458\u662f\u8c01?","id":23032},{"answer":"\u516c\u5b59\u5eb7","indexes":"jdsrjsccrysyshptzsywzl","question":"\u501f\u5200\u6740\u4eba\u8ba1\u662f\u66f9\u64cd\u8ba9\u8881\u6c0f\u4e0e\u8c01\u706b\u62fc,\u4ed6\u5750\u6536\u6e14\u7fc1\u4e4b\u5229","id":23033},{"answer":"\u6625\u5929\u7684\u6545\u4e8b","indexes":"yyglrzzgdnhbhlygqsnsgdgc","question":"\u201c\u6709\u4e00\u4e2a\u8001\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u5357\u6d77\u8fb9\u753b\u4e86\u4e00\u4e2a\u5708\u201d\u662f\u54ea\u9996\u6b4c\u7684\u6b4c\u8bcd?","id":23034},{"answer":"\u5143\u671d","indexes":"mkblszngcdldzgd","question":"\u9a6c\u53ef\u6ce2\u7f57\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u7684?","id":23035},{"answer":"\u534e\u4f57","indexes":"cswgygglsdsnywmy","question":"\u4f20\u8bf4\u4e3a\u5173\u7fbd\u201c\u522e\u9aa8\u7597\u4f24\u201d\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\u540d\u533b?","id":23036},{"answer":"\u8096\u90a6","indexes":"sjsygqsrzcdblgqjsnyw","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u201c\u94a2\u7434\u8bd7\u4eba\u201d\u4e4b\u79f0\u7684\u6ce2\u6f9c\u94a2\u7434\u5bb6\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d?","id":23037},{"answer":"\u6cd5\u56fd","indexes":"msqsnywgjdgg","question":"\u300a\u9a6c\u8d5b\u66f2\u300b\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\u56fd\u5bb6\u7684\u56fd\u6b4c?","id":23038},{"answer":"\u7236\u4eb2","indexes":"gdhzdldszpthzdnzcw","question":"\u5e7f\u4e1c\u8bdd\u4e2d\u7684\u201c\u8001\u8c46\u201d\u662f\u6307\u666e\u901a\u8bdd\u4e2d\u7684\u54ea\u79cd\u79f0\u8c13?","id":23039},{"answer":"\u5357\u74dc","indexes":"glthhgnzhgncjwhsszdcsynzzwbcd","question":"\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u300a\u7070\u59d1\u5a18\u300b\u4e2d,\u7070\u59d1\u5a18\u53c2\u52a0\u821e\u4f1a\u65f6\u6240\u505a\u7684\u8f66\u662f\u7531\u54ea\u79cd\u690d\u7269\u53d8\u6210\u7684?","id":23040},{"answer":"\u91cd\u9633\u8282","indexes":"yzxddgcbczysyrmsdssmjr","question":"\u201c\u9065\u77e5\u5144\u5f1f\u767b\u9ad8\u5904,\u904d\u63d2\u8331\u8438\u5c11\u4e00\u4eba\u201d,\u63cf\u8ff0\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u8282\u65e5?","id":23041},{"answer":"\u5df4\u9ece","indexes":"zmdafettsngcsdbzxjd","question":"\u8457\u540d\u7684\u201c\u57c3\u83f2\u5c14\u94c1\u5854\u201d\u662f\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u7684\u6807\u5fd7\u6027\u666f\u70b9?","id":23042},{"answer":"\u5e9e\u5fb7","indexes":"yxnwsgrwsycwzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e09\u56fd\u4eba\u7269\u5c5e\u4e8e\u66f9\u9b4f\u9635\u8425?","id":23043},{"answer":"\u7f8e\u56fd","indexes":"dsndzbsznggj","question":"\u201c\u8fea\u65af\u5c3c\u201d\u7684\u603b\u90e8\u8bbe\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6?","id":23044},{"answer":"\u739b\u4e3d\u83b2\u68a6\u9732","indexes":"50ndybfcqqzwbzhbsjdmgxgnsss","question":"50\u5e74\u4ee3\u4ee5\u88ab\u98ce\u5439\u8d77\u88d9\u5b50\u4e3a\u6807\u5fd7,\u7ea2\u904d\u4e16\u754c\u7684\u7f8e\u56fd\u6027\u611f\u5973\u795e\u662f\u8c01?","id":23045},{"answer":"\u5c0f\u9ea6","indexes":"nzpjdzyylssmls","question":"\u917f\u9020\u5564\u9152\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u6599\u662f\u4ec0\u4e48\u7cae\u98df?","id":23046},{"answer":"\u6d77\u4f26","indexes":"zmdtlyzzcsqyssfwlzdygmnqwzwmnjsm","question":"\u8457\u540d\u7684\u201c\u7279\u6d1b\u4f0a\u4e4b\u6218\u201d\u4f20\u8bf4\u8d77\u56e0\u662f\u53cc\u65b9\u4e3a\u4e86\u4e89\u593a\u4e00\u4e2a\u7f8e\u5973,\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4f4d\u7f8e\u5973\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23047},{"answer":"\u79e6\u6867","indexes":"ymxyzmdhlmjyfdjcss","question":"\u4ee5\u201c\u83ab\u987b\u6709\u201d\u7f6a\u540d\u6bd2\u5bb3\u4e86\u540d\u5c06\u5cb3\u98de\u7684\u5978\u81e3\u662f\u8c01?","id":23048},{"answer":"\u5973\u5a32","indexes":"zgshcszsnwsywsstbdt","question":"\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u4f20\u8bf4\u4e2d\u662f\u54ea\u4f4d\u795e\u7528\u4e94\u8272\u77f3\u5934\u8865\u7684\u5929?","id":23049},{"answer":"\u6606\u660e","indexes":"ywsjrcebcwccdswgngcs","question":"\u56e0\u4e3a\u56db\u5b63\u5982\u6625\u800c\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u6625\u57ce\u201d\u7684\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?","id":23050},{"answer":"\u300a\u65ad\u80cc\u5c71\u300b","indexes":"xmnbdysyladyd","question":"\u4e0b\u9762\u90a3\u90e8\u7535\u5f71\u662f\u7531\u674e\u5b89\u5bfc\u6f14\u7684?","id":23051},{"answer":"12","indexes":"wmcsdydpjszdsppj","question":"\u6211\u4eec\u5e38\u8bf4\u7684\u201c\u4e00\u6253\u201d\u5564\u9152\u662f\u6307\u591a\u5c11\u74f6\u5564\u9152?","id":23052},{"answer":"\u5357\u4eac","indexes":"wgdyzwqyzgzxsjhsgdzjdqjyngcs","question":"\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u5ea7\u5b8c\u5168\u7531\u4e2d\u56fd\u81ea\u884c\u8bbe\u8ba1\u548c\u65bd\u5de5\u7684\u957f\u6c5f\u5927\u6865\u5efa\u4e8e\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?","id":23053},{"answer":"\u4e91\u541e","indexes":"gdrjctxchtcwsm","question":"\u5e7f\u4e1c\u4eba\u5c06\u4f20\u7edf\u5c0f\u5403\u201c\u9984\u9968\u201d\u79f0\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23054},{"answer":"\u8001\u9f20","indexes":"zsesxzplsxdydssmdw","question":"\u5728\u5341\u4e8c\u751f\u8096\u4e2d\u6392\u5217\u987a\u5e8f\u7b2c\u4e00\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269?","id":23055},{"answer":"\u300a\u82f1\u96c4\u513f\u5973\u300b","indexes":"jdtcxwkpczzgnybldy","question":"\u7ecf\u5178\u53f0\u8bcd\u201c\u5411\u6211\u5f00\u70ae!\u201d\u51fa\u81ea\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e00\u90e8\u8001\u7535\u5f71?","id":23056},{"answer":"\u8c82\u8749","indexes":"xcsdzlbfmccdgdmnss","question":"\u76f8\u4f20\u4f7f\u8463\u5353\u3001\u5415\u5e03\u53cd\u76ee\u6210\u4ec7\u7684\u53e4\u4ee3\u7f8e\u5973\u662f\u8c01?","id":23057},{"answer":"\u8700\u6c49","indexes":"sgsqycdwzxjldzqssmzq","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f,\u4ee5\u6210\u90fd\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u5efa\u7acb\u7684\u653f\u6743\u662f\u4ec0\u4e48\u653f\u6743?","id":23058},{"answer":"\u6797\u5219\u5f90","indexes":"qcdgnjzhmxjypdmzyxss","question":"\u6e05\u671d\u9053\u5149\u5e74\u95f4,\u5728\u864e\u95e8\u9500\u7981\u9e26\u7247\u7684\u6c11\u65cf\u82f1\u96c4\u662f\u8c01?","id":23059},{"answer":"\u9ed1\u9f99\u6c5f","indexes":"rmcsdbshszdhsszdbdntjh","question":"\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u7684\u201c\u767d\u5c71\u9ed1\u6c34\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u9ed1\u6c34\u201d\u662f\u6307\u4e1c\u5317\u7684\u54ea\u6761\u6c5f\u6cb3?","id":23060},{"answer":"\u957f\u767d\u5c71","indexes":"rmcsdbshszdbsszdbdntsm","question":"\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u7684\u201c\u767d\u5c71\u9ed1\u6c34\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u767d\u5c71\u201d\u662f\u6307\u4e1c\u5317\u7684\u54ea\u6761\u5c71\u8109?","id":23061},{"answer":"\u6492\u54c8\u62c9\u6c99\u6f20","indexes":"sjszddsmjsmmz","question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u6c99\u6f20\u53eb\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57?","id":23062},{"answer":"\u5b54\u5b50","indexes":"jsbywsyrszgnwsrtcd","question":"\u201c\u5df1\u6240\u4e0d\u6b32\u52ff\u65bd\u4e8e\u4eba\u201d\u662f\u4e2d\u56fd\u54ea\u4f4d\u5723\u4eba\u63d0\u51fa\u7684?","id":23063},{"answer":"\u674e\u81ea\u6210","indexes":"lcwszmmnwnmqylx","question":"\u674e\u95ef\u738b\u662f\u6307\u660e\u672b\u54ea\u4f4d\u519c\u6c11\u8d77\u4e49\u9886\u8896?","id":23064},{"answer":"\u674e\u9756","indexes":"fsyyznzdfqttltwmjsm","question":"\u300a\u5c01\u795e\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d,\u54ea\u5412\u7684\u7236\u4eb2\u6258\u5854\u674e\u5929\u738b\u540d\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23065},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"lygessgcbbkxmnw","question":"\u51cc\u70df\u9601\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d?","id":23066},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"lygessgcbbkxmnw","question":"\u51cc\u70df\u9601\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d?","id":23067},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"lygessgcbbkxmnw","question":"\u51cc\u70df\u9601\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d?","id":23068},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"lygessgcbbkxmnw","question":"\u51cc\u70df\u9601\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d?","id":23069},{"answer":"\u96f7\u5cf0\u5854","indexes":"dsjxbnzcqzbszbyzsmtz","question":"\u7535\u89c6\u5267\u300a\u65b0\u767d\u5a18\u5b50\u4f20\u5947\u300b\u4e2d,\u767d\u7d20\u8d1e\u88ab\u538b\u5728\u4ec0\u4e48\u5854\u4e2d?","id":23070},{"answer":"\u8428\u5c14\u6d52\u4e4b\u6218","indexes":"mmldgszsyydyzs","question":"\u660e\u672b\u8fbd\u4e1c\u653b\u5b88\u4e4b\u52bf\u5f02\u4e5f\u7684\u4e00\u6218\u662f?","id":23071},{"answer":"\u91d1\u5eb8","indexes":"fxltsblxssxybysnwzjd14bzzjc","question":"\u201c\u98de\u96ea\u8fde\u5929\u5c04\u767d\u9e7f,\u7b11\u4e66\u795e\u4fa0\u501a\u78a7\u9e33\u201d\u662f\u54ea\u4f4d\u4f5c\u5bb6\u768414\u90e8\u8457\u4f5c\u7b80\u79f0?","id":23072},{"answer":"\u7f8a\u57ce","indexes":"yxngsgzdbc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u5e7f\u5dde\u7684\u201c\u522b\u79f0\u201d?","id":23073},{"answer":"\u9f99\u57ce","indexes":"yxngstydbc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u592a\u539f\u7684\u201c\u522b\u79f0\u201d?","id":23074},{"answer":"\u84c9\u57ce","indexes":"yxngscddbc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6210\u90fd\u7684\u201c\u522b\u79f0\u201d?","id":23075},{"answer":"\u9e4f\u57ce","indexes":"yxngsszdbc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u6df1\u5733\u7684\u201c\u522b\u79f0\u201d?","id":23076},{"answer":"\u5b9d\u5854\u9547\u6cb3\u5996","indexes":"zqwhszjdtctwgdhxyjs","question":"\u300a\u667a\u53d6\u5a01\u864e\u5c71\u300b\u4e2d\u7ecf\u5178\u53f0\u8bcd\u201d\u5929\u738b\u76d6\u5730\u864e\u201c\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f?","id":23077},{"answer":"\u81ea\u8eab\u96be\u4fdd","indexes":"xhynpsghdxyjssm","question":"\u6b47\u540e\u8bed\u201d\u6ce5\u83e9\u8428\u8fc7\u6cb3\u201c\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23078},{"answer":"\u816e","indexes":"kdksmhx","question":"\u874c\u86aa\u9760\u4ec0\u4e48\u547c\u5438?","id":23079},{"answer":"IQ","indexes":"tcyEQbsqsnmzssynlgywzmbs","question":"\u901a\u5e38\u7528EQ\u8868\u793a\u60c5\u5546,\u90a3\u4e48\u667a\u5546\u662f\u7528\u54ea\u4fe9\u4e2a\u82f1\u6587\u5b57\u6bcd\u8868\u793a?","id":23080},{"answer":"\u56db\u5ddd","indexes":"gqkdqgzdkdzngs","question":"\u6b4c\u66f2\u300a\u5eb7\u5b9a\u60c5\u6b4c\u300b\u4e2d\u7684\u5eb7\u5b9a\u5728\u54ea\u4e2a\u7701?","id":23081},{"answer":"\u82f1\u8bed","indexes":"wmcsdtfkssdnzyyjxdcs","question":"\u6211\u4eec\u5e38\u8bf4\u7684\u6258\u798f\u8003\u8bd5\u662f\u5bf9\u54ea\u79cd\u8bed\u8a00\u8fdb\u884c\u7684\u6d4b\u8bd5","id":23082},{"answer":"1","indexes":"wlltzsfsdbdjghtdr","question":"\u7f51\u7edc\u8bba\u575b\u4e2d,\u2018\u6c99\u53d1\u2019\u662f\u4ee3\u8868\u7b2c\u51e0\u4e2a\u56de\u5e16\u7684\u4eba","id":23083},{"answer":"\u4f60","indexes":"nzshhlmbssm","question":"\u2018\u4fac\u2019\u5728\u4e0a\u6d77\u8bdd\u91cc\u9762\u8868\u793a\u4ec0\u4e48","id":23084},{"answer":"DJ","indexes":"wmtcynlgywzmbsdtzcr","question":"\u6211\u4eec\u901a\u5e38\u7528\u54ea\u4fe9\u4e2a\u82f1\u6587\u5b57\u6bcd\u8868\u793a\u7535\u53f0\u4e3b\u6301\u4eba","id":23085},{"answer":"\u4e16\u8d38\u5927\u53a6","indexes":"mgzs911kbxjdsztjsm","question":"\u7f8e\u56fd\u906d\u53d7911\u6050\u6016\u88ad\u51fb\u7684\u53cc\u5b50\u5854\u53eb\u4ec0\u4e48","id":23086},{"answer":"2B\u94c5\u7b14","indexes":"gkyqksymdsdshtmdtkdsmqb","question":"\u9ad8\u8003\u8981\u6c42\u8003\u751f\u7528\u58a8\u7684\u6df1\u5ea6\u9002\u5408\u6d82\u62b9\u7b54\u9898\u5361\u7684\u4ec0\u4e48\u94c5\u7b14","id":23087},{"answer":"\u73e0\u6c5f","indexes":"bywgzdmqhysgzzddhljsm","question":"\u88ab\u8a89\u4e3a\u5e7f\u5dde\u7684\u6bcd\u4eb2\u6cb3,\u4e5f\u662f\u5e7f\u5dde\u6700\u5927\u7684\u6cb3\u6d41\u53eb\u4ec0\u4e48","id":23088},{"answer":"\u5149\u68cd\u8282","indexes":"mn11y11rdsnnhgdygylxjmjsmj","question":"\u6bcf\u5e7411\u670811\u65e5,\u5355\u8eab\u7537\u5973\u4f1a\u8fc7\u7684\u4e00\u4e2a\u5a31\u4e50\u6027\u8282\u76ee\u53eb\u4ec0\u4e48\u8282","id":23089},{"answer":"4","indexes":"sjbzqbsjnyc","question":"\u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\u51e0\u5e74\u4e00\u6b21","id":23090},{"answer":"10","indexes":"yz20yrmbpsl2fz1dyxkydhddsq","question":"\u4e00\u5f2020\u5143\u4eba\u6c11\u5e01\u7834\u635f\u4e862\u5206\u4e4b1,\u5230\u94f6\u884c\u53ef\u4ee5\u5151\u6362\u5230\u591a\u5c11\u94b1","id":23091},{"answer":"GDP","indexes":"bsgnsczzdywjcs","question":"\u8868\u793a\u56fd\u5185\u751f\u4ea7\u603b\u503c\u7684\u82f1\u6587\u7b80\u79f0\u662f","id":23092},{"answer":"CEO","indexes":"sxzxgdzwywjcs","question":"\u9996\u5e2d\u6267\u884c\u5b98\u7684\u804c\u52a1\u82f1\u6587\u7b80\u79f0\u662f?","id":23093},{"answer":"\u4efb\u5929\u5802","indexes":"zzdhbjyxcjmlyrbnjzmyxzzgscp","question":"\u6700\u65e9\u7684\u7ea2\u767d\u673a\u6e38\u620f\u8d85\u7ea7\u739b\u4e3d\u7531\u65e5\u672c\u54ea\u5bb6\u77e5\u540d\u6e38\u620f\u5236\u4f5c\u516c\u53f8\u51fa\u54c1?","id":23094},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"zqhtsngzydjn","question":"\u771f\u6c14\u62a4\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":23095},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"hfftsngzydjn","question":"\u706b\u51e4\u9644\u4f53\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":23096},{"answer":"\u9634\u9633\u58eb","indexes":"wstxsngzydjn","question":"\u5a01\u6151\u5929\u4e0b\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":23097},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"zmssngzydjn","question":"\u667a\u8c0b\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":23098},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"njzysngzydjn","question":"\u5b81\u9759\u81f4\u8fdc\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":23099},{"answer":"\u4ed9\u672f\u58eb","indexes":"hbzjsngzydjn","question":"\u7f13\u5175\u4e4b\u8ba1\u662f\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\u6280\u80fd?","id":23100},{"answer":"\u594b\u8fc5","indexes":"xtgzjdwlgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u7269\u7406\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":23101},{"answer":"\u5996\u6cd5","indexes":"xtgzjdmfgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u9b54\u6cd5\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":23102},{"answer":"\u7981\u536b","indexes":"xjszjsddwlgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u51cf\u5c11\u81ea\u5df1\u53d7\u5230\u7684\u7269\u7406\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":23103},{"answer":"\u4ed9\u6cd5","indexes":"xjszjsddmfgjshygxlnyx","question":"\u60f3\u51cf\u5c11\u81ea\u5df1\u53d7\u5230\u7684\u9b54\u6cd5\u653b\u51fb\u4f24\u5bb3,\u5e94\u8be5\u4fee\u70bc\u54ea\u4e00\u9879?","id":23104},{"answer":"\u7ecf\u9a8c","indexes":"yxnyxnzxlzswfgbd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879,\u4f60\u5728\'\u4fee\u70bc\'\u4e2d\u662f\u65e0\u6cd5\u6539\u53d8\u7684?","id":23105},{"answer":"\u672c\u56fd\u4e66\u4e1e","indexes":"xyyzhdjqrwkyzngNPCjsrw","question":"\u60f3\u8981\u4e00\u76f4\u83b7\u5f97\u91d1\u94b1\u4efb\u52a1,\u53ef\u4ee5\u627e\u54ea\u4e2aNPC\u63a5\u53d7\u4efb\u52a1?","id":23106},{"answer":"\u4e94","indexes":"QQsgyjzfzy","question":"QQ\u4e09\u56fd\u6709\u51e0\u79cd\u526f\u804c\u4e1a?","id":23107},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"yxnlfzsyQQsg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u7c7b\u526f\u804c\u5c5e\u4e8eQQ\u4e09\u56fd?","id":23108},{"answer":"\u5e96\u4e01","indexes":"kyschftlhsmdfzs","question":"\u53ef\u4ee5\u751f\u4ea7\u56de\u590d\u4f53\u529b\u548c\u751f\u547d\u7684\u526f\u804c\u662f?","id":23109},{"answer":"\u5de5\u5320","indexes":"zzzssngfzsydhcsj","question":"\u91cd\u94f8\u4e4b\u4e66\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4f7f\u7528\u7684\u5408\u6210\u4e66\u7c4d?","id":23110},{"answer":"\u5e96\u4e01","indexes":"jrwjsngfzsydhcsj","question":"\u9152\u8089\u65e0\u5fcc\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4f7f\u7528\u7684\u5408\u6210\u4e66\u7c4d?","id":23111},{"answer":"\u9576\u5de5","indexes":"wszzfsngfzsydhcsj","question":"\u6b66\u795e\u4e4b\u795d\u798f\u662f\u54ea\u4e2a\u526f\u804c\u4f7f\u7528\u7684\u5408\u6210\u4e66\u7c4d?","id":23112},{"answer":"\u5343\u8d27\u5546","indexes":"hcdzngNPCckygmd","question":"\u56de\u6625\u4e39\u5728\u54ea\u4e2aNPC\u5904\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5230?","id":23113},{"answer":"\u6d3b\u529b\u4e38","indexes":"yxngdjzqhscsgmbdd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177,\u5728\u5343\u8d27\u5546\u5904\u662f\u8d2d\u4e70\u4e0d\u5230\u7684?","id":23114},{"answer":"\u6d3b\u529b\u4e38","indexes":"yxngdjskyzscngmdd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177,\u662f\u53ef\u4ee5\u5728\u5546\u57ce\u5185\u8d2d\u4e70\u5230\u7684?","id":23115},{"answer":"\u5343\u8d27\u5546","indexes":"fzsxydclybdkyznlgmd","question":"\u526f\u804c\u6240\u9700\u8981\u7684\u6750\u6599,\u4e00\u822c\u90fd\u53ef\u4ee5\u5728\u54ea\u91cc\u8d2d\u4e70\u5230?","id":23116},{"answer":"\u795e\u884c\u4e4b\u5377","indexes":"kysjtgzjdydhtyddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u77ac\u95f4\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u79fb\u52a8\u548c\u8df3\u8dc3\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":23117},{"answer":"\u5c0f\u5f3a\u4e38","indexes":"kymcswcfddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u514d\u9664\u6b7b\u4ea1\u60e9\u7f5a\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":23118},{"answer":"\u6d3b\u529b\u4e38","indexes":"kysjtgzjydhlddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u77ac\u95f4\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u4e00\u5b9a\u6d3b\u529b\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":23119},{"answer":"\u53cc\u500d\u7ecf\u9a8c\u4e38","indexes":"kyszjhdsbjyddjs","question":"\u53ef\u4ee5\u4f7f\u81ea\u5df1\u83b7\u5f97\u53cc\u500d\u7ecf\u9a8c\u7684\u9053\u5177\u662f?","id":23120},{"answer":"\u9e92\u9e9f\u533a","indexes":"xlngqybsdjzzxyzddqy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u533a\u57df\u4e0d\u662f\u593a\u8346\u5dde\u4e2d\u9700\u8981\u4e89\u593a\u7684\u533a\u57df","id":23121},{"answer":"\u81ea\u52a8\u8865\u7ed9","indexes":"zbyxngdjjkyzdjzjjx","question":"\u88c5\u5907\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177\u5c31\u53ef\u4ee5\u81ea\u52a8\u7ed9\u81ea\u5df1\u52a0\u8840?","id":23122},{"answer":"\u88c5\u5907\'\u81ea\u52a8\u8865\u7ed9\'\u540e\u8bbe\u7f6e\u9ed8\u8ba4\u4f7f\u7528\u7684\u836f\u7269","indexes":"gmlzdbjrhcnzdjzjdjsbj","question":"\u8d2d\u4e70\u4e86\'\u81ea\u52a8\u8865\u7ed9\'\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u81ea\u52a8\u7ed9\u81ea\u5df1\u7684\u89d2\u8272\u8865\u7ed9?","id":23123},{"answer":"\u5c0f\u5587\u53ed","indexes":"syyxngdjkyrsydrdkjnsdh","question":"\u4f7f\u7528\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177,\u53ef\u4ee5\u8ba9\u6240\u6709\u7684\u4eba\u90fd\u770b\u89c1\u4f60\u8bf4\u7684\u8bdd?","id":23124},{"answer":"\u968f\u7b49\u7ea7\u6b21\u6570\u6539\u53d8","indexes":"sygjpdfyxydssgb","question":"\u4f7f\u7528\u56fd\u5bb6\u9891\u9053\u53d1\u8a00,\u9700\u8981\u591a\u5c11\u4e09\u56fd\u5e01?","id":23125},{"answer":"\u4e09\u9505\u5934","indexes":"yxngdjsQQsgnd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9053\u5177\u662fQQ\u4e09\u56fd\u5185\u7684?","id":23126},{"answer":"\u8d29\u5356\u5546\u57ce\u9053\u5177","indexes":"yxnzfsbnhdsgd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u4e0d\u80fd\u83b7\u5f97\u4e09\u56fd\u70b9?","id":23127},{"answer":"\u7269\u653b","indexes":"zgrztznyxdbwqdwlgjl","question":"\u5728\u4e2a\u4eba\u72b6\u6001\u4e2d,\u54ea\u4e00\u9879\u4ee3\u8868\u6b66\u5668\u7684\u7269\u7406\u653b\u51fb\u529b?","id":23128},{"answer":"\u7075\u6d3b","indexes":"zgrztznyxyxjsdhbnl","question":"\u5728\u4e2a\u4eba\u72b6\u6001\u4e2d,\u54ea\u4e00\u9879\u5f71\u54cd\u89d2\u8272\u7684\u56de\u907f\u80fd\u529b?","id":23129},{"answer":"F1","indexes":"xszzjdgxqmygsyngkjjhjztjm","question":"\u60f3\u8bbe\u7f6e\u81ea\u5df1\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d,\u5e94\u8be5\u4f7f\u7528\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u547c\u53eb\u72b6\u6001\u754c\u9762?","id":23130},{"answer":"\u5341\u4e8c\u4e2a","indexes":"yzjbznsydsgsbjyw","question":"\u4e00\u5468\u57fa\u672c\u53ea\u80fd\u4f7f\u7528\u591a\u5c11\u4e2a\'\u53cc\u500d\u7ecf\u9a8c\u4e38\'?","id":23131},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u7070\u8272","indexes":"bwjrhddgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u5f31\u5f88\u591a\u7684\u602a\u7269:","id":23132},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u7eff\u8272","indexes":"bwjsrdgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u7a0d\u5f31\u7684\u602a\u7269:","id":23133},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u9ec4\u8272","indexes":"hwjcbddgw","question":"\u548c\u73a9\u5bb6\u5dee\u4e0d\u591a\u7684\u602a\u7269:","id":23134},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u6a59\u8272","indexes":"bwjsqdgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u7a0d\u5f3a\u7684\u602a\u7269:","id":23135},{"answer":"\u602a\u7269\u540d\u4e3a\u7ea2\u8272","indexes":"bwjqhddgw","question":"\u6bd4\u73a9\u5bb6\u5f3a\u5f88\u591a\u7684\u602a\u7269:","id":23136},{"answer":"sg.qq.com","indexes":"QQsggfwzdwzs","question":"QQ\u4e09\u56fd\u5b98\u65b9\u7f51\u7ad9\u7684\u7f51\u5740\u662f:","id":23137},{"answer":"Z","indexes":"yxngkjjkyqfzdykjjz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u53ef\u4ee5\u524d\u7ffb\'\u81ea\u5b9a\u4e49\u5feb\u6377\u952e\u7ec4\'?","id":23138},{"answer":"X","indexes":"yxngkjjkyhfzdykjjz","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u53ef\u4ee5\u540e\u7ffb\'\u81ea\u5b9a\u4e49\u5feb\u6377\u952e\u7ec4\'?","id":23139},{"answer":"\u6570\u5b57\u952e1\u81f35","indexes":"yxngkjjkyksxzzjddy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5feb\u6377\u952e\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u9009\u62e9\u81ea\u5df1\u7684\u961f\u53cb?","id":23140},{"answer":"\u90ae\u4ef6","indexes":"rgndhybzxnkytgsmfsjtly","question":"\u5982\u679c\u4f60\u7684\u597d\u53cb\u4e0d\u5728\u7ebf,\u4f60\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u7ed9\u4ed6\u7559\u8a00?","id":23141},{"answer":"\u79c1\u804a","indexes":"yyxnzfskyydddckhbrjl","question":"\u7528\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u7528\u5355\u72ec\u7684\u7a97\u53e3\u548c\u522b\u4eba\u4ea4\u6d41?","id":23142},{"answer":"\u56fd\u5bb6\u9891\u9053","indexes":"yxcwdhwnxyznldlfy","question":"\u8981\u60f3\u6210\u4e3a\u5927\u8bdd\u738b,\u4f60\u9700\u8981\u5728\u54ea\u91cc\u5927\u91cf\u53d1\u8a00?","id":23143},{"answer":"\u56db\u65b9\u5de1\u67e5\u4f7f","indexes":"cxgzyzdjpxbnxyznwNPC","question":"\u67e5\u8be2\u5404\u804c\u4e1a\u4e3b\u7b49\u7ea7\u6392\u884c\u699c,\u4f60\u9700\u8981\u627e\u54ea\u4f4dNPC?","id":23144},{"answer":"8","indexes":"xlnb4zcdssnyg","question":"\u4e0b\u5217\u80fd\u88ab4\u6574\u9664\u7684\u6570\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23145},{"answer":"\u853a\u76f8\u5982","indexes":"fjqzjdslphnwlsrwdgs","question":"\u8d1f\u8346\u8bf7\u7f6a\u8bb2\u7684\u662f\u5ec9\u9887\u548c\u54ea\u4f4d\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u7684\u6545\u4e8b","id":23146},{"answer":"\u5b59\u6b66","indexes":"szbfdzzs","question":"\u300a\u5b59\u5b50\u5175\u6cd5\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f?","id":23147},{"answer":"\u548c\u8c10\u53f7","indexes":"wgtdbdCRHgsdctymmwsmh","question":"\u6211\u56fd\u94c1\u9053\u90e8\u7684CRH\u9ad8\u901f\u52a8\u8f66,\u7edf\u4e00\u547d\u540d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f7?","id":23148},{"answer":"\u76f8\u6251","indexes":"fyywgtcxzlxyrbdyzylmdlsllsshxjldsjydj","question":"\u53d1\u6e90\u4e8e\u6211\u56fd\u5510\u671d\u3002\u73b0\u5728\u6d41\u884c\u4e8e\u65e5\u672c\u7684\u4e00\u79cd\u7531\u4e24\u540d\u5927\u529b\u58eb\u88f8\u9732\u4e0a\u8eab\u4e92\u76f8\u89d2\u529b\u7684\u6454\u8de4\u8fd0\u52a8\u53eb?","id":23149},{"answer":"2","indexes":"xlsyosdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5076\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23150},{"answer":"\u9e2d\u7eff\u6c5f","indexes":"zghcxlgdjhjzsmj","question":"\u4e2d\u56fd\u548c\u671d\u9c9c\u4e24\u56fd\u7684\u754c\u6cb3\u53eb\u505a\u4ec0\u4e48\u6c5f","id":23151},{"answer":"\u5927\u4e8e\u53f7","indexes":"xlsygxfhdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5173\u7cfb\u7b26\u53f7\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23152},{"answer":"4","indexes":"xlbsyzsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8d28\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23153},{"answer":"\u4e8c\u5206\u4e4b\u4e94","indexes":"xlbsyjfsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5047\u5206\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23154},{"answer":"\u5398\u7c73","indexes":"xlsyzddwdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u957f\u5ea6\u5355\u4f4d\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23155},{"answer":"150\u5ea6\u89d2","indexes":"xlsydjdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u949d\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23156},{"answer":"\u73ab\u7470","indexes":"rmtcylshdlsyjqsssmh","question":"\u4eba\u4eec\u901a\u5e38\u7528\u6765\u9001\u82b1\u7684\u84dd\u8272\u5996\u59ec\u5176\u5b9e\u662f\u4ec0\u4e48\u82b1","id":23157},{"answer":"21","indexes":"xlnb3zcdssnyg","question":"\u4e0b\u5217\u80fd\u88ab3\u6574\u9664\u7684\u6570\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23158},{"answer":"2i","indexes":"xlsyxsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u865a\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23159},{"answer":"\u7bad\u6cd5","indexes":"cybbcyyyszsmblg","question":"\u6210\u8bed\u201c\u767e\u6b65\u7a7f\u6768\u201d\u539f\u610f\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u672c\u9886\u9ad8?","id":23160},{"answer":"\u79d2","indexes":"xlsysjdwdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u65f6\u95f4\u5355\u4f4d\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23161},{"answer":"\u5c1a\u65b9\u5b9d\u5251","indexes":"hsdsmbjjyxzhzdql","question":"\u7687\u4e0a\u7684\u4ec0\u4e48\u5b9d\u5251,\u5177\u6709\u5148\u65a9\u540e\u594f\u7684\u6743\u529b?","id":23162},{"answer":"\u9648\u4e16\u7f8e","indexes":"jjmdzmasjbgbngfxhzs","question":"\u4eac\u5267\u540d\u6bb5\u300a\u94e1\u7f8e\u6848\u300b\u662f\u8bb2\u5305\u516c\u628a\u54ea\u4e2a\u8d1f\u5fc3\u6c49\u65a9\u9996?","id":23163},{"answer":"\u4e09\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4e03","indexes":"xlsykyhczsdfssnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u53ef\u4ee5\u5316\u6210\u6574\u6570\u7684\u5206\u6570\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23164},{"answer":"\u516d\u5206\u4e4b\u4e09","indexes":"xlbsyzjfsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6700\u7b80\u5206\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23165},{"answer":"60\xb0\u548c120\xb0","indexes":"xlsyhwbjdsnyd","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u4e92\u4e3a\u8865\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u5bf9?","id":23166},{"answer":"37\xb0","indexes":"xlsydyxxdjdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u7684\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23167},{"answer":"16","indexes":"xlkykpfgdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u53ef\u4ee5\u5f00\u5e73\u65b9\u6839\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23168},{"answer":"0.333\u2026\u2026","indexes":"xlsyxhxsdsnyg","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u5faa\u73af\u5c0f\u6570\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23169},{"answer":"0","indexes":"xlsyhwyjdsnyd","question":"\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u4e92\u4e3a\u4f59\u89d2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u5bf9?","id":23170},{"answer":"\u5149\u5e74","indexes":"xlnygdwsdlzdddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u662f\u5ea6\u91cf\u957f\u5ea6\u7684\u5355\u4f4d?","id":23171},{"answer":"\u514b","indexes":"xlnygdwsyzldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u8d28\u91cf\u5355\u4f4d?","id":23172},{"answer":"\u4ea9","indexes":"xlnygdwsymjdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u9762\u79ef\u5355\u4f4d?","id":23173},{"answer":"\u7acb\u65b9\u5398\u7c73","indexes":"xlnygdwsytjdw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u4f53\u79ef\u5355\u4f4d?","id":23174},{"answer":"\u4e0a\u6d77","indexes":"F1zgzzngcsjx","question":"F1\u4e2d\u56fd\u7ad9\u5728\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u8fdb\u884c?","id":23175},{"answer":"\u91cd\u5e86","indexes":"zg1997nsldzxssng","question":"\u4e2d\u56fd1997\u5e74\u8bbe\u7acb\u7684\u76f4\u8f96\u5e02\u662f\u54ea\u4e2a?","id":23176},{"answer":"\u82f1\u56fd","indexes":"lsyjjjyxldtwsbsnggjdbz","question":"\u5386\u53f2\u60a0\u4e45,\u6781\u5177\u5f71\u54cd\u529b\u7684\u300a\u6cf0\u6664\u58eb\u62a5\u300b\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u62a5\u7eb8?","id":23177},{"answer":"\u8fc8","indexes":"xlnygdwsysddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u901f\u5ea6\u5355\u4f4d?","id":23178},{"answer":"\u5357\u4e01\xb7\u683c\u5c14","indexes":"512gjhsjswljnnwzmrw","question":"5.12\u56fd\u5bb6\u62a4\u58eb\u8282\u662f\u4e3a\u4e86\u7eaa\u5ff5\u54ea\u4f4d\u8457\u540d\u4eba\u7269?","id":23179},{"answer":"7","indexes":"xlnygssqs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u5947\u6570?","id":23180},{"answer":"8","indexes":"xlnygssos","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u662f\u5076\u6570?","id":23181},{"answer":"112","indexes":"xlnygsos","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5076\u6570?","id":23182},{"answer":"111","indexes":"xlnygsqs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5947\u6570?","id":23183},{"answer":"\u51cf\u53f7","indexes":"xlnygssxysfh","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6570\u5b66\u8fd0\u7b97\u7b26\u53f7?","id":23184},{"answer":"\u6731","indexes":"mcdgxs","question":"\u660e\u671d\u7684\u56fd\u59d3\u662f?","id":23185},{"answer":"\u5b59\u601d\u9088","indexes":"qjyfdzzw","question":"\u300a\u5343\u91d1\u8981\u65b9\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u4e3a?","id":23186},{"answer":"\u4e8c","indexes":"szyjbh","question":"\u201c\u5341\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":23187},{"answer":"\u4e09","indexes":"dzyjbh","question":"\u201c\u5927\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":23188},{"answer":"\u56db","indexes":"gzyjbh","question":"\u201c\u6208\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":23189},{"answer":"\u56db","indexes":"fzyjbh","question":"\u201c\u65b9\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":23190},{"answer":"\u4e8c","indexes":"bzyjbh","question":"\u201c\u516b\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":23191},{"answer":"\u4e94","indexes":"hzyjbh","question":"\u201c\u6c49\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":23192},{"answer":"\u516d","indexes":"gzyjbh","question":"\u201c\u5173\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b?","id":23193},{"answer":"\u7f57\u8d2f\u4e2d","indexes":"sgyybssdzz","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e0d\u662f\u8c01\u7684\u8457\u4f5c","id":23194},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"kmbsz","question":"\u5b54\u660e\u4e0d\u662f\u6307","id":23195},{"answer":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49","indexes":"ggzjdsslhtjyxsfcbztkqsyjzjdxyhzbswgnbwxgdmzdkpc","question":"\u6eda\u6eda\u957f\u6c5f\u4e1c\u901d\u6c34,\u6d6a\u82b1\u6dd8\u5c3d\u82f1\u96c4.\u662f\u975e\u6210\u8d25\u8f6c\u5934\u7a7a.\u9752\u5c71\u4f9d\u65e7\u5728,\u51e0\u5ea6\u5915\u9633\u7ea2...\u8fd9\u4e0d\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u90e8\u6587\u5b66\u53e4\u5178\u540d\u8457\u7684\u5f00\u7bc7\u8bcd","id":23196},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"wggdwxmzsgyyzszlyggwgzljqlzdqdyxxxzgyxbss","question":"\u6211\u56fd\u53e4\u5178\u6587\u5b66\u540d\u8457\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u5851\u9020\u4e86\u4e00\u4e2a\u8fc7\u4e94\u5173\u65a9\u516d\u5c06,\u5343\u91cc\u8d70\u5355\u9a91\u7684\u82f1\u96c4\u5f62\u8c61,\u8fd9\u4e2a\u82f1\u96c4\u4e0d\u662f\u8c01","id":23197},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"syqjjdbssdyxgs","question":"\u6c34\u6df9\u4e03\u519b\u8bb2\u7684\u4e0d\u662f\u8c01\u7684\u82f1\u96c4\u6545\u4e8b\uff1f","id":23198},{"answer":"\u6768\u4fee","indexes":"yryhsjdbssyccdzdgs","question":"\u4e00\u4eba\u4e00\u76d2\u9165\u8bb2\u7684\u4e0d\u662f\u8c01\u4e0e\u66f9\u64cd\u6597\u667a\u7684\u6545\u4e8b","id":23199},{"answer":"\u9b4f\u3001\u8700\u3001\u5434","indexes":"txsfbsztxflwnjg","question":"\'\u5929\u4e0b\u4e09\u5206\'\u4e0d\u662f\u6307\u5929\u4e0b\u5206\u88c2\u4e3a\u54ea\u51e0\u56fd","id":23200},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"szqrsgmlhqqmhjdbssdgs","question":"\u820c\u6218\u7fa4\u5112\u3001\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u548c\u4e03\u64d2\u5b5f\u83b7\u8bb2\u7684\u4e0d\u662f\u8c01\u7684\u6545\u4e8b","id":23201},{"answer":"\u5218\u7985","indexes":"csbzdxdzlbbxzdbs","question":"\u300a\u51fa\u5e08\u8868\u300b\u4e2d\u7684\'\u5148\u5e1d\'\u6307\u5218\u5907,\'\u965b\u4e0b\'\u6307\u7684\u4e0d\u662f","id":23202},{"answer":"\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4","indexes":"mchxzqsspyxjsrqjwllyssjybxrszsssdssgyyzlbhccdydgszggsbs","question":"\'\u52c9\u4ece\u864e\u7a74\u6682\u6816\u8eab,\u8bf4\u7834\u82f1\u96c4\u60ca\u715e\u4eba.\u5de7\u5c06\u95fb\u96f7\u6765\u63a9\u9970,\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u4fe1\u5982\u795e\u300b\'\u8fd9\u9996\u8bd7\u8bf4\u7684\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u5218\u5907\u548c\u66f9\u64cd\u7684\u4e00\u6bb5\u6545\u4e8b.\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u4e0d\u662f","id":23203},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"cywsjbzqdfbsgjsgyydsmzyzzydjhgccyqdzbhlzqnbdhcxcyddfdgsyheld","question":"\u6210\u8bed\'\u4e07\u4e8b\u4ff1\u5907,\u53ea\u6b20\u4e1c\u98ce\'\u4e0d\u662f\u6839\u636e\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u7684\u4ec0\u4e48\u6218\u5f79\u4e2d\'\u5468\u745c\u5b9a\u8ba1\u706b\u653b\u66f9\u64cd,\u4e00\u5207\u90fd\u51c6\u5907\u597d\u4e86,\u53ea\u7f3a\u80fd\u628a\u5927\u706b\u5439\u5411\u66f9\u8425\u7684\u4e1c\u98ce.\'\u7684\u6545\u4e8b\u6f14\u5316\u800c\u6765\u7684.","id":23204},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"bszglyzylszhdycyssddzl","question":"\u4e0d\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u4e0e\u5468\u745c\u8054\u624b\u6307\u6325\u7684\u4e00\u573a\u4ee5\u5c11\u80dc\u591a\u7684\u6218\u4f8b","id":23205},{"answer":"\u8a00\u8fc7\u5176\u5b9e\uff0c\u671f\u671f\u827e\u827e","indexes":"yxnlgbsysggsygdcyhsy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e24\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e0e\u4e09\u56fd\u6545\u4e8b\u6709\u5173\u7684\u6210\u8bed\u6216\u4fd7\u8bed","id":23206},{"answer":"\u8857\u4ead\u5931\u5b88","indexes":"zglhlzmsbsywhs","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u6325\u6cea\u65a9\u9a6c\u8c21\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u4f55\u4e8b.","id":23207},{"answer":"\u738b\u5141","indexes":"dcdyfbss","question":"\u8c82\u5a75\u7684\u4e49\u7236\u4e0d\u662f\u8c01\uff1f","id":23208},{"answer":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218","indexes":"dmcbszdfbyzlbtqcsseqdjzxdbssmzy","question":"\u675c\u7267\u300a\u8d64\u58c1\u300b\u8bd7\u4e2d\'\u4e1c\u98ce\u4e0d\u4e0e\u5468\u90ce\u4fbf,\u94dc\u96c0\u6625\u6df1\u9501\u4e8c\u4e54\'\u7684\u53e5\u5b50\u5199\u7684\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u6218\u5f79;","id":23209},{"answer":"\u4e09\u6253\u795d\u5bb6\u5e84","indexes":"xlgszssgyyzdyxs","question":"\u4e0b\u5217\u6545\u4e8b\u4e2d\u662f\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u7684\u4e00\u9879\u662f:","id":23210},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"tysjybszsdjljxd","question":"\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49\u4e0d\u662f\u5728\u8c01\u7684\u5bb6\u91cc\u8fdb\u884c\u7684","id":23211},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"cszdrzzldbsyxnw","question":"\u5e38\u5c71\u771f\u5b9a\u4eba\uff0c\u5b57\u5b50\u9f99\u7684\u4e0d\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\uff1f","id":23212},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"tqtzmbswhrsq","question":"\u94dc\u96c0\u53f0\u4e4b\u540d\u4e0d\u662f\u4e3a\u4f55\u4eba\u6240\u53d6\uff1f","id":23213},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"ydxxkhraqxrkzdbss","question":"\'\u4e00\u4ee3\u67ad\u96c4\uff0c\u5bbd\u539a\u4ec1\u7231\uff0c\u6c42\u8d24\u82e5\u6e34\'\u6307\u7684\u4e0d\u662f\u8c01","id":23214},{"answer":"\u5218\u5907\u3001\u5f20\u98de\u3001\u5173\u7fbd","indexes":"sgyyztysjydsdxfbssgjdmmszbsmqdmmhsqlyyddmrzsrycbs","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49\u7684\u4e09\u5f1f\u5144\u5206\u522b\u662f\u53cc\u80a1\u5251\u7684\u67d0\u67d0\uff0c\u4f7f\u4e08\u516b\u86c7\u77db\u67aa\u7684\u67d0\u67d0\u548c\u4f7f\u9752\u9f99\u5043\u6708\u5200\u7684\u67d0\u4eba\uff0c\u8fd9\u4e09\u4eba\u4f9d\u6b21\u4e0d\u662f","id":23215},{"answer":"\u8bb8\u52ad","indexes":"rnygsyplrwdmsplccwzsznclszjxcmsbs","question":"\u6c5d\u5357\u6709\u4e2a\u5584\u4e8e\u8bc4\u8bba\u4eba\u7269\u7684\u540d\u58eb\uff0c\u8bc4\u8bba\u66f9\u64cd\u4e3a\uff1a\'\u6cbb\u4e16\u4e4b\u80fd\u81e3\uff0c\u4e71\u4e16\u4e4b\u5978\u96c4\'\uff0c\u6b64\u540d\u58eb\u4e0d\u662f","id":23216},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"zzhzhdxzqzgzyrwxqxjsrzyjzjgjczdbs","question":"\'\u667a\u8005\u548c\u667a\u6167\u7684\u8c61\u5f81\uff0c\u6e05\u5fe0\u803f\u76f4\uff0c\u7528\u4eba\u552f\u8d24\uff0c\u8c26\u865a\u3001\u8c28\u614e\u3001\u8ba4\u771f\u53c8\u5c3d\u804c\u3001\u97a0\u8eac\u5c3d\u7601\'\uff0c\u6307\u7684\u4e0d\u662f","id":23217},{"answer":"\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u548c\u620f\u66f2\u5bb6","indexes":"sgyydzzlgzbsymmcd","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u7684\u4f5c\u8005\u7f57\u8d2f\u4e2d\uff0c\u4e0d\u662f\u5143\u672b\u660e\u521d\u7684","id":23218},{"answer":"\u5143\u672b\u660e\u521d","indexes":"zzlgzbssmcddr","question":"\u4f5c\u8005\u7f57\u8d2f\u4e2d\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u671d\u4ee3\u7684\u4eba","id":23219},{"answer":"\u4e1c\u6c49\u672b\u5e74","indexes":"sgyyjdbssmsqdsq","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u8bb2\u7684\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u671f\u7684\u4e8b\u60c5","id":23220},{"answer":"\u5218\u5907\u548c\u66f9\u64cd","indexes":"sgyyznlwrwbsqmzjlyx","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u54ea\u4e24\u4f4d\u4eba\u7269\u4e0d\u662f\u9752\u6885\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4\uff1f","id":23221},{"answer":"\u66f9\u64cd\u3001\u8bf8\u845b\u4eae\u3001\u5173\u7fbd","indexes":"sgyyzzyrwzbcsjjjzjyjycbs","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u4e3b\u8981\u4eba\u7269\u4e2d\u88ab\u79f0\'\u4e09\u7edd\'\uff1a\'\u5978\u7edd\'\u3001\'\u667a\u7edd\'\u3001\'\u4e49\u7edd\'\u4f9d\u6b21\u4e0d\u662f","id":23222},{"answer":"\u5c0f\u4e54","indexes":"zydqzbs","question":"\u5468\u745c\u7684\u59bb\u5b50\u4e0d\u662f","id":23223},{"answer":"\u9648\u7433","indexes":"cjtysqcxwmlccdzzsdyssbhgjccdbs","question":"\u66fe\u7ecf\u66ff\u8881\u7ecd\u8d77\u8349\u6a84\u6587,\u9a82\u4e86\u66f9\u64cd\u7684\u7956\u5b97\u4e09\u4ee3.\u8881\u7ecd\u5931\u8d25\u540e\u5f52\u964d\u66f9\u64cd\u7684\u4e0d\u662f","id":23224},{"answer":"\u9b4f\u5ef6","indexes":"zglrwmrsqlesqzsbzjqtexqdsbyrwqnhyfgcrbs","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u8ba4\u4e3a\u67d0\u4eba\uff1a\u98df\u5176\u7984\u800c\u6740\u5176\u4e3b\uff0c\u662f\u4e0d\u5fe0\uff1b\u5c45\u5176\u571f\u800c\u732e\u5176\u5730\uff0c\u662f\u4e0d\u4e49\uff0c\u8ba4\u4e3a\u5176\u8111\u540e\u6709\u53cd\u9aa8\uff0c\u6b64\u4eba\u4e0d\u662f","id":23225},{"answer":"\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06","indexes":"zglqlxclgxssjygzcmyfw","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u53d6\u4e86\u897f\u5ddd\uff0c\u8bba\u529f\u884c\u8d4f\u65f6\uff0c\u5c06\u6709\u529f\u4e4b\u81e3\u6ca1\u6709\u5c01\u4e3a","id":23226},{"answer":"\u9b4f\u5ef6","indexes":"yxsszglfdwhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u5c01\u7684\'\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\'","id":23227},{"answer":"\u6768\u4eea","indexes":"zglzwzyjdhssmytfszcqjgz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u4e94\u4e08\u539f\u4ea4\u4ee3\u540e\u4e8b\u65f6\uff0c\u6ca1\u6709\u6258\u4ed8\u8c01\u4e3b\u6301\u5168\u5c40\u5de5\u4f5c","id":23228},{"answer":"\u59dc\u7ef4","indexes":"zglzwzyjdhssmybbqjjls","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u4e94\u4e08\u539f\u4ea4\u4ee3\u540e\u4e8b\u65f6\uff0c\u6ca1\u6709\u628a\u5175\u6743\u4ea4\u7ed9\u4e86\u8c01","id":23229},{"answer":"\u9a6c\u5cb1","indexes":"wyfhslsjhcdzdyyyqsyyzhhsyyyhrhlzlwyyxnwbs","question":"\u9b4f\u5ef6\u653e\u706b\u70e7\u4e86\u8700\u519b\u56de\u64a4\u7684\u6808\u9053\uff0c\u626c\u8a00\u8981\u64d2\u6740\u6768\u4eea\uff0c\u6700\u540e\u8fd8\u662f\u6768\u4eea\u4e0e\u4f55\u4eba\u5408\u529b\u65a9\u4e86\u9b4f\u5ef6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f","id":23230},{"answer":"\u5173\u7fbd\u3001\u8d75\u4e91\u3001\u5f20\u98de\u3001\u9a6c\u8d85\u3001\u9ec4\u5fe0","indexes":"yxnxrbswhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4eba\u4e0d\u662f\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06","id":23231},{"answer":"\u5c60\u6237","indexes":"sgmjzfzydbssmcs","question":"\u4e09\u56fd\u731b\u5c06\u5f20\u98de\uff0c\u5b57\u76ca\u5fb7\uff0c\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u51fa\u8eab","id":23232},{"answer":"\u9c81\u8083","indexes":"ccjjsnywbszypsqdtzglxsd","question":"\u8349\u8239\u501f\u7bad\u65f6\uff0c\u54ea\u4e00\u4f4d\u4e0d\u662f\u5468\u745c\u6d3e\u8c01\u53bb\u6253\u63a2\u8bf8\u845b\u4eae\u865a\u5b9e\u7684","id":23233},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"xlbdtjlzgldbs","question":"\u5411\u5218\u5907\u7684\u63a8\u8350\u4e86\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u4e0d\u662f","id":23234},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"kcjbszglysbcdxz","question":"\u7a7a\u57ce\u8ba1\u4e0d\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u4e0e\u8c01\u6446\u51fa\u7684\u865a\u62db","id":23235},{"answer":"\u56db\u5ddd\u897f\u57ce","indexes":"kcjbszglzsmdfssdyzhbzj","question":"\u7a7a\u57ce\u8ba1\u4e0d\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u5b9e\u65bd\u7684\u4e00\u62db\u7f13\u5175\u4e4b\u8ba1","id":23236},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"dmbsszsdsx","question":"\u9093\u8302\u4e0d\u662f\u6b7b\u5728\u8c01\u7684\u624b\u4e0b","id":23237},{"answer":"\u8700\u56fd","indexes":"djszyhzbsngdzj","question":"\u5b9a\u519b\u5c71\u6218\u5f79\u9ec4\u5fe0\u4e0d\u662f\u54ea\u56fd\u7684\u4e3b\u5c06","id":23238},{"answer":"\u732e\u5e1d","indexes":"cchsxcslsytcydgsslyzlzrbs","question":"\u66f9\u64cd\u548c\u8c01\u8bb8\u660c\u72e9\u730e\u65f6\uff0c\u7528\u4ed6\u66fe\u7528\u7684\u5f13\u5c04\u6740\u4e86\u4e00\u53ea\u9e7f\uff0c\u8fd9\u4eba\u4e0d\u662f","id":23239},{"answer":"\u4e94\u864e\u5c06","indexes":"yxngslbdcw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u5218\u5907\u7684\u79f0\u8c13","id":23240},{"answer":"\u7384\u5fb7","indexes":"lbdzbs","question":"\u5218\u5907\u7684\u5b57\u4e0d\u662f","id":23241},{"answer":"\u8881\u7ecd","indexes":"gy201nccygddzzdbdbsnwjengrn","question":"\u516c\u5143201\u5e74\uff0c\u66f9\u64cd\u4e8e\u5b98\u6e21\u5927\u6218\u4e2d\u5927\u8d25\u7684\u4e0d\u662f\u54ea\u4f4d\uff0c\u8fdb\u800c\u5357\u653b\u6c5d\u5357","id":23242},{"answer":"\u5218\u80dc","indexes":"lbshdkghdxcbshjdzzzsjwsdhd","question":"\u5218\u5907\uff0c\u8700\u6c49\u7684\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d\uff0c\u76f8\u4f20\u4e0d\u662f\u6c49\u666f\u5e1d\u4e4b\u5b50\u4e2d\u5c71\u9756\u738b\u8c01\u7684\u540e\u4ee3\u3002","id":23243},{"answer":"\u97e9\u7384","indexes":"whjzydhzybssdsx","question":"\u4e94\u864e\u5c06\u4e4b\u4e00\u7684\u9ec4\u5fe0\u539f\u4e0d\u662f\u8c01\u7684\u624b\u4e0b","id":23244},{"answer":"207\u5e74","indexes":"lbsgmlqdzgljrdclzddzlfzdgbszgydsn","question":"\u5218\u5907\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u8bf7\u5f97\u8bf8\u845b\u4eae\u52a0\u5165\uff0c\u5f97\u51fa\u9686\u4e2d\u5bf9\u7684\u6218\u7565\u65b9\u9488\uff0c\u5927\u6982\u4e0d\u662f\u5728\u516c\u5143\u591a\u5c11\u5e74","id":23245},{"answer":"\u9879\u7fbd\u5c04\u7bad\uff0d\u767e\u53d1\u767e\u4e2d","indexes":"xmnjxhyzq","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u53e5\u6b47\u540e\u8bed\u6b63\u786e","id":23246},{"answer":"\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f\u8ba1","indexes":"ccxbtfzxjgnycbxysccmsbzhjxgczbzjqjzcxbjrczyqjxkdqcysjjjjwzxxsyjzjbs","question":"\u66f9\u64cd\u5174\u5175\u8ba8\u4f10\u5f20\u7ee3\uff0c\u4e45\u653b\u5357\u9633\u57ce\u4e0d\u4e0b\u3002\u4e8e\u662f\u66f9\u64cd\u547d\u58eb\u5175\u505a\u597d\u7ee7\u7eed\u653b\u57ce\u51c6\u5907\uff0c\u81ea\u5df1\u5374\u5047\u88c5\u4ece\u897f\u5317\u89d2\u5165\u57ce\u3002\u8fd9\u4e00\u5207\u8d3e\u8be9\u770b\u5f97\u6e05\u695a\uff0c\u4e8e\u662f\u5c06\u8ba1\u5c31\u8ba1\u4e3a\u5f20\u7ee3\u732e\u4e0a\u4e00\u8ba1\uff0c\u8fd9\u8ba1\u4e0d\u662f","id":23247},{"answer":"\u97e9\u9042","indexes":"ljjbsccylljmcysd","question":"\u79bb\u95f4\u8ba1\u4e0d\u662f\u66f9\u64cd\u7528\u6765\u79bb\u95f4\u9a6c\u8d85\u4e0e\u8c01\u7684","id":23248},{"answer":"\u7fc1\u4e2d\u6349\u9cd6\u8ba1","indexes":"cbzzhccyzzxzjhxmslzspmttxxdysxyxsdjbs","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u540e\uff0c\u66f9\u64cd\u4e00\u76f4\u5728\u5bfb\u627e\u673a\u4f1a\u6d88\u706d\u5b59\u5218\uff0c\u53ea\u662f\u6015\u9a6c\u817e\u5077\u88ad\u8bb8\u90fd\u3002\u4e8e\u662f\u8340\u6538\u732e\u4e0a\u7684\u8ba1\u4e0d\u662f","id":23249},{"answer":"\u4f55\u8fdb","indexes":"dhmnwqyhgzdyqgtnlxlddzbssdsmqjjjjdmlyybj","question":"\u4e1c\u6c49\u672b\u5e74\uff0c\u5916\u621a\u4e0e\u5ba6\u5b98\u4e89\u6597\uff0c\u5f15\u8d77\u5bab\u5ef7\u5185\u4e71\u3002\u897f\u51c9\u7684\u8463\u5353\u4e0d\u662f\u6536\u5230\u8c01\u547d\u5176\u8fdb\u4eac\u6551\u9a7e\u7684\u5bc6\u4ee4\uff0c\u72b9\u8c6b\u4e0d\u51b3","id":23250},{"answer":"\u7f8e\u4eba\u8ba1","indexes":"stwykddzlbjshsztysqsdbssmjrdcljdzlbcerqfzlrhb","question":"\u53f8\u5f92\u738b\u5141\u770b\u5230\u8463\u5353\u3001\u5415\u5e03\u7686\u662f\u597d\u8272\u4e4b\u5f92\uff0c\u4e8e\u662f\u5de7\u4f7f\u7684\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba1\uff0c\u8ba9\u8c82\u8749\u79bb\u95f4\u8463\u5353\u5415\u5e03\uff0c\u4ece\u800c\u8ba9\u5176\u7236\u5b50\u4e24\u4eba\u706b\u5e76","id":23251},{"answer":"\u848b\u5e72","indexes":"yxnwbsddwyszybzyjjjjsccsscmzysjldd","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5230\u4e1c\u5434\u6e38\u8bf4\u5468\u745c\uff0c\u88ab\u5468\u745c\u5c06\u8ba1\u5c31\u8ba1\uff0c\u4f7f\u66f9\u64cd\u6740\u6b7b\u8521\u7441\u5f20\u5141\u6c34\u519b\u4e24\u90fd\u7763\uff0c","id":23252},{"answer":"\u9ec4\u76d6","indexes":"yzyytsykrjdbs","question":"\u4e0e\u5468\u745c\u4e00\u540c\u4e0a\u6f14\u82e6\u8089\u8ba1\u7684\u4e0d\u662f","id":23253},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"dsjgzdwysptbjltjptbqjs","question":"\u5f53\u65f6\u848b\u5e72\u5728\u4e1c\u5434\u9047\u4e0a\u5e9e\u7edf\uff0c\u5e76\u6781\u529b\u63a8\u8350\u5e9e\u7edf\u4e0d\u53bb\u89c1\u8c01","id":23254},{"answer":"\u8fde\u73af\u8ba1","indexes":"ptyxrdwylbqsxjccrcjjmzcyhlszycbrlpdcjbs","question":"\u5e9e\u7edf\u6709\u5fc3\u8ba9\u4e1c\u5434\u4e0e\u5218\u5907\u53d6\u80dc\uff0c\u732e\u8ba1\u66f9\u64cd\uff0c\u8ba9\u66f9\u519b\u5c06\u6bcf\u53ea\u8239\u7528\u73af\u8fde\u4e0a\uff0c\u8fd9\u6837\u66f9\u5175\u5982\u5c65\u5e73\u5730\uff0c\u6b64\u8ba1\u4e0d\u662f","id":23255},{"answer":"\u5f20","indexes":"zfdbbbxsm","question":"\u5f20\u98de\u7684\u7238\u7238\u4e0d\u59d3\u4ec0\u4e48","id":23256},{"answer":"\u5415\u5e03","indexes":"mzctrzqzhbssm","question":"\'\u9a6c\u4e2d\u8d64\u5154\uff0c\u4eba\u4e2d\uff1f\'\u5176\u4e2d?\u53f7\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48","id":23257},{"answer":"\u8c21","indexes":"hlzmSUSUzbygzmx","question":"\u6325\u6cea\u65a9\u9a6cSU\uff0cSU\u5b57\u4e0d\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5199","id":23258},{"answer":"\u5317\u4f10\u65f6\u75c5\u6b7b\u5728\u4e94\u4e08\u539f","indexes":"kmbszmsd","question":"\u5b54\u660e\u4e0d\u662f\u600e\u4e48\u6b7b\u7684","id":23259},{"answer":"\u5173\u4e91","indexes":"yxzdsgyds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6307\u7684\u662f\u5173\u7fbd\u7684\u662f","id":23260},{"answer":"\u5173\u4e91\u957f","indexes":"shmcwdyzdcqswnfwrygzwtrxrjcqybyzrqgbzgsfxdbss","question":"\u8bd7\'\u6c49\u672b\u624d\u65e0\u654c\uff0c\u4e91\u957f\u72ec\u51fa\u7fa4\uff0c\u795e\u5a01\u80fd\u594b\u6b66\uff0c\u5112\u96c5\u66f4\u77e5\u6587\uff0c\u5929\u65e5\u5fc3\u5982\u955c\uff0c\u300a\u6625\u79cb\u300b\u4e49\u8584\u4e91\uff0c\u662d\u7136\u5343\u53e4\uff0c\u4e0d\u6b62\u51a0\u4e09\u5206\'\u5199\u7684\u4e0d\u662f\u8c01","id":23261},{"answer":"\u5b5f\u5fb7","indexes":"yxzdszglds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6307\u7684\u662f\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u662f","id":23262},{"answer":"\u8bf8\u845b\u572d","indexes":"zgldfqbj","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u7236\u4eb2\u4e0d\u53eb","id":23263},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"hjzczybswhrss","question":"\u9ec4\u5dfe\u8d3c\u7a0b\u5fd7\u8fdc\u4e0d\u662f\u4e3a\u4f55\u4eba\u6240\u6740?","id":23264},{"answer":"\u9ec4\u76d6","indexes":"cbzzzxczjccdbs","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u4e2d\uff0c\u732e\u7b56\u8bc8\u964d\u66f9\u64cd\u7684\u4e0d\u662f","id":23265},{"answer":"\u94dc\u96c0\u53f0","indexes":"ccyrjxyjxwlsdzddjlyzjtqmbs","question":"\u66f9\u64cd\u56e0\u4eba\u8fdb\u732e\u4e00\u5409\u7965\u7269\uff0c\u52b3\u5e08\u52a8\u4f17\u7684\u642d\u5efa\u4e86\u4e00\u5ea7\u5de8\u53f0\uff0c\u5176\u540d\u4e0d\u662f","id":23266},{"answer":"\u66f9\u4e15","indexes":"lsfqzlsbsyzsdqz","question":"\u300c\u6d1b\u795e\u8d4b\u300d\u5176\u4e2d\u6d1b\u795e\u4e0d\u662f\u610f\u6307\u8c01\u7684\u59bb\u5b50?","id":23267},{"answer":"\u4e94\u4e08\u539f","indexes":"kmzhycbfsbsddfbs","question":"\u5b54\u660e\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u5317\u4f10\u65f6\u75c5\u6b7b\u7684\u5730\u65b9\u4e0d\u662f","id":23268},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"zzzzyjbljszsfjmxbkqebyjcddbs","question":"\u5728\u4f5c\u6218\u4e2d\u773c\u775b\u88ab\u6d41\u7bad\u5c04\u4e2d\uff0c\u8bf4\uff1a\u300c\u7236\u7cbe\u6bcd\u8840\u4e0d\u53ef\u5f03\u300d\u800c\u628a\u773c\u775b\u5403\u6389\u7684\u4e0d\u662f?","id":23269},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"sgsqcwddghyxdbss","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\uff0c\u4ece\u672a\u5f97\u5230\u8fc7\u6c49\u7389\u73ba\u7684\u4e0d\u662f\u8c01?","id":23270},{"answer":"\u795d\u878d","indexes":"kmznmscqqqzmhmhdfrbj","question":"\u5b54\u660e\u5f81\u5357\u86ee\u65f6\u66fe\u4e03\u64d2\u4e03\u7eb5\u5b5f\u83b7\uff0c\u5b5f\u83b7\u7684\u592b\u4eba\u4e0d\u53eb\uff1f","id":23271},{"answer":"\u5173\u5e73","indexes":"gydyzbss","question":"\u5173\u7fbd\u7684\u517b\u5b50\u4e0d\u662f\u8c01?","id":23272},{"answer":"\u5b59\u575a","indexes":"nywjzlbyqtk","question":"\u90a3\u4e00\u4f4d\u541b\u4e3b\uff0c\u5218\u5907\u6709\u53bb\u6295\u9760?","id":23273},{"answer":"\u66f9\u690d","indexes":"qbcsdbs","question":"\u4e03\u6b65\u6210\u8bd7\u7684\u4e0d\u662f?","id":23274},{"answer":"\u8bb8\u8d21","indexes":"yxnwbsxccbgscxqxdzxhbscss","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u5411\u66f9\u64cd\u62a5\u544a\u5b59\u7b56\u88ad\u53d6\u8bb8\u90fd\u4e4b\u5fc3\uff0c\u540e\u88ab\u5b59\u7b56\u6240\u6740?","id":23275},{"answer":"\u900d\u9065\u6d25\u4e4b\u6218","indexes":"szlcmdzygbssm","question":"\u4f7f\u5f20\u8fbd\u6210\u540d\u7684\u6218\u5f79\u5404\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23276},{"answer":"\u957f\u677f\u6865\u4e4b\u6218","indexes":"szycmdzygbssm","question":"\u4f7f\u8d75\u4e91\u6210\u540d\u7684\u6218\u5f79\u5404\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23277},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"qwcjdglbjsddfqsbshr","question":"\u8bf7\u95ee\u66fe\u7ecf\u5f53\u8fc7\u5218\u5907\u519b\u5e08\u7684\u300c\u5355\u798f\u300d\u5176\u5b9e\u4e0d\u662f\u4f55\u4eba?","id":23278},{"answer":"\u66f9\u6027","indexes":"xhdbsbssqyy","question":"\u590f\u4faf\u60c7\u4e0d\u662f\u88ab\u8c01\u5c04\u53bb\u4e00\u773c?","id":23279},{"answer":"\u4e54\u56fd\u516c","indexes":"zyqdxqbssdne","question":"\u5468\u745c\u5a36\u7684\u5c0f\u4e54\u4e0d\u662f\u8c01\u7684\u5973\u513f?","id":23280},{"answer":"\u4e25\u989c","indexes":"cszydtjjwjjjdsdzhhstjzfdjlbs","question":"\u79f0\u8700\u4e2d\u6709\u65ad\u5934\u5c06\u519b\uff0c\u65e0\u964d\u5c06\u519b\uff0c\u4f46\u662f\u5230\u6700\u540e\u8fd8\u662f\u6295\u964d\u5f20\u98de\u7684\u5c06\u9886\u4e0d\u662f?","id":23281},{"answer":"\u674e\u6062","indexes":"tlbsjlmcdbs","question":"\u66ff\u5218\u5907\u8bf4\u964d\u4e86\u9a6c\u8d85\u7684\u4e0d\u662f","id":23282},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"qwkmjwdfhbsysjyebgzyprzs","question":"\u8bf7\u95ee\u5b54\u660e\u501f\u5b8c\u4e1c\u98ce\u540e\u4e0d\u662f\u7531\u8c01\u63a5\u5e94\uff0c\u800c\u907f\u8fc7\u5468\u745c\u6d3e\u4eba\u8ffd\u6740?","id":23283},{"answer":"\u5468\u745c","indexes":"cbzzddgcymzlzcdbs","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u7684\u5927\u529f\u81e3\uff0c\u6709\u300c\u7f8e\u5468\u90ce\u300d\u4e4b\u79f0\u7684\u4e0d\u662f?","id":23284},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"qwzsxrdzjaddbss","question":"\u8bf7\u95ee\u53ea\u8eab\u9677\u5165\u654c\u9635\u6551\u963f\u6597\u7684\u4e0d\u662f\u8c01?","id":23285},{"answer":"\u8d64\u5154\u9a6c","indexes":"gylccsdzdbs","question":"\u5173\u7fbd\u79bb\u66f9\u64cd\u65f6\u5e26\u8d70\u7684\u4e0d\u662f?","id":23286},{"answer":"\u5e9e\u7edf","indexes":"sdlbrtxdjxdqyzdbs","question":"\u8bf4\u52a8\u5218\u5907\uff0c\u8ba9\u4ed6\u4e0b\u5b9a\u51b3\u5fc3\u593a\u53d6\u76ca\u5dde\u7684\u4e0d\u662f?","id":23287},{"answer":"\u592a\u4e11","indexes":"ptbbsqzydyybs","question":"\u5e9e\u7edf\u4e0d\u88ab\u5b59\u6743\u91cd\u7528\u7684\u539f\u56e0\u4e0d\u662f","id":23288},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"dwbssjsjccd","question":"\u5178\u97e6\u4e0d\u662f\u8c01\u4ecb\u7ecd\u7ed9\u66f9\u64cd\u7684?","id":23289},{"answer":"\u5f92\u624b\u640f\u864e","indexes":"xlnxbsxcjhcdyy","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u8bb8\u891a\u53eb\u864e\u75f4\u7684\u539f\u56e0","id":23290},{"answer":"\u848b\u742c","indexes":"zglshsgnzbsysdz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u6b7b\u540e\uff0c\u8700\u56fd\u5185\u653f\u4e0d\u662f\u7531\u8c01\u4ee3\u4e4b?","id":23291},{"answer":"\u4e09\u4e2a\u9526\u56ca","indexes":"lbdwgqxnszgljtdbs","question":"\u5218\u5907\u5230\u5434\u56fd\u300c\u5a36\u65b0\u5a18\u300d\u65f6\u8bf8\u845b\u4eae\u7ed9\u4ed6\u7684\u4e0d\u662f?","id":23292},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"qwcyhssdjdbsxmnwjl","question":"\u8bf7\u95ee\u6210\u8bed& #39;\u6d51\u8eab\u662f\u80c6& #39;\u5c06\u7684\u4e0d\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u5c06\u9886?","id":23293},{"answer":"\u5f90\u5eb6","indexes":"sgyyzcrdbmjszbsbnwjssp","question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\uff0c\u66f9\u4ec1\u7684\u516b\u95e8\u91d1\u9501\u9635\u4e0d\u662f\u88ab\u54ea\u4f4d\u519b\u5e08\u6240\u7834?","id":23294},{"answer":"\u9a6c\u826f","indexes":"rcmswcbmzlszdbs","question":"\u4eba\u79f0\u300c\u9a6c\u6c0f\u4e94\u5e38\uff0c\u767d\u7709\u6700\u826f\u300d\u6240\u6307\u7684\u4e0d\u662f?","id":23295},{"answer":"\u662f","indexes":"lsszglhhxdlxtnstnsszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u8bf8\u845b\u4eae\u548c\u6c49\u732e\u5e1d\u5218\u534f\u540c\u5e74\u751f,\u540c\u5e74\u6b7b,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23296},{"answer":"\u662f","indexes":"lssdcsxgdrwzszjzdslbydzdsbstpbdzfjzzydzfmccszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8c82\u8749\u662f\u865a\u6784\u7684\u4eba\u7269,\u6b63\u53f2\u4e2d\u8bb0\u8f7d\u7684\u662f\u5415\u5e03\u4e0e\u8463\u5353\u7684\u4f8d\u5a62\u79c1\u901a,\u6015\u88ab\u8463\u5353\u53d1\u89c9,\u6700\u7ec8\u4e0e\u8463\u5353\u53cd\u76ee\u6210\u4ec7,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23297},{"answer":"\u662f","indexes":"lsshxdqsbfdtcphdhzszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u6c49\u732e\u5e1d\u5176\u5b9e\u6bd4\u5e9f\u6389\u4ed6\u66f9\u4e15\u6d3b\u5f97\u8fd8\u957f,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23298},{"answer":"\u662f","indexes":"lsssgsqmdsdzeszdyyflsdrszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u4e09\u56fd\u65f6,\u53d6\u540d\u90fd\u662f\u5355\u5b57,\u800c\u53cc\u5b57\u591a\u7528\u4e8e\u72af\u4e86\u4e8b\u7684\u4eba,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23299},{"answer":"\u662f","indexes":"lssgydwqbsqlyydywsgshmyzzwqszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u5173\u7fbd\u7684\u6b66\u5668\u4e0d\u662f\u9752\u9f99\u5043\u6708\u5200,\u56e0\u4e3a\u4e09\u56fd\u65f6\u8fd8\u6ca1\u6709\u8fd9\u79cd\u6b66\u5668,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23300},{"answer":"\u662f","indexes":"lssshmjwpqsbhxznrsdzybgsgszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u8700\u6c49\u540d\u5c06\u738b\u5e73\u5176\u5b9e\u4e0d\u4f1a\u5199\u5b57,\u80fd\u8ba4\u8bc6\u7684\u5b57\u4e5f\u4e0d\u8fc7\u5341\u4e2a,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23301},{"answer":"\u662f","indexes":"lsscccxlddxssqsdszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u201c\u66f9\u51b2\u79f0\u8c61\u201d\u91cc\u7684\u5927\u8c61\u662f\u5b59\u6743\u9001\u7684,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23302},{"answer":"\u662f","indexes":"lsszfdzqxhssdjszzzbzsdxhydynszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u5f20\u98de\u7684\u6b63\u59bb\u590f\u4faf\u6c0f\u662f\u5b9a\u519b\u5c71\u4e4b\u6218\u4e2d\u88ab\u65a9\u6740\u7684\u590f\u4faf\u6e0a\u7684\u517b\u5973,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23303},{"answer":"\u662f","indexes":"lssddydbbszfeslbszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u6253\u7763\u90ae\u7684\u5e76\u4e0d\u662f\u5f20\u98de\u800c\u662f\u5218\u5907,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23304},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lsszglhhxdlxtnstnssjdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u8bf8\u845b\u4eae\u548c\u6c49\u732e\u5e1d\u5218\u534f\u540c\u5e74\u751f,\u540c\u5e74\u6b7b,\u662f\u5047\u7684\u5417?","id":23305},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lssdcszsdrwlbytstpbdzfjzzydzfmccszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8c82\u8749\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u4eba\u7269,\u5415\u5e03\u4e0e\u5979\u79c1\u901a,\u6015\u88ab\u8463\u5353\u53d1\u89c9,\u6700\u7ec8\u4e0e\u8463\u5353\u53cd\u76ee\u6210\u4ec7,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23306},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lsshxdqsbfdtcphddszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u6c49\u732e\u5e1d\u5176\u5b9e\u6bd4\u5e9f\u6389\u4ed6\u66f9\u4e15\u6d3b\u5f97\u77ed,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23307},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lsssgsqmdsszedzdyyflsdrszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u4e09\u56fd\u65f6,\u53d6\u540d\u90fd\u662f\u53cc\u5b57,\u800c\u5355\u5b57\u591a\u7528\u4e8e\u72af\u4e86\u4e8b\u7684\u4eba,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23308},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lssgydwqsqlyydywsgsyzzwqszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u5173\u7fbd\u7684\u6b66\u5668\u662f\u9752\u9f99\u5043\u6708\u5200,\u56e0\u4e3a\u4e09\u56fd\u65f6\u6709\u8fd9\u79cd\u6b66\u5668,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23309},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lssshmjwpxfwcssydrjszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8700\u6c49\u540d\u5c06\u738b\u5e73\u5b66\u5bcc\u4e94\u8f66,\u662f\u5c11\u6709\u7684\u5112\u5c06,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23310},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lsscccxlddxsccsdszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u201c\u66f9\u51b2\u79f0\u8c61\u201d\u91cc\u7684\u5927\u8c61\u662f\u66f9\u64cd\u9001\u7684,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23311},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lsszfdzqxhssdjszzzbzsdxhydmmszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u5f20\u98de\u7684\u6b63\u59bb\u590f\u4faf\u6c0f\u662f\u5b9a\u519b\u5c71\u4e4b\u6218\u4e2d\u88ab\u65a9\u6740\u7684\u590f\u4faf\u6e0a\u7684\u59b9\u59b9,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23312},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"lssddydbbszfesgyszdm","question":"\u5386\u53f2\u4e0a,\u6253\u7763\u90ae\u7684\u5e76\u4e0d\u662f\u5f20\u98de\u800c\u662f\u5173\u7fbd,\u662f\u771f\u7684\u5417?","id":23313},{"answer":"\u662f","indexes":"czyyszdynwiszsdys","question":"\u201c\u91c7\u4e4b\u6b32\u9057\u8c01\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u9057\u201d\u5ff5wi,\u662f\u8d60\u9001\u7684\u610f\u601d\u3002","id":23314},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"grswssrmphzsymdyjlbxd","question":"\u53e4\u4eba\u8bf4\u95fb\u6c34\u58f0\u5982\u9e23\u4f69\u73af,\u8fd9\u662f\u8881\u7267\u7684\u6e38\u8bb0\u91cc\u8fb9\u5199\u7684\u3002","id":23315},{"answer":"\u662f","indexes":"yjtszjcsyjysjxsmdmhzy","question":"\u201c\u8981\u89c1\u5929\u5b59\u7ec7\u9526\u6210\u201d\u662f\u53f6\u5609\u83b9\u9001\u7ed9\u5b66\u751f\u4eec\u7684\u7f8e\u597d\u795d\u613f\u3002","id":23316},{"answer":"\u662f","indexes":"yyxzssxsjsqywhczls","question":"\u201c\u4ea6\u4f59\u5fc3\u4e4b\u6240\u5584\u516e,\u867d\u4e5d\u6b7b\u5176\u72b9\u672a\u6094\u201d\u51fa\u81ea\u300a\u79bb\u9a9a\u300b\u3002","id":23317},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"hjjmysntdcsywfgbt","question":"\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\u6ca1\u6709\u6536\u5357\u5510\u7684\u8bcd,\u662f\u56e0\u4e3a\u98ce\u683c\u4e0d\u540c\u3002","id":23318},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"gmrslhzsblgzcwsdfzc","question":"\u90ed\u6cab\u82e5\u8bf4\u674e\u540e\u4e3b\u662f\u201c\u53d8\u4f36\u5de5\u4e4b\u8bcd\u4e3a\u58eb\u5927\u592b\u4e4b\u8bcd\u201d\u3002","id":23319},{"answer":"\u662f","indexes":"qydmrdbdsscddmh","question":"\u5c48\u539f\u7684\u7f8e\u4eba\u4ee3\u8868\u7684\u662f\u662f\u624d\u5fb7\u7684\u7f8e\u597d\u3002","id":23320},{"answer":"\u662f","indexes":"hjjsgczc","question":"\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\u662f\u6b4c\u8f9e\u4e4b\u8bcd\u3002","id":23321},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"sdpyjrdzzzeyzbb","question":"\u82cf\u4e1c\u5761\u56e0\u5377\u5165\u515a\u4e89\u4e4b\u4e2d\u800c\u4e00\u518d\u88ab\u8d2c\u3002","id":23322},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"hcznxnxdzhzjszhnrsfdgq","question":"\u597d\u8bcd\u53ea\u80fd\u5199\u5973\u6027\u7684\u7c2a\u82b1\u7167\u955c\u3001\u68b3\u5986\u3001\u6000\u5ff5\u4eba\u3001\u601d\u5987\u7684\u611f\u60c5\u3002","id":23323},{"answer":"\u4e0d\u662f","indexes":"gjqfjbsswzdcj","question":"\u201c\u8fc7\u5c3d\u5343\u5e06\u7686\u4e0d\u662f\u201d\u662f\u97e6\u5e84\u7684\u8bcd\u53e5\u3002","id":23324},{"answer":"\u662f","indexes":"hjjlbddysgcspsm","question":"\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\u91cc\u8fb9\u7684\u7b2c\u4e00\u9996\u6b4c\u8bcd\u662f\u300a\u83e9\u8428\u86ee\u300b\u3002","id":23325},{"answer":"\u79cb\u591c\u666f\u8272","indexes":"ylwtsmtjfyhdcmzljcmxds","question":"\u201c\u6708\u843d\u4e4c\u557c\u971c\u6ee1\u5929,\u6c5f\u67ab\u6e14\u706b\u5bf9\u6101\u7720\u3002\u201d\u8fd9\u4e24\u53e5\u8bcd\u63cf\u5199\u7684\u662f","id":23326},{"answer":"\u6c49\u671d\u540d\u5c06\u674e\u5e7f","indexes":"dslcfjzbjhmdyszdlcfjzds","question":"\u201c\u4f46\u4f7f\u9f99\u57ce\u98de\u5c06\u5728,\u4e0d\u6559\u80e1\u9a6c\u5ea6\u9634\u5c71\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u9f99\u57ce\u98de\u5c06\u201d\u6307\u7684\u662f","id":23327},{"answer":"\u675c\u752b","indexes":"xmswldswgtcjcdsrqzhcssds","question":"\u4e0b\u9762\u56db\u4f4d\u6765\u90fd\u662f\u6211\u56fd\u5510\u671d\u6770\u51fa\u7684\u8bd7\u4eba,\u5176\u4e2d\u53f7\u79f0\u201c\u8bd7\u5723\u201d\u7684\u662f","id":23328},{"answer":"\u5e90\u5c71","indexes":"lbbxdflzxsqcysyhljtzdsngfjq","question":"\u674e\u767d\u7b14\u4e0b\u7684\u201c\u98de\u6d41\u76f4\u4e0b\u4e09\u5343\u5c3a,\u7591\u662f\u94f6\u6cb3\u843d\u4e5d\u5929\u201d\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u98ce\u666f\u533a?","id":23329},{"answer":"\u675c\u7267\u300a\u79cb\u5915\u300b","indexes":"tjyslrswkqnznxcz","question":"\u201c\u5929\u9636\u591c\u8272\u51c9\u5982\u6c34,\u5367\u770b\u7275\u725b\u7ec7\u5973\u661f\u3002\u201d\u51fa\u81ea","id":23330},{"answer":"\u6625\u98ce\u53c8\u7eff\u6c5f\u5357\u5cb8","indexes":"yxnyjssdsrwasbcgzzdmj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u53e5\u662f\u5b8b\u4ee3\u8bd7\u4eba\u738b\u5b89\u77f3\u300a\u6cca\u8239\u74dc\u6d32\u300b\u4e2d\u7684\u540d\u53e5","id":23331},{"answer":"\u529d\u541b\u66f4\u5c3d\u4e00\u676f\u9152","indexes":"yxznbdsrhlpyyyxbdsjs","question":"\u4ee5\u4e0b\u6700\u80fd\u8868\u8fbe\u8bd7\u4eba\u548c\u8001\u670b\u53cb\u4f9d\u4f9d\u60dc\u522b\u7684\u8bd7\u53e5\u662f","id":23332},{"answer":"\u6bcd\u5b50\u60c5\u6df1","indexes":"syccxbdschbddsxgqs","question":"\u201c\u8c01\u8a00\u5bf8\u8349\u5fc3,\u62a5\u5f97\u4e09\u6625\u6656\u3002\u201d\u8868\u8fbe\u7684\u601d\u60f3\u611f\u60c5\u662f","id":23333},{"answer":"\u5236\u5ea6\u4e0d\u5408\u7406","indexes":"lsmnszshwxtnfyesjlds","question":"\u674e\u7ec5\u300a\u60af\u519c\u300b\u8bd7\u4e2d\u201c\u56db\u6d77\u65e0\u95f2\u7530,\u519c\u592b\u72b9\u997f\u6b7b\u3002\u201d\u63ed\u9732\u7684\u662f","id":23334},{"answer":"\u6842\u82b1","indexes":"hxqbshszshzdylzdhzds","question":"\u201c\u4f55\u987b\u5029\u78a7\u6df1\u7ea2\u8272,\u81ea\u662f\u82b1\u4e2d\u7b2c\u4e00\u6d41\u201c\u4e2d\u7684\u82b1\u6307\u7684\u662f","id":23335},{"answer":"\u7af9\u5b50","indexes":"ydqsbfslgyzpyzqmwjhjjredxnbfmxdsnzzw","question":"\u201c\u54ac\u5b9a\u9752\u5c71\u4e0d\u653e\u677e,\u7acb\u6839\u539f\u5728\u7834\u5ca9\u4e2d\u3002\u5343\u78e8\u4e07\u51fb\u8fd8\u575a\u52b2,\u4efb\u5c14\u4e1c\u897f\u5357\u5317\u98ce\u3002\u201d\u63cf\u5199\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u690d\u7269?","id":23336},{"answer":"\u5408\u6b22\u82b1","indexes":"hhszsyybdsdjxrxnwjrkzdhhzds","question":"\u201c\u5408\u660f\u5c1a\u77e5\u65f6,\u9e33\u9e2f\u4e0d\u72ec\u5bbf\u3002\u4f46\u89c1\u65b0\u4eba\u7b11,\u90a3\u95fb\u65e7\u4eba\u54ed\u3002\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u5408\u660f\u201d\u6307\u7684\u662f","id":23337},{"answer":"\u674e\u6e05\u7167\u300a\u6b66\u9675\u6625\u300b","indexes":"wsrfssxyylxlcznwcrnsc","question":"\u201c\u7269\u662f\u4eba\u975e\u4e8b\u4e8b\u4f11,\u6b32\u8bed\u6cea\u5148\u6d41\u201d\u51fa\u81ea\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u90a3\u9996\u8bcd?","id":23338},{"answer":"\u8def\u4e0a\u884c\u4eba\u6b32\u65ad\u9b42","indexes":"qmsjyffdxyjs","question":"\u201c\u6e05\u660e\u65f6\u8282\u96e8\u7eb7\u7eb7\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23339},{"answer":"\u7267\u7ae5\u9065\u6307\u674f\u82b1\u6751","indexes":"jwjjhcydxyjs","question":"\u201c\u501f\u95ee\u9152\u5bb6\u4f55\u5904\u6709\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23340},{"answer":"\u8f7b\u70df\u6563\u5165\u4e94\u4faf\u5bb6","indexes":"rmhgclzdxyjs","question":"\u201c\u65e5\u66ae\u6c49\u5bab\u4f20\u8721\u70db\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23341},{"answer":"\u5362\u6a58\u6768\u6885\u6b21\u7b2c\u65b0","indexes":"lfsxsscdxyjs","question":"\u201c\u7f57\u6d6e\u5c71\u4e0b\u56db\u65f6\u6625\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23342},{"answer":"\u4e0d\u8f9e\u957f\u4f5c\u5cad\u5357\u4eba","indexes":"rdlzsbkdxyjs","question":"\u201c\u65e5\u5556\u8354\u679d\u4e09\u767e\u9897\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23343},{"answer":"\u65e0\u9650\u98ce\u5149\u5c3d\u88ab\u5360","indexes":"blpdysjdxyjs","question":"\u201c\u4e0d\u8bba\u5e73\u5730\u4e0e\u5c71\u5c16\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23344},{"answer":"\u4e3a\u8c01\u8f9b\u82e6\u4e3a\u8c01\u751c","indexes":"cdbhcmhdxyjs","question":"\u201c\u91c7\u5f97\u767e\u82b1\u6210\u871c\u540e\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23345},{"answer":"\u5e94\u5c06\u6027\u547d\u9010\u8f7b\u8f66","indexes":"wdymybzdxyjs","question":"\u201c\u95fb\u9053\u7389\u95e8\u72b9\u88ab\u906e\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23346},{"answer":"\u534a\u5165\u6c5f\u98ce\u534a\u5165\u4e91","indexes":"jcsgrffdxyjs","question":"\u201c\u9526\u57ce\u4e1d\u7ba1\u65e5\u7eb7\u7eb7\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23347},{"answer":"\u4eba\u95f4\u80fd\u5f97\u51e0\u56de\u95fb","indexes":"cqzytsydxyjssm","question":"\u201c\u6b64\u66f2\u53ea\u5e94\u5929\u4e0a\u6709\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23348},{"answer":"\u526a\u526a\u8f7b\u98ce\u9635\u9635\u5bd2","indexes":"wascyjlxjlscdxyjssm","question":"\u738b\u5b89\u77f3\u300a\u6625\u591c\u300b\u201c\u91d1\u7089\u9999\u5c3d\u6f0f\u58f0\u6b8b\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23349},{"answer":"\u6708\u79fb\u82b1\u5f71\u4e0a\u680f\u6746","indexes":"csnrmbddxyjssm","question":"\u201c\u6625\u8272\u607c\u4eba\u7720\u4e0d\u5f97\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23350},{"answer":"\u6709\u60c5\u4f55\u4f3c\u65e0\u60c5","indexes":"xjzrbjdxyjssm","question":"\u201c\u76f8\u89c1\u4e89\u5982\u4e0d\u89c1\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23351},{"answer":"\u674e\u767d","indexes":"klhggqgcyjtddwxrdsnwsr","question":"\u201c\u53ef\u601c\u8352\u53e4\u9f9a\u6cc9\u9aa8,\u66fe\u6709\u60ca\u5929\u52a8\u5730\u6587\u201d\u5f62\u5bb9\u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba?","id":23352},{"answer":"\u706b\u70e7\u8d64\u58c1","indexes":"dfbyzlbtqcsseqzlddfzdssm","question":"\u201c\u4e1c\u98ce\u4e0d\u4e0e\u5468\u90ce\u4fbf,\u94dc\u96c0\u6625\u6df1\u9501\u4e8c\u4e54\u201d\u8fd9\u91cc\u7684\u4e1c\u98ce\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48","id":23353},{"answer":"\u7ea2\u661f\u4e71\u7d2b\u70df","indexes":"lhztddxyjssm","question":"\u201c\u7089\u706b\u7167\u5929\u5730\u201c\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23354},{"answer":"\u767d\u4e91\u6df1\u5904\u6709\u4eba\u5bb6","indexes":"yshssjxdxjssm","question":"\u201c\u8fdc\u4e0a\u5bd2\u5c71\u77f3\u5f84\u659c\u201c\u7684\u4e0b\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23355},{"answer":"\u628a\u9152\u95ee\u9752\u5929","indexes":"myjsydxjssm","question":"\u201c\u660e\u6708\u51e0\u65f6\u6709\u201c\u7684\u4e0b\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23356},{"answer":"\u98de\u6765\u98de\u53bb\u843d\u8c01\u5bb6","indexes":"lycdtlhdxyjssm","question":"\u201c\u6d1b\u9633\u57ce\u4e1c\u6843\u674e\u82b1\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23357},{"answer":"\u5750\u89c1\u843d\u82b1\u957f\u53f9\u606f","indexes":"lynexysdxyjssm","question":"\u201c\u6d1b\u9633\u5973\u513f\u60dc\u989c\u8272\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23358},{"answer":"\u72ec\u7acb\u758f\u7bf1\u8da3\u65e0\u7a77","indexes":"hkbbbhcdxyjssm","question":"\u201c\u82b1\u5f00\u4e0d\u5e76\u767e\u82b1\u4e1b\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23359},{"answer":"\u4f55\u66fe\u5782\u843d\u5317\u98ce\u4e2d","indexes":"nkztblhdxyjssm","question":"\u201c\u5b81\u53ef\u679d\u5934\u62b1\u843d\u82b1\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23360},{"answer":"\u4e09\u767e\u676f","indexes":"lbdjjjzhxyydsbn","question":"\u674e\u767d\u7684\u300a\u5c06\u8fdb\u9152\u300b\u4e2d\u201c\u4f1a\u987b\u4e00\u996e\u201d\u591a\u5c11\u676f\u5462","id":23361},{"answer":"\u5144\u59b9\u5173\u7cfb","indexes":"bfyjrjsedlzdjrhlynssmgx","question":"\u201c\u5317\u65b9\u6709\u4f73\u4eba,\u7edd\u4e16\u800c\u72ec\u7acb\u201d\u4e2d\u7684\u4f73\u4eba\u548c\u674e\u5ef6\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb?","id":23362},{"answer":"\u6211\u8a00\u79cb\u65e5\u80dc\u6625\u671d","indexes":"zgfqbjldxyjssm","question":"\u201c\u81ea\u53e4\u9022\u79cb\u60b2\u5bc2\u5be5\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23363},{"answer":"\u4fbf\u5f15\u8bd7\u60c5\u5230\u78a7\u9704","indexes":"qkyhpysdxyjssm","question":"\u201c\u6674\u7a7a\u4e00\u9e64\u6392\u4e91\u4e0a\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23364},{"answer":"\u7389\u76d8\u73cd\u7f9e\u76f4\u4e07\u94b1","indexes":"jzqjdsqdxyjssm","question":"\u201c\u91d1\u6a3d\u6e05\u9152\u6597\u5341\u5343\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23365},{"answer":"\u5ffd\u590d\u4e58\u821f\u68a6\u65e5\u8fb9","indexes":"xlcdbxsdxyjssm","question":"\u201c\u95f2\u6765\u5782\u9493\u78a7\u6eaa\u4e0a\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23366},{"answer":"\u5f39\u7434\u590d\u957f\u5578","indexes":"dzyhldxyjssm","question":"\u201c\u72ec\u5750\u5e7d\u7bc1\u91cc\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23367},{"answer":"\u660e\u6708\u6765\u76f8\u7167","indexes":"slrbzqjxyj","question":"\u201c\u6df1\u6797\u4eba\u4e0d\u77e5\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23368},{"answer":"\u5367\u85aa\u5c1d\u80c6","indexes":"lbgknyglssjezyzlg","question":"\u674e\u767d\u611f\u6168\u54ea\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u800c\u4f5c\u300a\u8d8a\u4e2d\u89c8\u53e4\u300b","id":23369},{"answer":"\u82b1\u4e2d\u6c14\u8282\u6700\u9ad8\u575a","indexes":"xnfhylrdxyjssm","question":"\u201c\u96ea\u8650\u98ce\u53f7\u6108\u51db\u7136\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23370},{"answer":"\u803b\u5411\u4e1c\u541b\u66f4\u4e5e\u601c","indexes":"gszhplqdxyjssm","question":"\u201c\u8fc7\u65f6\u81ea\u4f1a\u98d8\u96f6\u53bb\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23371},{"answer":"\u6469\u8bd8","indexes":"wwrcsftdzs","question":"\u738b\u7ef4\u4eba\u79f0\u201c\u8bd7\u4f5b\u201d,\u4ed6\u7684\u5b57\u662f","id":23372},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u9752\u886b","indexes":"ppxlyxmngcy","question":"\u300a\u7435\u7436\u884c\u300b\u91cc\u6709\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u6210\u8bed","id":23373},{"answer":"\u4ee5\u89c2\u6ca7\u6d77","indexes":"dljsdxyjssm","question":"\u201c\u4e1c\u4e34\u78a3\u77f3\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23374},{"answer":"\u5c71\u5c9b\u7ae6\u5cd9","indexes":"shdddxyjssm","question":"\u201c\u6c34\u4f55\u6fb9\u6fb9\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23375},{"answer":"\u767e\u8349\u4e30\u8302","indexes":"smcsdxyjssm","question":"\u201c\u6811\u6728\u4e1b\u751f\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23376},{"answer":"\u4e00\u628a\u8f9b\u9178\u6cea","indexes":"mzhtydxyjssm","question":"\u201c\u6ee1\u7eb8\u8352\u5510\u8a00\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23377},{"answer":"\u6b27\u9633\u4fee","indexes":"zwzzzdsxmnwsr","question":"\u201c\u9189\u7fc1\u201d\u6700\u65e9\u6307\u7684\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba","id":23378},{"answer":"\u5343\u91cc\u6c5f\u9675\u4e00\u65e5\u8fd8","indexes":"ccbdcyjdxyjssm","question":"\u201c\u671d\u8f9e\u767d\u5e1d\u5f69\u4e91\u95f4\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23379},{"answer":"\u8f7b\u821f\u5df2\u8fc7\u4e07\u91cd\u5c71","indexes":"laystbzdxyjsm","question":"\u201c\u4e24\u5cb8\u733f\u58f0\u557c\u4e0d\u4f4f\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u4ec0\u4e48","id":23380},{"answer":"\u80e1\u5929\u516b\u6708\u5373\u98de\u96ea","indexes":"bfjdbczdxyjssm","question":"\u201c\u5317\u98ce\u5377\u5730\u767d\u8349\u6298\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23381},{"answer":"\u5343\u6811\u4e07\u6811\u68a8\u82b1\u5f00","indexes":"hryycflxyjssm","question":"\u201c\u5ffd\u5982\u4e00\u591c\u6625\u98ce\u6765\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23382},{"answer":"\u72d0\u88d8\u4e0d\u6696\u9526\u887e\u8584","indexes":"srzlslmxyjssm","question":"\u201c\u6563\u5165\u73e0\u5e18\u6e7f\u7f57\u5e55\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23383},{"answer":"\u90fd\u62a4\u94c1\u8863\u51b7\u96be\u7740","indexes":"jjjgbdkdxyjssm","question":"\u201c\u5c06\u519b\u89d2\u5f13\u4e0d\u5f97\u63a7\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23384},{"answer":"\u6101\u4e91\u60e8\u6de1\u4e07\u91cc\u51dd","indexes":"hhlgbzbxyjssm","question":"\u201c\u701a\u6d77\u9611\u5e72\u767e\u4e08\u51b0\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23385},{"answer":"\u80e1\u7434\u7435\u7436\u4e0e\u7f8c\u7b1b","indexes":"zjzjygkxjssm","question":"\u201c\u4e2d\u519b\u7f6e\u9152\u996e\u5f52\u5ba2\u201d\u4e0b\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23386},{"answer":"\u4f1a\u9762\u5b89\u53ef\u77e5","indexes":"dlzqzdxyjssm","question":"\u201c\u9053\u8def\u963b\u4e14\u957f\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23387},{"answer":"\u534a\u6c5f\u745f\u745f\u534a\u6c5f\u7ea2","indexes":"ydcypszdxyjssm","question":"\u201c\u4e00\u9053\u6b8b\u9633\u94fa\u6c34\u4e2d\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23388},{"answer":"\u9732\u4f3c\u73cd\u73e0\u6708\u4f3c\u5f13","indexes":"kljycsyqjxyj","question":"\u53ef\u601c\u4e5d\u6708\u521d\u4e09\u591c,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23389},{"answer":"\u753b\u697c\u897f\u7554\u6842\u5802\u4e1c","indexes":"zyxczyfqjxyj","question":"\u6628\u591c\u661f\u8fb0\u6628\u591c\u98ce,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23390},{"answer":"\u5fc3\u6709\u7075\u7280\u4e00\u70b9\u901a","indexes":"swcfsfyqjxyj","question":"\u8eab\u65e0\u5f69\u51e4\u53cc\u98de\u7ffc,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23391},{"answer":"\u5206\u66f9\u5c04\u8986\u814a\u706f\u7ea2","indexes":"gzsgcjnqjxyj","question":"\u9694\u5ea7\u9001\u94a9\u6625\u9152\u6696,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23392},{"answer":"\u591c\u6cca\u79e6\u6dee\u8fd1\u9152\u5bb6","indexes":"ylhsylsdxyjssm","question":"\u201c\u70df\u7b3c\u5bd2\u6c34\u6708\u7b3c\u6c99\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23393},{"answer":"\u9694\u6c5f\u72b9\u5531\u540e\u5ead\u82b1","indexes":"snbzwghdxyjs","question":"\u201c\u5546\u5973\u4e0d\u77e5\u4ea1\u56fd\u6068\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23394},{"answer":"\u77e5\u5411\u8c01\u8fb9","indexes":"ypwydbjqjxyj","question":"\u201c\u4e00\u7247\u6c6a\u6d0b\u90fd\u4e0d\u89c1\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23395},{"answer":"\u4e1c\u4e34\u78a3\u77f3\u6709\u9057\u7bc7","indexes":"wsyqnwwhbjxyj","question":"\u201c\u5f80\u4e8b\u8d8a\u5343\u5e74\u9b4f\u6b66\u6325\u97ad\u201d,\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23396},{"answer":"\u6362\u4e86\u4eba\u95f4","indexes":"xsqfjysjxyj","question":"\u201c\u8427\u745f\u79cb\u98ce\u4eca\u53c8\u662f\u201d\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23397},{"answer":"\u60ca\u8d77\u9e33\u9e2f\u51fa\u6d6a\u82b1","indexes":"wdaskfjqjxj","question":"\u201c\u65e0\u7aef\u5cb8\u4e0a\u72c2\u98ce\u6025\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u53e5","id":23398},{"answer":"\u6b32\u996e\u7435\u7436\u9a6c\u4e0a\u50ac","indexes":"ptmjygbqjxj","question":"\u201c\u8461\u8404\u7f8e\u9152\u591c\u5149\u676f\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u53e5","id":23399},{"answer":"\u6708\u660e\u7f8c\u7b1b\u620d\u697c\u95f4","indexes":"xjhtmmhxyjssm","question":"\u201c\u96ea\u51c0\u80e1\u5929\u7267\u9a6c\u8fd8\u201d,\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23400},{"answer":"\u96ea\u4e0a\u7a7a\u7559\u9a6c\u884c\u5904","indexes":"shlzbjjdxyjssm","question":"\u201c\u5c71\u56de\u8def\u8f6c\u4e0d\u89c1\u541b\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23401},{"answer":"\u6d45\u8349\u624d\u80fd\u6ca1\u9a6c\u8e44","indexes":"lhjymrydxyjssm","question":"\u201c\u4e71\u82b1\u6e10\u6b32\u8ff7\u4eba\u773c\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23402},{"answer":"\u5f53\u987b\u5415\u5e03\u9a91","indexes":"ctwryjxyj","question":"\u201c\u8d64\u5154\u65e0\u4eba\u7528\u201d,\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23403},{"answer":"\u4e2d\u95f4\u591a\u5c11\u884c\u4eba\u6cea","indexes":"ygtxqjsxyj","question":"\u201c\u90c1\u5b64\u53f0\u4e0b\u6e05\u6c5f\u6c34\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23404},{"answer":"\u53ef\u601c\u65e0\u6570\u5c71","indexes":"xbwzaqjxyj","question":"\u201c\u897f\u5317\u671b\u957f\u5b89\u201d,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23405},{"answer":"\u8bed\u4e0d\u60ca\u4eba\u6b7b\u4e0d\u4f11","indexes":"wrxpdjjxyj","question":"\u201c\u4e3a\u4eba\u6027\u7656\u803d\u4f73\u53e5\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23406},{"answer":"\u51e0\u5bb6\u6b22\u4e50\u51e0\u5bb6\u6101","indexes":"yzwwzjzqjxyj","question":"\u201c\u6708\u5b50\u5f2f\u5f2f\u7167\u4e5d\u5dde\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23407},{"answer":"\u98ce\u6cc9\u6ee1\u6e05\u542c","indexes":"syyslqjxyj","question":"\u201c\u677e\u6708\u591c\u751f\u51c9\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23408},{"answer":"\u7528\u7bad\u5f53\u7528\u957f","indexes":"wgdwqqjxyj","question":"\u201c\u633d\u5f13\u5f53\u633d\u5f3a\u201d,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23409},{"answer":"\u64d2\u8d3c\u5148\u64d2\u738b","indexes":"srxsmqjxyj","question":"\u201c\u5c04\u4eba\u5148\u5c04\u9a6c\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23410},{"answer":"\u53ea\u7f18\u8eab\u5728\u6700\u9ad8\u5c42","indexes":"bwfyzwyqjxyj","question":"\u201c\u4e0d\u754f\u6d6e\u4e91\u906e\u671b\u773c\u201d\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23411},{"answer":"\u6625\u6c5f\u6c34\u6696\u9e2d\u5148\u77e5","indexes":"zwthslzdxyjssm","question":"\u201c\u7af9\u5916\u6843\u82b1\u4e09\u4e24\u679d\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23412},{"answer":"\u82b3\u8349\u840b\u840b\u9e66\u9e49\u6d32","indexes":"qcllhysdxyjs","question":"\u201c\u6674\u5ddd\u5386\u5386\u6c49\u9633\u6811\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23413},{"answer":"\u6625\u98ce\u4e0d\u5ea6\u7389\u95e8\u5173","indexes":"qdhxyyldxyjs","question":"\u201c\u7f8c\u7b1b\u4f55\u987b\u6028\u6768\u67f3\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f","id":23414},{"answer":"\u5404\u9886\u98ce\u9a9a\u6570\u767e\u5e74","indexes":"jsdycrcdxyjssm","question":"\u201c\u6c5f\u5c71\u4ee3\u6709\u624d\u4eba\u51fa\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23415},{"answer":"\u68a6\u56de\u5439\u89d2\u8fde\u8425","indexes":"zltdkjdxyjssm","question":"\u201c\u9189\u91cc\u6311\u706f\u770b\u5251\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23416},{"answer":"\u8c01\u5bb6\u65b0\u71d5\u5544\u6625\u6ce5","indexes":"jczyznsdxjs","question":"\u201c\u51e0\u5904\u65e9\u83ba\u4e89\u6696\u6811\u201d\u7684\u4e0b\u53e5\u662f","id":23417},{"answer":"\u94dc\u96c0\u6625\u6df1\u9501\u4e8c\u4e54","indexes":"dfbyzlbdxyjssm","question":"\u201c\u4e1c\u98ce\u4e0d\u4e0e\u5468\u90ce\u4fbf\u201d\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48","id":23418},{"answer":"\u56db\u559c","indexes":"jhfgltxygzdfhzyjbtmszssdmzssm","question":"\u201c\u4e45\u65f1\u9022\u7518\u9716,\u4ed6\u4e61\u9047\u6545\u77e5\u3002\u6d1e\u623f\u82b1\u70db\u591c,\u91d1\u699c\u9898\u540d\u65f6\u3002\u201d\u8fd9\u9996\u8bd7\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48","id":23419},{"answer":"\u4e1c\u98ce\u65e0\u529b\u767e\u82b1\u6b8b","indexes":"xjsnbynqjxyj","question":"\u201c\u76f8\u89c1\u65f6\u96be\u522b\u4ea6\u96be\u201d,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23420},{"answer":"\u8721\u70ac\u6210\u7070\u6cea\u59cb\u5e72","indexes":"ccdssfjqjxyj","question":"\u201c\u6625\u8695\u5230\u6b7b\u4e1d\u65b9\u5c3d\u201d,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23421},{"answer":"\u591c\u541f\u5e94\u89c9\u6708\u5149\u5bd2","indexes":"xjdcybgqjxyj","question":"\u201c\u6653\u955c\u4f46\u6101\u4e91\u9b13\u6539\u201d,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23422},{"answer":"\u9752\u9e1f\u6bb7\u52e4\u4e3a\u63a2\u770b","indexes":"pscqwdlqjxyj","question":"\u201c\u84ec\u5c71\u6b64\u53bb\u65e0\u591a\u8def\u201d,\u8bf7\u63a5\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23423},{"answer":"\u70c8\u706b\u711a\u70e7\u82e5\u7b49\u95f2","indexes":"qcwzcssxyj","question":"\u201c\u5343\u9524\u4e07\u51ff\u51fa\u6df1\u5c71\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23424},{"answer":"\u8981\u7559\u6e05\u767d\u5728\u4eba\u95f4","indexes":"fssghbpxyj","question":"\u201c\u7c89\u8eab\u788e\u9aa8\u6d51\u4e0d\u6015\u201d\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23425},{"answer":"\u8c46\u853b\u68a2\u5934\u4e8c\u6708\u521d","indexes":"ppnnssyxyj","question":"\u201c\u5a09\u5a09\u8885\u8885\u5341\u4e09\u4f59\u201d,\u4e0b\u4e00\u53e5","id":23426},{"answer":"\u590f\u53bb\u79cb\u6765","indexes":"cyqylhczsjtsylxr","question":"\u6210\u8bed\u201c\u4e03\u6708\u6d41\u706b\u201d\u51fa\u81ea\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b,\u5b83\u662f\u7528\u6765\u5f62\u5bb9","id":23427},{"answer":"\u706f\u706b\u5373\u5c06\u7184\u706d","indexes":"zlxtqbdmrhsnrqzdhlsczdhlssz","question":"\u201c\u4f17\u91cc\u5bfb\u5979\u5343\u767e\u5ea6\u3002\u84e6\u7136\u56de\u9996,\u90a3\u4eba\u5374\u5728\u706f\u706b\u9611\u73ca\u5904\u201d\u4e2d\u201c\u706f\u706b\u9611\u73ca\u201c\u662f\u6307","id":23428},{"answer":"\u665a\u6625","indexes":"lqzdrmlldlfhssmxsmjjdjx","question":"\u674e\u6e05\u7167\u7684\u300a\u5982\u68a6\u4ee4\u300b\u91cc\u7684\u201c\u7eff\u80a5\u7ea2\u7626\u201d\u662f\u63cf\u5199\u4ec0\u4e48\u5b63\u8282\u7684\u666f\u8c61","id":23429},{"answer":"\u4e5d\u6708","indexes":"cjdlxyrjnsdshfsbxdrsxwqwbcwjydyfs","question":"\u201c\u91c7\u83ca\u4e1c\u7bf1\u4e0b,\u60a0\u7136\u89c1\u5357\u5c71\u201c\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\u88ab\u73b0\u4ee3\u4eba\u6240\u5411\u5f80\u3002\u8bf7\u95ee\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u83ca\u6708\u201c\u7684\u6708\u4efd\u662f","id":23430},{"answer":"\u51ac\u5929","indexes":"sjhryycflqswslhkmxdsngjjdjs","question":"\u8bd7\u53e5\u201c\u5ffd\u5982\u4e00\u591c\u6625\u98ce\u6765,\u5343\u6811\u4e07\u6811\u68a8\u82b1\u5f00\u201d\u63cf\u5199\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u5b63\u8282\u7684\u666f\u8272","id":23431},{"answer":"\u5bd2\u98df\u8282","indexes":"qmsjyfflsxrydhqwwgdqmjydzdchxlnyzbs","question":"\u201c\u6e05\u660e\u65f6\u8282\u96e8\u7eb7\u7eb7,\u8def\u4e0a\u884c\u4eba\u6b32\u65ad\u9b42\u201d,\u8bf7\u95ee,\u6211\u56fd\u5bf9\u6e05\u660e\u8282\u6709\u591a\u79cd\u7684\u79f0\u547c,\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e0d\u662f","id":23432},{"answer":"\u91cd\u9633","indexes":"dzyxwykmfjjbsqyzxddgcbczysyrzsgsmxlwgmjygctjldqjzgctjls","question":"\u201c\u72ec\u5728\u5f02\u4e61\u4e3a\u5f02\u5ba2,\u6bcf\u9022\u4f73\u8282\u500d\u601d\u4eb2\u3002\u9065\u77e5\u5144\u5f1f\u767b\u9ad8\u5904,\u7f16\u63d2\u8331\u8438\u5c11\u4e00\u4eba\u3002\u201d\u8fd9\u9996\u53e4\u8bd7\u63cf\u5199\u4e86\u6211\u56fd\u6c11\u95f4\u4e00\u4e2a\u4f20\u7edf\u8282\u4ee4\u7684\u60c5\u666f\u3002\u8fd9\u4e2a\u4f20\u7edf\u8282\u4ee4\u662f","id":23433},{"answer":"\u5973\u5b50\u5341\u4e09\u56db\u5c81","indexes":"jkczdkcgqlmhnfsqzdkz","question":"\u59dc\u5914\u8bcd\u201c\u7eb5\u8c46\u853b\u8bcd\u5de5,\u9752\u697c\u68a6\u597d,\u96be\u8d4b\u6df1\u60c5\u201d\u4e2d\u201c\u8c46\u853b\u201d\u6307","id":23434},{"answer":"\u5b54\u660e\u3001\u5f20\u98de\u3001\u989c\u826f","indexes":"xlmyzbtgzljwzxmttdyngrwygqxzmdzqdyz","question":"\u4e0b\u5217\u8c1c\u8bed\u201c\u51ff\u58c1\u5077\u5149,\u5634\u91cc\u8fdb\u868a\u5b50,\u76f8\u8c8c\u5802\u5802\u201d\u90fd\u4e0e\u54ea\u4e2a\u4eba\u7269\u6709\u5173?\u8bf7\u9009\u62e9\u8c1c\u5e95\u6b63\u786e\u7684\u4e00\u7ec4","id":23435},{"answer":"\u96f7\u540c\u3001\u5f20\u82de\u3001\u7530\u4e30","indexes":"xlmyymyytlfcddzdyngrwygqxzmdzqdyz","question":"\u4e0b\u5217\u8c1c\u8bed\u201c\u4e00\u6a21\u4e00\u6837,\u6843\u674e\u9022\u6625,\u5927\u5730\u4e3b\u201d\u90fd\u4e0e\u54ea\u4e2a\u4eba\u7269\u6709\u5173?\u8bf7\u9009\u62e9\u8c1c\u5e95\u6b63\u786e\u7684\u4e00\u7ec4\u3002","id":23436},{"answer":"\u9ad8\u89c8\u3001\u848b\u5e72\u3001\u5f90\u6643","indexes":"xlmygsyclpbmmydyngrwygqxzmdzqdyz","question":"\u4e0b\u5217\u8c1c\u8bed\u201c\u66f4\u4e0a\u4e00\u5c42\u697c,\u78b0\u676f,\u6162\u6162\u6447\u201d\u90fd\u4e0e\u54ea\u4e2a\u4eba\u7269\u6709\u5173?\u8bf7\u9009\u62e9\u8c1c\u5e95\u6b63\u786e\u7684\u4e00\u7ec4\u3002","id":23437},{"answer":"\u5218\u8868\u3001\u6cd5\u6b63\u3001\u5468\u4ed3","indexes":"xlmyhcwssffmsmtldyngrwygqxzmdzqdyz","question":"\u4e0b\u5217\u8c1c\u8bed\u201c\u6c49\u671d\u6587\u4e66,\u8d4f\u7f5a\u5206\u660e,\u56db\u9762\u5c6f\u7cae\u201d\u90fd\u4e0e\u54ea\u4e2a\u4eba\u7269\u6709\u5173?\u8bf7\u9009\u62e9\u8c1c\u5e95\u6b63\u786e\u7684\u4e00\u7ec4\u3002","id":23438},{"answer":"\u82e6\u8089\u8ba1","indexes":"wylydscddzdgczmyyntjc","question":"\u738b\u5141\u5229\u7528\u8c82\u7985\u9664\u6389\u8463\u5353\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6ca1\u6709\u7528\u54ea\u6761\u8ba1\u7b56","id":23439},{"answer":"\u5218\u5907\u5b57\u7384\u5fb7,\u66f9\u64cd\u5b57\u5b5f\u5fb7,\u5f20\u98de\u5b57\u7ffc\u5fb7","indexes":"gysgyyzqdyxs","question":"\u5173\u4e8e\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b,\u6b63\u786e\u7684\u4e00\u9879\u662f","id":23440},{"answer":"\u9b4f\u5ef6","indexes":"lbsbdwhsjmys","question":"\u5218\u5907\u8eab\u8fb9\u7684\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u6ca1\u6709\u8c01","id":23441},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"yxssylbsbdwhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u5c5e\u4e8e\u5218\u5907\u8eab\u8fb9\u7684\u201c\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u201d","id":23442},{"answer":"\u9a6c\u8d85","indexes":"yxssylbsbdwhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u5c5e\u4e8e\u5218\u5907\u8eab\u8fb9\u7684\u201c\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u201d","id":23443},{"answer":"\u9ec4\u5fe0","indexes":"yxssylbsbdwhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u5c5e\u4e8e\u5218\u5907\u8eab\u8fb9\u7684\u201c\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u201d","id":23444},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"yxssylbsbdwhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u5c5e\u4e8e\u5218\u5907\u8eab\u8fb9\u7684\u201c\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u201d","id":23445},{"answer":"\u8d75\u4e91","indexes":"yxssylbsbdwhsj","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u5c5e\u4e8e\u5218\u5907\u8eab\u8fb9\u7684\u201c\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u201d","id":23446},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"zglkysfgdssfzsr","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u56f0\u4e8e\u4e0a\u65b9\u8c37\u7684\u662f\u8c01\u7236\u5b50\u4e09\u4eba","id":23447},{"answer":"\u8463\u5353","indexes":"qlchqqsrbbdszhr","question":"\u201c\u5343\u91cc\u8349,\u4f55\u9752\u9752!\u5341\u65e5\u535c,\u4e0d\u5f97\u751f!\u201d\u6307\u4f55\u4eba","id":23448},{"answer":"\u5f20\u98de","indexes":"zbpyzzbwjcycwwrddss","question":"\u957f\u5742\u5761\u4e00\u6218\u4e2d,\u88ab\u9b4f\u5c06\u7a0b\u6631\u79f0\u4e3a\u201c\u4e07\u4eba\u654c\u201d\u7684\u662f\u8c01","id":23449},{"answer":"\u706b\u70e7\u535a\u671b\u5761","indexes":"zglccmldycycwwzzjsqlzwdzys","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u521d\u51fa\u8305\u5e90\u7b2c\u4e00\u6b21\u201c\u8fd0\u7b79\u5e37\u5e44\u4e4b\u4e2d,\u51b3\u80dc\u5343\u91cc\u4e4b\u5916\u201d\u7684\u6218\u5f79\u662f","id":23450},{"answer":"\u7518","indexes":"lbclmslwfrhyyws","question":"\u5218\u5907\u9664\u4e86\u7cdc\u3001\u5b59\u4e24\u4f4d\u592b\u4eba,\u8fd8\u6709\u4e00\u4f4d\u662f","id":23451},{"answer":"\u8d64\u5154\u9a6c","indexes":"gyzlkccswydzdccdzws","question":"\u5173\u7fbd\u5728\u79bb\u5f00\u66f9\u64cd\u65f6\u552f\u4e00\u5e26\u8d70\u7684\u66f9\u64cd\u7684\u8d60\u7269\u662f","id":23452},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"csgxmngqemxdss","question":"\u201c\u5782\u624b\u8fc7\u819d,\u76ee\u80fd\u987e\u5176\u8033\u3002\u201d\u63cf\u5199\u7684\u662f\u8c01","id":23453},{"answer":"\u66f2\u963f","indexes":"sjzyhc","question":"\u5b59\u575a\u846c\u4e8e\u4f55\u5904","id":23454},{"answer":"\u5415\u5e03\u88ad\u7834\u886e\u5dde,\u4f7f\u66f9\u64cd\u8179\u80cc\u53d7\u654c","indexes":"ccwhfqldycgdxz","question":"\u66f9\u64cd\u4e3a\u4f55\u653e\u5f03\u4e86\u7b2c\u4e00\u6b21\u653b\u6253\u5f90\u5dde?","id":23455},{"answer":"26","indexes":"scgsdnl","question":"\u5b59\u7b56\u8fc7\u4e16\u7684\u5e74\u9f84?","id":23456},{"answer":"\u8881\u672f","indexes":"zjlyxhlbyjjswjktl","question":"\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4\u540e,\u5218\u5907\u4ee5\u622a\u51fb\u8c01\u4e3a\u501f\u53e3\u9003\u79bb?","id":23457},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u5fbd","indexes":"sjxsss","question":"\u201c\u6c34\u955c\u5148\u751f\u201d\u662f\u8c01?","id":23458},{"answer":"\u5b59\u6743","indexes":"fydkbyzbmxdss","question":"\u201c\u65b9\u9890\u5927\u53e3,\u78a7\u773c\u7d2b\u9b13\u201d\u63cf\u5199\u7684\u662f\u8c01","id":23459},{"answer":"\u738b\u5141","indexes":"wyfdzsxdzbsbmds","question":"?\u672a\u56e0\u5e9f\u5e1d\u4e4b\u4e8b\u5411\u8463\u5353\u8868\u793a\u4e0d\u6ee1\u7684\u662f?","id":23460},{"answer":"\u6c49\u732e\u5e1d","indexes":"dygcgysmrgdss","question":"\u7b2c\u4e00\u4e2a\u79f0\u5173\u7fbd\u662f\u7f8e\u9aef\u516c\u7684\u662f\u8c01","id":23461},{"answer":"\u5367\u725b\u5c71","indexes":"zcpjdstjsmmz","question":"\u5468\u4ed3\u76d8\u8e1e\u7684\u5c71\u5934\u53eb\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57?","id":23462},{"answer":"\u66f9\u4e15","indexes":"hsdbhrfc","question":"\u6c49\u5c11\u5e1d\u88ab\u4f55\u4eba\u5e9f\u9edc?","id":23463},{"answer":"\u5f20\u6b66\u9a91\u7740\u8d64\u5154\u9a6c\u5bf9\u9635\u8d75\u4e91","indexes":"pzzwzsxhedssgzdcbzryybsmqwngsczbscwd","question":"\u6f58\u748b,\u5f20\u6b66,\u5f20\u677e,\u590f\u4faf\u6069\u90fd\u662f\u4e09\u56fd\u4e2d\u7684\u201c\u6301\u5b9d\u4e4b\u4eba\u201d,\u4e5f\u56e0\u201c\u5b9d\u201d\u4e27\u547d,\u8bf7\u95ee\u54ea\u4e2a\u6240\u6301\u4e4b\u5b9d\u662f\u9519\u8bef\u7684","id":23464},{"answer":"\u5140\u7a81","indexes":"tjbdldss","question":"\u85e4\u7532\u5175\u7684\u8001\u5927\u662f\u8c01?","id":23465},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"njwftxrbjtxrfwsssd","question":"\u201c\u5b81\u6559\u6211\u8d1f\u5929\u4e0b\u4eba,\u4e0d\u53eb\u5929\u4e0b\u4eba\u8d1f\u6211\u201d\u662f\u8c01\u8bf4\u7684?","id":23466},{"answer":"\u5b50\u6052","indexes":"cpzsm","question":"\u66f9\u4e15\u5b57\u4ec0\u4e48?","id":23467},{"answer":"\u738b\u4fee","indexes":"yxsbssqzmdnr","question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u4e0d\u662f\u5b59\u6743\u62db\u52df\u7684\u80fd\u4eba?","id":23468},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"nsscsxwyrrqssztywfmxdss","question":"\u201c\u5e74\u5341\u56db\u4ece\u5e08\u5b66\u6b66,\u6709\u4eba\u8fb1\u5176\u5e08,\u6740\u4e4b,\u9003\u4e8e\u5916\u65b9\u3002\u201d\u63cf\u5199\u7684\u662f\u8c01?","id":23469},{"answer":"\u8d3e\u8be9","indexes":"zxzsdqsxtjl","question":"\u5f20\u7ee3\u5728\u8c01\u7684\u529d\u8bf4\u4e0b\u6295\u964d\u4e86?","id":23470},{"answer":"\u8521\u9633","indexes":"gyfylqhsxccqy","question":"\u5173\u7fbd\u5c01\u5370\u79bb\u53bb\u540e,\u8c01\u5411\u66f9\u64cd\u8bf7\u7f28?","id":23471},{"answer":"\u4e0b\u90b3","indexes":"bmlznl","question":"\u767d\u95e8\u697c\u5728\u54ea\u91cc?","id":23472},{"answer":"\u5de6\u5c06\u519b","indexes":"lbzydzsqmsdgxs","question":"\u5218\u5907\u5728\u8863\u5e26\u8bcf\u4e0a\u7b7e\u540d\u65f6\u7684\u5b98\u8854\u662f?","id":23473},{"answer":"\u8463\u627f","indexes":"ssslxddydchdfcc","question":"\u662f\u8c01\u6536\u4e86\u732e\u5e1d\u7684\u8863\u5e26\u7b56\u5212\u5bf9\u4ed8\u66f9\u64cd?","id":23474},{"answer":"\u5173\u5b9a","indexes":"gpssdez","question":"\u5173\u5e73\u662f\u8c01\u7684\u513f\u5b50?","id":23475},{"answer":"\u5218\u8868","indexes":"lbzrndbhtks","question":"\u5218\u5907\u5728\u6c5d\u5357\u5927\u8d25\u540e\u6295\u9760\u8c01?","id":23476},{"answer":"\u76ca\u5dde","indexes":"bzglywtfzgds","question":"\u88ab\u8bf8\u845b\u4eae\u8a89\u4e3a\u201c\u5929\u5e9c\u4e4b\u56fd\u201d\u7684\u662f?","id":23477},{"answer":"\u8881\u7ecd","indexes":"tfdzlmdmzs","question":"\u8ba8\u4f10\u8463\u5353\u8054\u76df\u7684\u76df\u4e3b\u662f?","id":23478},{"answer":"\u7530\u4e30","indexes":"wysgdzbhzyzzsdysmsss","question":"\u95fb\u8881\u7ecd\u5b98\u6e21\u6218\u8d25\u540e,\u5728\u72f1\u4e2d\u81ea\u6740\u7684\u8881\u7ecd\u8c0b\u58eb\u662f\u8c01?","id":23479},{"answer":"\u5b54\u79c0,\u97e9\u798f,\u5b5f\u5766,\u738b\u690d,\u535e\u559c,\u79e6\u742a","indexes":"gygwgzljzdsnlj","question":"\u5173\u7fbd\u8fc7\u4e94\u5b98\u65a9\u516d\u5c06,\u65a9\u7684\u662f\u54ea\u516d\u5c06?","id":23480},{"answer":"\u5f20\u8fbd","indexes":"ylbgylbtxccds","question":"\u7531\u5218\u5907\u3001\u5173\u7fbd\u529b\u4fdd\u6295\u5411\u66f9\u64cd\u7684\u662f?","id":23481},{"answer":"\u90ed\u5609","indexes":"ccwdldytzbgdss","question":"\u66f9\u64cd\u4e3a\u5b9a\u8fbd\u4e1c,\u4e8e\u9014\u4e2d\u75c5\u6545\u7684\u662f\u8c01?","id":23482},{"answer":"\u5f20\u7ee3","indexes":"cczwcdbyszldj","question":"\u66f9\u64cd\u5728\u5b9b\u57ce\u5927\u8d25\u4e8e\u8c01,\u6298\u4e86\u5927\u5c06?","id":23483},{"answer":"\u66f9\u4ec1","indexes":"sywlklxbcqbgd","question":"\u8c01\u6b32\u4e3a\u5415\u65f7\u5415\u7fd4\u62a5\u4ec7\u8d77\u5175\u653b\u6253?","id":23484},{"answer":"\u674e\u8083","indexes":"sstdzsjllb","question":"\u662f\u8c01\u66ff\u8463\u5353\u8bf4\u964d\u4e86\u5415\u5e03?","id":23485},{"answer":"\u7518\u5b81","indexes":"xlbssczgjlzssfddjs","question":"\u4e0b\u5217\u4e0d\u662f\u5b59\u7b56\u5728\u653b\u51fb\u5218\u7e47\u65f6\u6536\u670d\u7684\u5927\u5c06\u662f","id":23486},{"answer":"\u5f20\u8fbd","indexes":"ccpssflgytj","question":"\u66f9\u64cd\u6d3e\u8c01\u8bf4\u670d\u4e86\u5173\u7fbd\u6295\u964d?","id":23487},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"szjcmrhzmswcysdfywmyslczdhxzxqpdgxdwfllzdhxds","question":"\u201c\u8eab\u957f\u4e5d\u5c3a,\u9762\u5982\u7ea2\u67a3,\u7709\u4f3c\u5367\u8695,\u4e00\u53cc\u4e39\u51e4\u773c,\u5a01\u731b\u6709\u795e,\u4e24\u5c3a\u957f\u7684\u80e1\u987b,\u5728\u80f8\u524d\u98d8\u8361,\u66f4\u663e\u5f97\u5a01\u98ce\u51db\u51db\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u5199\u7684\u662f","id":23488},{"answer":"\u8463\u5353","indexes":"ccxqxbdswlsss","question":"\u66f9\u64cd\u732e\u4e03\u661f\u5b9d\u5200,\u662f\u4e3a\u4e86\u6740\u6b7b\u8c01?","id":23489},{"answer":"\u65b9\u5929\u753b\u621f","indexes":"lbdbqssm","question":"\u5415\u5e03\u7684\u5175\u5668\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23490},{"answer":"\u5218\u5907\u548c\u8881\u7ecd","indexes":"ymsjslbswldhshsdzz","question":"\u8f95\u95e8\u5c04\u621f\u65f6,\u5415\u5e03\u662f\u4e3a\u4e86\u8c03\u548c\u8c01\u548c\u8c01\u7684\u6218\u4e89?","id":23491},{"answer":"\u8881\u7ecd\u548c\u66f9\u64cd","indexes":"gdzzfszshszj","question":"\u5b98\u6e21\u4e4b\u6218\u53d1\u751f\u5728\u8c01\u548c\u8c01\u4e4b\u95f4?","id":23492},{"answer":"\u5218\u3001\u5b59\u8054\u519b\u548c\u66f9\u64cd","indexes":"cbzzfszshszj","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u53d1\u751f\u5728\u8c01\u548c\u8c01\u4e4b\u95f4?","id":23493},{"answer":"\u8d75\u4e91\u3001\u5f20\u98de\u3001\u5173\u7fbd","indexes":"ccbzhrdsxhydls","question":"\u66f9\u64cd\u8d25\u8d70\u534e\u5bb9\u9053\u65f6,\u5148\u540e\u9047\u5230\u4e86\u8c01?","id":23494},{"answer":"\u7b2c\u4e00\u4e2a","indexes":"zgljzydjnzbzlbqdsfrdsdjg","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u7ed9\u8d75\u4e91\u7684\u9526\u56ca\u4e2d,\u5e2e\u52a9\u5218\u5907\u53d6\u5230\u5b59\u592b\u4eba\u7684\u662f\u7b2c\u51e0\u4e2a?","id":23495},{"answer":"\u8bb8\u90b5","indexes":"sspjccszsznclszjx","question":"\u662f\u8c01\u8bc4\u4ef7\u66f9\u64cd\u662f\u201c\u6cbb\u4e16\u4e4b\u80fd\u81e3,\u4e71\u4e16\u4e4b\u5978\u96c4\u201d","id":23496},{"answer":"\u5218\u5907","indexes":"lyzsz","question":"\u5218\u8c6b\u5dde\u662f\u6307?","id":23497},{"answer":"27","indexes":"zglcssyddnl","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u51fa\u5c71\u65f6\u6709\u591a\u5927\u5e74\u9f84?","id":23498},{"answer":"\u590f\u4faf\u60c7","indexes":"bmhxcwwtjjds","question":"\u88ab\u7962\u8861\u620f\u79f0\u4e3a\u201c\u5b8c\u4f53\u5c06\u519b\u201d\u7684\u662f?","id":23499},{"answer":"\u51e4\u4eea\u4ead","indexes":"lbdczhcxhbdzzj","question":"\u5415\u5e03\u3001\u8c82\u5a75\u5728\u4f55\u5904\u76f8\u4f1a\u88ab\u8463\u5353\u649e\u89c1?","id":23500},{"answer":"\u9a6c\u5cb1","indexes":"wybhrss","question":"\u9b4f\u5ef6\u88ab\u4f55\u4eba\u6240\u6740","id":23501},{"answer":"\u516c\u5143200\u5e74","indexes":"sgsgdzzfsz","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u5b98\u6e21\u4e4b\u6218\u53d1\u751f\u5728","id":23502},{"answer":"\u864e\u7262\u5173","indexes":"sgyyzsyzlbdgsfsz","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u201c\u4e09\u82f1\u6218\u5415\u5e03\u201d\u7684\u6545\u4e8b\u53d1\u751f\u5728","id":23503},{"answer":"\u6843\u56ed\u4e09\u7ed3\u4e49","indexes":"xlsgyydqjzyzglwgdy","question":"\u4e0b\u5217\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u7684\u60c5\u8282\u4e2d,\u4e0e\u8bf8\u845b\u4eae\u65e0\u5173\u7684\u6709","id":23504},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"zrydszgdgllbbzjbzybsbzs","question":"\u5728\u201c\u5982\u9c7c\u5f97\u6c34\u201d\u8fd9\u4e2a\u5178\u6545\u91cc,\u5218\u5907\u628a\u81ea\u5df1\u6bd4\u505a\u201c\u9c7c\u201d,\u628a\u8c01\u6bd4\u4f5c\u201c\u6c34\u201d?","id":23505},{"answer":"\u9ec4\u76d6","indexes":"cbzzzjztjyjjcjdwgjls","question":"\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u4e2d\u5047\u88c5\u6295\u964d\u4ee5\u63a5\u8fd1\u66f9\u519b\u7684\u5434\u56fd\u5c06\u9886\u662f?","id":23506},{"answer":"\u5e9e\u7edf","indexes":"sgyyfcs","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u51e4\u96cf\u662f","id":23507},{"answer":"\u5b59\u7b56","indexes":"sgyyzssbczxbw","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u662f\u8c01\u88ab\u79f0\u4f5c\u5c0f\u9738\u738b","id":23508},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"sgzbcwzjds","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u667a\u7edd\u201d\u7684\u662f","id":23509},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"sgzbcwjjds","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5978\u7edd\u201d\u7684\u662f","id":23510},{"answer":"\u7518\u5b81","indexes":"slbrjcybsybyj","question":"\u8c01\u7387\u767e\u4eba\u52ab\u66f9\u8425,\u4e0d\u635f\u4e00\u5175\u4e00\u5c06","id":23511},{"answer":"\u8bf8\u845b\u4eae","indexes":"yztdsfdyjrmlcsmxdsnglsrw","question":"\u201c\u5df2\u77e5\u5929\u5b9a\u4e09\u5206\u9f0e,\u72b9\u7aed\u4eba\u8c0b\u516d\u51fa\u5e08\u201d\u63cf\u5199\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269?","id":23512},{"answer":"\u9646\u900a","indexes":"hslyqbldwjss","question":"\u706b\u70e7\u8fde\u8425\u4e03\u767e\u91cc\u7684\u5434\u5c06\u662f\u8c01?","id":23513},{"answer":"\u5f5d\u9675\u4e4b\u6218\u3001\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u3001\u5b98\u6e21\u4e4b\u6218","indexes":"sgyyzzzydsdzys","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u4e09\u5927\u6218\u5f79\u662f","id":23514},{"answer":"\u8303\u7586\u3001\u5f20\u8fbe","indexes":"czfjzejqssds","question":"\u8d81\u5f20\u98de\u9152\u9189\u800c\u5c06\u5176\u6740\u6b7b\u7684\u662f?","id":23515},{"answer":"\u5218\u7985","indexes":"hzzs","question":"\u540e\u4e3b\u6307\u8c01","id":23516},{"answer":"120","indexes":"wgsdmzzydsgyygydsh","question":"\u6211\u56fd\u56db\u5927\u540d\u8457\u4e4b\u4e00\u7684\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u5171\u6709\u591a\u5c11\u56de?","id":23517},{"answer":"\u9a6c\u8c21","indexes":"zglscfwsyysddysljtegbccd","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u9996\u6b21\u4f10\u9b4f\u65f6\u7531\u4e8e\u8c01\u7684\u5927\u610f\u5931\u4e86\u8857\u4ead\u800c\u529f\u8d25\u5782\u6210\u7684","id":23518},{"answer":"\u4ef2\u9896","indexes":"dzdzs","question":"\u8463\u5353\u7684\u5b57\u662f","id":23519},{"answer":"\u5b59\u7b56","indexes":"jscslhzhds","question":"\u7bad\u5c04\u9648\u751f\u3001\u529b\u559d\u5f20\u864e\u7684\u662f","id":23520},{"answer":"\u7962\u8861","indexes":"zcskyzjwysxkydpykmds","question":"\u81ea\u79f0\u201c\u4e0a\u53ef\u4ee5\u81f4\u541b\u4e3a\u5c27\u821c,\u4e0b\u53ef\u4ee5\u5fb7\u914d\u4e8e\u5b54\u5b5f\u201d\u7684\u662f","id":23521},{"answer":"\u7a0b\u666e","indexes":"bsqfwtcfddds","question":"\u88ab\u5b59\u6743\u5c01\u4e3a\u201c\u8ba8\u66f9\u526f\u90fd\u7763\u201d\u7684\u662f","id":23522},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"bmczgegfqpds","question":"\u88ab\u9a6c\u8d85\u8ffd\u8d76\u800c\u5272\u53d1\u5f03\u888d\u7684\u662f","id":23523},{"answer":"\u79e6\u5b93","indexes":"zyjyzwddtsyxqaq","question":"\u5728\u5bb4\u95f4\u4e0e\u5f20\u6e29\u5bf9\u7b54\u5929\u4e8b\u4ee5\u524a\u5176\u50b2\u6c14","id":23524},{"answer":"\u66f9\u771f","indexes":"smybcrgqbqsjsxrt","question":"\u53f8\u9a6c\u61ff\u88ab\u66f9\u777f\u9769\u53bb\u5175\u6743\u65f6,\u4ec5\u8c01\u4fe1\u4efb\u4ed6","id":23525},{"answer":"\u6ee1\u5ba0","indexes":"sstccsjlxh","question":"\u662f\u8c01\u66ff\u66f9\u64cd\u8bf4\u964d\u4e86\u5f90\u6643","id":23526},{"answer":"\u5f20\u98de\u65ad\u6865\u800c\u53bb","indexes":"ccchssddzfzzbqsgbyz","question":"\u66f9\u64cd\u4ece\u4f55\u4e8b\u4e0a\u65ad\u5b9a\u5f20\u98de\u5728\u957f\u5742\u6865\u662f\u6545\u5e03\u7591\u9635","id":23527},{"answer":"\u5f20\u677e","indexes":"yyzsdgmsblzss","question":"\u7531\u4e8e\u5f20\u8083\u7684\u544a\u5bc6,\u8c01\u88ab\u5218\u748b\u6240\u6740","id":23528},{"answer":"\u9a6c\u826f","indexes":"gyzggldszysyqxq","question":"\u5173\u7fbd\u5728\u522e\u9aa8\u7597\u6bd2\u65f6,\u5728\u4e0e\u8c01\u4e00\u8d77\u4e0b\u68cb","id":23529},{"answer":"\u5218\u6654","indexes":"jxbncwfsssrjs","question":"\u5efa\u5174\u516b\u5e74\u66f9\u9b4f\u4f10\u8700\u65f6,\u8c01\u4efb\u519b\u5e08","id":23530},{"answer":"\u957f\u5b89","indexes":"dzbtfdjdbhjdqd","question":"\u8463\u5353\u88ab\u8ba8\u4f10\u5927\u519b\u6253\u8d25\u540e\u51b3\u5b9a\u8fc1\u90fd","id":23531},{"answer":"\u4ef2\u8fbe","indexes":"smyzsm","question":"\u53f8\u9a6c\u61ff\u5b57\u4ec0\u4e48","id":23532},{"answer":"\u9093\u827e","indexes":"stdlypxdtxlcd","question":"\u8c01\u5077\u6e21\u4e86\u9634\u5e73\u5c0f\u9053\u7a81\u88ad\u4e86\u6210\u90fd","id":23533},{"answer":"\u9ea6\u57ce","indexes":"gyzcsljjjxsljzzhtjddfs","question":"\u5173\u7fbd\u5728\u66f9\u3001\u5b59\u4e24\u519b\u5939\u51fb\u4e0b\u5931\u4e86\u8346\u5dde,\u6700\u540e\u9000\u62d2\u7684\u5730\u65b9\u662f","id":23534},{"answer":"\u5468\u822b","indexes":"szjcwydfydcxxredpcjd","question":"\u8c01\u8bc8\u964d\u66f9\u9b4f,\u4ee5\u65ad\u53d1\u8d62\u5f97\u66f9\u4f11\u4fe1\u4efb\u800c\u5927\u7834\u66f9\u519b\u7684","id":23535},{"answer":"\u9b4f\u5ef6","indexes":"zglrwssyfxylqyeyz","question":"\u8bf8\u845b\u4eae\u8ba4\u4e3a\u8c01\u7d20\u6709\u53cd\u76f8,\u56e0\u601c\u5176\u52c7\u800c\u7528\u4e4b","id":23536},{"answer":"\u5f20\u5141","indexes":"cczlzyzjwzlssddcmhs","question":"\u66f9\u64cd\u4e2d\u4e86\u5468\u745c\u4e4b\u8ba1\u8bef\u65a9\u4e86\u6c34\u5e08\u90fd\u7763\u8521\u7441\u548c\u8c01","id":23537},{"answer":"\u732e\u5e1d","indexes":"dzsldlxsc","question":"\u8463\u5353\u6240\u7acb\u7684\u5218\u534f\u53f2\u79f0","id":23538},{"answer":"\u5218\u5907\u643a\u592b\u4eba\u9003\u56de\u8346\u5dde","indexes":"shszceqzy","question":"\u662f\u4f55\u4e8b\u9020\u6210\u201c\u4e8c\u6c14\u5468\u745c\u201d","id":23539},{"answer":"\u5173\u7fbd","indexes":"sgzbcwyjds","question":"\u4e09\u56fd\u4e2d\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u4e49\u7edd\u201d\u7684\u662f","id":23540},{"answer":"\u4e09\u4e2a","indexes":"mcjghddynjwd","question":"\u660e\u671d\u51e0\u4e2a\u7687\u5e1d\u7684\u4ee5\u5357\u4eac\u4e3a\u90fd?","id":23541},{"answer":"\u9648\u53cb\u8c05","indexes":"hjjxshbsss","question":"\u7ea2\u5dfe\u519b\u5f90\u5bff\u8f89\u88ab\u8c01\u6740\u6b7b?","id":23542},{"answer":"\u300a\u671b\u6d77\u6f6e\u300b","indexes":"sqgzslhhczynsc","question":"\u201c\u4e09\u79cb\u6842\u5b50,\u5341\u91cc\u8377\u82b1\u201d\u51fa\u81ea\u4e8e\u54ea\u9996\u8bcd?","id":23543},{"answer":"\u59d2","indexes":"yjlxchxsm","question":"\u79b9\u5efa\u7acb\u590f\u671d\u540e\u59d3\u4ec0\u4e48?","id":23544},{"answer":"\u9ece\u5143\u6d2a","indexes":"wcqy1911n10y10rhsbbwhbjzfdd","question":"\u6b66\u660c\u8d77\u4e49(1911\u5e7410\u670810\u65e5)\u540e\u8c01\u88ab\u903c\u4e3a\u6e56\u5317\u519b\u653f\u5e9c\u90fd\u7763?","id":23545},{"answer":"\u7687\u592a\u6781","indexes":"dqdghsnwqchddd","question":"\u201c\u5927\u6e05\u201d\u7684\u56fd\u53f7\u662f\u54ea\u4f4d\u6e05\u671d\u7687\u5e1d\u5b9a\u7684?","id":23546},{"answer":"\u6e21\u6c5f","indexes":"19471949zgrmjfjjxlsnjfzznygbsysdzy","question":"1947\u20141949\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u8fdb\u884c\u4e86\u4e09\u5e74\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u3002\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e09\u5927\u6218\u5f79?","id":23547},{"answer":"\u9646\u79c0\u592b","indexes":"bsdxhdsyzzbbycbdztwlbnwdcbzthes","question":"\u516b\u5c81\u7684\u5c0f\u7687\u5e1d\u5b8b\u5e7c\u4e3b\u8d75\u663a\u88ab\u5143\u671d\u903c\u7684\u8d70\u6295\u65e0\u8def,\u88ab\u54ea\u4f4d\u5927\u81e3\u80cc\u7740\u8df3\u6d77\u800c\u6b7b?","id":23548},{"answer":"\u5171\u548c","indexes":"zgzglwzxgtglzwcwsm","question":"\u53ec\u516c\u3001\u5468\u516c\u4e24\u4f4d\u5bb0\u76f8\u5171\u540c\u7ba1\u7406\u653f\u52a1,\u79f0\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23549},{"answer":"\u660e\u71b9\u5b97","indexes":"wzxsznghddzqjlz","question":"\u9b4f\u5fe0\u8d24\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u5f53\u653f\u671f\u95f4\u4e71\u653f?","id":23550},{"answer":"\u5510\u6587\u5b97","indexes":"tcnwhdzwqjfslglzb","question":"\u5510\u671d\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\u5728\u4f4d\u671f\u95f4\u53d1\u751f\u4e86\u7518\u9732\u4e4b\u53d8?","id":23551},{"answer":"\u9a6c\u5d6c\u9a7f","indexes":"ygfszsmdf","question":"\u6768\u8d35\u5983\u6b7b\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9?","id":23552},{"answer":"\u5deb\u86ca\u6848","indexes":"mgsdabbhnya","question":"\u660e\u5bab\u4e09\u5927\u6848\u4e0d\u5305\u542b\u54ea\u4e00\u6848?","id":23553},{"answer":"\u970d\u5149","indexes":"hxdksdzcdsdw","question":"\u6c49\u5ba3\u5e1d\u9760\u8c01\u7684\u652f\u6301\u767b\u4e0a\u5e1d\u4f4d?","id":23554},{"answer":"\u82cf\u89d2","indexes":"xypfczsls","question":"\u9879\u7fbd\u7834\u91dc\u6c89\u821f\u6740\u4e86\u8c01?","id":23555},{"answer":"\u9756\u5eb7\u4e4b\u53d8","indexes":"gy1127njgjdgrkfshzsqzbfscsm","question":"\u516c\u51431127\u5e74,\u91d1\u56fd\u519b\u961f\u653b\u5165\u5f00\u5c01,\u5b8b\u5fbd\u5b97\u3001\u5b8b\u94a6\u5b97\u88ab\u4fd8,\u53f2\u79f0\u4ec0\u4e48?","id":23556},{"answer":"\u571f\u85e9","indexes":"tghzzywsdqxjznqcwtdsm","question":"\u5410\u8c37\u6d51\u6700\u7ec8\u56e0\u4e3a\u8c01\u7684\u4fb5\u88ad\u4e3e\u65cf\u5185\u8fc1\u6210\u4e3a\u5510\u7684\u5c5e\u6c11?","id":23557},{"answer":"\u674e\u732a\u513f","indexes":"alsszsdsl","question":"\u5b89\u7984\u5c71\u6b7b\u5728\u8c01\u7684\u624b\u91cc?","id":23558},{"answer":"\u5b89\u5b9a\u738b","indexes":"qccndsfzlbbhng","question":"\u6e05\u671d\u521d\u5e74\u7684\u201c\u4e09\u85e9\u4e4b\u4e71\u201d\u4e0d\u5305\u542b\u54ea\u4e2a?","id":23559},{"answer":"\u5468\u7a46\u738b","indexes":"snwztzyxyklhwmdcs","question":"\u662f\u54ea\u4f4d\u5468\u5929\u5b50\u6709\u897f\u6e38\u6606\u4ed1\u4f1a\u738b\u6bcd\u7684\u4f20\u8bf4?","id":23560},{"answer":"\u738b\u5bfc","indexes":"wymgtxldwzdss","question":"\u201c\u738b\u4e0e\u9a6c,\u5171\u5929\u4e0b\u201d\u91cc\u7684\u738b\u6307\u7684\u662f\u8c01?","id":23561},{"answer":"\u8bd7","indexes":"skqsdnrssfffdaznrflngbsqzdsbfl","question":"\u300a\u56db\u5e93\u5168\u4e66\u300b\u7684\u5185\u5bb9\u662f\u5341\u5206\u4e30\u5bcc\u7684\u3002\u6309\u7167\u5185\u5bb9\u5206\u7c7b,\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5176\u4e2d\u7684\u56db\u90e8\u5206\u7c7b?","id":23562},{"answer":"\u9c81\u9690\u516c","indexes":"zcjyclgnwgjks","question":"\u300a\u5de6\u4f20\u300b\u7eaa\u5143\u4ece\u9c81\u56fd\u54ea\u4f4d\u56fd\u541b\u5f00\u59cb?","id":23563},{"answer":"\u674e\u6e05\u7167","indexes":"sdzrjsywgxzjsxybkgjdsssd","question":"\u751f\u5f53\u4f5c\u4eba\u6770,\u6b7b\u4ea6\u4e3a\u9b3c\u96c4,\u81f3\u4eca\u601d\u9879\u7fbd,\u4e0d\u80af\u8fc7\u6c5f\u4e1c\u3002\u662f\u8c01\u8bf4\u7684?","id":23564},{"answer":"\u5f20\u90c3","indexes":"sgsqmsczjtyzbjnwwgdj","question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u9a6c\u8c21\u66fe\u5728\u8857\u4ead\u4e00\u6218\u8d25\u7ed9\u54ea\u4f4d\u9b4f\u56fd\u5927\u5c06?","id":23565},{"answer":"\u5112\u5bb6\u601d\u60f3","indexes":"grswszzymdghyqddsjszxdnszdjhzyzyzzsysmsx","question":"\u53e4\u4eba\u6240\u8c13\u201c\u614e\u7ec8\u8ffd\u8fdc,\u6c11\u5fb7\u5f52\u539a\u77e3\u201d,\u5f3a\u8c03\u7684\u662f\u796d\u7940\u7956\u5148\u3001\u60bc\u5ff5\u6b7b\u8005\u7684\u6559\u5316\u4f5c\u7528\u3002\u8fd9\u4e00\u4e3b\u5f20\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u601d\u60f3?","id":23566},{"answer":"\u5510\u4e09\u5f69","indexes":"tcgjygzkwszcqlhszyldcstqcw","question":"\u5510\u671d\u5de5\u5320\u7528\u5404\u79cd\u77ff\u7269\u70e7\u5236\u51fa\u9752\u3001\u7eff\u3001\u9ec4\u4e09\u79cd\u8273\u4e3d\u7684\u5f69\u8272\u9676\u5668\u79f0\u4e3a?","id":23567},{"answer":"103","indexes":"wxbfcxljt","question":"\u201c\u620a\u620c\u53d8\u6cd5\u201d\u6301\u7eed\u4e86\u51e0\u5929?","id":23568},{"answer":"\u5317\u4eac","indexes":"zyzjlmchmcddnjhlmczbdcyqdnl","question":"\u6731\u5143\u748b\u5efa\u7acb\u660e\u671d\u540e,\u660e\u521d\u5b9a\u90fd\u5357\u4eac,\u540e\u6765\u660e\u6210\u7956\u628a\u90fd\u57ce\u6709\u8fc1\u5230\u90a3\u91cc?","id":23569},{"answer":"\u591a\u5c14\u886e","indexes":"qszdnzshwzysddsdzc","question":"\u6e05\u987a\u6cbb\u5e1d\u80fd\u5750\u4e0a\u7687\u4f4d\u4e3b\u8981\u662f\u5f97\u5230\u8c01\u7684\u652f\u6301?","id":23570},{"answer":"\u7435\u7436","indexes":"gdlcdmqsmmfzyynzlqyz","question":"\u53e4\u4ee3\u6d41\u4f20\u7684\u540d\u66f2\u201c\u5341\u9762\u57cb\u4f0f\u201d\u4e3b\u8981\u7531\u54ea\u79cd\u4e50\u5668\u6f14\u594f?","id":23571},{"answer":"\u6e05\u671d","indexes":"fcztypxxyfwdxcdcyyppjwaxbjyszyqjzshzzkncxyngcd","question":"\u201c\u756a\u83dc\u4e89\u63a8\u4e00\u54c1\u9999,\u897f\u6d0b\u98ce\u5473\u7779\u5148\u5c1d\u3002\u5200\u53c9\u8000\u773c\u76c6\u76d8\u6d01,\u6211\u7231\u9999\u69df\u9152\u4e00\u89de\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u60c5\u666f\u5728\u4e0a\u6d77\u6700\u65e9\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u4e8e\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3?","id":23572},{"answer":"\u79e4\u7823","indexes":"tqsgdcjdjsqwhlbscwsm","question":"\u201c\u94dc\u6743\u201d\u662f\u53e4\u4ee3\u5e38\u89c1\u7684\u91d1\u5c5e\u5668\u7269,\u540e\u6765\u88ab\u4fd7\u79f0\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23573},{"answer":"\u674e\u51b0","indexes":"zggdmxslgcxjhddcxlshcrbzjjswhntxwztfdjxgslgcdsjzss","question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u67d0\u9879\u6c34\u5229\u5de5\u7a0b\u5174\u5efa\u540e,\u5f53\u5730\u51fa\u73b0\u4e86\u201c\u6c34\u65f1\u4ece\u4eba,\u4e0d\u77e5\u9965\u9991,\u65f6\u65e0\u8352\u5e74,\u5929\u4e0b\u8c13\u4e4b\u5929\u5e9c\u201d\u7684\u666f\u8c61\u3002\u8be5\u6c34\u5229\u5de5\u7a0b\u7684\u59cb\u5efa\u8005\u662f\u8c01?","id":23574},{"answer":"\u4e09\u6b21","indexes":"sydygjwhcjcqtfgl","question":"\u968b\u7080\u5e1d(\u6768\u5e7f)\u5373\u4f4d\u540e,\u66fe\u51e0\u6b21\u53bb\u8ba8\u4f10\u9ad8\u4e3d?","id":23575},{"answer":"\u56fd\u98ce","indexes":"gsfyszdfszsm","question":"\u53e4\u8bd7\u201c\u98ce\u3001\u96c5\u3001\u9882\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u98ce\u201d\u662f\u6307\u4ec0\u4e48?","id":23576},{"answer":"\u4e09\u516c","indexes":"hcdxzbjjgypqjjwdsmysdfwdskflhfrcxbzzsmzdkssx","question":"\u6c49\u6210\u5e1d\u4e0b\u8bcf\u7f62\u5c06\u519b\u5b98,\u4ee5\u9aa0\u9a91\u5c06\u519b\u4e3a\u5927\u53f8\u9a6c,\u5fa1\u53f2\u5927\u592b\u4e3a\u5927\u53f8\u7a7a,\u5c01\u5217\u4faf,\u4ff8\u5982\u4e1e\u76f8,\u6807\u5fd7\u7740\u4ec0\u4e48\u5236\u7684\u5f00\u59cb\u5b9e\u884c?","id":23577},{"answer":"1842","indexes":"njtysmshqddnyr","question":"\u300a\u5357\u4eac\u6761\u7ea6\u300b\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7b7e\u5b9a\u7684?(\u5e74\u6708\u65e5)","id":23578},{"answer":"\u5171\u548c\u5236","indexes":"1915ndlqczyzswgtwtzzbszxxgtzxesyylgctzgtzwlhsjfdzgwywhdgtssmz","question":"1915\u5e74\u5e95,\u6881\u542f\u8d85\u5728\u300a\u5f02\u54c9\u6240\u8c13\u56fd\u4f53\u95ee\u9898\u8005\u300b\u4e2d\u8868\u793a:\u201c\u5728\u73b0\u884c\u56fd\u4f53\u4e4b\u4e0b,\u800c\u601d\u4ee5\u8a00\u8bba\u9f13\u5439\u4ed6\u79cd\u56fd\u4f53,\u5219\u65e0\u8bba\u4f55\u65f6\u7686\u53cd\u5bf9\u4e4b\u3002\u201d\u8be5\u6587\u8981\u7ef4\u62a4\u7684\u201c\u56fd\u4f53\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u5236?","id":23579},{"answer":"\u9634\u4e3d\u534e","indexes":"dhmddmqjsm","question":"\u4e1c\u6c49\u660e\u5e1d\u7684\u6bcd\u4eb2\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23580},{"answer":"\u653b\u5b88\u540c\u76df","indexes":"sqhzyygghzygglhtmbczjsxxclsm","question":"\u82cf\u79e6\u548c\u5f20\u4eea\u4e00\u4e2a\u641e\u5408\u7eb5,\u4e00\u4e2a\u641e\u8fde\u6a2a,\u4ed6\u4eec\u5f7c\u6b64\u4e4b\u95f4\u9996\u5148\u884c\u6210\u4e86\u4ec0\u4e48?","id":23581},{"answer":"\u9690\u592a\u5b50","indexes":"lsmjwhzfljcwxwsyzgslnwyyzzwsm","question":"\u674e\u4e16\u6c11\u7ee7\u4f4d\u540e,\u8ffd\u5c01\u674e\u5efa\u6210\u4e3a\u606f\u738b,\u8c25\u201c\u9690\u201d,\u8d1e\u89c2\u5341\u516d\u5e74\u4e94\u6708,\u53c8\u8ffd\u8d60\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23582},{"answer":"\u94a6\u5b97","indexes":"bsdzhyghdss","question":"\u5317\u5b8b\u7684\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u662f\u8c01?","id":23583},{"answer":"\u5b54\u7960","indexes":"skskzglsdqfsgtsdfdjcbbhyxng","question":"\u201c\u4e09\u5b54\u201d\u662f\u5b54\u5b50\u6545\u91cc\u5c71\u4e1c\u66f2\u961c\u4e09\u4e2a\u7279\u6b8a\u5730\u65b9\u7684\u7b80\u79f0,\u4e0d\u5305\u542b\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a?","id":23584},{"answer":"\u4e8c\u5341","indexes":"tdgcyjghdbhwzt","question":"\u5510\u4ee3\u5171\u4f20\u6709\u51e0\u4e2a\u7687\u5e1d(\u4e0d\u542b\u6b66\u5219\u5929)?","id":23585},{"answer":"\u53d4\u5b59\u901a","indexes":"sdlbsrswfjlzgdkyzltx","question":"\u8c01\u5bf9\u5218\u90a6\u8bf4:\u201c\u5112\u751f\u65e0\u6cd5\u5efa\u7acb\u6218\u529f,\u4f46\u53ef\u4ee5\u6cbb\u7406\u5929\u4e0b\u3002\u201d","id":23586},{"answer":"\u5951\u4e39","indexes":"sjtdlhdzhjyyslzgrjs","question":"\u77f3\u656c\u746d\u5f53\u4e86\u7687\u5e1d\u4e4b\u540e,\u5c06\u71d5\u4e91\u5341\u516d\u5dde\u5272\u8ba9\u7ed9\u8c01?","id":23587},{"answer":"\u5b8b\u606d\u5e1d","indexes":"hblxlrscdnwhddxzcj","question":"\u5ffd\u5fc5\u70c8\u4e0b\u4ee4\u8ba9\u5b8b\u671d\u7684\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\u5230\u897f\u85cf\u51fa\u5bb6?","id":23588},{"answer":"\u4eba\u4e0e\u4eba\u7684\u5173\u7cfb","indexes":"kmxszytldsgx","question":"\u5b54\u5b5f\u5b66\u8bf4\u4e3b\u8981\u8ba8\u8bba\u7684\u662f\u5173\u7cfb?","id":23589},{"answer":"\u5b59\u5b50","indexes":"zxshddsmr","question":"\u989b\u987c\u662f\u9ec4\u5e1d\u7684\u4ec0\u4e48\u4eba?","id":23590},{"answer":"\u6731\u5168\u5fe0","indexes":"sjsltc","question":"\u8c01\u7ed3\u675f\u4e86\u5510\u671d?","id":23591},{"answer":"\u732a\u738b","indexes":"smdlybqfdlzyxcwsmw","question":"\u5b8b\u660e\u5e1d\u5218\u5f67\u88ab\u524d\u5e9f\u5e1d\u5218\u5b50\u4e1a\u620f\u79f0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u738b?","id":23592},{"answer":"\u674e\u5e7f","indexes":"tzwqsdmjbbhs","question":"\u5510\u4e2d\u665a\u671f\u4e09\u5927\u540d\u5c06\u4e0d\u5305\u542b\u8c01?","id":23593},{"answer":"\u5510\u672b\u5e1d","indexes":"sjtjzldslmhtshtdhdss","question":"\u77f3\u656c\u746d\u501f\u52a9\u8fbd\u7684\u52bf\u529b\u706d\u540e\u5510\u65f6,\u540e\u5510\u7684\u7687\u5e1d\u662f\u8c01?","id":23594},{"answer":"\u957f\u5b59\u65e0\u5fcc","indexes":"lyg24gcsjsw","question":"\u51cc\u70df\u960124\u529f\u81e3,\u8c01\u5c45\u9996\u4f4d?","id":23595},{"answer":"\u8c79","indexes":"bysjbbywszdwwsnszdw","question":"\u5317\u6d0b\u4e09\u6770\u88ab\u6bd4\u55bb\u4e3a\u4e09\u79cd\u52a8\u7269,\u95ee\u662f\u54ea\u4e09\u79cd\u52a8\u7269?","id":23596},{"answer":"\u535a\u5c14\u6d4e\u5409\u7279\u6c0f","indexes":"qcdzfxsm","question":"\u6e05\u671d\u7684\u5e84\u5983\u59d3\u4ec0\u4e48?","id":23597},{"answer":"\u674e\u81ba\u548c\u675c\u5bc6","indexes":"dhsqmsfpryqmsjdyldqmsyhhqzldfbzs","question":"\u4e1c\u6c49\u65f6\u671f,\u540d\u58eb\u8303\u6ec2\u5165\u72f1,\u5176\u6bcd\u8bf4:\u201c\u4eca\u5f97\u4e0e\u674e\u675c\u9f50\u540d,\u6b7b\u4ea6\u4f55\u6068?\u201d\u5176\u4e2d\u674e\u675c\u5206\u522b\u6307\u8c01?","id":23598},{"answer":"\u9646\u7fbd","indexes":"zglssdsrzcsss","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5723\u4eba\u4e2d,\u201c\u8336\u5723\u201d\u662f\u8c01?","id":23599},{"answer":"\u9b4f\u5f81","indexes":"ttzpszbss","question":"\u5510\u592a\u5b97\u6d3e\u8c01\u4e3b\u7f16\u300a\u968b\u4e66\u300b?","id":23600},{"answer":"\u5218\u94ed\u4f20","indexes":"twsrxfss","question":"\u53f0\u6e7e\u9996\u4efb\u5de1\u629a\u662f\u8c01?","id":23601},{"answer":"\u67f3\u6c38","indexes":"sqgzslhhssxxdc","question":"\u201c\u4e09\u79cb\u6842\u5b50,\u5341\u91cc\u8377\u82b1\u201d\u662f\u8c01\u5199\u4e0b\u7684\u8bcd?","id":23602},{"answer":"\u660e\u6b66\u5b97","indexes":"hrsmczmdqgtcsznyghdzznj","question":"\u6d77\u745e\u662f\u660e\u671d\u8457\u540d\u7684\u6e05\u5b98,\u4ed6\u51fa\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u6267\u653f\u5e74\u95f4?","id":23603},{"answer":"\u9647\u897f\u90e1\u516c","indexes":"lhzlytjhstzzgyfcdlydjwywmhgfwsm","question":"\u674e\u540e\u4e3b(\u674e\u715c)\u6295\u964d\u540e,\u5b8b\u592a\u5b97(\u8d75\u5149\u4e49)\u5e9f\u9664\u6389\u674e\u715c\u7684\u7235\u4f4d,\u7531\u8fdd\u547d\u4faf\u6539\u5c01\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23604},{"answer":"\u7687\u592a\u5f1f","indexes":"twzlysysmsfjhwd","question":"\u5510\u6b66\u5b97\u674e\u708e\u662f\u4ee5\u4ec0\u4e48\u8eab\u4efd\u5373\u7687\u4f4d\u7684?","id":23605},{"answer":"\u9ec4\u521d","indexes":"ccshcpcdddlyjysmnh","question":"\u66f9\u64cd\u6b7b\u540e,\u66f9\u4e15\u79f0\u5e1d,\u5b9a\u90fd\u6d1b\u9633,\u5efa\u5143\u4ec0\u4e48(\u5e74\u53f7)?","id":23606},{"answer":"\u5510\u9ad8\u5b97","indexes":"xtjmwytcnghdzzsq","question":"\u897f\u7a81\u53a5\u706d\u4ea1\u4e8e\u5510\u671d\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u6267\u653f\u65f6\u671f?","id":23607},{"answer":"\u300a\u795e\u519c\u672c\u8349\u7ecf\u300b","indexes":"wgzzdybywxzzssm","question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u4e00\u90e8\u836f\u7269\u5b66\u8457\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23608},{"answer":"\u7eaa\u6653\u5c9a","indexes":"skqsdzzgss","question":"\u300a\u56db\u5e93\u5168\u4e66\u300b\u7684\u603b\u64b0\u5b98\u662f\u8c01?","id":23609},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"csssgwgddjjsssltn","question":"\u66f9\u723d\u662f\u4e09\u56fd\u9b4f\u56fd\u7684\u5927\u5c06\u519b,\u662f\u8c01\u6740\u4e86\u4ed6\u5462?","id":23610},{"answer":"\u65e5\u8bb0\u4f53","indexes":"xxkyjysmxswzdzgdlmz","question":"\u300a\u5f90\u971e\u5ba2\u6e38\u8bb0\u300b\u4ee5\u4ec0\u4e48\u5f62\u5f0f\u4e3a\u4e3b\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u540d\u8457?","id":23611},{"answer":"\u9752\u82d7\u6cd5","indexes":"wasbfznyflybczcpjlf","question":"\u738b\u5b89\u77f3\u53d8\u6cd5\u4e2d,\u54ea\u4e00\u6cd5\u4ee4\u53c8\u88ab\u79f0\u4f5c\u201c\u5e38\u5e73\u7ed9\u655b\u6cd5\u201d?","id":23612},{"answer":"\u5317\u5468","indexes":"swdyjbsngzqdhqhjsts","question":"\u968b\u6587\u5e1d\u6768\u575a\u672c\u662f\u54ea\u4e2a\u653f\u6743\u7684\u7687\u4eb2\u548c\u519b\u4e8b\u7edf\u5e05?","id":23613},{"answer":"\u5b8b\u795e\u5b97","indexes":"shzdfqss","question":"\u5b8b\u5fbd\u5b97\u7684\u7236\u4eb2\u662f\u8c01?","id":23614},{"answer":"\u6c49","indexes":"zgdygqswgdcdsnc","question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5f3a\u76db\u7a33\u56fa\u7684\u671d\u4ee3\u662f\u54ea\u671d?","id":23615},{"answer":"\u5747\u7530\u514d\u7cae","indexes":"lzcqytcsmkhsdnmyh","question":"\u674e\u81ea\u6210\u8d77\u4e49\u63d0\u51fa\u4ec0\u4e48\u53e3\u53f7,\u6df1\u5f97\u519c\u6c11\u62e5\u62a4?","id":23616},{"answer":"\u300a\u8336\u7ecf\u300b","indexes":"cslyzysms","question":"\u201c\u8336\u5723\u201d\u9646\u7fbd\u8457\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66?","id":23617},{"answer":"\u674e\u9e3f\u7ae0","indexes":"xlrznwccydbqzfqdxcty","question":"\u4e0b\u5217\u4eba\u4e2d,\u90a3\u4f4d\u66fe\u53c2\u4e0e\u4ee3\u8868\u6e05\u653f\u5e9c\u7b7e\u8ba2\u300a\u8f9b\u4e11\u6761\u7ea6\u300b?","id":23618},{"answer":"\u516b\u5e74","indexes":"ywsgdfddsfzlgjlljn","question":"\u7531\u5434\u4e09\u6842\u7b49\u53d1\u52a8\u7684\u201c\u4e09\u85e9\u4e4b\u4e71\u201d\u5171\u7ecf\u5386\u4e86\u51e0\u5e74?","id":23619},{"answer":"\u5e90\u9675\u738b","indexes":"tzzlxbqmwztfchsfwsm","question":"\u5510\u4e2d\u5b97\u674e\u663e\u88ab\u5176\u6bcd(\u6b66\u5219\u5929)\u5e9f\u9edc\u540e,\u53d7\u5c01\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23620},{"answer":"\u859b\u4ec1\u8d35","indexes":"tgzsqtjgkprzprszaddhfyswdhdltjewrzfgl","question":"\u5510\u9ad8\u5b97\u65f6\u671f,\u5510\u519b\u653b\u514b\u5e73\u58e4,\u5728\u5e73\u58e4\u8bbe\u7f6e\u5b89\u4e1c\u7763\u62a4\u5e9c,\u4ee5\u8c01\u4e3a\u7763\u62a4,\u5e26\u9886\u5510\u519b\u4e8c\u4e07\u4eba\u9a7b\u9632\u9ad8\u4e3d?","id":23621},{"answer":"\u6ce2\u65af","indexes":"ssmgdgyscxzqwdscxzsgdnl","question":"\u53f2\u4e0a\u8499\u53e4\u5e1d\u56fd\u6709\u4e09\u6b21\u897f\u5f81,\u8bf7\u95ee\u7b2c\u4e09\u6b21\u897f\u5f81\u662f\u653b\u6253\u54ea\u91cc?","id":23622},{"answer":"\u4e8c\u5341\u56db","indexes":"hqbqssjs","question":"\u970d\u53bb\u75c5\u53bb\u4e16\u65f6\u51e0\u5c81?","id":23623},{"answer":"\u5144\u5f1f","indexes":"scysqssmgx","question":"\u5b59\u7b56\u4e0e\u5b59\u6743\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb?","id":23624},{"answer":"\u5b8b\u6148","indexes":"sjdybfyxzzxyjldzzss","question":"\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u90e8\u6cd5\u533b\u5b66\u4e13\u8457\u300a\u6d17\u51a4\u96c6\u5f55\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01?","id":23625},{"answer":"\u5f20\u4ef2\u666f","indexes":"zglssdsrzyszdss","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5723\u4eba\u4e2d,\u201c\u533b\u5723\u201d\u6307\u7684\u662f\u8c01?","id":23626},{"answer":"\u300a\u9053\u5fb7\u7ecf\u300b","indexes":"lzsdjxpdcsrlzym","question":"\u8001\u5b50\u662f\u9053\u5bb6\u5b66\u6d3e\u7684\u521b\u59cb\u4eba\u3002\u300a\u8001\u5b50\u300b\u53c8\u540d?","id":23627},{"answer":"\u987e\u607a\u4e4b","indexes":"gdmhlsftdzzss","question":"\u53e4\u4ee3\u540d\u753b\u201c\u6d1b\u795e\u8d4b\u56fe\u201d\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01?","id":23628},{"answer":"209","indexes":"gyqdsncswgldlycsshddnmqy","question":"\u516c\u5143\u524d\u591a\u5c11\u5e74,\u9648\u80dc\u3001\u5434\u5e7f\u9886\u5bfc\u4e86\u4e00\u6b21\u58f0\u52bf\u6d69\u5927\u7684\u519c\u6c11\u8d77\u4e49?","id":23629},{"answer":"\u66f9\u64cd","indexes":"dzrlyhstzcljbfkcwgdljdyz","question":"\u8463\u5353\u5165\u6d1b\u9633\u540e,\u8c01\u9003\u81f3\u9648\u7559\u805a\u5175\u53cd\u6297,\u6210\u4e3a\u5173\u4e1c\u8054\u519b\u7684\u4e00\u652f?","id":23630},{"answer":"\u300a\u5929\u5de5\u5f00\u7269\u300b","indexes":"syxsmmymddsrtcbzgyblcqgdszbsssm","question":"\u5b8b\u5e94\u661f\u662f\u660e\u672b\u6709\u540d\u7684\u8bfb\u4e66\u4eba,\u4ed6\u66fe\u7f16\u7e82\u8fc7\u4e00\u672c\u6d41\u4f20\u5343\u53e4\u7684\u4e66,\u8fd9\u672c\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23631},{"answer":"\u7b2c\u56db","indexes":"hmdshgwdddjgez","question":"\u6c49\u660e\u5e1d\u662f\u6c49\u5149\u6b66\u5e1d\u7684\u7b2c\u51e0\u4e2a\u513f\u5b50?","id":23632},{"answer":"\u592a\u5e73\u516c\u4e3b","indexes":"gy710nlljyslhfdzbylqfldcd","question":"\u516c\u5143710\u5e74,\u674e\u9686\u57fa\u4e0e\u8c01\u8054\u5408\u53d1\u52a8\u653f\u53d8,\u62e5\u7acb\u5176\u7236\u674e\u65e6\u79f0\u5e1d?","id":23633},{"answer":"\u674e\u65af","indexes":"qccgyxsdbgzshrsx","question":"\u79e6\u671d\u4f20\u56fd\u7389\u73ba\u4e0a\u7684\u516b\u4e2a\u5b57\u662f\u4f55\u4eba\u6240\u5199?","id":23634},{"answer":"\u548c\u6c0f\u74a7","indexes":"cgyxzzgsqycsm","question":"\u4f20\u56fd\u7389\u73ba\u5728\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u53c8\u79f0\u4ec0\u4e48?","id":23635},{"answer":"\u6563\u6587","indexes":"tsbdjsasmlpdd","question":"\u201c\u5510\u5b8b\u516b\u5927\u5bb6\u201d\u662f\u6309\u4ec0\u4e48\u6765\u8bc4\u5b9a\u7684?","id":23636},{"answer":"\u674e\u9756","indexes":"tccnywdjjpdlpfnsddtjtss","question":"\u5510\u671d\u521d\u5e74,\u4e00\u4f4d\u5927\u5c06\u519b\u5e73\u5b9a\u4e86\u9891\u7e41\u95f9\u4e8b\u7684\u4e1c\u7a81\u53a5,\u4ed6\u662f\u8c01?","id":23637},{"answer":"\u5f20\u65ed","indexes":"zglssdsrzcszdss","question":"\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5723\u4eba\u4e2d,\u201c\u8349\u5723\u201d\u6307\u7684\u662f\u8c01?","id":23638},{"answer":"\u5c09\u8fdf\u606d","indexes":"lsmzxwmslxdhmsdbqxlybg","question":"\u674e\u4e16\u6c11\u5728\u7384\u6b66\u95e8\u6740\u4e86\u5144\u5f1f\u540e,\u547d\u8c01\u5e26\u5175\u53bb\u5411\u674e\u6e0a\u903c\u5bab?","id":23639},{"answer":"\u4e09\u5341\u516b\u5e74","indexes":"zcgsftwdshlzmzyzdspjldsn","question":"\u90d1\u6210\u529f\u6536\u590d\u53f0\u6e7e\u5c9b\u65f6,\u8377\u5170\u6b96\u6c11\u8005\u5df2\u5728\u5c9b\u4e0a\u76d8\u8e1e\u4e86\u591a\u5c11\u5e74?","id":23640},{"answer":"\u300a\u56db\u5e93\u5168\u4e66\u300b","indexes":"qlhdwlcfsmxfzmdzsltygdjzjzlnbqg","question":"\u4e7e\u9686\u7687\u5e1d\u4e3a\u4e86\u5b58\u653e\u4ec0\u4e48\u6548\u4eff\u8457\u540d\u7684\u85cf\u4e66\u697c\u201c\u5929\u4e00\u9601\u201d\u7684\u5efa\u7b51\u5efa\u9020\u4e86\u5357\u5317\u4e03\u9601?","id":23641},{"answer":"16\u5e74","indexes":"lssxjdbwzlcxdj","question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u897f\u664b\u7684\u201c\u516b\u738b\u4e4b\u4e71\u201d\u6301\u7eed\u591a\u4e45?","id":23642},{"answer":"\u674e\u81ba","indexes":"dhhdsqfsldgzhjyswsddrttsbbgdtmdzsjgbdwg","question":"\u4e1c\u6c49\u6853\u5e1d\u65f6\u671f\u53d1\u751f\u4e86\u201c\u515a\u9522\u4e4b\u7978\u201d,\u5c06\u4ee5\u8c01\u4e3a\u9996\u7684\u515a\u4eba\u7edf\u7edf\u641c\u6355,\u5e76\u89c4\u5b9a\u4ed6\u4eec\u90fd\u7ec8\u8eab\u7981\u9522,\u4e0d\u5f97\u4e3a\u5b98?","id":23643},{"answer":"16\u5c81","indexes":"hwdlcjsdjwd","question":"\u6c49\u6b66\u5e1d\u5218\u5f7b\u51e0\u5c81\u767b\u57fa\u4e3a\u5e1d?","id":23644},{"answer":"\u8912\u59d2","indexes":"fhxzhszywwlths","question":"\u70fd\u706b\u620f\u8bf8\u4faf\u662f\u5468\u5e7d\u738b\u4e3a\u4e86\u8ba8\u597d\u8c01?","id":23645},{"answer":"\u6e58\u519b","indexes":"cgfsqmdydmjtlldjdjsm","question":"\u66fe\u56fd\u85e9\u662f\u6e05\u672b\u7684\u4e00\u4ee3\u540d\u5c06,\u4ed6\u7387\u9886\u7684\u519b\u961f\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23646},{"answer":"\u62d6\u96f7","indexes":"mgdsrdhmgssdez","question":"\u8499\u53e4\u7b2c\u56db\u4efb\u5927\u6c57\u8499\u54e5\u662f\u8c01\u7684\u513f\u5b50?","id":23647},{"answer":"\u5341\u5168\u8001\u4eba","indexes":"qlzwhfmyhdjsdtgzhdhswgyctzxwsm","question":"\u4e7e\u9686\u5728\u6587\u5316\u65b9\u9762\u6709\u5f88\u5927\u5efa\u6811,\u4f46\u4ed6\u66f4\u81ea\u8c6a\u7684\u8fd8\u662f\u6b66\u529f,\u56e0\u6b64\u4ed6\u81ea\u8be9\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23648},{"answer":"\u300a\u4e03\u7565\u300b","indexes":"hcdsqylxlxfzbcdybwgzzdtsflmljsm","question":"\u6c49\u6210\u5e1d\u65f6\u671f,\u7531\u5218\u5411\u3001\u5218\u6b46\u7236\u5b50\u7f16\u6210\u7684\u4e00\u90e8\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u56fe\u4e66\u5206\u7c7b\u76ee\u5f55\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23649},{"answer":"\u5eb7\u6709\u4e3a","indexes":"wxljzbbks","question":"\u201c\u620a\u620c\u516d\u541b\u5b50\u201d\u4e0d\u5305\u62ec\u8c01?","id":23650},{"answer":"\u5eb7\u7199","indexes":"twynghdzzsqzsbrqcbt","question":"\u53f0\u6e7e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u6267\u653f\u65f6\u671f\u6b63\u5f0f\u5e76\u5165\u6e05\u671d\u7248\u56fe?","id":23651},{"answer":"\u592a\u771f","indexes":"txzryyhzqcjrjngchwsm","question":"\u5510\u7384\u5b97\u8ba9\u6768\u7389\u73af\u81ea\u8bf7\u51fa\u5bb6,\u5165\u5c45\u5357\u5bab,\u8d50\u53f7\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23652},{"answer":"\u96cd\u6b63","indexes":"qcsdjjfhgjjczzsznghdzzqjsld","question":"\u6e05\u671d\u65f6\u7684\u519b\u673a\u623f(\u540e\u6539\u519b\u673a\u5904)\u6700\u65e9\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u6267\u653f\u671f\u95f4\u8bbe\u7acb\u7684?","id":23653},{"answer":"\u7f16\u5e74\u4f53","indexes":"bsrsmgsymzmdzjnmtszdzztjsybysmwxsdlssn","question":"\u5317\u5b8b\u4eba\u53f8\u9a6c\u5149\u662f\u4e00\u540d\u8457\u540d\u7684\u4f5c\u5bb6,\u90a3\u4e48\u4ed6\u6240\u8457\u7684\u300a\u8d44\u6cbb\u901a\u9274\u300b\u662f\u4e00\u90e8\u4ee5\u4ec0\u4e48\u4e3a\u5f62\u5f0f\u7684\u5386\u53f2\u4e66\u5462?","id":23654},{"answer":"\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71","indexes":"yypgddljpnsyyqzssmlssj","question":"\u201c\u6e14\u9633\u9f19\u9f13\u52a8\u5730\u6765,\u60ca\u7834\u9713\u88f3\u7fbd\u8863\u66f2\u201d,\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6?","id":23655},{"answer":"\u516c\u5143881\u5e74","indexes":"gy875nhcqybynngrza","question":"\u516c\u5143875\u5e74,\u9ec4\u5de2\u8d77\u4e49,\u5e76\u4e8e\u54ea\u5e74\u653b\u5165\u957f\u5b89?","id":23656},{"answer":"\u300a\u6dee\u5357\u5b50\u300b","indexes":"sfsxyygwjlyzyytdzddyzddyczwgzmdnbzp","question":"\u201c\u56db\u65b9\u4e0a\u4e0b\u66f0\u5b87,\u53e4\u5f80\u4eca\u6765\u66f0\u5b99,\u4ee5\u55bb\u5929\u5730\u201d,\u8fd9\u6bb5\u5bf9\u5b87\u5b99\u7684\u5b9a\u4e49,\u51fa\u81ea\u6211\u56fd\u8457\u540d\u7684\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1?","id":23657},{"answer":"\u536b\u56fd","indexes":"cqzgqjdzhgzhygwyqgzsdsng","question":"\u6625\u79cb\u6218\u56fd\u671f\u95f4\u7684\u8bf8\u4faf\u56fd\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u4ea1\u4e8e\u79e6\u56fd\u4e4b\u624b\u7684\u662f\u54ea\u56fd?","id":23658},{"answer":"\u4e94","indexes":"dtkgesggczfxlpmdj","question":"\u5927\u5510\u5f00\u56fd\u4e8c\u5341\u56fd\u529f\u81e3\u4e2d,\u623f\u7384\u9f84\u6392\u540d\u7b2c\u51e0?","id":23659},{"answer":"\u671d\u9c9c","indexes":"gy1627nhtjpbjmlnlsqcwhjdfsg","question":"\u516c\u51431627\u5e74,\u7687\u592a\u6781\u6d3e\u5175\u527f\u706d\u4e86\u54ea\u91cc,\u4f7f\u5176\u6210\u4e3a\u540e\u91d1\u7684\u9644\u5c5e\u56fd?","id":23660},{"answer":"\u7164\u5c71","indexes":"mczhdznlzy","question":"\u660e\u5d07\u796f\u7687\u5e1d\u5728\u54ea\u91cc\u81ea\u7f22?","id":23661},{"answer":"\u5927\u6708\u6c0f","indexes":"zjcsxytzcdmdsdbhdgqllnggj","question":"\u5f20\u8e47\u51fa\u4f7f\u897f\u57df,\u4ed6\u6700\u521d\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ee3\u8868\u6c49\u5e1d\u56fd\u53bb\u8054\u7edc\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6?","id":23662},{"answer":"\u897f\u664b\u706d\u5434","indexes":"qxtscjdypjfcstlyxdzjssdsnglssj","question":"\u201c\u5343\u5bfb\u94c1\u7d22\u6c89\u6c5f\u5e95,\u4e00\u7247\u964d\u5e06\u51fa\u77f3\u5934\u201d\u3002\u5218\u79b9\u9521\u7684\u8fd9\u53e5\u8bd7\u8bf4\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6?","id":23663},{"answer":"\u5b8c\u989c\u4eae","indexes":"stdlsqgzslhhdnfmssjdhbnx","question":"\u8c01\u542c\u5230\u4e86\u201c\u4e09\u79cb\u6842\u5b50,\u5341\u91cc\u8377\u82b1\u201d\u7684\u5357\u65b9\u63cf\u8ff0,\u9042\u51b3\u5b9a\u6325\u5175\u5357\u4e0b?","id":23664},{"answer":"\u82cf\u8f7c","indexes":"jmszlssdsj","question":"\u201c\u5bc2\u5bde\u6c99\u6d32\u51b7\u201d\u662f\u8c01\u7684\u8bd7\u53e5?","id":23665},{"answer":"\u767d\u9a6c\u5bfa","indexes":"hmdmlzlyczjzlzgdyzfjsyqwzzsyjsm","question":"\u6c49\u660e\u5e1d\u547d\u4ee4\u5728\u6d1b\u9633\u57ce\u4e2d\u5efa\u9020\u4e86\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u5ea7\u4f5b\u6559\u5bfa\u9662,\u8bf7\u95ee\u8fd9\u5ea7\u5bfa\u9662\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23666},{"answer":"\u90d1\u56fd\u6e20","indexes":"zgsntsqdjcsgzpycwwy","question":"\u6218\u56fd\u65f6\u54ea\u6761\u6c34\u6e20\u7684\u5efa\u6210\u4f7f\u5173\u4e2d\u5e73\u539f\u6210\u4e3a\u6c83\u91ce?","id":23667},{"answer":"\u5b50\u8def","indexes":"kzsdbxcffyhsdssnhtyqn","question":"\u5b54\u5b50\u8bf4:\u9053\u4e0d\u884c,\u4e58\u6874\u6d6e\u4e8e\u6d77,\u8bf4\u7684\u662f\u8c01\u80fd\u548c\u4ed6\u4e00\u8d77\u5462?","id":23668},{"answer":"2\u5e74","indexes":"sqzdljnhd","question":"\u5b8b\u94a6\u5b97\u5f53\u4e86\u51e0\u5e74\u7687\u5e1d?","id":23669},{"answer":"\u5b59\u7693","indexes":"dwzhywhdss","question":"\u4e1c\u5434\u6700\u540e\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\u662f\u8c01?","id":23670},{"answer":"\u9879\u7fbd","indexes":"bwbjsmcgssyxcmdzsxz","question":"\u201c\u9738\u738b\u522b\u59ec\u201d\u201c\u56db\u9762\u695a\u6b4c\u201d\u662f\u8c01\u82f1\u96c4\u8fdf\u66ae\u7684\u771f\u5b9e\u5199\u7167?","id":23671},{"answer":"1587\u5e74","indexes":"hryxszyzmdwlswnqwwlswnsgydsn","question":"\u9ec4\u4ec1\u5b87\u5148\u751f\u8457\u6709\u8457\u540d\u7684\u300a\u4e07\u5386\u5341\u4e94\u5e74\u300b,\u8bf7\u95ee\u4e07\u5386\u5341\u4e94\u5e74\u662f\u516c\u5143\u591a\u5c11\u5e74?","id":23672},{"answer":"\u8463\u5353","indexes":"hldshhthzzyshjdmmshgzsrlywy","question":"\u6c49\u7075\u5e1d\u6b7b\u540e,\u4f55\u592a\u540e\u6267\u653f,\u8881\u7ecd\u3001\u4f55\u8fdb\u7b49\u5bc6\u8c0b\u6740\u5ba6\u5b98,\u62db\u8c01\u5165\u6d1b\u9633\u4e3a\u63f4?","id":23673},{"answer":"26","indexes":"scssdd","question":"\u5b59\u7b56\u6b7b\u65f6\u591a\u5927?","id":23674},{"answer":"\u67f3\u4e09\u53d8","indexes":"bscrlyymjsm","question":"\u5317\u5b8b\u8bcd\u4eba\u67f3\u6c38\u539f\u540d\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23675},{"answer":"\u6587\u738b\u516b\u5366","indexes":"htbgycsm","question":"\u540e\u5929\u516b\u5366\u53c8\u79f0\u4ec0\u4e48?","id":23676},{"answer":"\u56db\u5e74","indexes":"xyhlbwzddwjxljndchzz","question":"\u9879\u7fbd\u548c\u5218\u90a6\u4e3a\u4e89\u593a\u5e1d\u4f4d,\u8fdb\u884c\u4e86\u51e0\u5e74\u7684\u695a\u6c49\u6218\u4e89?","id":23677},{"answer":"\u5929\u53ef\u6c57","indexes":"ttzsqjwtjszpdmggynwslfwtcbfzmzzclsmwsm","question":"\u5510\u592a\u5b97\u65f6\u671f\u5c06\u4e3a\u7a81\u53a5\u6240\u652f\u914d\u7684\u8499\u53e4\u9ad8\u539f\u7eb3\u4e3a\u52bf\u529b\u8303\u56f4,\u5510\u671d\u5317\u65b9\u8bf8\u6c11\u65cf\u4e13\u79f0\u674e\u4e16\u6c11\u4e3a\u4ec0\u4e48?","id":23678},{"answer":"\u300a\u5c14\u96c5\u300b","indexes":"zgzzdcdjsm","question":"\u4e2d\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u8bcd\u5178\u53eb\u4ec0\u4e48?","id":23679},{"answer":"\u5b8b\u671d","indexes":"mxbtdzzsksncr","question":"\u300a\u68a6\u6eaa\u7b14\u8c08\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u6c88\u62ec\u662f\u54ea\u671d\u4eba?","id":23680},{"answer":"\u5341\u516d\u5e74","indexes":"lhqhgzqdsnswglsswsbddntzzzy","question":"\u5415\u540e\u524d\u540e\u5171\u638c\u6743\u591a\u5c11\u5e74,\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u4e3a\u6570\u4e0d\u591a\u7684\u5973\u7edf\u6cbb\u8005\u4e4b\u4e00?","id":23681},{"answer":"\u7b2c\u4e09","indexes":"tszlhstxzddjgez","question":"\u5510\u8083\u5b97\u674e\u4ea8\u662f\u5510\u7384\u5b97\u7684\u7b2c\u51e0\u4e2a\u513f\u5b50?","id":23682},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u76f8\u5982","indexes":"hwddhhcajbdrlgthlyqjqsxlzmf","question":"\u6c49\u6b66\u5e1d\u7684\u7687\u540e\u9648\u963f\u5a07\u88ab\u6253\u5165\u51b7\u5bab,\u5979\u82b1\u4e86\u4e00\u5343\u91d1\u6c42\u8c01\u5199\u4e86\u300a\u957f\u95e8\u8d4b\u300b?","id":23683},{"answer":"12","indexes":"jrbslzhsdcywdyxzwbdyndhddhxhygjlljghd","question":"\u5047\u5982\u4e0d\u7b97\u5415\u96c9\u548c\u5c11\u5e1d\u3001\u660c\u9091\u738b\u7b49\u4e00\u4e9b\u5728\u4f4d\u4e0d\u5230\u4e00\u5e74\u7684\u7687\u5e1d\u7684\u8bdd,\u897f\u6c49\u4e00\u5171\u7ecf\u5386\u4e86\u51e0\u4e2a\u7687\u5e1d?","id":23684},{"answer":"\u590f\u5386","indexes":"z4000dnqdxcjksyllfsyrmdbzggldctlfjzsm","question":"\u57284000\u591a\u5e74\u524d\u7684\u590f\u671d,\u5c31\u5f00\u59cb\u6709\u4e86\u5386\u6cd5,\u6240\u4ee5\u4eba\u4eec\u90fd\u628a\u4e2d\u56fd\u53e4\u8001\u7684\u4f20\u7edf\u5386\u6cd5\u53eb\u505a\u4ec0\u4e48?","id":23685},{"answer":"28\u5e74","indexes":"txzlljzzcqqgydlqswydsssckyzzqwkyzgnhcxldsn","question":"\u5510\u7384\u5b97\u674e\u9686\u57fa\u6267\u653f\u521d\u671f,\u5168\u56fd\u9047\u5230\u4e86\u524d\u6240\u672a\u6709\u7684\u76db\u4e16,\u53f2\u79f0\u201c\u5f00\u5143\u4e4b\u6cbb\u201d,\u8bf7\u95ee\u201c\u5f00\u5143\u201d\u8fd9\u4e2a\u5e74\u53f7\u6301\u7eed\u4e86\u591a\u5c11\u5e74?","id":23686},{"answer":"\u7ea2\u5dfe\u519b","indexes":"ychqymggzwzdtzjjdgztbshzrmdldhnysfckdzlsmqydbf","question":"\u5143\u671d\u540e\u671f,\u4ee5\u8499\u53e4\u8d35\u65cf\u4e3a\u4e3b\u7684\u7edf\u6cbb\u9636\u7ea7,\u5bf9\u5404\u65cf\u7279\u522b\u662f\u6c49\u65cf\u4eba\u6c11\u7684\u63a0\u593a\u548c\u5974\u5f79\u5341\u5206\u6b8b\u9177,\u5bfc\u81f4\u4e86\u4ec0\u4e48\u8d77\u4e49\u7684\u7206\u53d1?","id":23687},{"answer":"\u5317\u5ead\u90fd\u62a4\u5e9c","indexes":"702nwztslsmjgglxtjgd","question":"702\u5e74,\u6b66\u5219\u5929\u8bbe\u7acb\u4ec0\u4e48\u673a\u6784\u7ba1\u7406\u897f\u7a81\u53a5\u6545\u5730?","id":23688},{"answer":"\u5723\u7956","indexes":"qkxddmhssm","question":"\u6e05\u5eb7\u7199\u5e1d\u7684\u5e99\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48?","id":23689},{"answer":"\u6bd5\u5347","indexes":"hzyssssfmd","question":"\u6d3b\u5b57\u5370\u5237\u672f\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684?","id":23690},{"answer":"\u96cd\u6b63","indexes":"tdrmzysxynghdzwsq","question":"\u644a\u4e01\u5165\u4ea9\u4e3b\u8981\u5b9e\u884c\u4e8e\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u5728\u4f4d\u65f6\u671f?","id":23691},{"answer":"\u5510\u660e\u7687","indexes":"txzlljdshssmjc","question":"\u5510\u7384\u5b97\u674e\u9686\u57fa\u7684\u8c25\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48?(\u7b80\u79f0)","id":23692},{"answer":"\u91d1","indexes":"sxhyhsgzxngcc","question":"\u201c\u7ecd\u5174\u548c\u8bae\u201d\u540e,\u5b8b\u9ad8\u5b97\u5411\u54ea\u56fd\u79f0\u81e3?","id":23693},{"answer":"\u8036\u5f8b\u963f\u4fdd\u673a","indexes":"ssjlllc","question":"\u662f\u8c01\u5efa\u7acb\u4e86\u8fbd\u671d?","id":23694},{"answer":"206","indexes":"gyqdsnqcblblddwzlltfl","question":"\u516c\u5143\u524d\u591a\u5c11\u5e74,\u79e6\u671d\u88ab\u5218\u90a6\u9886\u5bfc\u7684\u6b66\u88c5\u529b\u91cf\u63a8\u7ffb\u4e86?","id":23695},{"answer":"\u9b4f\u3001\u8700\u3001\u5434","indexes":"txsfsztxflwnjg","question":"\u5929\u4e0b\u4e09\u5206\u662f\u6307\u5929\u4e0b\u5206\u88c2\u4e3a\u54ea\u51e0\u56fd","id":23696},{"answer":"\u671b\u5e90\u5c71\u7011\u5e03","indexes":"yxngslbdzp","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u674e\u767d\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f","id":23697},{"answer":"\u664b","indexes":"ngszgsqjczy","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u4e2d\u56fd\u7701\u533a\u7b80\u79f0\u4e4b\u4e00\uff1f","id":23698},{"answer":"\u82cf\u6b65\u9752","indexes":"xlnywshrsxj","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4f4d\u662f\u534e\u4eba\u6570\u5b66\u5bb6?","id":23701},{"answer":"\u514b","indexes":"xlnygdwsyzldw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5355\u4f4d\u5c5e\u4e8e\u8d28\u91cf\u5355\u4f4d\uff1f","id":23702},{"answer":"\u95ea\u7c73\u7279\u65cf","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":23703},{"answer":"\u948a","indexes":"ngsyppbssdd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u5202\u7684\uff1f","id":23704},{"answer":"\u6b66\u677e","indexes":"yxngbssgyyzcxgdrw","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":23705},{"answer":"\u534e\u76db\u987f\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u7279\u533a","indexes":"qzcyxngsmgsd","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u7f8e\u56fd\u9996\u90fd\uff1f","id":23706},{"answer":"\u957f\u4e50\u5bab","indexes":"xmnyzshcgd","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u5ea7\u662f\u6c49\u671d\u5bab\u6bbf\uff1f","id":23707},{"answer":"\u7a3b\u7a57","indexes":"ngsghdnr","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u56fd\u5fbd\u7684\u5185\u5bb9\uff1f","id":23708},{"answer":"\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0","indexes":"qzcjyzpdsnyg","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u91d1\u5eb8\u4f5c\u54c1\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?","id":23709},{"answer":"\u666f\u5fb7\u9547","indexes":"xlngsjxsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6c5f\u897f\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":23710},{"answer":"\u53a6\u95e8","indexes":"xlngstwddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u53f0\u6e7e\u7684\u5730\u540d?","id":23711},{"answer":"\u5cb8\u672c\u9f50\u53f2","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6\uff1f","id":23712},{"answer":"\u9752\u5c9b","indexes":"xlngssdsddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5c71\u4e1c\u7701\u7684\u5730\u540d?","id":23713},{"answer":"4","indexes":"xlnygsqs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u5947\u6570\uff1f","id":23714},{"answer":"\u54c8\u59c6\u96f7\u7279","indexes":"xlnybjdbsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u672c\u7ecf\u5178\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269\uff1f","id":23715},{"answer":"\u624b\u51a2\u6cbb\u866b","indexes":"yxnwsmhj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u662f\u6f2b\u753b\u5bb6\uff1f","id":23716},{"answer":"14","indexes":"59","question":"5+9=?","id":23717},{"answer":"\u6469\u6258\u7f57\u62c9","indexes":"yxsysjppds","question":"\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u624b\u673a\u54c1\u724c\u7684\u662f\uff1a","id":23718},{"answer":"\u8f7b\u6d6e","indexes":"yxngcsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd\uff1f","id":23719},{"answer":"\u56fd","indexes":"yxhzbsysxjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u4e0b\u7ed3\u6784\u7684\u662f\uff1a","id":23720},{"answer":"\u9ad8\u96c4","indexes":"xlngstwddm","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u53f0\u6e7e\u7684\u5730\u540d?","id":23721},{"answer":"\u71d5\u5b50","indexes":"xlnygsykyfdn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53ef\u4ee5\u98de\u7684\u9e1f\uff1f","id":23722},{"answer":"\u7ef4\u543e\u5c14\u65cf","indexes":"nygbszgdssmz","question":"\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf?","id":23723},{"answer":"\u76d8","indexes":"yxhzbsyzyjgds","question":"\u4ee5\u4e0b\u6c49\u5b57\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5de6\u53f3\u7ed3\u6784\u7684\u662f\uff1a","id":23724},{"answer":"\u4faf","indexes":"ngsyppbssrd","question":"\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u504f\u65c1\u90e8\u9996\u662f\u4ebb\u7684\uff1f","id":23725},{"answer":"\u4e2d\u56fd\u77f3\u6cb9","indexes":"xmngbsITgs","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662fIT\u516c\u53f8\uff1f","id":23726},{"answer":"\u5916\u4ea4\u5b66\u9662","indexes":"yxngdxddzzbj","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u5730\u5740\u5728\u5317\u4eac\uff1f","id":23727},{"answer":"\u6731\u7531\u68c0","indexes":"xlnwsmchd","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u662f\u660e\u671d\u7687\u5e1d\uff1f","id":23728},{"answer":"\u53f8\u9a6c\u61ff","indexes":"lygessgcbbkxmnw","question":"\u51cc\u70df\u9601\u4e8c\u5341\u56db\u529f\u81e3\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u9762\u54ea\u4f4d\uff1f","id":23729},{"answer":"\u90b5\u4f73\u4e00","indexes":"sszgddyccjsjbjsjddqy","question":"\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u961f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53c2\u52a0\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u9636\u6bb5\u7684\u7403\u5458","id":23730},{"answer":"\u908b\u9062","indexes":"ngsbyc","question":"\u54ea\u4e2a\u662f\u8d2c\u4e49\u8bcd\uff1f","id":23731},{"answer":"\u8bf8\u845b\u6893\u5c90","indexes":"xmsbssgyyzdrw","question":"\u4e0b\u9762\u8c01\u4e0d\u662f\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\uff1f","id":23732},{"answer":"\u9ec4\u5c71","indexes":"xmnygjdbzbjsjn","question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u666f\u70b9\u4e0d\u5728\u5317\u4eac\u5e02\u5883\u5185\uff1f","id":23733},{"answer":"\u52c7\u6562","indexes":"yxngcsbyc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8bcd\u662f\u8912\u4e49\u8bcd\uff1f","id":23734},{"answer":"\u71d5\u5b50","indexes":"xlnygsykyfdn","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u53ef\u4ee5\u98de\u7684\u9e1f\uff1f","id":23736},{"answer":"\u516d","indexes":"hzyjbh","question":"\u201c\u597d\u201d\u5b57\u6709\u51e0\u7b14\u753b\uff1f","id":23737},{"answer":"\u6e24\u6d77\u94f6\u884c","indexes":"yxngsyyxzdwdx","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5c5e\u4e8e\u94f6\u884c\u4e2d\u7684\u201c\u4e94\u5927\u884c\u201d\uff1f","id":23738},{"answer":"\u9ea6\u514b\u767d","indexes":"xlnybjdbsyzggddw","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u672c\u7ecf\u5178\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u8bfb\u7269\uff1f","id":23739},{"answer":"\u5218\u80dc","indexes":"lbshdkghdxcshjdzzzsjwsdhd","question":"\u5218\u5907\uff0c\u8700\u6c49\u7684\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d\uff0c\u76f8\u4f20\u662f\u6c49\u666f\u5e1d\u4e4b\u5b50\u4e2d\u5c71\u9756\u738b\u8c01\u7684\u540e\u4ee3\u3002","id":23740},{"answer":"\u4e00\u53ea","indexes":"xhdbcxsqljzy","question":"\u590f\u4faf\u60c7\u88ab\u66f9\u6027\u5c04\u53bb\u4e86\u51e0\u652f\u773c?","id":23741},{"answer":"\u5b8b\u6c5f","indexes":"nwslshh","question":"\u54ea\u4f4d\u662f\u6881\u5c71\u597d\u6c49\uff1f","id":23742},{"answer":"\u4e4c\u5170\u5df4\u6258","indexes":"yxngcsbsyzg","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\uff1f","id":23743},{"answer":"\u7d22\u59c6\u6cb3\u6218\u5f79","indexes":"yxncbsdecsjdzzdzmzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u573a\u4e0d\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u8457\u540d\u6218\u5f79\uff1f","id":23744},{"answer":"21\u7ea7\u4ee5\u5185","indexes":"QQsgjtzjsdskyhdzdjfqwjsbdyzjdsjdwjkyhdjfn","question":"QQ\u4e09\u56fd\u519b\u56e2\u6218\uff0c\u51fb\u6740\u5bf9\u624b\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u6218\u6597\u79ef\u5206\uff0c\u8bf7\u95ee\u51fb\u6740\u4e0d\u4f4e\u4e8e\u81ea\u5df1\u591a\u5c11\u7ea7\u7684\u73a9\u5bb6\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u79ef\u5206\u5462\uff1f","id":23745},{"answer":"8","indexes":"glrwybydsb","question":"\u56fd\u4ee4\u4efb\u52a1\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u6b65\uff1f","id":23746},{"answer":"\u9a97\u5b50","indexes":"zbfzpsrgyrzpdhhkybmfzzbcbdgjwpnmtyds","question":"\u3010\u88c5\u5907\u590d\u5236\u9a97\u672f\u3011\u5982\u679c\u6709\u4eba\u5728\u9891\u9053\u558a\u8bdd\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e2e\u5fd9\u590d\u5236\u88c5\u5907\u3001\u7fc5\u8180\u7b49\u9ad8\u7ea7\u7269\u54c1\uff0c\u90a3\u4e48\u4ed6\u4e00\u5b9a\u662f\uff1a","id":23747},{"answer":"\u679c\u65ad\u62d2\u7edd","indexes":"zbfzpsyrgsnyffkymffzgjzbnyg","question":"\u3010\u88c5\u5907\u590d\u5236\u9a97\u672f\u3011\u6709\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u6709\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u514d\u8d39\u590d\u5236\u9ad8\u7ea7\u88c5\u5907\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23748},{"answer":"\u4e0d\u53ef\u4ee5","indexes":"zbfzpsgjdzbcbdgjwpskytgmxtssdmffzm","question":"\u3010\u88c5\u5907\u590d\u5236\u9a97\u672f\u3011\u9ad8\u7ea7\u7684\u88c5\u5907\u3001\u7fc5\u8180\u7b49\u9ad8\u7ea7\u7269\u54c1\u65f6\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u67d0\u4e9b\u7279\u6b8a\u624b\u6bb5\u514d\u8d39\u590d\u5236\u5417\uff1f","id":23749},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u597d\u53cb\u7684\u53f7\u53ef\u80fd\u88ab\u76d7","indexes":"dhpshytrxnjqjwpzsnyg","question":"\u3010\u76d7\u53f7\u9a97\u672f\u3011\u597d\u53cb\u7a81\u7136\u5411\u4f60\u501f\u94b1\u501f\u7269\u54c1\uff0c\u8fd9\u65f6\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23750},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u597d\u53cb\u7684\u53f7\u53ef\u80fd\u88ab\u76d7\uff0c\u53d1\u7684\u662f\u6728\u9a6c","indexes":"dhpshytrxnfsqgdwjhwlljzsnyg","question":"\u3010\u76d7\u53f7\u9a97\u672f\u3011\u597d\u53cb\u7a81\u7136\u5411\u4f60\u53d1\u9001\u5947\u602a\u7684\u6587\u4ef6\u6216\u7f51\u7edc\u94fe\u63a5\uff0c\u8fd9\u65f6\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23751},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u597d\u53cb\u7684\u53f7\u53ef\u80fd\u88ab\u76d7","indexes":"dhpshyqljbdswxrdrdtmtrxwsygzwps","question":"\u3010\u76d7\u53f7\u9a97\u672f\u3011\u597d\u53cb\u3001\u60c5\u4fa3\u3001\u7ed3\u62dc\u90fd\u662f\u6211\u4fe1\u4efb\u7684\u4eba\uff0c\u5f53\u4ed6\u4eec\u7a81\u7136\u60f3\u6211\u7d22\u8981\u8d35\u91cd\u7269\u54c1\u65f6\uff1a","id":23752},{"answer":"\u67e5\u770b\u4ea4\u6613\u65f6\u7269\u54c1\u548c\u7b49\u7ea7\u662f\u5426\u6b63\u786e","indexes":"gfbtpspzwwsyxjdmzjxzplrpz1hpzlksqxsqsygssz1ygszmLdxxydzzqkwmyg","question":"\u3010\u9ad8\u4eff\u6446\u644a\u9a97\u672f\u3011\u9a97\u5b50\u5f80\u5f80\u4f7f\u7528\u76f8\u8fd1\u7684\u540d\u5b57\u8fdb\u884c\u8bc8\u9a97\uff0c\u4f8b\u5982\uff1a\u201c\u9a97\u5b501\u201d\u548c\u201c\u9a97\u5b50l\u201d\uff0c\u770b\u4e0a\u53bb\u76f8\u4f3c\uff0c\u5176\u5b9e\u4e00\u4e2a\u662f\u6570\u5b571\uff0c\u4e00\u4e2a\u662f\u5b57\u6bcdL\u7684\u5c0f\u5199\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\uff1a","id":23753},{"answer":"\u518d\u6b21\u4ea4\u6613\u65f6\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b\u7269\u54c1\u662f\u5426\u6b63\u786e","indexes":"gfbtpsjysyddqtwwfjyxydyhzjyydzzqkswmyg","question":"\u3010\u9ad8\u4eff\u6446\u644a\u9a97\u672f\u3011\u4ea4\u6613\u65f6\uff0c\u9047\u5230\u5f53\u524d\u644a\u4f4d\u65e0\u6cd5\u4ea4\u6613\uff0c\u9700\u8981\u7b49\u4e00\u4f1a\u518d\u4ea4\u6613\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\uff1a","id":23754},{"answer":"\u64e6\u4eae\u53cc\u773c\uff0c\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b","indexes":"gfbtpspzwwydjzdwpmcgjzwpjxjylryxjmmcdxmydzzqkwmyg","question":"\u3010\u9ad8\u4eff\u6446\u644a\u9a97\u672f\u3011\u9a97\u5b50\u5f80\u5f80\u7528\u4f4e\u4ef7\u503c\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u5192\u5145\u9ad8\u4ef7\u503c\u7269\u54c1\u8fdb\u884c\u4ea4\u6613\uff0c\u4f8b\u5982\uff1a\u7528\u6a61\u80f6\u6728\u5192\u5145\u5e1d\u4f11\u6728\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\uff1a","id":23755},{"answer":"\u65e0\u8bba\u9a97\u5b50\u600e\u4e48\u8bf4\uff0c\u90fd\u4e0d\u8981\u4e22\u5f03\u88c5\u5907","indexes":"rzbpspztchygzsdpndqgzzbydzzqknyg","question":"\u3010\u6254\u88c5\u5907\u9a97\u672f\u3011\u9a97\u5b50\u901a\u5e38\u4f1a\u4ee5\u5404\u79cd\u624b\u6bb5\u9a97\u4f60\u4e22\u5f03\u8d35\u91cd\u88c5\u5907\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23756},{"answer":"\u8d2d\u4e70\u5b88\u62a4\u795e\u77f3\u8fdb\u884c\u7ed1\u5b9a","indexes":"rzbpsdgjzbzyxdbhsds","question":"\u3010\u6254\u88c5\u5907\u9a97\u672f\u3011\u5bf9\u9ad8\u7ea7\u88c5\u5907\u6700\u6709\u6548\u7684\u4fdd\u62a4\u624b\u6bb5\u662f\uff1a","id":23757},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u5bf9\u65b9\u53ef\u80fd\u662f\u9a97\u5b50","indexes":"hhjypsjysdftrsxwjxhhydzzqknyg","question":"\u3010\u6362\u53f7\u4ea4\u6613\u9a97\u672f\u3011\u4ea4\u6613\u65f6\uff0c\u5bf9\u65b9\u7a81\u7136\u8bf4\u5e0c\u671b\u8fdb\u884c\u6362\u53f7\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23758},{"answer":"\u8981\u6c42\u8fdb\u884c\u6362\u53f7\u4ea4\u6613\u7684\u5927\u6982\u7387\u662f\u9a97\u5b50","indexes":"hhjypsgyhhjysfzqds","question":"\u3010\u6362\u53f7\u4ea4\u6613\u9a97\u672f\u3011\u5173\u4e8e\u6362\u53f7\u4ea4\u6613\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a","id":23759},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u786e\u4fdd\u81ea\u8eab\u8d35\u91cd\u7269\u54c1\u662f\u5426\u7ed1\u5b9a","indexes":"PKpspzhtggzsdhyndkPKydzzqknyg","question":"\u3010PK\u9a97\u672f\u3011\u9a97\u5b50\u4f1a\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u624b\u6bb5\uff0c\u5ffd\u60a0\u4f60\u6253\u5f00PK\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23760},{"answer":"\u81ea\u8eab\u8d35\u91cd\u88c5\u5907\u662f\u5426\u7ed1\u5b9a","indexes":"PKpskPKdshxyzy","question":"\u3010PK\u9a97\u672f\u3011\u5f00PK\u7684\u65f6\u5019\u9700\u8981\u6ce8\u610f\uff1a","id":23761},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u5bf9\u65b9\u53ef\u80fd\u662f\u9a97\u5b50","indexes":"wlpsyxztrymzjnscdnsfcbydzzqknyg","question":"\u3010\u7f51\u604b\u9a97\u672f\u3011\u6e38\u620f\u4e2d\u7a81\u7136\u6709\u59b9\u7eb8\u52a0\u4f60\uff0c\u58f0\u79f0\u5bf9\u4f60\u5341\u5206\u5d07\u62dc\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23762},{"answer":"\u4e00\u4e2a\u62a0\u811a\u5927\u6c49\u4f2a\u88c5\u7684","indexes":"wlpsnxzdjnhybzpyqzsgzxgzpdjnxnsjskns","question":"\u3010\u7f51\u604b\u9a97\u672f\u3011\u90a3\u4e9b\u4e3b\u52a8\u52a0\u4f60\u597d\u53cb\uff0c\u5e76\u5728\u670b\u53cb\u5708\u5c55\u793a\u5404\u79cd\u6027\u611f\u81ea\u62cd\u7684\u9753\u5973\u578b\u7537\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u53ef\u80fd\u662f\uff1a","id":23763},{"answer":"\u9a97\u5b50","indexes":"jmsgdpsjyhwchylxnscsclhzjngddsgdyqzxjyzzqkybs","question":"\u3010\u5bc4\u5356\u4e09\u56fd\u70b9\u9a97\u672f\u3011\u4ea4\u6613\u540e\u5b8c\u6210\u540e\u53c8\u8054\u7cfb\u4f60\uff0c\u58f0\u79f0\u7b97\u9519\u4e86\uff0c\u4f1a\u518d\u7ed9\u4f60\u66f4\u591a\u7684\u4e09\u56fd\u70b9\uff0c\u8981\u6c42\u91cd\u65b0\u4ea4\u6613\u3002\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e00\u822c\u662f\uff1a","id":23764},{"answer":"\u8be5\u5546\u5bb6\u540d\u5b57\u53ef\u80fd\u88ab\u4eff\u5192\uff0c\u4ed4\u7ec6\u6838\u5bf9\u540e\u518d\u4ea4\u6613","indexes":"jmsgdpsysjjysfxgsjdjjdzzqkybs","question":"\u3010\u5bc4\u5356\u4e09\u56fd\u70b9\u9a97\u672f\u3011\u4e0e\u5546\u5bb6\u4ea4\u6613\u65f6\uff0c\u53d1\u73b0\u8be5\u5546\u5bb6\u7b49\u7ea7\u8f83\u4f4e\u3002\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e00\u822c\u662f\uff1a","id":23765},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u5ba2\u670d\u4e0d\u4f1a\u79c1\u804a\uff0c\u53ef\u80fd\u9047\u5230\u9a97\u5b50\u4e86","indexes":"jkfpsdyrslnszjsQQsgkfsnyg","question":"\u3010\u5047\u5ba2\u670d\u9a97\u672f\u3011\u5f53\u6709\u4eba\u79c1\u804a\u4f60\uff0c\u8bf4\u81ea\u5df1\u662fQQ\u4e09\u56fd\u5ba2\u670d\u65f6\uff0c\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23766},{"answer":"\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\uff0c\u6838\u5b9e\u5bf9\u65b9\u8eab\u4efd\u540e\u518d\u6df1\u5165\u6c9f\u901a","indexes":"jkfpsQQyxwywgsdzcskffldyjxysjyzxgmmdczydzzqknyg","question":"\u3010\u5047\u5ba2\u670d\u9a97\u672f\u3011QQ\u90ae\u7bb1\u65e0\u7f18\u65e0\u6545\u6536\u5230\u81ea\u79f0\u662f\u5ba2\u670d\u53d1\u6765\u7684\u90ae\u4ef6\uff0c\u9700\u8981\u624b\u673a\u9a8c\u8bc1\u3001\u4fee\u6539\u5bc6\u7801\u7b49\u64cd\u4f5c\u3002\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23767},{"answer":"\u4e0b\u8f7d\u7684\u662f\u6728\u9a6c\u6587\u4ef6\uff0c\u4f1a\u5bfc\u81f4\u81ea\u5df1\u53f7\u88ab\u76d7","indexes":"zhpssczjbwyxlyhdhdxzjzsdsxynqwpxzzzqkybs","question":"\u3010\u8d60\u53f7\u9a97\u672f\u3011\u58f0\u79f0\u81ea\u5df1\u4e0d\u73a9\u6e38\u620f\u4e86\uff0c\u6709\u5f88\u591a\u597d\u4e1c\u897f\u76f4\u63a5\u8d60\u9001\uff0c\u4f46\u662f\u9700\u8981\u4f60\u53bb\u7f51\u76d8\u4e0b\u8f7d\u3002\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e00\u822c\u662f\uff1a","id":23768},{"answer":"\u67e5\u770b\u4ed6\u7684\u8d26\u53f7\u7b49\u7ea7","indexes":"gfmzpsyxzjccxyxgfmzmcgjwjzjdyxdbbffs","question":"\u3010\u9ad8\u4eff\u540d\u5b57\u9a97\u672f\u3011\u6e38\u620f\u4e2d\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u4e00\u4e9b\u9ad8\u4eff\u540d\u5b57\u5192\u5145\u9ad8\u7ea7\u73a9\u5bb6\uff0c\u6700\u7b80\u5355\u6709\u6548\u7684\u8fa8\u522b\u65b9\u6cd5\u662f\uff1a","id":23769},{"answer":"\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b\u5bf9\u65b9\u540d\u5b57\u3001\u7b49\u7ea7\u76f8\u5173\u4fe1\u606f\u662f\u5426\u6b63\u786e","indexes":"gfmzpsyxzrhbmzygfmzzp","question":"\u3010\u9ad8\u4eff\u540d\u5b57\u9a97\u672f\u3011\u6e38\u620f\u4e2d\u5982\u4f55\u907f\u514d\u906d\u9047\u9ad8\u4eff\u540d\u5b57\u8bc8\u9a97\uff1f","id":23770},{"answer":"\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b\u62c5\u4fdd\u4eba\u540d\u5b57\u3001\u7b49\u7ea7\u76f8\u5173\u4fe1\u606f\u662f\u5426\u6b63\u786e","indexes":"dbjypsscwlaqqjjysxyzygbsymdrjxdbrhzdjyzzqknyg","question":"\u3010\u62c5\u4fdd\u4ea4\u6613\u9a97\u672f\u3011\u58f0\u79f0\u4e3a\u4e86\u5b89\u5168\u8d77\u89c1\uff0c\u4ea4\u6613\u65f6\u9700\u8981\u627e\u4e00\u4e2a\u699c\u4e0a\u6709\u540d\u7684\u4eba\u8fdb\u884c\u62c5\u4fdd\uff0c\u7136\u540e\u7ec4\u961f\u4ea4\u6613\u3002\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4f60\u5e94\u8be5\uff1a","id":23771},{"answer":"\u4e0d\u77e5\u9053","indexes":"dbjypsydbrzcdjysfjnwwys","question":"\u3010\u62c5\u4fdd\u4ea4\u6613\u9a97\u672f\u3011\u6709\u62c5\u4fdd\u4eba\u5728\u573a\u7684\u4ea4\u6613\u662f\u5426\u5c31\u80fd\u4e07\u65e0\u4e00\u5931\uff1f","id":23772},{"answer":"\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b\u7269\u54c1\u4fe1\u606f\u6b63\u786e\u540e\u518d\u4ea4\u6613","indexes":"yjlzpsjxwpjysxmsfzqds","question":"\u3010\u4ee5\u5047\u4e71\u771f\u9a97\u672f\u3011\u8fdb\u884c\u7269\u54c1\u4ea4\u6613\u65f6\uff0c\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a","id":23773},{"answer":"\u64e6\u4eae\u53cc\u773c\uff0c\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b","indexes":"yjlzpsyxlmhypznddjwpmcgdjwpjxjywmyd","question":"\u3010\u4ee5\u5047\u4e71\u771f\u9a97\u672f\u3011\u6e38\u620f\u91cc\u9762\u4f1a\u6709\u9a97\u5b50\u62ff\u4f4e\u7b49\u7ea7\u7269\u54c1\uff0c\u5192\u5145\u9ad8\u7b49\u7ea7\u7269\u54c1\u8fdb\u884c\u4ea4\u6613\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u5f53\uff1a","id":23774},{"answer":"\u9047\u5230\u9a97\u5b50\u4e86","indexes":"zspszyxzslnscrsnyjncQbzzqkybs","question":"\u3010\u88c5\u719f\u9a97\u672f\u3011\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u79c1\u804a\u4f60\uff0c\u58f0\u79f0\u8ba4\u8bc6\u4f60\uff0c\u8981\u7ed9\u4f60\u51b2Q\u5e01\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e00\u822c\u662f\uff1a","id":23775},{"answer":"\u9a97\u5b50\u7684\u5957\u8def","indexes":"zspszyxzydxswjscbzdzmbsgdhcsgbxwynjyzzqkybs","question":"\u3010\u88c5\u719f\u9a97\u672f\u3011\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u65b0\u624b\u73a9\u5bb6\uff0c\u58f0\u79f0\u4e0d\u77e5\u9053\u600e\u4e48\u628a\u4e09\u56fd\u70b9\u6362\u6210\u4e09\u56fd\u5e01\uff0c\u5e0c\u671b\u4e0e\u4f60\u4ea4\u6613\u3002\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e00\u822c\u662f\uff1a","id":23776},{"answer":"\u4ed6\u53d1\u7684\u662f\u6728\u9a6c\uff0c\u5343\u4e07\u522b\u4fe1\u4ed6","indexes":"mcshpszyxzyrzdslnstpyynysdhrntjQQrhjnfwjzzqkybs","question":"\u3010\u5192\u5145\u6536\u8d27\u9a97\u672f\u3011\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\uff0c\u6709\u4eba\u4e3b\u52a8\u79c1\u804a\u4f60\uff0c\u8bf4\u4ed6\u670b\u53cb\u6709\u4f60\u8981\u6536\u7684\u8d27\uff0c\u8ba9\u4f60\u6dfb\u52a0QQ\uff0c\u7136\u540e\u7ed9\u4f60\u53d1\u6587\u4ef6\u3002\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e00\u822c\u662f\uff1a","id":23777},{"answer":"\u9a97\u5b50\uff0c\u53d1\u7684\u90fd\u662f\u6728\u9a6c","indexes":"mcshpszyxzrgyrxnfsgzwjljnmthykns","question":"\u3010\u5192\u5145\u6536\u8d27\u9a97\u672f\u3011\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\uff0c\u5982\u679c\u6709\u4eba\u60f3\u4f60\u53d1\u9001\u5404\u79cd\u6587\u4ef6\u3001\u94fe\u63a5\uff0c\u90a3\u4e48\u4ed6\u5f88\u6709\u53ef\u80fd\u662f\uff1a","id":23778},{"answer":"\u767d\u5207\u9e21","indexes":"yxngbscc","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u5ddd\u83dc\uff1f","id":23779},{"answer":"\u591a\u60c5\u5251\u5ba2\u65e0\u60c5\u5251","indexes":"qzcnygsgldzp","question":"\u8bf7\u6307\u51fa\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u53e4\u9f99\u7684\u4f5c\u54c1?","id":23780},{"answer":"\u773c\u7403","indexes":"rthslbfbzgdqgs","question":"\u4eba\u4f53\u542b\u6c34\u91cf\u767e\u5206\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u5668\u5b98\u662f\uff1f","id":23781},{"answer":"\u738b\u5141","indexes":"dcdyfss","question":"\u8c82\u8749\u7684\u4e49\u7236\u662f\u8c01\uff1f","id":23782},{"answer":"O","indexes":"xlnygsydhxs","question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u662f\u6c27\u7684\u5316\u5b66\u5f0f?","id":23783},{"answer":"\u8272\u5f53\u6218\u5f79","indexes":"yxncbsdecsjdzzdzmzy","question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u573a\u4e0d\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e2d\u7684\u8457\u540d\u6218\u5f79?","id":23784},{"answer":"\u5408\u7eb5\u8fde\u6a2a","indexes":"sgyyzxlngsjyzglwg","question":"\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e8b\u4ef6\u4e0e\u8bf8\u845b\u4eae\u65e0\u5173","id":23785}]');n(4689);var q=n(579);const y=()=>{const[s,e]=(0,d.useState)(z),[n,y]=(0,d.useState)(1),[t,r]=(0,d.useState)(10),j={current:n,pageSize:t,total:s?s.size:0,hideOnSinglePage:!0,onChange:(s,e)=>{y(s),r(e)}},a=[{title:"\u9898\u76ee",dataIndex:"question",key:"question",render:s=>(0,q.jsx)("span",{className:"question",children:s})},{title:"\u7b54\u6848",dataIndex:"answer",key:"answer",render:s=>(0,q.jsx)("span",{className:"answer",children:s})}];return(0,q.jsxs)("div",{className:"questionWrap",children:[(0,q.jsx)(i.A,{size:"large",onChange:s=>{const n=s.target.value;if(!n||0===n.trim().length)return void e(z);const d=z.filter((s=>s.indexes.includes(n)));e(d)}}),(0,q.jsx)(x.A,{style:{marginTop:"20px"},children:(0,q.jsx)(w.A,{columns:a,dataSource:s,pagination:j})})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=626.3ee481e0.chunk.js.map